<item> 
<title>Lightyear</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cd26ec171192f25069fc3c685e73b59dcdee033e</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wc3cGQUF4P2Jetawf7YqzaWQsNc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/tqUD26YGjKmFqOJAgbNBah1gX0N.jpg</fanart>
<genre>Animação, Ficção científica, Aventura, Ação, Família</genre>
<year>2022</year>
<rate>4.6</rate>
<aired>2022/06/16</aired>
<duration>6420</duration>
<info>A aventura de ação e ficção científica apresenta a história de origem definitiva de Buzz Lightyear - o herói que inspirou o brinquedo - apresentando o lendário Space Ranger que conquistaria gerações de fãs.</info>
</item>
----------------------------------------------------------------------------
<item> 
<title>O Telefone Preto ([COLOR gray]EN[/COLOR])</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:332ff40405fcb156f36d3a8a8a0d33763fb2a49b</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cIh164JVqUGwVc5fkHsMKkfi9aV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/h9zyS1LrufwLI9FyhiPjPWsppEK.jpg</fanart>
<genre>Terror, Thriller</genre>
<year>2022</year>
<rate>7.4</rate>
<aired>2022/05/29</aired>
<duration>6120</duration>
<info>Finney Shaw, um menino tímido, mas inteligente, de 13 anos, é sequestrado por um assassino sádico e preso em um porão à prova de som, onde gritar é de pouca utilidade. Quando um telefone desconectado na parede começa a tocar, Finney descobre que pode ouvir as vozes das vítimas anteriores do assassino. E eles estão determinados a garantir que o que aconteceu com eles não aconteça com Finney.</info>
</item>
----------------------------------------------------------------------------

<item>
<title>Top Gun: Maverick</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5814c0cb191c18c1b489ddabadcd8e721dead01d$nome=Top Gun: Maverick 2022 (HDCam) (v2) Dub</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:040a07a33eb0e15fb971f8514c4fbb499e60c190$nome=Top Gun: Maverick 2022 (HDCam) (v2)Leg</link>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/dublagem/images/7/7d/Top_Gun-_Maverick.jpg/revision/latest?cb=20220518014748&path-prefix=pt-br</thumbnail>
<fanart>https://publicoa.com.br/wp-content/uploads/2022/05/top-gun-1-e1648562619810.jpeg</fanart>
<genre>Ação | Drama</genre>
<year>2022</year>
<rate>8.6</rate>
<aired>2022/05/23</aired>
<duration>7860</duration>
<info>Na sequência de Top Gun: Ases Indomáveis, acompanhamos a história de Pete “Maverick” Mitchell (Tom Cruise), um piloto à moda antiga da Marinha que coleciona muitas condecorações, medalhas de combate e grande reconhecimento pela quantidade de aviões inimigos abatidos nos últimos 30 anos. Entretanto, nada disso foi suficiente para sua carreira decolar, visto que ele deixou de ser um capitão e tornou-se um instrutor. A explicação para esse declínio é simples: Ele continua sendo o mesmo piloto rebelde de sempre, que não hesita em romper os limites e desafiar a morte. Nesta nova aventura, Maverick precisa provar que o fator humano ainda é fundamental no mundo contemporâneo das guerras tecnológicas. Após 34 anos do clássico, acompanhem o filme do premiado produtor Jerry Bruckheimer e de Joseph Kosinski, mesmo diretor de Tron: O Legado (2010) e Oblivion (2013).</info>
</item>
-------------------------------------------------------------------------

<item>
<title>Jurassic World: Domínio</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:605a79855d38672ca37643dfb6b5ea551b80c59d</link>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZmQ1NDZjMTktMjFhZC00ZGY5LWEyMTMtNDhkOWM4NmMyZjI0XkEyXkFqcGdeQXVyMTkxNjUyNQ@@._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://hiddenremote.com/files/2022/05/jurassic-world-3-dominion-JWD_Adv_1Sht1_RGB_1_rgb_rgb-850x560.jpg</fanart>
<genre>Ação | Aventura | Ficção</genre>
<year>2022</year>
<rate>6.6</rate>
<aired>2022/06/02</aired>
<duration>8760</duration>
<info>Em Jurassic World Domínio, sequência direta do longa de 2018, – Jurassic World: Reino Ameaçado – quatro anos após a destruição da Ilha Nublar, os dinossauros agora vivem – e caçam – ao lado de humanos em todo o mundo. Contudo, nem todos répteis consegue viver em harmonia com a espécie humana, trazendo problemas graves. Esse frágil equilíbrio remodelará o futuro e determinará, de uma vez por todas, se os seres humanos continuarão sendo os principais predadores em um planeta que agora compartilham com as criaturas mais temíveis da história em uma nova era. Os ex-funcionários do parque dos dinossauros, Claire (Bryce Dallas Howard) e Owen (Chris Pratt) se envolvem nessa problemática e buscam uma solução, contando com a ajuda dos cientistas experientes em dinossauros, que retornam dos filmes antecessores. Capítulo final da trilogia iniciada por Jurassic World – O Mundo dos Dinossauros.</info>
</item>
-----------------------------------------------------------------------



<item>
<title>Doutor Estranho no Multiverso da Loucura</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:173dc54514604630f592d2af38a73b5c90ef558f$nome=Doutor Estranho no Multiverso da Loucura (CAMRip) Dublado</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0029c24b4f22f7c6ca3a95602fa4c5d41e1b3e80$nome=Doctor Strange in the Multiverse of Madness (HDTS) Legendado</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/22/02/14/18/29/1382589.png</thumbnail>
<fanart>https://sm.ign.com/ign_br/screenshot/default/doutor-estranho-multiverso-loucura_jmqu.jpg</fanart>
<genre>Ação | Aventura | Fantasia</genre>
<year>2022</year>
<rate>7.9</rate>
<aired>2022/05/04</aired>
<duration>7560</duration>
<info>Em Doutor Estranho no Multiverso da Loucura, após derrotar Dormammu e enfrentar Thanos nos eventos de Vingadores: Ultimato, o Mago Supremo, Stephen Strange (Benedict Cumberbatch), e seu parceiro Wong (Benedict Wong), continuam suas pesquisas sobre a Joia do Tempo. Mas um velho amigo que virou inimigo coloca um ponto final nos seus planos e faz com que Strange desencadeie um mal indescritível, o obrigando a enfrentar uma nova e poderosa ameaça. O longa se conecta com a série do Disney+ WandaVision e tem relação também com Loki. O longa pertence a fase 4 do MCU onde a realidade do universo pode entrar em colapso por causa do mesmo feitiço que trouxe os vilões do Teioso para o mundo dos Vingadores e o Mago Supremo precisará contar com a ajuda de Wanda (Elizabeth Olsen), que vive isolada desde os eventos de WandaVision.</info>
</item>
