<channels>
<channel>
<name>Ms. Marvel [COLOR yellow]6.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20ms.%20marvel</externallink>
<thumbnail>https://observatoriodocinema.uol.com.br/wp-content/uploads/2022/03/ms-marvel-1200x900-2.jpg</thumbnail>
<fanart>http://disneyplusbrasil.com.br/wp-content/uploads/2022/04/Ms.-Marvel-DisneyPlus.jpg</fanart>
<genre>Ação | Aventura | Comédia</genre>
<aired>2022/06/08</aired>
<info>
Em Ms. Marvel, conhecemos Kamala Khan (Iman Vellani), uma jovem de 16 anos que cresceu em Jersey City. De origem paquistanesa, a adolescente é uma estudante e jogadora exemplar. Em seu tempo livre, Kamala gosta de escrever fanfics e tem um fascínio especial por super-heróis, particularmente pelos Vingadores e a Capitã Marvel. Contudo, a jovem geek tem enfrentado problemas para se encaixar em casa e fazer amigos na escola, já que poucos dos adolescentes ali possuem os mesmo interesses que ela. No entanto, a vida de Kamala muda drasticamente quando ela adquire superpoderes. Agora, com suas novas e misteriosas habilidades, a jovem precisa enfrentar a mesma realidade daqueles super heróis que tanto admira. Acima de tudo, Kamala percebe que ser superpoderosa é uma grande responsabilidade. Kamala terá de equilibrar ser uma super heroína com sua vida na escola, ao mesmo tempo em que passa pela experiência de ser de uma família muçulmana vivendo nos Estados Unidos.
</info>
</channel>
</channels>
-------------------------------------------------
<channels>
<channel>
<name>Obi-Wan Kenobi [COLOR yellow]9.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20obi-wan</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BOTAxOTlmOTAtMjA0Yy00YjVjLWE3OTQtYjAzMWMxOTAwZTY1XkEyXkFqcGdeQXVyMTM1MTE1NDMx._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.ispazio.net/wp-content/uploads/2022/05/obi-wan-kenobi-star-wars-disney-plus-770x407.jpg</fanart>
<genre>ficção</genre>
<aired>2022/05/27</aired>
<info>
Baseado no famoso personagem de Star Wars, a série acompanha as aventuras de Obi-Wan Kenobi (Ewan McGregor), uma década depois dos acontecimentos de A Vingança dos Sith. A trama começa com Obi-Wan cuidando de Luke Skywalker à distância no planeta Tatooine enquanto vive exilado no planeta. Luke vive com seus tios Owen (Joel Edgerton) e Beru Whitesun (Bonnie Plesse), dois fazendeiros que se esforçam para dar um vida normal para o futuro Jedi. Porém, Obi-Wan sabe do perigo iminente que o menino está exposto com seu pai foragido esperando o momento para atacar. Rapidamente as forças do mal começam a ressurgir com a volta de Darth Vader (Hayden Christensen) e ele precisa sair em uma perigosa aventura para proteger Luke e o futuro do universo. Além de Vader, outros vilões de cantos obscuros da galáxia voltam para colocar os Jedi em perigo e cabe a Obi-Wan usar todas as suas habilidades para não apenas proteger Luke, mas ensiná-lo o que ele precisa para se tornar um grande herói.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Bel-Air [COLOR yellow]7.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Bel-Air</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZDI5YTcyZDAtNDk1OC00YzFmLTk4ODctZmQyMDk1OGNmNDdlXkEyXkFqcGdeQXVyMTEyMjM2NDc2._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ovicio.com.br/wp-content/uploads/2022/01/20220126-20220126--t0qiyps_xw4.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<info>
A jornada de um adolescente esperto de rua cuja vida é transformada para sempre quando ele se muda das ruas do oeste da Filadélfia para viver com seus parentes em um dos‎
‎ subúrbios mais ricos doLA.‎
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>A Casa Coruja [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20A%20Casa%20Coruja</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/v6g4aTrl9mwnItQiB8zPlKqdglL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91Jads-q8nL._RI_.jpg</fanart>
<genre>Comédia de terror</genre>
<aired>2020/01/10</aired>
<info>
Uma adolescente tropeça em um portal para um reino mágico, onde faz amizade com uma bruxa rebelde.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>A Era do Gelo: Histórias do Scrat [COLOR yellow]7.9[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20A%20Era%20do%20Gelo:%20Hist%C3%B3rias%20do%20Scrat</externallink>
<thumbnail>https://pbs.twimg.com/media/FMNpmcsXoAMMipR?format=jpg&name=medium</thumbnail>
<fanart>http://disneyplusbrasil.com.br/wp-content/uploads/2022/03/A-Era-do-Gelo-Historias-do-Scrat-Disney-Plus.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Família</genre>
<aired>2022/04/13</aired>
<info>

Em História de Scrat, o infeliz esquilo que está sempre caçando nozes e falhando em armazená-las vai explorar os altos e baixos da paternidade, à medida que ele e o adorável e travesso Baby Scrat se unem e lutam pela posse da preciosa Bolota.
</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Cavaleiro Da Lua [COLOR yellow]9.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20cavaleiro%20da%20lua</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNGM2ZjJmZDQtNTI5MS00ZTI0LTkyNjktM2RlYWY0YTY5MTYzXkEyXkFqcGdeQXVyMTEyMjM2NDc2._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lqIfan45G5etdJVydnpM6Z8Nv7J.jpg</fanart>
<genre>Ação | Drama | Fantasia</genre>
<year>2022</year>
<note>9.1</note>
<info>

Em Cavaleiro da Lua, durante um trabalho sujo, o mercenário Marc Spector (Oscar Isaac) sofre um acidente e acaba sendo abandonado por seus comparsas, ficando à beira da morte. Ele é, então, resgatado e levado para um templo egípcio, onde o deus da lua, Khonshu, lhe oferece uma segunda chance de viver em troca do seu corpo como hospedeiro. Ele sofre de transtorno de identidade dissociativa e, quando acorda, acredita ser Steven Grant, uma de suas várias personalidades alternativas. Steven é funcionário de uma loja e sofre de um grave problema de insônia, assim não tem lembrança alguma sobre o que aconteceu com Marc no templo egípcio. Quando começa a ter visões do Cavaleiro da Lua, a personificação de Khonshu em seu corpo, passa a acreditar que está perdendo sua sanidade e misturando real e fantasia. Ele, então, conhece Arthur Harrow (Ethan Hawke), líder de uma seita religiosa que incentiva Marc/Steven a abraçar o caos que sua vida se tornou e aceitar se tornar permanentemente o Cavaleiro da Lua.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Buffy, A Caça-Vampiros [COLOR yellow]8.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20buffy%20a%20ca%C3%A7a</externallink>
<thumbnail>https://s2.glbimg.com/sYgsE-oIeS1K-XxKBJXJqX8KqfA=/362x536/https://s2.glbimg.com/7xFtVX7ne6ujOrvq2rVYCU3efBU=/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_c3c606ff68e7478091d1ca496f9c5625/internal_photos/bs/2020/0/2/zK5ToMSce41RkEApK1yw/2020-887-buffy-poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://temalguemassistindo.com.br/wp-content/uploads/2021/10/Buffy-A-Caca-Vampiros.jpeg</fanart>
<genre>Ação, Clássico, Drama, Fantasia, Romance</genre>
<info>

Após mover-se na esperança de deixar para trás os seus deveres como Caçadora, Buffy, inevitavelmente, entra em contato com seu observador, o bibliotecário Rupert Giles, e os dois amigos vão lutar contra os demônios ao seu lado ao longo da série. Eles logo percebem que Sunnydale High está localizada sobre o Boca do Inferno, um portal para dimensões demônio que atrai fenômenos sobrenaturais para a área. Emissora: The WB
</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Doug [COLOR yellow][B]7.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Doug</externallink>
<thumbnail>https://www.justwatch.com/images/poster/206529873/s332</thumbnail>
<fanart>https://cdn.ome.lt/x9Sf-SgodzM4elDYDZPRPmsBbFI=/1200x630/smart/extras/conteudos/doug.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Kids</genre>
<info>
[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR]: [B]Disney+

Conheça as provações e os apuros de Doug, um menino de onze anos e meio que, quando não está brincando com seus amigos, gosta de escrever em seu diário e fantasiar que é um super-herói.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>O Livro de Boba Fett [COLOR yellow]9.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20O%20Livro%20de%20Boba%20Fett</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZjllZjE1MWEtYTJhZC00MWIyLTliMjEtYzM3ODc4YzQ2MjFlXkEyXkFqcGdeQXVyODIyOTEyMzY@._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn.flickeringmyth.com/wp-content/uploads/2021/12/star-wars-the-book-of-boba-fett.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Ficção</genre>
<info>

O Livro de Boba Fett é uma série spin-off de Star Wars: The Mandalorian. A produção exclusiva da Disney+ acompanhará as aventuras do caçador de recompensas Boba Fett e da mercenária Fennec Shand.
</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Pam e Tommy [COLOR yellow]7.6[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Pam%20e%20Tommy</externallink>
<thumbnail>https://www.baixartudo.online/wp-content/uploads/2022/02/Pam-amp-Tommy-1a-Temporada-Torrent-2022-Dual-Audio.jpg</thumbnail>
<fanart>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYzU2MmY3ODYtMDc5ZS00ZDVmLTg4YjAtYWQxYTgwZTlkNWIxXkEyXkFqcGdeQWpnYW1i._V1_.jpg</fanart>
<genre>Biografia, Drama, Romance</genre>
<info>

A série acompanha a relação entre Pamela Anderson e Tommy Lee, mostrando desde o casamento após se conhecerem por apenas 96 horas até o roubo e vazamento de uma sextape filmada durante a lua de mel, além de outros momentos marcantes no relacionamento.
</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Insânia [COLOR yellow]5.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20insania</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNTAyZDQ0MGMtNjIzZS00ZDJiLTljYzctYjlkOWQxYzY3MzRhXkEyXkFqcGdeQXVyOTkxMzM5MTk@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/star-_insania-mainart-bra_16x9_860029d6.png</fanart>
<genre>Nacional, Terror</genre>
<info>
Paula, uma perita forense é internada em uma clínica psiquiátrica, após sofrer um surto, devido a notícia da morte da sua filha. Lá, ela vira cobaia no experimento de um médico que guarda um mistério. Nova série da Fox.
</info>
</channel>
</channels>



<channels>Disney
<channel>
<name>A Guarda do Leão [COLOR yellow]6.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20a%20guarda%20do%20leao</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/16/02/05/14/09/231990.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.elo7.com.br/product/zoom/234D4E2/painel-a-guarda-do-leao-frete-gratis-lona-festa-infantil.jpg</fanart>
<genre>Kids, Animação</genre>
<info>
Vinte anos após o inesquecível sucesso de O Rei Leão e O Rei Leão 2 – O Reino de Simba, o encantador universo dos reis da floresta retorna para ser apresentado a uma nova geração.</info>
</channel>
</channels>


<channels>Disney
<channel>
<name>A Casa do Mickey Mouse [COLOR yellow]6.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20a%20casa%20do%20mickey</externallink>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/195749197/s718</thumbnail>
<fanart>https://a-static.mlcdn.com.br/1500x1500/painel-de-festa-a-casa-do-mickey-mouse-05-colormyhome/colormyhome/8995/1481cc2d031aa556ecfb7c43e83a420a.jpg</fanart>
<genre>Kids, Família, Animação</genre>
<info>
A Casa do Mickey Mouse é uma série de desenho animado estadunidense da Turma do Mickey Mouse, exibido nas manhãs do Disney Channel e no Playhouse Disney. Diferente do clássico, esse desenho foi feito principalmente para crianças. Incentivando a participação das crianças na resolução de tarefas de maior dificuldade, as estrelas da série (Mickey, Minnie, Donald, Margarida, Pateta e Pluto) propõem brincadeiras educativas, que ensinam as crianças a contarem até 10, montarem quebra cabeças etc. A qualquer momento, quando surge alguma dificuldade, Mickey e seus amigos pedem ajuda aos Mickey-objetos, que são trazidos por Toodles, um objeto voador semelhante à silhueta de um rato. Ele traz objetos que podem ser utilizados para resolver esses problemas.</info>
</channel>
</channels>


<channels>Disney
<channel>
<name>A Familia Addams [COLOR yellow]7.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20familia%20addams</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/opfERuhLkKqRXAXmBAfcSNLVTnE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.wikia.nocookie.net/vozesportuguesas/images/2/2e/Afamiliaaddams.jpg/revision/latest?cb=20190914185656&path-prefix=pt</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Kids</genre>
<info>
Uma família horripilante, encantadora, sarcástica e hilária, que passa por todo tipo de aventura possível, com convidados que se desesperam ao ver os hábitos mórbidos e incomuns do clã Addams. Gomez Addams é o chefe da família. Sua adorável esposa Mortícia Addams é uma mulher de pele tão pálida quanto um cadáver, com cabelos longos e vestidos idem.Gomez e Mortícia tem um casal de filhos como eles. Wednesday (Wandinha) é uma menina sádica e um tanto quanto soturna, que adora brincar com seu desmiolado irmão Pugsley (Feioso), submetendo-o a vários tipos de tortura… e ele adora! Na mansão Addams ainda moram a vidente Vovó Addams (que uns dizem ser mãe de Mortícia e outros de Gomez, mas não se sabe ao certo) e o tio Fester Addams (Tio alugar em santos Chico no Brasil), o irmão de Gomez, que se perdeu da família quando jovem e os reencontrou depois de adulto, além de ser especialista em explosivos. Não se pode esquecer do mordomo Lurch (Tropeço), que mais parece um Frankenstein e do Coisa (Mãozinha).Quem também dava as caras sempre era o Primo Itt, que além de membro influente do governo era literalmente uma montanha de cabelos em pessoa.Os princpais “inimigos” dos Addams eram seus vizinhos da casa ao lado, a família Lohman-Myers, composta pelo patriarca Norman (que se auto-intitula “o maior fabricante de cuecas e roupas-de-baixo da região), sua esposa Dorina e o filho Norman Jr. Mas diferente de seus pais, Norman Jr. era amigo e confidente dos Addams e se dava muito bem com seus horripilantes vizinhos</info>
</channel>
</channels>





<channels>Disney
<channel>
<name>Mutante Rex [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20mutante%20rex</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/jaJXANEo6toYsstDi2vUqX8mptc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.wikia.nocookie.net/liberproeliis/images/4/48/Wp2052679-generator-rex-wallpapers_%281%29.jpg/revision/latest?cb=20191130221043&path-prefix=pt-br</fanart>
<genre>Animação, Ação, Aventura, Kids, Família, Suspense</genre>
<info>
Cinco anos antes do início da série, uma enorme explosão lançou nanites no ambiente, contaminando todos os seres vivos da Terra. Estes nanites ativam-se aleatoriamente dentro de seus hospedeiros, transformando-os em monstros conhecidos como E.V.O (“Exponentially Variegated Organism”, no Brasil, “Estrutura Variegada Organica” ). Estes geralmente são criaturas irracionais e agressivas, representando um grande perigo a tudo que esteja ao seu redor. Para combater a ameaça EVO, uma organização conhecida como Providência foi criada para capturar, matar ou curá-los. Rex é um adolescente de 15 anos de idade que sofre de amnésia, e como todo mundo, ele foi infectado pelos nanites. No entanto, ao contrário da maioria dos EVOs, Rex pode controlar os seus nanites, permitindo-lhe manifestar uma grande variedade de poderes e até mesmo curar outros EVOS de suas mutações. Trabalhando com a organização Providência, sob o comando do Agente Seis, ele ajuda a parar os EVOS à medida que eles aparecem. Do lado oposto, trabalhando contra a Providência, há Van Kleiss, um EVO que possui conexões ao incidente responsável pela liberação dos nanites e ao próprio Rex</info>
</channel>
</channels>



----




<channels>Disney
<channel>
<name>Os Ursinhos Gummi [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Os%20Ursinhos%20Gummi</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/egLVoeE4uyllHkmwZhOyY4fAywx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://dg31sz3gwrwan.cloudfront.net/fanart/76081/62458138-0-q80.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Família, Kids, Ficção Científica, Fantasia</genre>
<info>é um seriado animado da Walt Disney Pictures de 1985 a 1990 protagonizado por ursinhos inteligentes e falantes e ambientado num reino medieval mágico e mitológico chamado Dunwyn. O nome do seriado foi inspirado em Gummy Bears, doces de goma em forma de ursos vendidos nos EUA. Na época, o então CEO da Disney Michael Eisner inspirou-se nos doces quando seu filho lhe solicitou-os uma vez.</info>
</channel>
</channels>

<channels>Disney
<channel>
<name>Aladdin [COLOR yellow]7.3[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20aladdin</externallink>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/vozesportuguesas/images/6/6d/Aladdin_S%C3%A9rie.jpg/revision/latest?cb=20201010080231&path-prefix=pt</thumbnail>
<fanart>https://cinesiageek.com.br/wp-content/uploads/2018/10/Aladdin-Live-Action.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Animação, Comédia, Ficção Científica, Fantasia, Kids</genre>
<info>
Aladdin foi uma série de TV produzida pela Disney em 1993, exibida em série de televisão nos Estados Unidos entre 1994 a 1996. No Brasil, foi exibida pelo programa infantil Angel Mix entre 1995 a 1997, pela Rede Globo. Foi também exibida pelos programas infantis Disney Club e Bom Dia & Cia, entre 1999 a 2002. Conta a história de um menino cujo seu melhor amigo é o génio da lâmpada. Juntos irão viver grandes aventuras – salvando, muitas vezes, a doce filha do sultão, Jasmine.</info>
</channel>
</channels>

<channels>Disney
<channel>
<name>101 Dálmatas [COLOR yellow]6.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20101%20dalmatas</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/20/08/24/22/38/1335624.jpg</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-Q4KK7El9g4g/X9284gRIM3I/AAAAAAAAMCc/Cyu5u6VIHO8NYbYTBcFQn8VCML6dzqmmACLcBGAsYHQ/s1000/101%2Bd%25C3%25A1lmatas.png</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Família, Kids</genre>
<info>
Cruella se muda para a casa ao lado e está sempre tramando algum plano para trazer problemas à família Dearly. Agora, ela não quer matar os dálmatas para fazer um casaco com suas peles, mas sim adquirir a propriedade dos Dearly para expandir seu império. Seu companheiro Scorch, cúmplice de armações, está sempre disposto a ajudar Cruella com seus planos. Os desajeitados Jasper e Horace continuam subordinados a Cruella para auxiliá-la a realizar suas idéias cruéis.</info>
</channel>
</channels>

<channels>Disney
<channel>
<name>Entre Laços [COLOR yellow]7.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20entre%20la%C3%A7os</externallink>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/disney/images/4/40/Entre_La%C3%A7os_-_P%C3%B4ster_Nacional.jpg/revision/latest?cb=20211007004602&path-prefix=pt-br</thumbnail>
<fanart>https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/d-entrelazados_mainart_16_9_br_7cfad377.jpeg?region=0,0,1920,1080</fanart>
<genre>Ficção Científica, Fantasia, Comédia, Família, Drama</genre>
<info>Allegra sonha em fazer parte da companhia de teatro musical Eleven O’clock. Sua avó, Cacau, tem um relacionamento complicado com sua filha Caterina, a mãe de Allegra. A vida de Allegra muda completamente quando ela encontra uma misteriosa pulseira que a envia para 1994, ano em que Caterina tinha sua idade e dava seus primeiros passos na Eleven O’clock. Será que Allegra consegue mudar o passado?</info>
</channel>
</channels>

---------------


<channels>Disney
<channel>
<name>Bem-Vindos À Terra [COLOR yellow]7.8[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20bem%20vindos%20a%20terra</externallink>
<thumbnail>https://pbs.twimg.com/media/FEAICipXEAoSyOs?format=jpg&name=large</thumbnail>
<fanart>https://npr.brightspotcdn.com/dims4/default/ac48521/2147483647/strip/true/crop/1920x1008+0+36/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fnpr-brightspot.s3.amazonaws.com%2F94%2Fbd%2F437041274d65a3849408035711f4%2Fwill-smith-earth.jpeg</fanart>
<genre>Documentary , Adventure</genre>
<info>
‎Will Smith viaja para os extremos extremos da Terra de vulcões ativos a aventuras profundas no oceano.‎</info>
</channel>
</channels>

<channels>Disney
<channel>
<name>A Escola Do Alem [COLOR yellow]6.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20just%20beyond</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/21/10/01/08/06/2754002.jpg</thumbnail>
<fanart>https://disneyplusbrasil.com.br/wp-content/uploads/2021/09/Just-Beyond-Disney-Plus.jpg</fanart>
<genre>Família, Comédia</genre>
<info>
A série explora o sobrenatural e conta histórias surpreendentes e provocadoras de uma realidades além da que conhecemos. Cada episódio traz novos personagens que embarcam em uma viagem surpreendente de autoconhecimento em um mundo sobrenatural de bruxas, fantasmas e universos paralelos.</info>
</channel>
</channels>

<channels>Disney
<channel>
<name>Olaf Apresenta [COLOR yellow]7.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20olaf%20apresenta</externallink>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/disney/images/5/52/Olaf_Presents_poster_2.jpeg/revision/latest?cb=20211105150503</thumbnail>
<fanart>https://thestreamable.com/media/pages/news/how-to-watch-olaf-presents-on-apple-tv-roku-fire-tv-and-mobile/1d8d5d1e25-1636470169/ltnr9zqdtdynbuizxvdhf0s51gq.jpg</fanart>
<genre>Animação, Família</genre>
<info>Olaf de boneco de neve a showman em sua releitura de cinco contos favoritos da Disney Animation.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>Disney
<channel>
<name>Os Vingadores Unidos [COLOR yellow]7.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20vingadores%20unidos</externallink>
<thumbnail>http://pm1.narvii.com/6271/095ecbeeffb2a15e6994b9eaf1744a0a57a8833a_00.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Ação, Aventura, Animação</genre>
<info>
Com uma escalação de astros que inclui Homem de Ferro, Capitão América, Thor, Hulk, Gavião Arqueiro, o recém-chegado e incrível Falcão e a Viúva Negra, Os Vingadores Unidos, da Marvel, são verdadeiramente uma irmandade. Eles salvam o mundo das maiores ameaças imagináveis – do tipo que um único super-herói não pode lidar. Agora, eles precisam combater uma equipe formada pelos vilões mais perigosos do planeta, A Cabala, um grupo que se reuniu sob a liderança do Caveira Vermelha! Liderados pelo Homem de Ferro, os heróis treinam e vivem juntos em sua nova sede, na Torre dos Vingadores. Não importa se eles estão impedindo o Dr. Destino de conquistar Asgard, Attuma de levar o Exército da Atlântida até Nova York ou o Drácula de liberar hordas de vampiros, os Vingadores devem trabalhar juntos para ter sucesso.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Guardiões da Galáxia [COLOR yellow]7.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20guardioes%20da%20galaxia</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/14/10/17/10/30/565195.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.einerd.com.br/wp-content/uploads/2019/08/Guardi%C3%B5es-da-Gal%C3%A1xia-HQ-capa.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Animação</genre>
<info>
Um grupo de foragidos desajustados entram em aventuras repletas de ação para tentar trazer paz à Galáxia.</info>
</channel>
</channels>




<channels>Disney
<channel>
<name>Homem-Aranha [COLOR yellow]8.3[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20homem%20aranha%201994</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/c_310_420/pictures/17/07/04/21/12/566558.jpg</thumbnail>
<fanart>https://manualdosgames.com/wp-content/uploads/2021/05/Spider-Man-Animacao.jpg</fanart>
<genre>Animação, Ação, Aventura</genre>
<info>
Homem-Aranha: a série animada foi o desenho mais bem sucedido do aracnídeo já feito até hoje. O produtor/editor foi John Semper Jr, e o desenho foi produzido pela Marvel Productions, de 1994 a 1998. Stan Lee (criador do Homem-Aranha) trabalhou na série; como produtor executivo, revisor e consultor das histórias.</info>
</channel>
</channels>

<channels>Disney
<channel>
<name>O Espetacular Homem-Aranha [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20homem%20aranha%202008</externallink>
<thumbnail>https://3.bp.blogspot.com/--PsrjJUwQk4/VwWlRIVwzJI/AAAAAAAAUL4/ANv0e193k0MmKi4IsG_3teZ78i9as5DAg/s1600/The_Sepctacular_Spider-Man.jpg</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-PzSY8RqOjAo/X2-e137PxoI/AAAAAAAAA4Y/pTZixuBRLNEJsu0qrSn3_9SdWyFnh9kGwCLcBGAsYHQ/s1600/The_Spectacular_Spider_Man_Banner.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Animação</genre>
<info>
O Espetacular Homem-Aranha é um seriado norte-americano que estreou em 2008 que conta as primeiras aventuras de Peter Parker como o Homem-Aranha.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Star Wars: Visions [COLOR yellow]8.7[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/anime%20star%20wars%20vision</externallink>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/dublagem/images/b/b9/Star_Wars_Visions.jpg/revision/latest?cb=20210922225522&path-prefix=pt-br</thumbnail>
<fanart>https://daemoniaca.mx/wp-content/uploads/2021/10/visions-portada.jpeg</fanart>
<info>[COLOR cyan] Info:[/COLOR]
</info>
</channel>
</channels>





<channels>Star+
<channel>
<name>Empire Fama e Poder [COLOR yellow]7.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20empire</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BOWY0ZmY1Y2MtYTY0OC00ODc4LTg1MjEtOTY2Yjg0MmM3MTZjXkEyXkFqcGdeQXVyMzQ2MDI5NjU@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/gray/7S2S6S5VIFDL5CKIXZYM4X7VYY.jpg</fanart>
<genre> Drama, Musical</genre>
<info>
Lucious Lyon saiu das ruas e construiu um império musical com a gravadora Empire. Desde que descobriu uma doença, cria uma competição entre seus filhos pelo comando da empresa.</info>
</channel>
</channels>

<channels>Star+
<channel>
<name>American Dad! [COLOR yellow]7.3[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20american%20dad</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/21/02/04/13/16/0682064.jpg</thumbnail>
<fanart>https://observatoriodocinema.uol.com.br/wp-content/uploads/2020/01/american-dad.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia</genre>
<info>
Stan Smith trabalha para a CIA e está sempre em alerta em relação a atividades terroristas. Sua esposa, a adorável Francine, sempre gostou de badalação, mas resolveu deixar as festas de lado em prol de seu marido conservador. No entanto, o amor tem limites e ela não tem medo de colocar Stan em seu devido lugar. A filha mais velha do casal, Hayley, tem 18 anos. Ela é uma garota super liberal e, por isso, está sempre em pé de guerra com o pai. Hayley é irmã do azarado Steve, um garoto de 13 anos, fanático por computadores e que parece estar a beira da puberdade. O clã dos Smith também é composto por seres nada convencionais. Um deles é Roger, um sarcástico alienígena que Stan resgatou da famosa Área 51. Este ser de outro planeta vive ressentido pelo fato de não poder sair de casa. O outro integrante é terráqueo. Quer dizer, aquático. Trata-se de Klaus, um libidinoso peixe dourado que fala alemão. Ele é resultado de uma experiência mal sucedida da CIA. A missão desta família de personalidades tão diferentes é continuar se amando num mundo cada vez mais estressante. E com Stan como chefe da família, o páreo não será fácil.</info>
</channel>
</channels>




<channels>
<channel>
<name>Y - O Último Homem [COLOR yellow]6.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20y-o%20ultimo%20homem</externallink>
<thumbnail>https://supercima.com/wp-content/uploads/2021/09/Y-The-Last-Man-s1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.tomshw.it/images/images/2021/09/y-the-last-man-185219.1200x675.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Drama</genre>
<info>
Passa-se num mundo pós-apocalíptico, em que um evento cataclísmico dizima todos os mamíferos com cromossomo Y, menos um homem cisgénero e o seu macaco de estimação. A série acompanha os sobreviventes neste mundo novo, enquanto se debatem com a tentativa de restaurar o que foi perdido e com a oportunidade de criar algo melhor.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Ally McBeal [COLOR yellow]7.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20ally%20mcbeal</externallink>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Ally_McBeal_TV_Series-638486711-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.channelguidemag.com/wp-content/uploads/2015/07/McBeal-Name-Plate.jpg</fanart>
<genre>Comedy , Drama , Fantasy , Music , Romance</genre>
<info></info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Chucky [COLOR yellow]8.8[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Chucky</externallink>
<thumbnail>https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/abandomedia/dbs/foto/dbs_3650_4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.papelpop.com/wp-content/uploads/2021/09/Chucky.png</fanart>
<genre>Mistério, Suspense, Terror</genre>
<info>Depois que um boneco Chucky vintage aparece em uma venda de quintal, uma pequena e pacata cidade do interior norte americano é lançada no caos enquanto uma série de assassinatos horríveis começa a expor os segredos da localidade.</info>
</channel>
</channels>




<channels>
<channel>
<name>Next [COLOR yellow]6.7[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20next</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BN2RlNmE0MzktNjEyNi00NDcxLThhYjItZWQ4NjM3ZDIzMDMxXkEyXkFqcGdeQXVyNjEwNTM2Mzc@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.cdn.moviepilot.de/files/e6bceaac09210d6209a21e02e680b815be679ca9854317e78fc644b60ca1/limit/1024/2000/5f253bb5a6d2e.jpg</fanart>
<genre>Drama, Ficção, Policial</genre>
<info> Um CEO (John Slattery) do Vale do Silício descobre que uma de suas criações, uma poderosa inteligência artificial, pode ser responsável por causar uma catástrofe global. Agora, ele terá de se unir a uma agente especializada em crimes cibernéticos (Fernanda Andrade) para tentar impedir que o pior aconteça.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Resident Alien [COLOR yellow]8.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20resident%20alien</externallink>
<thumbnail>https://www.serieslyawesome.tv/wp-content/uploads/2021/04/Resident-Alien-SYFY-Deutschland_01.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Resident_Alien_TV_Series-520527480-large.jpg</fanart>
<genre> Comédia, Drama, Ficção, Mistério</genre>
<info> O alienígena que caiu no acidente, Harry, assume a identidade de um médico de uma pequena cidade do Colorado. Chegando com uma missão secreta, ele começa a viver uma vida simples... mas as coisas ficam um pouco complicadas quando ele tenta resolver um assassinato local e percebe que precisa ser assimilado em seu novo mundo. Ao fazer isso, ele começa a lutar com o dilema moral de sua missão e a fazer as grandes questões da vida, como: Vale a pena salvar os seres humanos? E por que eles dobram a pizza antes de comer?</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Dave [COLOR yellow]8.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20dave</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZmMyMThlODUtYTA0ZC00ZmM0LTkyOTMtOGZjNWRhNzAxODNhXkEyXkFqcGdeQXVyMTEyMjM2NDc2._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/A17ccYiBTyS._RI_.jpg</fanart>
<genre>Comédia</genre>
<info> Um suburbano neurótico de meados dos anos 20 está convencido de que ele está destinado a ser um dos maiores rappers de todos os tempos. Agora ele tem que provar isso para todo mundo.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Harrow [COLOR yellow]7.6[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20harrow</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/18/02/13/11/43/1134542.jpg</thumbnail>
<fanart>https://br.axn.com/sites/br.axn/files/widget_image_f_image/harros-s2.jpg</fanart>
<genre>Drama, Mistério, Policial, Suspense</genre>
<info> "Harrow" conta a história do Dr. Daniel Harrow (Ioan Gruffud), um patologista forense que quebra as regras impostas para resolver os casos. Com uma forte empatia pelos mortos, ele é determinado a dar uma voz a todos os eles, não importa o quão bizarro seja o caso. Enquanto isso, um terrível segredo de seu passado ameaça pôr ele, sua família e sua carreira em risco.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Filthy Rich [COLOR yellow]6.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20filthy%20rich</externallink>
<thumbnail>https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/940/0/images.terra.com/2020/08/02/filthy-rich-poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://tvseriesfinale.com/wp-content/uploads/2020/09/filthyrich11.png</fanart>
<genre>Drama</genre>
<info> Margaret Monreaux é uma famosa personalidade da TV norte-americana e criadora de uma emissora conservadora ao lado de seu marido, que após falecer, descobre-se que ele tinha uma grande família secreta. Os novos herdeiros também querem uma parte do império da protagonista e o embate entre as duas famílias promete ser épico.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Lie To Me [COLOR yellow]8.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20lie%20to%20me</externallink>
<thumbnail>https://entreterse.com.br/wp-content/uploads/2020/07/Lie-to-me-poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://entreterse.com.br/wp-content/uploads/2020/07/Lie-to-me-1.jpg</fanart>
<genre>Policial, Drama, Mistério, Suspense</genre>
<info> Quando você coça o queixo, aperta as mãos, franze o nariz ou engole saliva demais, o doutor Cal Lightman sabe que você está mentindo. Ele não acha, ele tem certeza, porque usou sua excepcional capacidade de observação para se tornar o principal especialista em mentiras do país. Um verdadeiro detector de mentiras humano, Cal consegue descobrir os segredos mais profundos e resolver os casos mais difíceis. Mais certeiro do que um exame com polígrafo, ele sabe quando está diante de alguém que não está dizendo tudo que sabe, sejam pessoas da família, amigos ou completos desconhecidos. Emissora: Fox • Episódios: 13 • Duração: 42 min.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Godfather Of Harlem [COLOR yellow]8.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20godfather%20of%20harlem</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZDAyMWIyZTktODY3Yi00NGMzLTgxM2ItY2UzNTZhZjZlZWRjXkEyXkFqcGdeQXVyMDM2NDM2MQ@@._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/S/pv-target-images/2e6c73b829509423d4cbde1a4a07a240c81ab05af6e41ac41902ae6f19d03901._RI_V_TTW_.jpg</fanart>
<genre>Policial, Drama</genre>
<info> Baseada na história real de Bumpy Johnson, mafioso que retorna da prisão na década de 1960 e encontra seu bairro dominado pela máfia italiana, iniciando assim uma guerra de gangues para assumir o controle. Bumpy terá de reunir esforços com Malcolm X para recuperar o controlo das ruas.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Helstrom [COLOR yellow]6.8[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20helstrom</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/20/09/24/07/48/5157591.jpg</thumbnail>
<fanart>https://disneyplusbrasil.com.br/wp-content/uploads/2021/05/Helstrom-Star-Plus-Marvel-1024x576.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Drama</genre>
<info> Daimon e Ana Hellstrom são dois irmãos que embarcam numa caça contra seu pai, um misterioso e poderoso serial killer. Baseado nas HQs da Marvel, a série acompanha os irmãos Daimon e Ana Helstrom (chamados Hellstrom, com dois Ls nas HQs), dois filhos de um misterioso serial-killer que enfrentam forças sobrenaturais que invadem a Terra.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Mrs. America [COLOR yellow]7.9[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20mrs.%20america</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/20/03/13/15/40/0850748.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.independentarabia.com/sites/default/files/article/mainimage/2020/07/25/227576-769014910.jpg</fanart>
<genre>Biografia, Drama, Histórico</genre>
<info> Década de 1970. Phyllis Schlafly (Cate Blanchett) é uma advogada e ativista conservadora, conhecida nacionalmente por suas ideias anti-feministas. Os embates entre o grupo liderado por ela e as oponentes feministas são responsáveis por mudar o cenário político-cultural dos Estados Unidos completamente.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Feud [COLOR yellow]8.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20feud</externallink>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2018/06/C40MgxcWQAAD0S9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.over-blog-kiwi.com/1/19/92/05/20170709/ob_7d9d37_jmvrdxwkx2gy.jpg</fanart>
<genre>Biografia, Drama</genre>
<info> Joan Crawford (Jessica Lange) e Bette Davis (Susan Sarandon) são dois nomes muito conhecidos, não somente por suas carreiras nas telonas, mas também pela lendária rivalidade que existe entre elas. Desavenças? parte, as duas resolveram se unir em 1962 para estrelar em um filme, que mais tarde seria aclamado pelas críticas. A tensão entre as duas, no entanto, é só um exemplo do que há nos bastidores. O mundo dos famosos é ainda mais agitado.</info>
</channel>
</channels>

.............

<channels>
<channel>
<name>Quantico [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20quantico</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/15/07/21/15/36/417404.jpg</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-6hgyNav3AVY/Vh7RwHKuKdI/AAAAAAAACss/mxvu8T02cQg/s1600/quantico.jpg</fanart>
<genre>Drama, Mistério, Policial, Suspense</genre>
<info> Um grupo diverso de brilhantes e controlados recrutas chega à base do FBI em Quantico para o treinamento. Eles são considerados alguns dos melhores agentes, mas, paradoxalmente, um deles se torna suspeito de planejar o maior ataque em Nova York desde o dia 11 de setembro.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>The Strain [COLOR yellow]7.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20the%20strain</externallink>
<thumbnail>https://2.bp.blogspot.com/-Fe7XW6XRh9g/We8_Jlmqf-I/AAAAAAAACYQ/PCxYCRFgAl82RpZhsdh3YFkn4V9lmVtHQCLcBGAs/s1600/strain.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81xrFkCPQ2L._RI_.jpg</fanart>
<genre>Drama, Suspense, Terror</genre>
<info> Um boeing 777 chega no aeroporto JFK, em Nova York, e enquanto está a meio caminho de pousar, de repente para completamente. Todas as persianas são baixadas, e as luzes desligadas. Os canais de comunicação ficaram mudos, mas um alerta foi enviado ao Centro de Controle de Doenças (CDC). O Dr. Ephraim "Eph" Goodweather (Corey Stoll) recebe a chamada e embarca no avião. O que ele encontra faz seu sangue gelar.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Terra Nova [COLOR yellow]6.8[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20terra%20nova</externallink>
<thumbnail>https://www.justwatch.com/images/poster/85058253/s332</thumbnail>
<fanart>https://connectedspeech.files.wordpress.com/2012/11/terra-nova.jpg</fanart>
<genre>Aventura, Drama, Mistério, Ficção</genre>
<info> 
No ano de 2149, a Terra está morrendo pelos excessos da industrialização, poluição e superpopulação. A devoção? ciência levou a humanidade? beira da destruição, mas também possibilitou a única chance de salvação. Como a maioria das plantas e animais está em extinção, sabendo que não há jeito para reverter os danos feitos ao planeta um grupo de cientistas consegue abrir uma fratura no continuum espaço-temporal, criando um portal para a Terra pré-histórica de 150 milhões de anos no passado. Esse portal leva a um mundo maravilhoso - e? possibilidade de salvar a raça humana e mudar o futuro consertando erros do passado. A trama é centrada na família Shannon, que se junta ao décimo grupo de peregrinos em Terra Nova, a primeira colônia humana na segunda chance de civilização. Jim Shannon (O'Mara), um pai dedicado com passado duvidoso, lidera sua família no novo mundo de incrível beleza, mistério e terror. Sua esposa Elizabeth é uma cirurgiã escolhida em um sorteio global para integrar a equipe médica de Terra Nova. O casal tem dois filhos, Josh e a adolescente Maddy...</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>24 Horas [COLOR yellow]8.3[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%2024%20horas</externallink>
<thumbnail>https://http2.mlstatic.com/D_NQ_NP_764855-MLB42601341779_072020-O.jpg</thumbnail>
<fanart>https://lh3.googleusercontent.com/proxy/5NV2YlEFa6b4GNU5TPYMlV24Uw8Om40FdQHXqFFBDFaPw872V0g9bZJHq7LJw6JxgSbn-cbHpXq6ygigxtonR_ha8TBBJ1NqlCnQENrlLlsf1DlT8eHvrScmltLL7146uvHK7RBFsEXVFDePBcl1t-Gga7HykQ</fanart>
<genre>Ação, Policial, Drama, Suspense, Clássico</genre>
<info>
Se passando três anos depois da segunda temporada, a terceira temporada começa e termina à s 13:00 em Los Angeles. Lutando contra um vício de heroína adquirido em uma missão infiltrado em um Cartel Mexicano, Jack precisa se re-infiltrar no cartel para adquirir um perigoso vírus. Enquanto isso, o Presidente Palmer está se preparando para um debate. Mais tarde, Jack e Palmer devem cooperar com o terrorista Stephen Saunders, que eventualmente toma posse do vírus. Emissora: Fox • Episódios: 24 • Duração: 43 min.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Scandal [COLOR yellow]7.9[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20scandal</externallink>
<thumbnail>http://www.spinoff.com.br/wp-content/uploads/scandal-season-4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://netflixlife.com/files/2015/10/scandal.jpg</fanart>
<genre>Drama, Policial</genre>
<info> Olivia Pope (Kerry Washington) passa seu tempo protegendo a reputação das personalidades estadunidenses da elite, evitando que nasçam grandes escândalos. A moça decide abrir uma empresa após deixar seu trabalho na Casa Branca, mas não consegue se desvencilhar totalmente de seu passado profissional. Sua equipe é formada por Harrison Wright (Columbus Short), Quinn Perkins (Katie Lowes), Stephen Finch (Henry Ian Cusick), Abby Whelan (Darby Stanchfield) e o hacker Huck Finn (Guillermo Diaz).</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>American Horror Stories [COLOR yellow]6.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20american%20horror%20stories</externallink>
<thumbnail>https://img.ibxk.com.br/2020/11/12/12161451025252.jpg</thumbnail>
<fanart>https://sanatoriogeek.com/wp-content/uploads/2021/06/AH-Stories--scaled.jpg</fanart>
<genre>Drama, Suspense, Terror</genre>
<info> Spin-off de American Horror Story, que seguirá o formato clássico de antologias com histórias de terror diferentes a cada episódio.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>A Teacher [COLOR yellow]6.9[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/seria%20a%20teacher</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/20/09/10/09/37/3517151.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91yJeVprjXL._RI_.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<info> Todas as complexidades e consequências envolvendo a história por trás de uma foto íntima de Claire (Kate Mara), uma professora do ensino médio que mantinha um relacionamento amoroso com Eric (Nick Robinson), um de seus alunos adolescentes.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Rebel [COLOR yellow]6.7[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20rebel</externallink>
<thumbnail>https://www.magazine-hd.com/apps/wp/wp-content/uploads/2021/04/rebel-stardisney.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.ciakmagazine.it/wp-content/uploads/2021/04/RBL_S1_ITA_Trio_4000x2250_DSTAR-min-scaled.jpg</fanart>
<genre>Drama, Policial</genre>
<info> Rebel (Katey Sagal) é uma advogada sem diploma em direito. Uma mulher engraçada, bagunçada, brilhante e destemida que se preocupa desesperadamente com as causas pelas quais luta e com as pessoas que ama.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Black Narcissus (Narciso Negro [COLOR yellow]5.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20narciso%20negro</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/20/09/22/08/18/4476161.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.wikia.nocookie.net/to-hollywood-and-beyond/images/8/8c/Black_Narcissus2020.jpg/revision/latest?cb=20210110002509</fanart>
<genre>Drama</genre>
<info> 1934. Em um remoto palácio no topo do Himalaias conhecido como a Casa das Mulheres, vive a irmã Clodagh (Gemma Arterton) junto de outras noviças. Descobrindo-se incontrolavelmente atraída pelo problemático agente de terras Sr. Dean (Alessandro Nivola), a crescente paixão da irmã Clodagh espelha o trágico destino do amor condenado que uma vez se desenrolou para a princesa nepalesa, há muito falecida, Srimati.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Com Amor, Victor [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20com%20amor%20victor</externallink>
<thumbnail>https://i2.wp.com/www.aoseugosto.com/wp-content/uploads/2021/07/Com-Amor-Victor-2a-Temporada-Completa-2021-Google-Drive-e-Torrent-Legendada-5.1-720p-4K-1080p-MKV.jpg?fit=800%2C1200&ssl=1</thumbnail>
<fanart>https://disneyplusbrasil.com.br/wp-content/uploads/2021/08/Love-Victor-Star-Plus.jpg</fanart>
<genre>Comédia, Drama, Romance</genre>
<info> Victor (Michael Cimino) é um novo estudante da Creekwood que enfrenta seus próprios desafios em sua jornada de auto-descobrimento, enquanto tenta lidar com sua orientação sexual. Para ajudá-lo, ele resolve pedir ajuda a Simon (Nick Robinson) quando as coisas parecem difíceis demais.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Big Sky [COLOR yellow]6.6[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20big%20sky</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/20/10/14/09/18/5764996.jpg</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-VqXTnLviBb8/YJJZ4AxLNbI/AAAAAAAAWRU/LgpfXpT5XwEZma5ZQ3vLaBuk-7xjDqZ7gCLcBGAsYHQ/s16000/big-sky-bg2.png</fanart>
<genre>Drama, Policial, Suspense</genre>
<info> Cassie Dewell faz parceria com a ex-policial Jenny Hoyt, em uma busca por duas irmãs que foram sequestradas por um motorista de caminhão em uma estrada remota em Montana. Quando descobrem que essas não são as únicas garotas que desapareceram na área, devem correr contra o relógio para parar o assassino antes que outra mulher seja levada.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Only Murders in the Building [COLOR yellow]9.3[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Only%20Murders%20in%20the%20Building</externallink>
<thumbnail>https://disneyplusbrasil.com.br/wp-content/uploads/2021/06/Only-Murders-In-The-Building-Star-Plus-819x1024.jpg</thumbnail>
<fanart>https://oquartonerd.com.br/wp-content/uploads/2021/07/only-murders-in-the-building-O-Quarto-Nerd-1.jpg</fanart>
<genre>Comédia, Drama, Policial</genre>
<info> Três estranhos (Steve Martin, Martin Short, Selena Gomez) que compartilham uma obsessão por histórias de crimes reais acabam se vendo no meio de uma.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Solar Opposites [COLOR yellow]8.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20solar%20opposites</externallink>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7T6lIc5apaXxydUzsdKjqMA9xT2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.blogs.es/2927b2/solar-opposites/1366_2000.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia</genre>
<info> A trama da série animada acompanha uma família de aliens de um planeta mais evoluído do que a Terra, que acabam sendo obrigados a deixá-lo para se refugiar em uma cidadezinha no interior dos Estados Unidos.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Impuros [COLOR yellow]8.5[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/loja2/28fde900dfaa0cdcc61a45869a4ee7a4.jpg</thumbnail>
<fanart>http://sindipoldf.org.br/wp/wp-content/uploads/2019/11/f7881f1e-0ff6-4cb1-ba13-62a0226c0429_rwc_0x52x1080x608x1080.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20impuros</externallink>
<info>No Rio dos anos 90, Evandro é um jovem da favela que tenta ganhar a vida honestamente. Porém, após a morte do irmão pela polícia, ele entra no mundo do tráfico buscando vingança.</info>
</channel>
</channels>

<channels>Disney
<channel>
<name>The Beatles Get Back [COLOR yellow]9.3[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20the%20beatles</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/21/06/18/20/14/1319276.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/pin79qmprvU/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Documentário</genre>
<info>Um documentário dividido em três partes e compilado a partir de mais de 60 horas de imagens nunca vistas, que mostra o entusiasmo, o companheirismo e a incrível criatividade que são a marca do legado do quarteto mais icônico do cenário musical: os Beatles. A série também incluirá, pela primeira vez na íntegra, o último show dos Beatles na Savile Row, em Londres.</info>
</channel>
</channels>



<channels>D+
<channel>
<name>Gavião Arqueiro [COLOR yellow]8.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20gaviao%20arqueira</externallink>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/f7/a0/bf/f7a0bf87aa81d419b2023cc4bba26916.jpg</thumbnail>
<fanart>http://images6.fanpop.com/image/photos/43200000/Hawkeye-2021-hawkeye-43262397-1600-900.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Policial</genre>
<info>Após os eventos de Vingadores: Ultimato, a única coisa que Clint Barton gostaria de fazer é passar o Natal em New York com a sua família. Mas quando antigos inimigos, que ele enfrentou quando era o vigilante Ronin, retornam para se vingar, Clint é forçado a se unir com uma jovem arqueira chamada Kate Bishop. Agora Clint precisará encontrar uma maneira de derrotar os seus inimigos antes do Natal com a família.</info>
</channel>
</channels>




<channels>
<channel>
<name>Manto e Adaga [COLOR yellow]6.9[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20manto%20e%20adaga</externallink>
<thumbnail>https://assets0.minhaserie.com.br/uploads/editor_pictures/000/060/652/content_pic.jpg</thumbnail>
<fanart>https://nerdbreak.com.br/wp-content/uploads/2018/08/manto-e-adaga-002.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Drama, Ficção</genre>
<info>
Em Nova Orleães, os adolescentes Tandy Bowen e Tyrone Johnson vêm de diferentes origens e adquiriram superpoderes depois de um evento de mudança de vida que girou em torno do colapso da Plataforma da Roxxon Gulf. Eles logo percebem que seus poderes funcionam melhor quando estão juntos, mas seus sentimentos um pelo outro tornam o mundo já complicado ainda mais desafiador.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>A Vida de Dug [COLOR yellow]8.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20a%20vida%20de%20dug</externallink>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/disney/images/e/e5/A_Vida_de_Dug_-_P%C3%B4ster_Nacional.jpg/revision/latest?cb=20210826204119&path-prefix=pt-br</thumbnail>
<fanart>https://disneyplusbrasil.com.br/wp-content/uploads/2021/08/A-Vida-de-Dug-Disney-Plus-750x422.jpg</fanart>
<genre>Animação, Aventura, Curta</genre>
<info> ‘Dug Days’ é uma série da Pixar derivada de ‘UP’ e vai mostrar o Dug se adaptando à vida de cachorro do subúrbio com o Carl.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>O Ultimo Cara Da Terra [COLOR yellow]7.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20o%20ultimo%20cara%20da%20terra</externallink>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/hWf5gMqZ0Vzp6JaGY9XB78plOXm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://imagesvc.meredithcorp.io/v3/mm/image?url=https%3A%2F%2Fstatic.onecms.io%2Fwp-content%2Fuploads%2Fsites%2F6%2F2015%2F03%2Flast-man-standing-02.jpg</fanart>
<genre>Drama, Comédia</genre>
<info> Phil Miller (Will Forte) era apenas um cara normal que amava sua família e odiava seu emprego no banco – agora ele parece ser a última alma viva do planeta e a última esperança da humanidade.  O ano é 2020 e, depois que um vírus letal acabou com a vida humana em todo o planeta, apenas Phil sobreviveu. Usando seu carro, ele rodou o país em busca de outros sobreviventes, tendo viajado para todas as cidades dos Estados Unidos, México e Canadá, sem encontrar ninguém.  Enquanto retorna para sua cidade natal em Tucson, Phil chega à conclusão de que é, com quase toda a certeza, o último homem vivo sobre a face da Terra.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Turner e Hooch [COLOR yellow]6.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20turner%20hooch</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/21/06/09/09/58/3082785.jpg</thumbnail>
<fanart>https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/1920x1080-classificacoindicativa_432e7aba.png</fanart>
<genre>Comédia, Drama, Família</genre>
<info> Quando um ambicioso e abotoado agente federal herda um grande cachorro desobediente, ele logo perceber que o cão que ele não queria pode ser o parceiro que ele precisa.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Mickey Mouse [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20mickey</externallink>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/cuuywMdjPG9gPTn0y25uH5ntr41.jpg</thumbnail>
<fanart>https://prod-ripcut-delivery.disney-plus.net/v1/variant/disney/BC05B5C86E52EC63540159F9163E29FE9580170A192A87486619B83CFE35DEF3/scale?width=1200&aspectRatio=1.78&format=jpeg</fanart>
<genre>Animação,Kids</genre>
<info> Nesta série de curtas, Mickey Mouse se encontra em situações bobas em todo o mundo! De Nova York a Paris a Tóquio, Mickey experimenta novas aventuras com seus amigos!</info>
</channel>
</channels>




<channels>
<channel>
<name>What If...?  [COLOR yellow]8.5[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://t.ctcdn.com.br/Zb-ksBWxuTqsvsL86EjCPDmPbwE=/1024x0/smart/i472606.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://sanatoriogeek.com/wp-content/uploads/2021/07/20210709_222428-scaled.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20what%20if...%3F</externallink>
<info> Após os eventos da primeira temporada de "Loki" culminarem na criação do Multiverso, o Vigia explora diferentes linhas do tempo, nos quais os principais momentos do Universo Cinematográfico Marvel ocorreram de forma diferente.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Os Simpsons [COLOR yellow]8.7[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/dBKEidlQkTMBXazMv5AGTGm6usx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://badalo.com.br/wp-content/uploads/2018/10/simpsons-22.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/seriado%20os%20simpsons</externallink>
<info>A família Simpsons mora na cidade de Springfield, uma cidade americana como qualquer outra. Homer trabalha como inspetor de segurança numa usina de energia nuclear. Marge tenta manter a paz em sua família. Bart é um travesso garoto de 10 anos. Lisa, 8, é a inteligente da família, que adora tocar saxofone e é vegetariana. E a pequena Maggie conquista todos enquanto não larga sua chupeta. E a série tem um rico, e muitas vezes estranho, universo de personagens que também habitam Springfield. Com roteiros inteligentes, humor subversivo e divertidamente genial, a série faz piadas de si mesma e de todo mundo que aparecer em seu caminho.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>A História de Deus com Morgan Freeman [COLOR yellow]7.9[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://http2.mlstatic.com/D_NQ_NP_493305-MLB25011223936_082016-O.jpg</thumbnail>
<fanart>https://livrosqueajudam.com.br/wp-content/uploads/2017/12/review-documentario-historia-de-deus-com-morgan-freeman-990x554.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20a%20historia%20de%20deus</externallink>
<info> A História de Deus” é a exploração épica de Morgan Freeman e uma reflexão íntima sobre Deus. Cada episódio centrar-se-á numa grande questão sobre o divino: desde o mistério da Criação, ao verdadeiro poder dos milagres até à promessa da ressurreição. Estes mistérios universais têm impacto em toda a gente de todas as fés. Morgan mergulhará nas experiências religiosas e rituais de todo o mundo, do Muro das Lamentações em Jerusalém até à Árvore Bodhi na Índia até às mega igrejas dos Estados Unidos. Ele tornar-se-á numa cobaia em laboratórios científicos para examinar com é que as fronteiras da neurociência e cosmologia estão a intersectar o domínio tradicional da religião. E viajará com arquelogistas para descobrir religiões há muito perdidas dos nossos ancestrais, como nas ruínas de 10.000 anos de Gobekli Tepe, na Turquia. A relação do Homem com Deus é a questão mais importante da história da humanidade. Esta expedição ambiciosa pelas eras e pelo globo procura entender a forma como a fé moldou as nossas vidas, não importando a religião ou crença.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>DuckTales: Os Caçadores de Aventuras [COLOR yellow]7.9[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20duck%20tales</externallink>
<thumbnail>http://www.vortexcultural.com.br/images/2016/07/Duck-Tales-Ca%C3%A7adores-de-Aventuras-vortex.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/R0RUDUw2iQI/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Família, Animação, Suspense, Ficção Científica, Fantasia</genre>
<info> Tio Patinhas, Huguinho, Zezinho e Luizinho se encontram em todos os tipos de aventuras nesta que foi série de desenho animado de maior sucesso produzido pelos estúdios de Walt Disney.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Vida De Escritorio [COLOR yellow]8.9[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://www.baixarseriesmega.org/wp-content/uploads/2020/08/The-Office-S01.jpg</thumbnail>
<fanart>https://spotlight-br.cdn.telefonica.com/customer/v1/source?image=http%3A%2F%2Fmedia.gvp.telefonica.com%2Fstoragearea0%2FIMAGES%2F00%2F07%2F99%2F7999929_6D6A9756632A9317.jpg&width=1400&height=787&resize=CROP&format=JPEG</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20vida%20de%20escritorio</externallink>
<info>[COLOR cyan] Sinopse:[/COLOR] Nesta irreverente adaptação da famosa série britânica, Steve Carell é Michael Scott, o egocêntrico, insensível e incompetente gerente regional de uma subsidiária da Dunder Mifflin Paper Company. Michael acredita ser o cara mais engraçado do escritório, uma fonte de sabedoria para negócios e o melhor amigo de seus funcionários. Ele nem desconfia que a sua equipe o tolera apenas pelo fato dele assinar o contracheque deles. Sem saber o que os seus funcionários pensam a seu respeito, Michael acaba sempre alternando decisões absurdas ou patéticas, mas sempre hilárias.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Phineas e Ferb [COLOR yellow]8.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20phineas%20e%20ferb</externallink>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/vozesportuguesas/images/c/c3/Phineas_e_Ferb.jpg/revision/latest/top-crop/width/360/height/450?cb=20200919142257&path-prefix=pt</thumbnail>
<fanart>https://prod-ripcut-delivery.disney-plus.net/v1/variant/disney/8D4D2D332B683087FEDA13C012E5B03CBFF6D555A44128E50950335128914A82/scale?width=1200&aspectRatio=1.78&format=jpeg</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Família, Ficção Científica, Fantasia</genre>
<info> Todos os dias, dois meio-irmãos nas férias de verão embarcam em um grande novo projeto, o que irrita sua irmã controladora, Candace, que sempre tenta entrega-los para sua mãe. Enquanto isso, seu animal de estimação Perry o ornitorrinco luta contra o malvado Dr. Doofenshmirtz.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Star vs. As Forças do Mal [COLOR yellow]8.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20star%20vs%20as%20for%C3%A7as%20do%20mal</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/15/10/29/17/58/034512.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.quizur.com/i/b/5a99c7f492ffc6.64190235maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Animação, Comédia, Ficção Científica, Fantasia</genre>
<info> Guerreira intergaláctica Star Borboleta chega na Terra para viver com a família Diaz. Ela continua lutando contra vilões de todas as dimensões e ainda no ensino médio, tudo isso principalmente para proteger sua varinha extremamente poderosa, um objeto que ainda a pertence por direito por ser princesa de mewni.</info>
</channel>
</channels>




<channels>
<channel>
<name>Era Uma Vez [COLOR yellow]7.7[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/17/09/25/17/36/3936061.jpg</thumbnail>
<fanart>https://seriesemcena.com.br/wp-content/uploads/2016/07/Once-Upon-a-Time-4x09-Fall-Opening-Sequence.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20era%20uma%20vez</externallink>
<info> Emma visita uma pequena cidade distante e descobre que o local é habitado por personagens dos contos de fadas com problemas do mundo real.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Sleepy Hollow [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://www.acessoonlinegratis.com/wp-content/uploads/2021/05/sleepy-hollow-1a-2a-temporada-completa-2013-google-drive-torrent-dublada-720p-mp4-1894-poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/S/aiv-image/jp/fox-SLEEPYHOLLOW_1_AIVOV-Full-Image-de-DE-a88d2cca-a0d8-4a39-834b-9163bf795e04-dbc20022-5ebf-440e-8f8c-13110392f963_RGB_SD._RI_V4d2b6e4620a31ae5707a2f24a95ac6df_TTW_.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20sleepy%20hollow</externallink>
<info> Ichabod Crane é ressuscitado e transportado 250 anos no futuro para resolver um mistério criado depois que um feitiço foi lançado no campo de batalha na revolução.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Devs [COLOR yellow]7.7[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/20/02/07/11/23/2974032.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81t1GcDmZ4L._RI_.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20devs</externallink>
<info> A jovem engenheira de software Lily Chan investiga a divisão secreta de desenvolvimento de seu empregador, uma empresa de tecnologia de ponta com sede no Vale do Silício, que ela acredita estar por trás do assassinato de seu namorado.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Me Encontra em Paris [COLOR yellow]7.2[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91v5ioZ1zVL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://prod-ripcut-delivery.disney-plus.net/v1/variant/disney/91D384D9135A7D08B85B396BDD4B44D9C463478C7AD5640909A5BD840D0CD333/scale?width=1200&aspectRatio=1.78&format=jpeg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20me%20encontra%20em%20paris</externallink>
<date>(2018)</date>
<info> Uma jovem bailarina de 1905 é transportada para o século XXI com o poder de um colar mágico. Enquanto seu namorado procura uma maneira de trazê-la de volta, ela deve encontrar uma maneira de se adaptar e evitar os sinistros agentes do tempo.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Virando o Jogo dos Campeões [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://images.moviefit.me/t/o/479144-the-mighty-ducks-game-changers.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.fortressofsolitude.co.za/wp-content/uploads/2021/04/Disney-The-Mighty-Ducks-Game-Changers-Episode-2.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20virando%20o%20jogo%20dos%20campeoes</externallink>
<info> Na Minnesota dos dias de hoje, o time Patos evoluiu de azarão para um time de hóquei juvenil super competitivo e poderoso. Depois que Evan Morrow, de 12 anos, é cortado do Patos, sem cerimônia, ele e sua mãe, Alex, resolvem montar seu próprio time de desajustados para desafiar a implacável cultura da vitória a qualquer custo dos esportes juvenis de hoje. Com a ajuda de Gordon Bombay, eles redescobrem a alegria de jogar apenas pelo amor ao jogo.</info>
</channel>
</channels>




<channels>
<channel>
<name>Família Dinossauros [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://4.bp.blogspot.com/-ieGwIm83MLU/WteNMmKfkUI/AAAAAAAAJqQ/zdC9rUFt2j0BGeT88GeBPU2GMNGbDrieACLcBGAs/s1600/dvd-a-familia-dinossauro-coleco-completa-65-ep-dublados-D_NQ_NP_820259-MLB26103634522_092017-F.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.apocalipsters.com.br/wp-content/uploads/2020/12/familia-dinossauro-poderoso-megalossauro.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20familia%20dinossauros</externallink>
<info>  A série acompanha o dia-a-dia da família Silva Sauro, que é formada por dinossauros, mas que vive em um mundo moderno, com roupas, televisão, telefone, trabalho e tudo mais. Dino é o chefe da família. Ele é casado com Fran, com quem tem três filhos, Bobby, Charlene e Baby. A família é completada por Zilda, mãe de Fran, que é detestada por Dino.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>One Strange Rock [COLOR yellow]8.8[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/tQ4juQI6XTixG4h9sLP1piKaLwf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://financerewind.com/wp-content/uploads/2021/01/scale.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20one%20strange%20rock</externallink>
<info> O programa levará os espectadores em uma jornada épica e cinematográfica pela Terra e espaço, combinando cenas de vários lugares do mundo com relatos de astronautas, cientistas e outros que têm perspectivas únicas sobre nosso planeta e lugar no universo.</info>
</channel>
</channels>

.......................

<channels>
<channel>
<name>Minha Intuição Nos Bastidores de Frozen 2 [COLOR yellow]8.5[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://images.euassisti.com.br/images/0107021_0.jpeg?width=0&height=450</thumbnail>
<fanart>https://okayokayentretenimento.com/wp-content/uploads/2021/01/Minha-Intuicao-Nos-Bastidores-de-Frozen-2.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20frozen</externallink>
<info> Com o relógio correndo e menos de um ano para a estreia mundial de Frozen 2 os cineastas artistas compositores e o elenco abrem suas portas para as câmeras para uma série de 6 partes que revela o trabalho duro o empenho e o trabalho em equipe que é preciso para criar um dos filmes mais aguardados dos Estúdios de Animação Walt Disney. Pela primeira vez câmeras estavam lá para capturar a visão de arregalar os olhos – e às vezes até de cair o queixo – dos desafios e conquistas do talento e da complexidade de criar o longa-metragem de animação número 1 de todos os tempos.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Star Wars: A Guerra dos Clones [COLOR yellow]8.2[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/ptstarwars/images/c/c1/Star_Wars_The_Clone_Wars_S7_-_Poster_BR.jpg/revision/latest?cb=20210402230340</thumbnail>
<fanart>https://cinepop.com.br/wp-content/uploads/2020/04/the-clone-wars.png</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20clone%20wars</externallink>
<info> Enquanto a guerra dos clones varre a galáxia, os heroicos Cavaleiros Jedi lutam desesperadamente a fim de manter a ordem e restaurar a paz. Mais e mais sistemas sucumbem diante das forças do lado negro e a República Galáctica está cada vez mais sob a pressão dos Separatistas e do seu infinito exército de dróides.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Big Shot [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/21/03/24/16/01/2245377.jpg</thumbnail>
<fanart>https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/1920x1080-verifiqueclassificacoindicativa_b23aee9a.png</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20big%20shot</externallink>
<info> Um temperamental técnico de basquete universitário é demitido de seu emprego, então ele aceita um emprego como professor e treinador em uma escola particular de elite só para meninas.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Genius [COLOR yellow]8.4[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/17/03/13/13/26/101861.jpg</thumbnail>
<fanart>https://droidjournal.com/wp-content/uploads/2021/03/Genius-Season-2.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20genius</externallink>
<info> Genius é uma série de televisão norte-americana antológica de drama histórico exibida pelo National Geographic. A sua primeira temporada é focada nas facetas da vida de Albert Einstein, um imaginário, secretário de patentes rebelde, que não podia ter um emprego como professor ou doutoramento. Einstein resolveu os mistérios do universo. A segunda temporada acerca da vida de Pablo Picasso, que foi um dos artistas mais influentes e celebrados do Século 20 e, durante a sua carreira de 80 anos, produziu mais de 50 mil obras, desde pintura à cerâmica, passando pela escultura e até fotografia.</info>
</channel>
</channels>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<channels>
<channel>
<name>Falcão e o Soldado Invernal [COLOR yellow]8.0[/COLOR]</name>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20soldado%20invernal</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/21/02/08/21/57/0727059.jpg</thumbnail>
<fanart>https://disneyplusbrasil.com.br/wp-content/uploads/2021/03/Falcao-e-o-Soldado-Invernal-Fundo.jpg</fanart>
<info> Após os eventos de “Vingadores: Ultimato”, Sam Wilson/Falcão e Bucky Barnes/Soldado Invernal se unem em uma aventura que testa suas habilidades – e a paciência.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Loki [COLOR yellow]8.9[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://portalf5.com.br/v2017/content/uploads/2021/03/loki-poster-novo-691x1024-1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.elhombre.com.br/wp-content/uploads/2021/06/Nova-imagem-promocional-da-serie-Loki-1280x720.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20loki</externallink>
<info> Começando imediatamente depois que Loki rouba o Tesseract (de novo), ele se encontra diante da Autoridade de Variação Temporal, uma organização burocrática que existe fora do tempo e espaço. Forçado a responder por seus crimes contra a linha do tempo, ele recebe uma escolha: Ser deletado da realidade ou ajudar a capturar uma ameaça ainda maior.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Monstros no Trabalho [COLOR yellow]7.6[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/poster_c733956c.png</thumbnail>
<fanart>https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/1920x1080_logo_affea6f7.png</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20monstros%20no%20trabalho</externallink>
<info>Tylor Tuskmon é o primeiro da turma na Universidade Monstros e chega à Monstros S.A. para começar seu trabalho dos sonhos como um Assustador… ou não. No dia em que ele está pronto para começar, ele descobre que não querem Assustadores… querem Cômicos! Tylor é temporariamente transferido para a equipe de instaladores da Monstros S.A. Essa mudança destrói o plano de Tylor, mas ele tem um novo objetivo: se tornar um Cômico.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>High School Musical: A Série O Musical [COLOR yellow]7.3[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/19/08/23/15/40/2781440.jpg</thumbnail>
<fanart>https://disneyplusbrasil.com.br/wp-content/uploads/2020/07/High-School-Musical-O-Musical-A-S%C3%A9rie.png</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20high%20school</externallink>
<info>Treze anos após “High School Musical” ter sido filmado na East High, o departamento de teatro está criando uma nova montagem ambiciosa: “High School Musical: O Musical”! Uma nova turma de jovens irá encarar os papeis de Grabiela, Troy, Ryan, Sharpay e todos os outros – com bastante drama escolar dentro e fora do palco!</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Star Wars: The Bad Batch [COLOR yellow]8.4[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/21/03/30/23/10/3139840.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cinepop.com.br/wp-content/uploads/2021/03/the-bad-batch-2.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20bad%20batch</externallink>
<info>Os Mal Feitos precisam encontrar seu caminho numa galáxia em rápida transformação.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Lendas da Marvel [COLOR yellow]6.4[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/21/01/11/15/40/2482697.jpg</thumbnail>
<fanart>https://prod-ripcut-delivery.disney-plus.net/v1/variant/disney/F0DC930AFC6B3694CA0DF1775E349A888FF1C2812049115602B38FAA30F1B44C/scale?width=1200&aspectRatio=1.78&format=jpeg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20lendas%20da%20marvel</externallink>
<info> Marvel Studios: Legends é uma docussérie de televisão estadunidense criada para o Disney+, baseada nos personagens da Marvel Comics que aparecem no Universo Cinematográfico Marvel. A série apresenta personagens individuais em cada episódio, destacando alguns de seus momentos icônicos do MCU.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>A Misteriosa Sociedade Benedict [COLOR yellow]7.8[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/mbs_s1_27x40_d_300dpi_fm1_brpo_970d7e04.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/1920x1080-classificacoindicativa_db499cf7.png</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20sociedade%20banedict</externallink>
<info> Após vencerem uma competição por uma bolsa de estudos, quatro órfãos talentosos são recrutados pelo Sr. Benedict para uma missão perigosa para salvar o mundo de uma crise global conhecida como Emergência. O Reynie, o Sticky, a Kate e a Constance precisam se infiltrar na Academia-Ouro da Vivência Vocacional para descobrir a verdade. Quando o diretor, Dr. Curtain, parece estar por trás desse pânico mundial, as crianças da Misteriosa Sociedade Benedict precisam criar um plano para derrotá-lo.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Segredos em Sulphur Springs [COLOR yellow]7.8[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/21/03/02/17/17/1541297.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ibb.co/0tLjCj9/Das-Geheimnis-von-Sulphur-Springs.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/segredos%20em%20sulphur</externallink>
<info> Griffin se muda com a família para o antigo hotel Tremont, em Sulphur Springs. Toda a cidade acredita que o hotel é assombrado pelo fantasma de uma garota chamada Savannah.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Fugitivos [COLOR yellow]7.0[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://img.ibxk.com.br//ms/images/highlights/000/039/032/37386.jpg</thumbnail>
<fanart>https://gameplayrj.com.br/file/2018/10/topofugitivos.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20fugitivos</externallink>
<info> Depois de descobrir um segredo terrível sobre seus pais, seis jovens de Los Angeles se unem contra eles. Agora eles precisam balancear amizade, romance e superpoderes.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>The Gifted [COLOR yellow]7.3[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/18/09/04/16/53/2426310.jpg</thumbnail>
<fanart>https://entreterse.com.br/wp-content/uploads/2019/09/The-Gifted-scaled.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20the%20gifted</externallink>
<info> Um casal tem a vida abalada após a súbita descoberta de que seus filhos adolescentes possuem poderes mutantes. Forçados a fugir de um governo hostil, a família precisa lutar para sobreviver.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Gravity Falls: Um Verão de Mistérios [COLOR yellow]8.9[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91PIuPXgqNL.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20gravity%20falls</externallink>
<info> Os gêmeos Dipper e Mabel ficam desapontados ao ter que passar o verão com seu tio-avô, mas a cidade onde ele vive acaba se revelando um lugar estranho e maravilhoso.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Agentes da S.H.I.E.L.D. da Marvel [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://www.baixarseriesmega.org/wp-content/uploads/2020/12/Os-Agentes-S.H.I.E.L.D.-S07.jpg</thumbnail>
<fanart>https://superherobrasil.com.br/wp-content/uploads/2020/12/agents-of-shield-7-1.jpeg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20agentes%20shield</externallink>
<info> O agente Phil Coulson, visto em ação no filme “Os Vingadores”, monta uma equipe com os melhores agentes da S.H.I.E.L.D. para investigar ameaças bizarras.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>De Volta aos Anos 70 (1998 [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://4.bp.blogspot.com/-ZFe4Rjd2YiI/W4X_0fgDPpI/AAAAAAAAQMc/0U-uwwFZVkQbTJOuT0H8RwLA3uO5u1OawCLcBGAs/s1600/De%2BVolta%2Baos%2BAnos%2B70%2B1%2Btemporada%2Btorrent%2Bdownload%2Bdublada%2Bcompleta%2Bhd.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20thats%2070%20show</externallink>
<fanart>https://zint.online/wp-content/uploads/2018/08/70_001.jpg</fanart>
<info>De Volta aos Anos 70 (That 70s Show) primeira temporada dublada completa. A história se inicia em meados de 1976, e relata o dia-a-dia de um grupo de adolescentes (Eric, Donna, Kelso, Jackie, Steven e Fez) na faixa dos 17 anos. Sem ter muito o que fazer, sua rotina se resume a se reunir no porão da casa de Eric para papear, fazer festas, planejar algo, namorar, e usar certas ervas ilícitas.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Cosmos Uma Odisseia do Espaço-Tempo [COLOR yellow]9.3[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/l4pdg33PJg6YeFkm6os9mfMDfLC.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20cosmos</externallink>
<info>O astrofísico Neil deGrasse Tyson apresenta revelações sobre o tempo e o espaço nesta nova versão da série documental “Cosmos”.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>WandaVision [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://1.bp.blogspot.com/-1dZWjygucVs/YBin7ZmfqiI/AAAAAAAB_Iw/7TW49iP1fyAIwfDqjDF61WkFq9HL-_zCgCLcBGAsYHQ/s2500/FOR%2BONLINE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://disneyplusbrasil.com.br/wp-content/uploads/2021/02/WandaVision-Disney-Plus-1024x576.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20wandavision</externallink>
<info>A nova série da Marvel Studios “WandaVision” combina o estilo das comédias clássicas com o Universo Cinematográfico da Marvel para contar a história de Wanda Maximoff (Elizabeth Olsen) e Visão (Paul Bettany), um casal de super-heróis com uma vida perfeita, que começa a suspeitar que nem tudo é o que parece.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>The Mandalorian [COLOR yellow]8.7[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/19/08/23/15/39/2728562.jpg?coixp=49&coiyp=62</thumbnail>
<fanart>https://www.10wallpaper.com/wallpaper/2560x1920/1911/The_Mandalorian_2019_Game_HD_Poster_2560x1920.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20mandolarian</externallink>
<info>A saga de um guerreiro solitário, que também é um mercenário e pistoleiro, viajando pelos territórios esquecidos e marginais do espaço, logo após a queda do Império e antes da criação da temida Primeira Ordem.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>A Casa da Raven [COLOR yellow]7.4[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://cinepop.com.br/wp-content/uploads/2017/07/ravens_home_xlg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://disneyplusbrasil.com.br/wp-content/uploads/2021/06/A-Casa-da-Raven-Disney-Plus.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/seriado%20a%20casa%20da%20raven</externallink>
<info>Raven e sua melhor amiga Chelsea, agora mães divorciadas, criam seus filhos juntas numa mesma casa caótica. Raven ainda tem suas visões do futuro, mas agora ela não é a única: um dos seus filhos gêmeos de 11 anos, Booker, tem a mesma habilidade! Enquanto Booker usa seu recém-descoberto poder para sobreviver na escola, Raven usa seu poder para ajudá-la a ser uma boa mãe, uma ótima designer de moda e uma grande amiga. Comédia surge quando as visões de Raven e Booker colidem, mas sempre resolvem tudo em família.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Chaves [COLOR yellow]8.6[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/mA1ZqoGwELDsyYkHMQfyEPHIccu.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/seriado%20chaves</externallink>
<info>Uma comédia que aborda as interações de um grupo de pessoas que moram em uma vila pobre. O protagonista, Chaves, é um garoto órfão de oito anos que muitas vezes, enfrenta problemas com adultos, incluindo Seu Madruga, Dona Florinda e Dona Clotilde devido a mal-entendidos, distrações ou travessuras. Ele também convive com seus amigos Quico e Chiquinha, que são da mesma idade. Chaves e seus amigos estudam juntos na escola, e tem aulas com o Professor Girafales, que é namorado da mãe de Quico, a Dona Florinda, e está sempre indo à vila para visitá-la e caindo nas encrencas de Chaves e seus amigos. O seu Magruda, pai de Chiquinha, é um homem descansado que vive fugindo do Senhor Barriga para não ter que pagar o aluguel. Dona Clotilde, apelidada de A Bruxa do 71, coloca medo nas crianças pelas histórias inventadas por eles de que ela seria uma bruxa, e também é apaixonada por Seu Madruga. Chaves mora num barril, mas segundo ele é apenas um esconderijo.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>As Visões da Raven [COLOR yellow]6.6[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/su0OdwKQzpQ2w2DygO3yKvrDUAk.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/seriado%20raven</externallink>
<info>Raven Baxter (Raven-Symone) é uma adolescente que tem a habilidade de ver o futuro. Ela sabe tudo o que vai acontecer, antes de os eventos se tornarem realidade. Algumas vezes, ela não sabe onde ou quando essas coisas acontecerão. Seus amigos são Chelsea Daniels (Anneleise van der Pol) e Eddie Thomas (Orlando Brown).</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Futurama [COLOR yellow]8.4[/COLOR]</name>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/78/30/52/19784883.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.ibxk.com.br//ms/images/highlights/000/006/806/68.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/seriado%20futurama</externallink>
<info>Fry era um entregador de pizza de 25 anos, cuja vida não tinha o menor significado. Depois de congelar-se acidentalmente na véspera do Ano Novo de 1999, ele acorda mil anos mais tarde, tendo a chance de começar tudo de novo em um futuro repleto de alienígenas misteriosos e de robôs ameaçadores. Ele trabalha agora para a Planet Express, um serviço de entregas intergaláctico que transporta pacotes para todos os cinco quadrantes do universo. Entre seus companheiros está a capitã da nave Planet Express, Leela, uma alienígena linda, de um só olho, que enfrenta muita gente durona (apesar de seus problemas de percepção em 3 dimensões); e Bender, um robô com muitos defeitos humanos: bebe, fuma e pratica pequenos roubos. Ele também tem uma fraqueza por pornografia robótica (que consiste principalmente em diagramas de circuitos). A bordo também se encontra o Professor Farnsworth, que é um cientista excêntrico cujas idéias o caracterizam como sendo algo entre um gênio e um doido varrido; Hermes Conrad, que é um burocrata autorizado, cuja frieza para com a tripulação é suavizada pela preocupação com suas vidas – mas somente porque ele não quer apresentar um monte de formulários de “morte na entrega”, caso eles não voltem de uma missão – e Amy Wong, uma tripulante cujos deveres incluem ser bonitinha e paquerar o Tenente Kif Kroker.</info>
</channel>
</channels>

