<channels><channel>
<name>Gaslit [COLOR yellow]7.6[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Gaslit</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/o8LBdstmN18UapAojYSzIxSIAxs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/iKP3QEN2yK6bs8zURf17rN4UE8g.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<aired>2022/06/18</aired>
<info>
Uma visão moderna do escândalo político de Watergate dos anos 1970, centrado em histórias não contadas e personagens esquecidos da época.
</info>
</channel></channels>

<channels>
<channel>
<name>La Brea: A Terra Perdida [COLOR yellow]5.6[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20la%20brea</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYzFmM2ZkN2MtYWQyMS00OTM3LWEyMzAtNGUxZDljZTA1ZjczXkEyXkFqcGdeQXVyODUxOTU0OTg@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ntvb.tmsimg.com/assets/p20032555_b_h8_aa.jpg?w=1280&h=720</fanart>
<genre>Aventura | Drama | Ficção</genre>
<aired>2021/09/28</aired>
<info>
Quando um buraco gigante se abre misteriosamente em Los Angeles, uma família é dividida, separando mãe e filho do pai e filha. Uma metade desta família é transportada inexplicavelmente a um mundo primitivo junto com um grupo de estranhos. Juntos, eles precisam sobreviver, enquanto acham uma forma de voltar para casa.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Um Milhão de Coisas [COLOR yellow]7.8[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20um%20milhao%20de%20coisas</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/18/08/06/12/32/0268225.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/WQaTZHlEoVM/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<aired>2018/09/26</aired>
<info>

Um grupo de amigos percebe que precisa aproveitar mais a vida quando um deles morre de repente. No caminho, eles veem que a amizade pode ser o único modo de salvá-los deles mesmos.
</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>O Caso Evandro [COLOR yellow]9.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20caso%20evandro</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMTAzM2ZiMDItZjU3Yy00MWQyLWE1YzUtZDE5ZDNjZWViMTRhXkEyXkFqcGdeQXVyMTk2NDE3Mzc@._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://files.tecnoblog.net/wp-content/uploads/thumbs/2021/06/453599-thumb-serp-1200x675.jpg</fanart>
<genre>Documentario</genre>
<aired>2021/05/13</aired>
<info>

Confira a história do desaparecimento de um menino no Paraná e da investigação do caso.
</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Pantanal [COLOR yellow]9.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20pantan4l_globoplay</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/22/03/18/18/09/5829678.jpg</thumbnail>
<fanart>https://s2.glbimg.com/y1HqG1FXUjFC6cUYcCRxZM1pjK0=/810x456/top/smart/https://i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b58693ed41d04a39826739159bf600a0/internal_photos/bs/2022/d/D/F9iMFlQ6mznjg1MG87xQ/juma1980.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<aired>2022/03/28</aired>
<info>
[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR]: [B]Globoplay

Remake da aclamada novela de 1990, Pantanal acompanha a história do jovem José Leôncio (Renato Goés e Marcos Palmeira), um peão de comitiva, que se muda com seu pai Joventino para o pantanal depois de comprar uma fazenda. Os dois decidem criar gado e passam a caçar bois selvagens nas redondezas, mas um dia Joventino sai para caçar sozinho e não retorna. Anos depois, José Leôncio se torna um fazendeiro rico e dono de grandes propriedades. Ele se casa com a bela e mimada Madeleine, mas sendo uma moça da cidade grande, ela não se adapta ao mundo rural e foge para o Rio de Janeiro com o filho pequeno dois dois, Joventino Neto (Jesuíta Barbosa). Já adulto, o menino retorna para o Pantanal na expectativa de conhecer o pai, mas devido as visões de mundo diferentes, os dois não conseguem se entender. Então, Joventino decide voltara para a cidade. Mas antes, ele acaba se apaixonando por Juma (Alanis Guillen), uma moça criada como selvagem pela mãe. Cheio de amor pela menina, Joventino decide levá-la consigo para o Rio de Janeiro.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Sítio do Picapau Amarelo [COLOR yellow]7.8[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20S%C3%ADtio%20do%20Picapau%20Amarelo</externallink>
<thumbnail>https://s2.glbimg.com/vSHz3Xjcmhecp4QCocl8is3PjTc=/362x536/https://s2.glbimg.com/A90PUGeqWy1eUIXXrjlOu5zWnxE=/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_c3c606ff68e7478091d1ca496f9c5625/internal_photos/bs/2022/A/Z/B0R9F4QYOshiHxWO96rg/2022-47-sitio-do-picapau-amarelo-poster-1-.jpg</thumbnail>
<fanart>https://noticiasdatv.uol.com.br/media/_versions/sitio_do_picapau_amarelo_globo2007_fixed_large.jpg</fanart>
<genre>Aventura, Clássico, Comédia, Família</genre>
<info>

Versão clássica do Sítio do Picapau Amarelo de 1977. As histórias se passam no Sítio do Picapau Amarelo, onde seus personagens vivem diversas histórias mágicas. Dona Benta (Zilka Sallaberry) é quem toma conta do sítio, com a ajuda de Tia Nastácia (Jacyra Sampaio), uma cozinheira de mão cheia e braço direito de Dona Benta. Lá também vive Narizinho (Rosana Garcia), neta de Benta que tem como melhor amiga e conselheira sua boneca de pano que tem vida, Emília (Dirce Migliaccio), que foi feita por Tia Nastácia. Além delas, o sítio recebe sempre a presença de Pedrinho (Júlio Cezar), neto de Dona Benta que está sempre as visitando nas férias. Juntos, eles vivem muitas aventuras ao lado de amigos mágicos, como o Saci Pererê (Romeu Evaristo) e tentam fugir de qualquer maneiro da malvada Cuca (Dorinha Duval).
</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>FBI Os Mais Procurados [COLOR yellow]6.7[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20FBI%20Os%20Mais%20Procurados</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/19/05/20/09/50/3929182.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/aBI7Xdqs8KU/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Crime, Drama</genre>
<info>

Uma equipe do FBI se dedica a rastrear e capturar criminosos que estão no topo da lista de foragidos da organização.
</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>A Garota da Moto [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20A%20Garota%20da%20Moto</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BM2ViYWU5MDAtZmQxYy00OGVjLWI0YTEtMTc5NWJlODdmNWUxXkEyXkFqcGdeQXVyMTkzODUwNzk@._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.planocritico.com/wp-content/uploads/2021/05/A-Garota-da-Moto-1a-Temporada.jpg</fanart>
<genre>Drama, Nacional</genre>
<info>

A Garota da Moto contará a história de uma jovem que vira motogirl e tem de se virar nas ruas de São Paulo. A temporada contará com 26 episódios. Joana (Chris Ubach) é uma carioca alegre que trabalha como motoboy em São Paulo numa empresa especializada chamada Motópolis, na companhia de colegas sempre bem-humorados. A tranquilidade da vida, entretanto, não passa da superfície, pois ela tem muitos esqueletos no seu armário. Quando morava no Rio, ela teve uma relação intensa com um homem casado, da qual resultou seu filho Nico (Enzo Barone). Agora o passado está para bater em sua porta, pois seu antigo amante morreu e a viúva está à procura de Joana para evitar ter que defender a herança com seu filho.
</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Hebe [COLOR yellow]7.7[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Hebe</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/20/05/11/17/51/4592218.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/s4eM385_KQE/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<info>

Entre idas e vindas no tempo, ao longo de 8 décadas, a história da menina pobre do interior que realiza o sonho de se tornar uma grande estrela sempre em busca de sua verdade.
</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Tirano: Poder Sem Limites [COLOR yellow]7.9[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Tyrant</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNzY4NTg3MzEzMV5BMl5BanBnXkFtZTgwODU5ODgxOTE@._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://flxt.tmsimg.com/assets/p12923357_b1t_h10_aa.jpg</fanart>
<genre>Ação, Drama, Suspense</genre>
<info>

Finalmente chegou a primeira temporada da série Tyrant em HD. Nessa série uma família comum americana acaba se envolvendo nos problemas turbulentos de uma nação no Oriente Médio e o choque cultural é inevitável. A Primeira temporada vem completa em dual áudio e com ótima qualidade.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Toma Lá, Dá Cá [COLOR yellow]7.7[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Toma%20L%C3%A1%2C%20D%C3%A1%20C%C3%A1</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BODA2NjU2ZTgtY2U0ZS00OWZmLThiNmUtMzRlZjFmNmY0N2Q5XkEyXkFqcGdeQXVyMTkzODUwNzk@._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://portal6.com.br/wp-content/uploads/2021/03/elenco-de-toma-la-da-ca.jpg</fanart>
<genre>Comédia, Família</genre>
<info>

Duas famílias separadas por um corredor, mas que participam ativamente da vida uns dos outros.
</info>
</channel>
</channels>




<channels>Globo
<channel>
<name>Chicago Med [COLOR yellow]7.6[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Chicago_med</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMDUzNTBiZTUtZjBkOC00MzAyLTgxYTUtMjVkZDQ3MGUzNDE1XkEyXkFqcGdeQXVyODUxOTU0OTg@._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</thumbnail>
<fanart>http://tvepipoca.com.br/wp-content/uploads/2021/05/chicago-med-6.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<info>
A série acompanha o dia-a-dia de um corajoso grupo de médicos e enfermeiros de um hospital de Chicago. Juntos, eles confrontam os casos médicos mais desafiadores de Chicago e enfrentam dilemas éticos com coragem, paixão e cuidado incomparável.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>Globo
<channel>
<name>Pingu [COLOR yellow]7.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20pingu</externallink>
<thumbnail>https://http2.mlstatic.com/D_NQ_NP_704403-MLB31138104763_062019-W.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/QrCn0l80Dtw/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia</genre>
<info>
As aventuras do pinguim Pingu com sua família e seus amigos, que vivem felizes na calota polar.
</info>
</channel>
</channels>



<channels>Globo
<channel>
<name>The Blacklist Redenção [COLOR yellow]7.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20The%20Blacklist%20Reden%C3%A7%C3%A3o</externallink>
<thumbnail>https://imgsrc.cineserie.com/2017/03/1729892.jpg?ver=1</thumbnail>
<fanart>https://fr.web.img6.acsta.net/newsv7/19/03/22/13/43/5514394.jpg</fanart>
<genre>Crime, Drama</genre>
<info>
A Grey Matters é uma organização mercenária que cuida de assuntos fora do controle do governo, liderada por Susan “Scottie” Hargrave (Famke Janssen). Quando o agente secreto Tom Keene se une á organização para participar da caçada aos atacantes de Liz (Megan Boon), sua esposa, ele descobre que Scottie pode ser sua mãe biológica, o que o faz entrar na própria missão secreta com o objetivo de descobrir mais sobre o próprio passado.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>Globo
<channel>
<name>Amores Roubados [COLOR yellow]8.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Amores%20Roubados</externallink>
<thumbnail>https://s2.glbimg.com/tjBgmTnaCZ49NGAFQ5qWzdPaqoE=/362x536/https://s2.glbimg.com/ttUmMn7SlMpmLdAlgnFI2QpX_Lc=/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_c3c606ff68e7478091d1ca496f9c5625/internal_photos/bs/2019/o/X/kCm8m0Qd22vK2oI73Uzw/amores-roubados-poster-web.jpg</thumbnail>
<fanart>https://veja.abril.com.br/wp-content/uploads/2016/11/amores-roubados.jpg?quality=70&strip=all%201375208</fanart>
<genre>Drama</genre>
<info>
Leandro Dantas, um sommelier inteligente e conquistador, volta à sua cidade, no sertão de Pernambuco. Ele e Antônia se apaixonam, envolvendo-se em uma trama de paixão, ciúme e vingança, pondo em risco as próprias vidas em nome do amor sincero.
</info>
</channel>
</channels>




<channels>Globo
<channel>
<name>O.C. Um Estranho no Paraíso [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Um%20Estranho%20no%20Para%C3%ADso</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMWIzZTA0ZDYtOGZiNS00MDRiLWJkNzMtN2RiMzVmMjZjYTJiXkEyXkFqcGdeQXVyODIxOTMwMjk@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://rebelcry.com/img/2010/01/17/1263693600-story-highlight-1024x576.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<info>
Nas mansões por trás dos muros, tudo parece ser perfeito. Quando Ryan Atwood (Benjamin McKenzie), um adolescente problemático que vive se metendo em roubadas, chega em Orange County (“O.C.”) com o advogado Sandy Cohen (Peter Gallagher), ele começa a descobrir que nem tudo ali naquele lugar é tão perfeito como aparenta.</info>
</channel>
</channels>

<channels>Globo
<channel>
<name>Justiça [COLOR yellow]9.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20justi%C3%A7a</externallink>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/14/a1/fd/14a1fd99497a57cc6e4debb12bae01af.jpg</thumbnail>
<fanart>https://memoriaglobo.globo.com/wp-content/uploads/2019/12/Justi%C3%A7a_2016_teaser.png</fanart>
<genre> Policial, Drama, Suspense, Nacional</genre>
<info>
Quatro prisões em uma única noite de 2009. Uma coincidência que une quatro pessoas de origens diferentes em Recife, cujos efeitos serão sentidos por muito tempo muito mais do que a pena de sete anos de reclusão a que foram condenados. A razão pela qual cada um foi julgado culpado é questionável. Não pelos crimes em si, mas pelos caminhos que percorreram até o banco dos réus.</info>
</channel>
</channels>



<channels>globo
<channel>
<name>A Grande Família [COLOR yellow]7.6[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20A%20Grande%20Fam%C3%ADlia</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMGRhN2ZlNDktOWY0My00NjY2LThiMTItYjc5MDdhMTdiNWM3XkEyXkFqcGdeQXVyMTkzODUwNzk@._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.einerd.com.br/wp-content/uploads/2019/08/a-grande-fam%C3%ADlia-je.jpg</fanart>
<genre>Comédia, Clássico, Nacional</genre>
<info>
A Grande Família é uma série de televisão brasileira exibida pela Rede Globo desde 29 de Março de 2001. Trata-se de uma reinterpretação contemporânea da série original, exibida entre 1972 e 1975. Os personagens foram atualizados e incorporados à realidade atual, e outros personagens foram incorporados à história, que deixou de focar apenas na família. A série recebeu a indicação no Emmy 2008 de melhor ator pela atuação de Pedro Cardoso. O International Emmy Awards, ou simplesmente Emmy, é o equivalente ao Oscar da televisão internacional. Meu Marido Me Trata Como Se Eu Fosse Uma Geladeira 29 de março Almeidinha Futebol Clube 5 de abril Consciência Limpa é Melhor Que Dinheiro no Bolso 12 de abril E Tudo Acabou em Linguïça 19 de abril Pesadelos de Uma Noite de Verão 26 de abril Todo Dia Ela Faz Tudo Sempre Igual 3 de maio Cozido é Prá Comer Chorando 10 de maio Eu Solto Meu Cavalo, Mas Prendo Minha Égua 17 de maio Insista no Dentista 24 de maio Consciência é Fogo 31 de maio Santo de Casa Não Faz Milagre 14 de junho Amigo é prá Essas Coisas 21 de junho Me Engana Que Eu Gosto 28 de junho Apagão Não! 5 de julho A Velha Chama 19 de julho O Cachorro do Agostinho 26 de julho A Bola da Vez 2 de agosto Papai Está com a Cachorra 4 de setembro A Melhor Casa da Rua 13 de setembro A Dois Quilos da Felicidade 20 de setembro A Desquitada da Freguesia 27 de setembro Pai por um Dia 4 de outubro Quanto Ganha Meu Marido 11 de outubro O Rei do Taco 18 de outubro Pai Lineu 25 de outubro O Filho da Mãe 1 de novembro Mamãe Subiu no Telhado 7 de novembro Quem Manda Aqui é Ela 15 de novembro Me Dá um Dinheiro Aí 21 de novembro A Esposa Modelo 29 de novembro Isso é Coisa de Homem à 6 de dezembro Presença de Lineu 13 de dezembro Infeliz Natal Prá Você Também 20 de dezembro</info>
</channel>
</channels>

<channels>Globo
<channel>
<name>Sandy e Junior [COLOR yellow]5.8[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Sandy%20e%20Junior</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMWJhZWU1MmEtMWQ1ZS00NzkxLWI0NWItNjk2ZTg4YmJjZWU2XkEyXkFqcGdeQXVyMTkzODUwNzk@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://extra.globo.com/incoming/23830175-763-a76/w976h550-PROP/sandy-e-junior-em-1999.jpg</fanart>
<genre>Aventura, Clássico, Família, Musical, Nacional</genre>
<info>
O cenário deixa de ser o colégio Cema, e as histórias passam a se desenvolver num condomínio na cidade do Rio de Janeiro. Na nova fase, Sandy e Junior estão na universidade ela faz psicologia; e ele, música - são artistas famosos filhos de Xororó e Noely, como na vida real. Agora os personagens são quase adultos, têm sua própria casa e cuidam da própria vida. O programa aborda as temáticas do universo jovem, como conflitos de geração, divergências entre grupos de amigos, romances e muita música.</info>
</channel>
</channels>




<channels>Globo
<channel>
<name>Zoey e a Sua Fantástica Playlist [COLOR yellow]8.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Zoey%20e%20a%20Sua%20Fant%C3%A1stica%20Playlist</externallink>
<thumbnail>https://megafilmeshd.top/wp-content/uploads/2020/01/zoeys-extraordinary-playlist-serie-online.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.folhacg.com.br/wp-content/uploads/2021/02/Zoeys-Principal.jpg</fanart>
<genre>Comédia, Drama</genre>
<info>
Após um acidente inusitado, Zoey adquire a capacidade de ouvir os pensamentos e desejos mais íntimos das pessoas através de números musicais que só ela vê.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Aguas Do Norte [COLOR yellow]7.7[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20aguas%20do%20norte</externallink>
<thumbnail>https://s2.glbimg.com/42BYG-Czi5GKIRD2erIOTm1LpFg=/362x536/https://s2.glbimg.com/kuCiyGRpDR35fz9md-jTJl0GpI8=/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_c3c606ff68e7478091d1ca496f9c5625/internal_photos/bs/2021/k/U/YBIt1ZQmAQTx3b8vcF8Q/2021-2532-aguas-do-norte-poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81nuA3uEaUL._RI_.jpg</fanart>
<genre>Drama, Suspense</genre>
<info> Patrick Sumner é um ex-cirurgião das Forças Armadas. Esperando fugir dos traumas seu passado, ele vai a uma expedição no Ártico. Porém, descobre novos horrores que não imaginava.</info>
</channel>
</channels>



<channels>G
<channel>
<name>Family Law [COLOR yellow]7.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20family%20Law</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/21/09/21/15/31/0766586.jpg</thumbnail>
<fanart>https://nerdbreak.com.br/wp-content/uploads/2021/10/familylaw.jpg</fanart>
<genre>Comédia, Drama, Policial</genre>
<info>Passada em Vancouver, Canadá, a série segue a advogada e alcoólatra em recuperação Abigail “Abby” Bianchi lutando para colocar sua carreira e família de volta no lugar depois de chegar ao fundo do poço. Como condição para sua liberdade condicional, Abby é forçada a trabalhar na firma de seu pai distante, Svensson and Associates, e praticar o direito da família pela primeira vez enquanto forja novos relacionamentos com o meio-irmão e a meia-irmã que ela nunca conheceu. O resultado é um escritório de advocacia de família disfuncional operando para ajudar outras famílias com suas próprias disfunções.</info>
</channel>
</channels>



<channels>globo
<channel>
<name>Wynonna Earp [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Wynonna%20Earp</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMTQ2MTQ4MTk1OV5BMl5BanBnXkFtZTgwMDcxNjg0ODE@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://spinoff.com.br/wp-content/uploads/wynonna-earp.jpg</fanart>
<genre>Ação, Drama, Fantasia</genre>
<info>Wynonna Earp retorna à cidade natal de Purgatório para lutar contra os demônios que assolam o local. Para isso, ela deve destruir as almas ressuscitadas e conquistar aliados.</info>
</channel>
</channels>

<channels>globo
<channel>
<name>Eu, a Vó e a Boi [COLOR yellow]6.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Eu%2C%20a%20V%C3%B3%20e%20a%20Boi</externallink>
<thumbnail>https://s2.glbimg.com/7AGKM11QTeCqIOOU4qUSth1Z0nQ=/362x536/https://s2.glbimg.com/2XKmP0H1tihCiEGjXyBNZE7lRqI=/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_c3c606ff68e7478091d1ca496f9c5625/internal_photos/bs/2020/p/G/GSTYVgQmaAspTkTaBFew/2020-1123-eu-a-vo-e-a-boi-poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://memoriadatv.com.br/hf-conteudo/uploads/posts/2021/10/ag_4452_000000aa0a0amaxresdefault-jpg.jpg</fanart>
<genre>Comédia, Nacional</genre>
<info>Eduardo, em uma sequência de 60 tuítes, contou a história da rivalidade entre sua avó e a vizinha dela, a qual ela apelidou de “Boi” após anos a chamando de “Vaca” mudança considerada feminista por ela. As duas moram nas mesmas casas desde a infância e nunca se deram bem. Com isso, ao longo dos anos, capricharam na criatividade na hora de provocar uma a outra resultando, de fato, em uma epopeia icônica.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Glee [COLOR yellow]6.7[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20glee</externallink>
<thumbnail>https://a-static.mlcdn.com.br/618x463/box-glee-primeira-temporada-vol-02-03-dvds-fox-filmes/amusical/7971198582/66fdba00983d2c470d4b25f4e9a7791a.jpg</thumbnail>
<fanart>http://4.bp.blogspot.com/-d23Ju4AONQk/U5Ry2w-CeXI/AAAAAAAABWw/hJ0y2kz_GDE/s1600/Glee+-+Temporada+1.jpg</fanart>
<genre>Comédia, Drama, Musical</genre>
<info>O professor de espanhol Will Schuester (Matthew Morrison) resolve comandar o coral da escola, Glee Club. Tentando dar nova vida ao grupo, ele procura diferentes alunos, populares e nerds, como Rachel Berry (Lea Michele), Kurt Hummel (Chris Colfer), Finn Hudson (Cory Monteith), Quinn Fabray (Dianna Agron) e Brittany Pierce (Heather Morris). Schuester tenta equilibrar a sua vida pessoal, enquanto ensaia com os seus novos alunos, mas logo começa a enfrentar as armadilhas da treinadora Sue Sylvester (Jane Lynch).</info>
</channel>
</channels>


<channels>GLOBO
<channel>
<name>Hawaii Five-0 [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20hawaii%20five-0</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/18/11/23/11/34/5643417.jpg</thumbnail>
<fanart>https://br.axn.com/sites/br.axn/files/ct_series_f_primary_image/hawaii-keyart-10.jpg</fanart>
<genre>Ação, Drama, Policial</genre>
<info>A história acompanha a força-tarefa policial de elite no Havaí, liderada por um oficial da Marinha decorado que investiga crimes de alto nível. A série é uma reinicialização do clássico drama policial de Jack Lord dos anos 70.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Deputy [COLOR yellow]6.3[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20deputy</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/19/12/17/22/06/1553827.jpg</thumbnail>
<fanart>https://controlceta.com/wp-content/uploads/2020/09/91NLMbvTzL._RI_1.jpg</fanart>
<genre>Açãao, Policial, Processual</genre>
<info>Bill Hollister (Stephen Dorff) é um policial em um trabalho confortável que tem a vida virada de pernas para o ar após a morte do Xerife do condado de Los Angeles. Assumindo o posto do falecido colega, Hollister se torna o comandante de mais de 10 mil agentes, em um verdadeiro Velho Oeste moderno.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Klondike [COLOR yellow]7.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20kodlike</externallink>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/b0/f9/0f/b0f90f67894834d5089e726074e04e60.png</thumbnail>
<fanart>https://www.wallpaperup.com/uploads/wallpapers/2017/05/19/1090028/2c4c4e192716a4af0083b8ac713c0ebd.jpg</fanart>
<genre>Drama, Faroeste</genre>
<info>No fim do século XIX, dois amigos de infância embarcam na corrida do ouro na região de Klondike, no Canadá. Em busca da fortuna, os aventureiros enfrentam condições adversas.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Charmed (1998 [COLOR yellow]7.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20charmed</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNTIxNmUxMWQtNjc0Yy00NjM2LWFjMTMtNjA2MmEzOTFiMWRmXkEyXkFqcGdeQXVyNzA5NjUyNjM@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.oficialhostgeek.com.br/wp-content/uploads/2018/11/charmedog-1200x9681.jpg</fanart>
<genre></genre>
<info>Em Charmed, as três irmãs Halliwell descobrem que são descendentes de uma linhagem de bruxas. Cada uma delas tem uma habilidade especial (parar o tempo, mover objetos e prever o futuro), e, quando elas se unem, formam o "Poder das Três", para lutar contra demônios, warlocks e outros seres malígnos.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>O show do Pica-Pau [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20pica-pau%20classico</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNTJkNTJkYmEtZmEyYy00MzEwLTk2MTMtZDZjNDJlMDZiZmMyXkEyXkFqcGdeQXVyNzMwOTY2NTI@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>http://2.bp.blogspot.com/_usM-DqDkXWY/SwtUZrim8rI/AAAAAAAAAY4/M6Ae3akviNE/s1600/7015pica_pau.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Família</genre>
<info>A Coleção Completa dos episódios do pássaro mais divertido das telinhas. Pica-Pau pela primeira vez em HD e FULL HD. São 107 episódios em 1080p e 89 em 480p. Todos com excelente qualidade e dublagem clássica. O Pica-pau e seus amigos Andy Panda e Chilly Willy embarcam nas mais diversas aventuras com muita bom humor.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>O Novo Pica-Pau [COLOR yellow]8.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20pica-pau%202000</externallink>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/The_New_Woody_Woodpecker_Show_TV_Series-474557830-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.next-episode.net/tv-shows-images/huge/the-woody-woodpecker-show.jpg</fanart>
<genre>Comédia</genre>
<info>Por mais de quarenta anos, esse simpático personagem animado alegra adultos e crianças com suas aventuras e sua inconfundível risada. O encantador Pica-Pau volta às telas com uma estética renovada e acompanhado de ótimos amigos que se juntarão a ele nas mais loucas aventuras.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Medium [COLOR yellow]7.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20medium</externallink>
<thumbnail>https://http2.mlstatic.com/D_NQ_NP_918956-MLB29142541357_012019-W.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.science-et-vie.com/var/scienceetvie/storage/images/galerie/x-files-coma-bioterrorisme-epidemies-la-10e-serie-se-clot-aux-frontieres-de-la-biologie-6621/27720-1-fre-FR/X-files-coma-bioterrorisme-epidemies-La-10e-serie-se-clot-aux-frontieres-de-la-biologie.jpg?alias=width1024</fanart>
<genre>Crime , Drama , Fantasy , Mystery , Thriller</genre>
<info>
[B]PEDIDO LEGENDADO

Medium, é uma série inspirada na história real de vida da médium Allison DuBois. Em Medium, Patrícia Arquette é Allison, que tenta buscar o equilíbrio entre a vida familiar e a habilidade que tem</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>The Closer [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20the%20closer</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BODg5MTc0MTg3OV5BMl5BanBnXkFtZTcwNTUwNjAzMQ@@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81C6v00JdML._RI_.jpg</fanart>
<genre>Crime , Drama , Mystery</genre>
<info>
[B]PEDIDO LEGENDADO

A série é estrelada por Kyra Sedgwick, em seu primeiro papel principal na televisão como Brenda Leigh Johnson, uma detetive treinada pela CIA que troca Atlanta por Los Angeles para comandar a Divisão de Homicídios Prioritários, uma equipe especial da polícia que cuida de importantes casos de homicídio.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>The L Word [COLOR yellow]7.6[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20L%20word</externallink>
<thumbnail>https://static.fusionmovies.to/images/movies/RLvTz8fHgICvUxkzOYFUOWWaO9Az4T5gdqfjdQfcoBqHt4e5DF-otGFJToqrhdcE82KgdkjB5rOxZ_oZ0ruM3GO43u5sPEpSdW0602A5xio.jpg?1</thumbnail>
<fanart>https://www.sayoni.com/images/stories/wpress/lword5_800x600.jpg</fanart>
<genre>Drama , Romance</genre>
<info>
[B]PEDIDO LEGENDADO

"The L Word" acompanha as vidas e os amores de um grupo de lésbicas que vivem em Los Angeles. A personagem principal, Jenny (Mia Kirshner), é recém-formada pela Universidade de Chicago, e se muda para LA a fim de morar com seu namorado, Tim (Eric Mabius), que acabou de começar uma carreira profissional como escritor.</info>
</channel>
</channels>





<channels>
<channel>
<name>Justified [COLOR yellow]8.6[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20justified</externallink>
<thumbnail>https://lh3.googleusercontent.com/proxy/D5CdNjixv-Ki0EiuYSr3FufZwRySuwrzehOtyRyluXZTPG_xws5pau2YcDf1Vlk9cLEImjwthHkkKHZo-xiauGLQQ7-2J1tiJAxEhikrcZFYlU4</thumbnail>
<fanart>https://geoffreyawalkerblog.files.wordpress.com/2020/06/justified-1.jpg</fanart>
<genre>Ação, Drama, Policial</genre>
<info>
 Um delegado bastante antiquado, que mais parece um xerife do velho oeste, pelo modo que se veste e pela forma como lida com criminosos.Enviado de volta para sua cidade natal, no interior de Kentucky, depois que seus superiores ficaram incomodados com sua forma peculiar de fazer justiça, Raylan volta “pra casa” botando ordem no lugar e lidando com as consequências do passado.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Mom [COLOR yellow]7.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20mom</externallink>
<thumbnail>https://www.jwangp877.com/wp-content/uploads/2020/07/Mom-%E2%80%93-6%C2%AA-Temporad.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i1.wp.com/minhavisaodocine4.hospedagemdesites.ws/wp-content/uploads/2019/10/mom.jpg?resize=640%2C358</fanart>
<genre>Comédia, Drama, Romance</genre>
<info>
Christy (Anna Faris) é uma mãe solteira recém-saída da reabilitação que decide restaurar a ordem em sua vida. Mas sua mãe Bonnie (Allison Janney), uma alcoólatra com quem não tinha contato há muitos anos, ressurge e faz com que a tarefa se torne ainda mais complicada.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>The Rookie [COLOR yellow]8.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20the%20rookie</externallink>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2020/04/56566.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static3.cbrimages.com/wordpress/wp-content/uploads/2021/07/The-Rookie-Header.jpg</fanart>
<genre>Comédia, Drama, Policial</genre>
<info>
A série segue John Nolan, um homem de 45 anos recém-divorciado da Pensilvânia, ex-proprietário de uma empresa de construção e pai de um filho na faculdade, que, depois de ajudar inadvertidamente policiais durante um assalto a banco, se muda para Los Angeles seguir uma nova carreira como policial no Departamento de Polícia de Los Angeles .Depois de se formar na Academia de Polícia como o novato mais velho da força, Nolan deve navegar pela natureza perigosa e imprevisível de seu trabalho e está determinado a fazê-lo em sua nova carreira, apesar dos desafios.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Revenge [COLOR yellow]7.9[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20revenge</externallink>
<thumbnail>https://previamente.files.wordpress.com/2015/05/revenge-season-4-poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://observatoriodatv.uol.com.br/wp-content/uploads/2015/05/RevengeSeason4-2-e1514114793958.jpg</fanart>
<genre>Drama, Mistério, Suspense</genre>
<info>
Riqueza, beleza e status definem as pessoas nessa cidade, mas uma mulher está disposta a destruir todo mundo por vingança. Emily Thorne é nova em Hamptons. Conheceu alguns de seus vizinhos ricos, fez alguns novos amigos e parece combinar com a cidade. Mas alguma coisa é estranha sobre uma jovem garota vivendo sozinha em uma cidade de classe alta…e a verdade é que Emily não é exatamente nova para a vizinhança. O fato é que essa já foi sua casa um dia, até algo horrível acontecer que arruinou sua família e reputação. Agora Emily está de volta, e voltou para corrigir alguns dos erros da melhor forma que sabe – com vingança.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>One Tree Hill [COLOR yellow]7.7[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20one%20tree%20hill</externallink>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/178040673/s718</thumbnail>
<fanart>https://poltronanerd.com.br/wp-content/uploads/2020/05/OneTreeHill.jpg</fanart>
<genre>Drama, Esporte, Romance</genre>
<info>
Nathan e Lucas são dois meio irmãos que só tem em comum o pai Dan Scott e o dom para jogar basquete. Nathan foi criado como o queridinho do papai e sempre teve de tudo, ele é ídolo do time de basquete e o garoto mais popular da escola, enquanto o solitário Lucas foi criado por sua mãe Karen e pelo tio paterno Keith, com muita dificuldade e, apesar de ser um execelente jogador de basquete, só joga por diversão. O destino faz com que as vidas dos dois se cruzem e Lucas tem a chance de jogar novamente no time do colégio, o que provoca a raiva de Nathan e do seu pai que não quer que nada ou ninguém venha atrapalhar a trajetória profissional que ele sonhou para si no passado e agora traçou para o seu filho.</info>
</channel>
</channels>


-------------

<channels>
<channel>
<name>Segunda Chamada [COLOR yellow]8.6[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20segunda%20chamada</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/21/09/09/16/29/4546986.jpg</thumbnail>
<fanart>https://stcotvfoco.com.br/2019/11/maxresdefault-3.jpg</fanart>
<genre>Drama, Nacional</genre>
<info>
No ensino noturno para jovens e adultos da EE Carolina Maria de Jesus, Jaci, Lúcia, Eliete, Marco André e Sônia trabalham em prol do poder de transformação social da Educação.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Desalma [COLOR yellow]7.6[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20desalma</externallink>
<thumbnail>https://metagalaxia.com.br/wp-content/uploads/2020/12/desalma-resenha-capa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/BP4o9FWdJNU/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Drama, Fantasia, Mistério, Nacional</genre>
<info>
Trinta anos após o desaparecimento de uma garota na noite de uma cerimônia local, a comunidade de Brígida decide que está na hora de deixar os traumas para trás e voltar a celebrar a festa de Ivana Kupala. Brigida, porém, nunca esteve tão assombrada pelos mistérios do passado quanto agora uma série de acontecimentos estranhos perturba os habitantes do lugarejo, enquanto eles se ocupam dos preparativos da festa. • 10 episódios.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Kidding [COLOR yellow]8.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20kidding</externallink>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Kidding_TV_Series-562352150-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/S/sgp-catalog-images/region_US/showtime_svod-1033027_1-Full-Image_GalleryCover-en-US-1585680364415._UY500_UX667_RI_V541b2665e7726978b823c43653fe17b2_TTW_.jpg</fanart>
<genre>Comédia, Drama</genre>
<info>
Jeff é o astro multimilionário de um programa infantil televisivo, amado tanto pelas crianças que o assistem como pelos pais delas. Mas a vida exemplar e inspiradora dessa figura pública se transforma completamente quando problemas familiares começam a surgir. Sem saber como lidar com a nova situação, o simpático apresentador precisará de muita ajuda para manter sua sanidade.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Lost [COLOR yellow]8.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20lost</externallink>
<thumbnail>http://hele235.com/wp-content/uploads/2017/04/p185013_b_v8_af.jpg</thumbnail>
<fanart>https://vader.news/__export/1626487265533/sites/gadgets/img/2021/07/16/lost_1.jpg_461174087.jpg</fanart>
<genre>Aventura, Drama, Fantasia, Mistério</genre>
<info>Um avião cai em uma ilha deserta e logo um grupo de passageiros precisa lutar para sobreviver. Liderados pelo médico Jack Shephard (Matthew Fox) e pelo misterioso John Locke (Terry O'Quinn), eles irão descobrir que o local esconde perigosos segredos. Com o passar do tempo, são reveladas informações sobre o passado dos sobreviventes, como Hugo Hurley Reyes (Jorge Garcia), Sayid Jarrah (Naveen Andrews), Kate Austen (Evangeline Lilly) e James Sawyer Ford (Josh Holloway).</info>
</channel>
</channels>







<channels>
<channel>
<name>Verdades Secretas [COLOR yellow]8.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20verdades%20secretas</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNjRmNGE0YjgtYjdhMy00ODZiLTlkYmItYWYxYzQ1Y2Q0ZDY0XkEyXkFqcGdeQXVyMTkzODUwNzk@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://observatoriodatv.uol.com.br/wp-content/uploads/2021/08/f0e108d217e84b97e81f7cd15266af169fa3742c23a2309d6105ee59dae62a73._RI_V_TTW_-1024x576.jpg</fanart>
<genre>Drama, Romance</genre>
<info>Em Hidden Truths, uma paixão obsessiva coloca mãe e filha em um perigoso triângulo amoroso. Arlete (Camila Queiroz) é uma adolescente ingênua que sempre quis ser uma top model. Após o divórcio de seus pais, ela se muda para São Paulo, com sua mãe e avó conservadoras. Quando uma crise financeira os atinge, Arlete encontra em seu sonho uma chance de dar à família uma vida melhor. Logo, a ambiciosa empresária Fanny (Marieta Severo) se apaixona pela aparência de Arlete e a convida para trabalhar em sua agência de moda. Neste novo universo, Arlete recebe uma reforma completa, mudando não apenas sua imagem, mas também seu nome: agora ela será conhecida como Angel. Mas por trás do glamour da passarela, existe um esquema de prostituição controlado pela imoral Fanny que mudará para sempre a vida da nova modelo: o livro rosa.</info>
</channel>
</channels>




<channels>
<channel>
<name>American Horror Story [COLOR yellow]8.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20american%20horror%20story</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/18/11/13/12/04/2906463.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fr.web.img4.acsta.net/r_1280_720/pictures/18/09/19/11/13/1329228.jpg</fanart>
<genre>Drama, Terror, Suspense</genre>
<info> Mais de 300 anos se passaram desde os tempos turbulentos dos julgamentos das bruxas de Salem e aquelas que conseguiram escapar agora estão enfrentando a extinção. Têm sido feitos misteriosos ataques contra a sua espécie e as garotas estão sendo enviadas para uma escola especial em New Orleans. No meio desse tumulto, está a recém-chegada, Zoe, que guarda um terrível segredo. Alarmada com a recente agressão, Fiona, a muito ausente Suprema, volta para a cidade, determinada em proteger o clã, e não tem problemas em dizimar qualquer um que fique em seu caminho.</info>
</channel>
</channels>




<channels>
<channel>
<name>Counterpart [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20counterpart</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/17/12/05/16/45/3339232.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fr.web.img5.acsta.net/pictures/17/12/11/12/05/4262002.jpg</fanart>
<genre>Drama, Ficção Científica</genre>
<info> Harold Silk tem seu emprego ameaçado quando descobre o grande segredo de que a organização esconde uma fórmula que permite passar para uma dimensão paralela.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Madiba [COLOR yellow]6.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20madiba</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/I/71+8Kr4OaAL._SL1448_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn-images.rtp.pt/EPG/imagens/37478_54833_35166.jpg?amp;w=270</fanart>
<genre>Drama</genre>
<info>  A trajetória de Nelson Mandela desde os tempos sombrios de luta contra a segregação racial até o seu maior triunfo, que foi chegar à presidência da África do Sul.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Coyote [COLOR yellow]6.8[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20coyote</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/20/12/15/08/47/4939468.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.urban-fusions.fr/wp-content/uploads/2021/04/coyote-michael-chiklis-13eme-rue.jpg</fanart>
<genre>Drama, Crime</genre>
<info> Após trabalhar durante anos na fronteira dos Estados Unidos com o México, o americano Ben Clemens passa a cooperar com as pessoas que sempre tentou manter distante do seu país.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>No Escuro [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20no%20escuro</externallink>
<thumbnail>https://s2.glbimg.com/sca_he8vUVfI7NJFXwqLywHtmDs=/362x536/https://s2.glbimg.com/hsXafz-T_BGaVYAzWNlDmZo0EDk=/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_c3c606ff68e7478091d1ca496f9c5625/internal_photos/bs/2020/i/k/3FLZXtRkWF3Q6IDGOAGQ/2020-1293-no-escuro-poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/2bby4vG8SOY/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Drama, Comédia</genre>
<info> Uma cega deficiente e irreverente é a única “testemunha” do assassinato de seu amigo traficante. Depois que a polícia descarta sua história, ela sai com seu cachorro, Pretzel, para encontrar o assassino, enquanto também gerencia sua vida amorosa e o trabalho que ela odeia na escola de cães-guia de propriedade de seus pais super-protetores.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Diario De Um Confinado [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20diario%20de%20confinado</externallink>
<thumbnail>https://s2.glbimg.com/i9u076kM2y2wlTFiih5qrRpQl_4=/362x536/https://s2.glbimg.com/2C5cTeeeWeNNWVa0OkyyAXnTIE0=/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_8b507d480c314f97a3b4b28346d025f5/internal_photos/bs/2020/6/K/cRlM3iSUaQDeCpzwScMQ/2020-1300-diario-de-um-confinado-natal-poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/SIXZ88w03PE/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Crime, Drama</genre>
<info> Ficar em casa virou forma de sobrevivência em tempos de pandemia e os dias parecem se repetir. Agora, Murilo tenta não enlouquecer tocando a vida de dentro de casa.</info>
</channel>
</channels>

............


<channels>
<channel>
<name>Dupla Identidade [COLOR yellow]7.6[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20dupla%20identidade</externallink>
<thumbnail>https://images.moviefit.me/t/o/182587-merciless.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.wikia.nocookie.net/logopedia/images/8/88/Dupla-identidade-teaser.jpg/revision/latest?cb=20160715200531</fanart>
<genre>Crime, Drama</genre>
<info> A série da rede Globo segue um serial killer, Edu (Bruno Gagliasso), um homem que vive uma vida dupla, como alguém que ninguém desconfiaria que seria capaz de matar outras pessoas. Ele se apresenta como o homem perfeito para as mulheres e termina conseguindo fisgar a atenção de Ray (Débora Falabella).</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Maquina Mortifera [COLOR yellow]7.9[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20maquina%20mortifera</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/16/08/17/13/59/000161.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.change.org/photos/2/aj/an/ZfAjAnfCihbgolD-800x450-noPad.jpg?1525897038</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Crime, Drama</genre>
<info> Riggs é um ex-agente que tenta recomeçar a vida. Murtaugh está de volta ao batente após um infarto quase fatal. Juntos, os policiais vão combater o crime em Los Angeles.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Amor A Vida [COLOR yellow]6.6[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20amor%20a%20vida</externallink>
<thumbnail>https://s2.glbimg.com/7FkkjqxwGMX_gDCL2JCQBo5qd78=/362x536/https://s2.glbimg.com/6A7zF0OUOz4LJPqGVvC2chlzRkI=/s3.glbimg.com/v1/AUTH_180b9dd048d9434295d27c4b6dadc248/media_kit/ba/27/f2f4b006dc93e160a2240bfa734d.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.vimeocdn.com/video/460040060_1280x720.jpg</fanart>
<genre>Comédia, Crime, Drama</genre>
<info>  Amor à Vida é uma história de amor e ambição centrada em Paloma (Paolla Oliveira), que vive uma relação conflituosa com a família. Adotada em segredo, ouvirá a verdade de seu maquiavélico irmão Félix (Mateus Solano), que deseja eliminá-la a qualquer custo e herdar sozinho a fortuna dos pais, médicos donos de um hospital. A revelação acontece numa viagem às deslumbrantes cidades históricas do Peru, onde Paloma se apaixona pelo aventureiro Ninho (Juliano Cazarré).</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Fina Estampa [COLOR yellow]5.3[/COLOR]</name>
---<externallink>https://</externallink>
<thumbnail>https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQffOAsK5ZFuHZFo2RVTFpTDOp3WMvlQWSpzkO48XnC7VSxgHDd</thumbnail>
<fanart>https://i1.wp.com/audienciacarioca.com.br/wp-content/uploads/2020/04/fina-estampa-logo-edicao-especial-audiencia-carioca-eduardo-moura.jpg?resize=1260%2C710&ssl=1</fanart>
<genre>Drama, Crime</genre>
<info> Fina Estampa é uma novela que explora a questão dos valores na atualidade. Passada na bela cidade do Rio de Janeiro, esta novela contemporânea gira ao redor de Griselda, uma mulher honesta, trabalhadora e rude, mas de bom coração, que possui valores muito bem definidos. Sozinha, ela conseguiu criar seus três filhos após seu marido desaparecer no mar. Hoje ela ainda vive com os filhos crescidos e um neto, em um bairro de elite onde ganha a vida como “faz-tudo” e é conhecida e muito querida por todos.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Flor Do Caribe [COLOR yellow]6.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20fina%20estampa</externallink>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/fYI4YJU3i8TZRAfffhzygopy8pc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://portalovertube.com/wp-content/uploads/2020/08/Flor-do-Caribe-1280x720.jpg</fanart>
<genre>Drama, Família, Novela</genre>
<info> Flor do Caribe é uma telenovela brasileira que foi produzida pela Rede Globo e exibida no horário das 18 horas de 11 de março à 13 de setembro de 2013, em 159 capítulos, substituindo Lado a Lado sendo e substituída por Joia Rara. Foi a 81ª “novela das seis” exibida pela emissora.</info>
</channel>
</channels>






<channels>
<channel>
<name>Meu Nome é Liberdade [COLOR yellow]7.9[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20meu%20nome%20liberdade</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/I/810YB7Bl8GL._SL1500_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/819MubmV5kL._RI_.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<info> O relato de uma mulher negra que criou o seu próprio caminho e nunca perdeu a coragem, mesmo quando tentaram calar a sua voz. Porque nenhuma prisão é capaz de deter o desejo de liberdade e justiça.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Future Man [COLOR yellow]7.7[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20future%20man</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/17/10/30/14/14/4115778.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91kGX6JOijL._RI_.jpg</fanart>
<genre>Comédia, Ficção Científica, Fantasia</genre>
<info> O zelador viciado em videogames Josh Futturman se torna a salvação do mundo após ser recrutado para evitar a extinção da humanidade através de viagens no tempo.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Miraculous: As Aventuras de Ladybug [COLOR yellow]7.8[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20ladybug</externallink>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/miraculousladybug/images/5/5c/Miraculous_2%C2%AA_Temporada.jpg/revision/latest?cb=20180617200652&path-prefix=pt-br</thumbnail>
<fanart>https://lh3.googleusercontent.com/proxy/gINMEObMaeWHH3TfxJ-hzL1X9KeVg2EBcqOoMZ7xtreCxJq83pF-0gi9vbdM3yQLisQ9_Wx3VpbQy-UB8yeaDzDDbRksPLPjKWNeaTR7-6nGIv5nwFNyPxELrpuiue7BiIO4pzjTYvpMItM</fanart>
<genre>Animaçao,Aventura</genre>
<info></info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>F.B.I [COLOR yellow]6.7[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20fbi</externallink>
<thumbnail>https://de.web.img2.acsta.net/pictures/18/08/23/10/19/1019968.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.yeclo.com/wp-content/uploads/2020/06/FBI-1.jpg</fanart>
<genre>Crime, Drama, Ação, Aventura</genre>
<info> A série acompanha os bastidores das operações do FBI em NY, onde os agentes Maggie Bell, Omar Adom e equipe buscam manter a cidade e o país a salvo. Assista agora, dublada ou legendada.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Chuck [COLOR yellow]8.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20chuck</externallink>
<thumbnail>https://cdn.cdon.com/media-dynamic/images/product/movie/dvd/image2/chuck_complete_box_-_seaosn_1-5_23_disc_import-21170538-.jpg?impolicy=product&w=1280&h=720</thumbnail>
<fanart>https://assets.papelpop.com/wp-content/uploads/2020/04/81nW3ml8wkL._SL1500_.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Comédia, Drama</genre>
<info> Um gênio do computador, Chuck Bartowski, abre um e-mail que foi codificado com segredos vitais do governo, provocando uma transferência massiva de dados importantes direto no seu cérebro. Assassinos e terroristas internacionais querem Chuck.</info>
</channel>
</channels>









<channels>
<channel>
<name>Admiravel Novo Mundo [COLOR yellow]7.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20admiravel%20novo%20mundo</externallink>
<thumbnail>https://s2.glbimg.com/9atGZmgMrPERF8FtsoKr_amDi_k=/362x536/https://s2.glbimg.com/v4CFLv_c0Cnl3n2jEd1yGG-qqOA=/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_c3c606ff68e7478091d1ca496f9c5625/internal_photos/bs/2021/t/w/mXdx0AS8yJ0OD98s3VNA/2021-1731-admiravel-mundo-poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/xmYVTz2w4vU/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Ficção Científica, Fantasia, Drama</genre>
<info> Por meio da proibição da monogamia, da privacidade e do dinheiro, uma sociedade consegue alcançar a paz e a estabilidade. Curiosos para explorar a vida além das restrições dessa comunidade, Bernard Marx e Lenina Crowne viajam para as Terras Selvagens, onde se envolvem em uma rebelião angustiante e violenta.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Quiz: Quem Quer Ser Um Milionario? [COLOR yellow]7.3[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20quem%20quer%20milionario</externallink>
<thumbnail>https://telly.cz/wp-content/uploads/2020/07/kviz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/media/EVqaIbjXYAE8E9C.jpg:large</fanart>
<genre>Drama</genre>
<info> Conheça a história de Charles e Diana Ingram, os dois tentam trapacear para ganhar o grande prêmio do programa de perguntas e respostas “Quem Quer Ser um Milionário?”.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Lexa Mostra Esse Poder [COLOR yellow]n/a[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20lexa</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/21/07/22/21/14/5835575.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/SP4736sPU58/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Documentário</genre>
<info> Acompanhe a intimidade da Lexa com o marido, MC Guimê, família e amigos. A cantora mostra o processo criativo, os desafios da carreira, as origens do funk e sua história de vida.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Doutor Castor [COLOR yellow]n/a[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20doutor%20castor</externallink>
<thumbnail>https://s2.glbimg.com/Rncqw9xVdDRbO3-AXwDcRADPvSE=/362x536/https://s2.glbimg.com/YFzUMQi73bCI1CUhjFT5AaEc8S8=/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_c3c606ff68e7478091d1ca496f9c5625/internal_photos/bs/2021/3/B/IlkG6IRIyFkCyXCaCPlA/2021-1425-doutor-castor-poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/OnX-pJZcW30/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Documentário</genre>
<info> Poderoso chefão do jogo do bicho, Castor de Andrade usou o futebol e o carnaval para legitimar sua imagem. Sedutor, carismático e violento, ele construiu um império de crimes no RJ.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Small Axe [COLOR yellow]7.8[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20small%20axe</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/20/11/10/10/34/5914037.jpg</thumbnail>
<fanart>https://luizzanin7.files.wordpress.com/2021/03/small-axe.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<info> [I]SEM SINOPSE[/I]</info>
</channel>
</channels>



....................

<channels>
<channel>
<name>A Verdade Sobre o Caso Harry Quebert [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20harry%20quebert</externallink>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/71Qqy0e-X4L.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/mRd-Eh93ZfI/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Crime, Drama</genre>
<info> Um corpo é encontrado enterrado na propriedade de Harry Quebert (Patrick Dempsey), e esse reconhecido escritor se vê, inesperadamente, como o principal suspeito do assassinato de uma jovem garota. Enquanto ele se envolve cada vez mais no desenrolar desse caso, que a princípio está</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Todas As Mulheres Do Mundo [COLOR yellow]8.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20todas%20as%20mulheres%20do%20mundo</externallink>
<thumbnail>https://s2.glbimg.com/4lzSiR8m3XS6BzVQ6UGgHmNe99o=/362x536/https://s2.glbimg.com/UzqDcsAYnp-VImbo2PUftQkbXNU=/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_c3c606ff68e7478091d1ca496f9c5625/internal_photos/bs/2020/L/g/qD2PA0RgyBw1CKvKWZ8A/2020-1123-tamdm-poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/zmHI_hypmTA/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<info> ‘Todas as Mulheres do Mundo’ homenageia a obra de Domingos Oliveira. A série traz reflexões filosóficas sobre a vida, o amor e a morte com um humor inteligente e refinado.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Em Nome De Deus [COLOR yellow]8.6[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20em%20nome%20de%20deus</externallink>
<thumbnail>https://blogs.correiobraziliense.com.br/proximocapitulo/wp-content/uploads/sites/27/2020/06/2020-1906-em-nome-de-deus-poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://observatoriodatv.uol.com.br/wp-content/uploads/2020/06/Em-Nome-de-Deus.jpg</fanart>
<genre>Documentário</genre>
<info> Investigação revela como médium mais famoso do Brasil escondeu centenas de abusos sexuais e outros crimes graças a uma rede de proteção que combinava fanatismo, violência, fama e poder.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Marielle: O Documentario [COLOR yellow]6.3[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20marielle</externallink>
<thumbnail>https://s2.glbimg.com/KqM2mit_M5WxgrVpYI3tZMRICmo=/362x536/https://s2.glbimg.com/yzGH5uNLapCDjt1ns6wxGxN7Yd4=/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_c3c606ff68e7478091d1ca496f9c5625/internal_photos/bs/2020/x/n/oe03I4T66BmO8nl2zXbw/2020-1123-marielle-o-documentario-poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i0.wp.com/mixdeseries.com.br/wp-content/uploads/2020/03/Marielle-Globoplay-S%C3%A9rie-Assistir.jpg?fit=1050%2C600&ssl=1</fanart>
<genre>Documentario,crime</genre>
<info> Na noite de 14 de março de 2018, Marielle Franco e o motorista Anderson Gomes foram assassinados. Dois anos depois, os mandantes do crime ainda não foram identificados.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Marília Mendonça – Todos Os Cantos [COLOR yellow]n/a[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20todos%20os%20cantos</externallink>
<thumbnail>https://s2.glbimg.com/rD9kQD3u5rZdtYzROnInJ9oyfmw=/362x536/https://s2.glbimg.com/KoEVLY1Sn92b5ppEL2LuTHQUBrc=/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_c3c606ff68e7478091d1ca496f9c5625/internal_photos/bs/2020/m/d/xcd5JBQj6Z8Ue2SG9v7w/2020-1123-marilia-mendonca-poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/RCEKR2UQFcU/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Documentário</genre>
<info> Acompanhe Marília Mendonça nos bastidores do projeto ‘Todos os Cantos’ percorrendo várias capitais. A preparação da cantora, a chegada e o contato com os fãs.</info>
</channel>
</channels>


.................................

<channels>
<channel>
<name>A Cor Do Poder [COLOR yellow]6.3[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20a%20cor%20do%20poder</externallink>
<thumbnail>https://s2.glbimg.com/9cj4e2JLX7FqeAXAV1TqOyOoKWU=/362x536/https://s2.glbimg.com/RDwobPJm44rQocSWdv6N-Z_vKmQ=/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_c3c606ff68e7478091d1ca496f9c5625/internal_photos/bs/2020/h/F/ghJdqrRsesKR7nQnR1KA/2020-1307-cor-do-poder-poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://br.web.img3.acsta.net/newsv7/21/01/11/18/48/2866602.jpg</fanart>
<genre>Drama, Ficção Científica, Fantasia</genre>
<info> Filmada na África do Sul e ambientada em uma realidade distópica, a trama promove reflexões sobre as relações entre negros e brancos. O pano de fundo é o romance impossível entre Sephy, filha de um político de destaque e integrante da ‘Elite’, classe dominante negra, e Callum, branco da classe baixa de escravos recém-libertados.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Aruanas [COLOR yellow]7.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20aruanas</externallink>
<thumbnail>https://s2.glbimg.com/VW0l2Z97vwGAsptUpDpU2MCWUfo=/362x536/https://s2.glbimg.com/Vc9IphrcsfVvCpiPPhuoAEOyX34=/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_c3c606ff68e7478091d1ca496f9c5625/internal_photos/bs/2020/0/i/qZWJXmQoehSYO7Wo0ZBA/2020-1123-aruanas-poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/I_HYzzo9n4A/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Drama, Ação, Aventura</genre>
<info> Três amigas líderes de uma ONG e a estagiária da organização investigam uma quadrilha de crimes ambientais na Amazônia, que envolve uma grande mineradora.</info>
</channel>
</channels>




.........................................................
<channels>
<channel>
<name>iZombie  [COLOR yellow]7.8[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://memoriadatv.com.br/hf-conteudo/uploads/posts/2021/04/ag_2820_000a00a0a81wcdirfa9l-ri-jpg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/1/1c/IZombie_Temporada_3_Poster.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20izombie</externallink>
<info> A série acompanha Olivia Moore, uma residente médica disciplinada que tem sua vida completamente mapeada, até comparecer a uma festa que, inesperadamente, se transforma em um banquete de zumbis. Agora, fazendo parte do grupo dos mortos-vivos, Liv faz o seu melhor para se misturar e parecer o mais humana possível. Ela afirma ser gótica e, como não podia deixar de ser, se comporta como uma pessoa diferente, o que traz complicações para suas relações interpessoais — incluindo seu ex-noivo, Major, sua mãe Eva e sua melhor amiga e colega de quarto, Peyton. Para se alimentar, a garota arruma um trabalho no necrotério de Seattle, para que possa comer cérebros dos corpos que passam por ali. Apesar de ser cuidadosa, o seu excêntrico chefe, Dr. Ravi Chakrabarti, descobre seu segredo e fica empolgado com as possibilidades científicas. Mais tarde, ele ajuda Liv a procurar Blaine, o zumbi responsável por transformá-la.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Me Chame De Bruna [COLOR yellow]6.9[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/18/11/01/21/28/2982847.jpg</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-yjfvJHHjIzQ/XZKmCVo5vSI/AAAAAAABa54/V0mwL50lExwpRf4LWa7TvJQGXNknIcvbgCLcBGAsYHQ/s1600/CALLMEBRUNA_02_INTL_BRAZIL_HORZ_KAwT_B.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20me%20chama%20de%20bruna</externallink>
<info> Raquel é uma jovem de classe média alta que decide mudar de vida, foge de casa e começa a trabalhar no privê da Stella, uma velha cafetina. Entre seus clientes, as rivais e sua família, ela fica cada vez mais convicta sobre o seu lugar, descobre seu corpo e a sua sexualidade se transformando em Bruna, uma das garotas de programa mais requisitadas de São Paulo.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Grimm  [COLOR yellow]7.8[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://2.bp.blogspot.com/-r6mnP2cWbWg/WPQnWeZ_aJI/AAAAAAAAA0U/8BE8ti1JcSsnYjN453hjPKybfSSfYctRACLcB/s1600/Grimm_2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://lh3.googleusercontent.com/proxy/Itmn_3GSxHFYhPaQ5_8oE7ap8QSfYXoJJXNRf32pnAFwsiLqt6A-ZmnIebGaLbHg0XjgRUTOozFQJttjyfcZmubM8UL1VmybUcHs5nhup_sK-Dv4UJz6kNc</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20grimm</externallink>
<info> O detetive Nick Burkhardt descobre que é o último dos Grimm, seres que protegem o mundo humano dos monstros saídos dos contos de fadas.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Pessoa De Interesse [COLOR yellow]8.4[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://veja.abril.com.br/wp-content/uploads/2016/11/personofinterest1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://clubdatelevisao.files.wordpress.com/2013/11/person_of_interest-013.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20pessoa%20de%20interesse</externallink>
<info> O ex-agente da CIA, John Reese, é dado como morto e se junta ao bilionário Finch para lutar contra crimes violentos em Nova York, iniciando seu próprio tipo de justiça.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Se Eu Fechar Os Olhos Agora  [COLOR yellow]8.5[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://s2.glbimg.com/lDsuECuQCMfoN8tEfirSxv-QZ8c=/0x0:1997x3000/984x0/smart/filters:strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2018/I/j/uYAf80Qraos9dGuxLNaA/xande-valois-joao-gabriel-aleluia.jpg</thumbnail>
<fanart>https://observatoriodocinema.uol.com.br/wp-content/uploads/2019/04/edaurdo-xande-valois-ubiratan-antonio-fagundes-e-paulo-joao-gabriel-daleluia-em-se-eu-fechar-os-olhos-agora.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20se%20eu%20fechar%20os%20olhos</externallink>
<info> Em uma cidade tranquila, dois amigos encontram o corpo mutilado de uma mulher. Considerados como suspeitos a princípio, eles percebem que existe um mistério por trás desse assassinato e decidem investigar o caso com a ajuda de um cavalheiro enigmático. Quando uma espiral vertiginosa de violência que aponta para uma trama conspiratória é desencadeada, os jovens precisam descobrir a verdade o mais rápido possível para não serem as próximas vítimas.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Shippados  [COLOR yellow]7.8[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/20/05/11/16/38/1036834.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/6hVOaT-xOgA/maxresdefault.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20shippados</externallink>
<info> ‘Shippados’ é uma série sobre jovens adultos neuróticos navegando o complexo mundo dos relacionamentos modernos, onde tudo é mediado por redes sociais e aplicativos.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Sandy & Junior: A História [COLOR yellow]7.2[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://s2.glbimg.com/1rqJ6NZwpfKIm4KTB4DJkzyjHfU=/362x536/https://s2.glbimg.com/x06a0RdAHorUhSKnQikwZ8kUz5Q=/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_c3c606ff68e7478091d1ca496f9c5625/internal_photos/bs/2020/H/i/tFYlVsQTC9EAgv9pfsFA/2020-1123-sandy-e-junior-a-historia-poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/i75ZmUbFFcc/maxresdefault.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20sandy%20e%20junior</externallink>
<info>  A série documental mostra a trajetória de sucesso da dupla Sandy & Junior, oferecendo ao público uma viagem pela vida profissional e pessoal dos irmãos que se tornaram um marco da música brasileira. Os sete episódios acompanham diversos momentos de sua carreira artística, desde a infância até a recente turnê Nossa História. A partir de um vasto arquivo musical e de imagens inéditas, a produção reconstrói os mais de 30 anos da dupla, trazendo ainda depoimentos de familiares, fãs e grandes artistas como Roberto Carlos e Ivete Sangalo.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Você Nunca Esteve Sozinha: O Doc de Juliette [COLOR yellow]5.5[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/21/06/28/22/16/4297612.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/z6oAeOci4p8/maxresdefault.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20juliette</externallink>
<info> 100 dias de BBB e o Brasil caiu de amores por Juliette. Quem é essa mulher? O que no seu passado projeta o fenômeno que ela se tornou? Os bastidores da fama e os próximos passos.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Fronteiras [COLOR yellow]8.4[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://seriemaniacos.tv/wp-content/uploads/2009/08/fringe-poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://4.bp.blogspot.com/-AyOg3sj_6OI/Utg7auYVrcI/AAAAAAAABS0/01V5pjOA764/s1600/fringe.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20fronteiras</externallink>
<info> Quando um acidente aéreo ocorre em Boston, matando todos os passageiros e a tripulação de forma chocante, a agente especial do FBI Olivia Dunham é chamada para investigar. Depois que seu parceiro, o agente especial John Scott, quase morre durante a investigação, Olivia procura desesperadamente por ajuda e acaba conhecendo o Dr. Walter Bishop, considerado o Einstein da nossa geração. Só há um problema: Walter esteve internado em uma clínica psiquiátrica pelos últimos 17 anos e a única forma de questioná-lo é pedindo ajuda a Peter Bishop, o estranho filho de Walter.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Sessão de Terapia  [COLOR yellow]8.4[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/20/05/11/16/28/4357174.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/eUCoO6avoyQ/maxresdefault.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20sessao%20de%20terapia</externallink>
<info> O terapeuta Caio Barone atende um paciente por dia da semana e, às sextas, passa por uma sessão com sua supervisora, Sofia.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Caminho das Índias [COLOR yellow]7.0[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://cdn.parrotanalytics.com/images/poster-hyphen/10464546-553d-4751-b8da-04bd9db85796.medium.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i0.wp.com/portalovertube.com/wp-content/uploads/2015/10/Caminho-das-Indias.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20caminho%20das%20indias</externallink>
<info>  Na trama central, uma paixão proibida entre dois indianos de origem muito diferentes. Maya, funcionária de um telemarketing do Rajastão, pertence a uma tradicional família da casta dos comerciantes. Bahuan está se formando nos Estados Unidos, onde trabalha, mas nunca esqueceu as humilhações que passou na infância por ser um dalit (intocável) – parte do contingente humano que os textos sagrados definem como “a poeira aos pés do deus Brahma”, aqueles considerados impuros e condenados a nem mesmo tocar com sua sombra um integrante das altas castas. Este sistema já foi banido pelas leis indianas, porém não pelos costumes.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Vitória: A Vida de uma Rainha [COLOR yellow]8.2[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://s2.glbimg.com/Huy8MHMRfiCDaQlajvzUc3EuO-g=/362x536/https://s2.glbimg.com/49MYNlSz3zVa8o5aFeNCRmm9kmE=/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_c3c606ff68e7478091d1ca496f9c5625/internal_photos/bs/2020/J/L/R5lApAT5aOjIrr3zs9CQ/2020-924-vitoria-poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://almde50tons.files.wordpress.com/2018/02/victoria.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20victoria%20a%20vida%20de%20uma%20rainha</externallink>
<info> O início de vida da rainha Vitória, de sua ascensão ao trono com 18 anos até seu namoro e casamento com o príncipe Alberto. Vitória governou por 63 anos, foi a monarca mais longeva até ser ultrapassada por Elizabeth II em 9 de setembro de 2015. A amizade íntima com Lorde Melbourne, seu primeiro primeiro-ministro, tornou-se uma fonte popular de fofocas que ameaçava desestabilizar o governo.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Mundo Em Chamas [COLOR yellow]7.2[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/21/02/10/16/17/2714054.jpg</thumbnail>
<fanart>https://22dakika.org/wp-content/uploads/2019/11/18736568-high_res-world-on-fire-0d00d3a.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20mundo%20em%20chamas</externallink>
<info> A ameaça nazista na Europa dá início à Segunda Guerra Mundial. Sob o olhar de pessoas comuns, a série mostra os dilemas humanos por trás do início de um conflito histórico.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Familia Moderna [COLOR yellow]8.4[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://1.bp.blogspot.com/-ChdxjKcOl6k/X9Z50rmU3-I/AAAAAAAAzr0/4cYldAfR6REQXsnGPb-cXWXDH3cP4ix8ACLcBGAsYHQ/s1018/modern-family-fam%25C3%25ADlia-moderna-s%25C3%25A9rie-series%2B0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://3.bp.blogspot.com/-ZSrBWBL0ox4/WU83mPi4ZWI/AAAAAAAAJtM/o2aSWKNaiIEY05r5O-u_JzHtllY8UIDiQCLcBGAs/s1600/modern-family-netflix.png</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20familia%20moderna</externallink>
<info> Esta série vencedora do Emmy acompanha a vida de Jay Pritchett e sua eclética família enquanto lidam com os desafios da vida contemporânea em Los Angeles.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Poldark [COLOR yellow]8.3[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/21/05/06/20/04/4546727.jpg</thumbnail>
<fanart>https://veja.abril.com.br/wp-content/uploads/2016/11/s1p-cartaz1.jpg?quality=70&strip=all%201380469</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20poldark</externallink>
<info>  No final do século XVIII, Ross Poldark retorna às suas minas de estanho da Cornualha, depois de passar três anos no exército para evitar acusações de contrabando, deixando para trás sua namorada, Elizabeth. Em seu retorno, tendo lutado na guerra da independência estadunidense, ele encontra seu pai morto, sua propriedade em ruínas e Elizabeth noiva de seu primo Francis. Ele resgata uma mulher jovem, Demelza, a partir de uma surra, e leva-la em como empregada doméstica cozinha e tentativas de obter o controle das minas procurados por um rival, o ganancioso e arrogante George Warleggan.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Homeland [COLOR yellow]8.3[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://veja.abril.com.br/wp-content/uploads/2016/11/s4h-cartaz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cinepop.com.br/wp-content/uploads/2021/01/homeland-cinepop.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20homeland</externallink>
<info> Um soldado americano a quem acreditavam ter sido morto no Iraque volta depois de oito anos de seu desaparecimento. Mas, depois de sua volta para casa, surgem suspeitas a respeito de ele ser realmente um herói americano ou parte de uma célula adormecida que planeja um ataque terrorista.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>cine holliúdy [COLOR yellow]7.9[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/20/05/11/16/59/3293077.jpg</thumbnail>
<fanart>http://2.bp.blogspot.com/-rQSylfQ1UUU/VAov2dWeAXI/AAAAAAAAIWE/0-xcOLz7fMA/s1600/cine-holly%C3%BAd.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20cine%20holliudy</externallink>
<info> A série se passa na década de 1970. Na história, o prefeito bate de frente com o idealista Francisgleydisson, dono do Cine Holliúdy, única atração cultural de Pitombas, fictícia cidade do Ceará.</info>
</channel>
</channels>







<channels>
<channel>
<name>O conto da aia [COLOR yellow]8.6[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/18/05/02/20/06/2654633.jpg</thumbnail>
<fanart>https://5a96dc7a2281a01e58ffebcc.static-01.com/l/images/63ac4915a9bdc85f1cb2ef0f1f9b73c87fc57813.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20aia%20conto</externallink>
<info>
[I]Em um futuro próximo, as taxas de fertilidade caem em todo o mundo por conta da poluição e de doenças sexualmente transmissíveis. Em meio ao caos, o governo totalitário da República de Gileade, uma teonomia cristã, domina o que um dia foi um território dos Estados Unidos, em meio a uma guerra civil ainda em curso.[/I]</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Jovem Sheldon [COLOR yellow]7,5[/COLOR]</name>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/SERIE%20SHELDON</externallink>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/grTqqLe63lMVx7SbQmRWf8RqvmO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://poltronanerd.com.br/wp-content/uploads/2021/03/Young-Sheldon-1024x586.jpg</fanart>
<info>[COLOR cyan][B] Sinopse:[/COLOR] Para Sheldon, infância não é nada fácil. Um gênio da matemática e das ciências, enfrenta dificuldades no cotidiano e uma família ‘normal’ que busca uma forma de lidar com ele.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>1 Contra Todos [COLOR yellow]8.0[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/3o7f2Xjwl5hcoiioR9eGdD9ezHt.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%201%20contra%20todos</externallink>
<fanart>https://br.web.img3.acsta.net/newsv7/18/04/20/19/10/4841160.jpg</fanart>
<info>[COLOR cyan][B] Sinopse:[/COLOR]Cadu é um pacato advogado com forte senso de justiça que jamais cometeu uma infração. Mas um golpe do azar vai mudar totalmente o destino dele.</info>
</channel>
</channels>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<channels>
<channel>
<name>A Descoberta das Bruxas [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20a%20descoberta%20das%20bruxas</externallink>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/puVppuUIip7KheJrPxK7ZXIH3Jq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cinepop.com.br/wp-content/uploads/2020/12/a-descoberta-das-bruxas.jpg</fanart>
<info>[COLOR cyan][B] Sinopse:[/COLOR] Diana Bishop, historiadora e bruxa, embarca em uma jornada mágica após descobrir um manuscrito em Oxford. Para proteger o livro, ela conta com a ajuda de um vampiro misterioso.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Manifest: O Mistério do Voo 828 [COLOR yellow]7.2[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/r737IHykLHH2Ixml2egtpH4iMl0.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20manifest</externallink>
<fanart>https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/675/middle/images.terra.com/2021/06/19/886326207-manifest.jpg</fanart>
<info>[COLOR cyan][B] Sinopse:[/COLOR]Um avião reaparece cinco anos após ter decolado, mas para os passageiros apenas cinco horas se passaram. Antes dados como mortos, agora eles encaram uma realidade misteriosa.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Arcanjo Renegado [COLOR yellow]7.6[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/fEocazakBSDEoQMoJc3bR8AsmE5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/iEzf3p6F0wY/maxresdefault.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20arcanjo%20renegado</externallink>
<info>Mikhael é o líder da principal equipe do BOPE. Quando um dos seus amigos é ferido em uma operação, ele busca vingança e acaba em conflito com a alta cúpula política do estado.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Doctor Who [COLOR yellow]8.6[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/cDDb7WA2i7cENhkEEjXEDrXGyNL.jpg</thumbnail>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20doctor%20who</externallink>
<fanart>https://spinoff.com.br/wp-content/uploads/doctor-who-2-1-scaled.jpg</fanart>
<info>O Doutor parece ser humano. Ele é bonito, espirituoso, e pode ser confundido com outro homem na rua. Mas ele é um Lorde do Tempo: um alienígena de 900 anos de idade com 2 corações, membro de uma civilização talentosa que dominou a viagem no tempo. O Doutor salva planetas para viver – mais um hobby, na verdade, e ele é muito, muito bom nisso. Ele nos salvou de ameaças alienígenas de tempos atrás – mas quem é ele?</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>The Son [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/9C0fK0L1GE8vykevLaK2jbFDwnd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91LwkMgRI6L._RI_.jpg</fanart>
<info> No meio do século XIX, quando Eli é apenas um adolescente, sua família é atacada pelos índios, que decidem levar o jovem como prêmio. 50 anos depois, Eli é um homem frio e calculista que terá dúvidas em fazer tudo o que estiver ao seu alcance para proteger a sua família e seu negócio.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20the%20son</externallink>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Power [COLOR yellow]8.2[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/18/06/04/14/11/2646634.jpg</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-WhJjRDlo3YA/XtqTml0n4II/AAAAAAABpK8/O78r9VNgGMU52IcK6FiUW499_yYurl94wCLcBGAsYHQ/s1600/PWS5_BR_KA_H_1800x1200_STZPLY.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20power</externallink>
<info>O produtor-executivo Curtis “50 Cent” Jackson apresenta “Power”, um drama criminal sobre o dono de uma boate que também é o senhor de um lucrativo império das drogas.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Sob Pressão [COLOR yellow]8.7[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/2jNuZJxsoXbXD9Dq869L2wQbPHR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://avaazdo.s3.amazonaws.com/c3f6fe7c42f8cb28d1c9066a025843a9.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20sob%20pressao</externallink>
<info>Acompanhe a rotina de entrega, esforço e muita pressão pela qual os médicos de um hospital público passam todos os dias. Em comum, o desejo de salvar vidas.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Motel Bates [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
<thumbnail>http://3.bp.blogspot.com/-hs6fipDWyDk/VBsqwzWL9JI/AAAAAAAAVUc/2F_CnRkQ_kg/s1600/bates-motel-season-2-dvd-cover-58.jpg</thumbnail>
<fanart>http://modomeu.com/wp-content/uploads/2014/08/Bates-Motel-e1407467664940.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20bates%20motel</externallink>
<info>Após a morte do pai, Norman Bates e sua mãe abrem um hotel. Mas o estado mental de Norman os leva por um caminho sombrio e violento.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Ilha de Ferro [COLOR yellow]7.2[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/wNILDQFpp5Dswbg2hGSgSo4XQny.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/b-UZrTCgcy8/maxresdefault.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20ilha%20de%20ferro</externallink>
<info> Uma plataforma de exploração de petróleo que mais parece uma panela de pressão. ‘Ilha de Ferro’ conta a história de uma equipe de petroleiros que se divide entre os dilemas da vida familiar em terra firme e o clima de ebulição em alto-mar.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Impuros [COLOR yellow]8.5[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/loja2/28fde900dfaa0cdcc61a45869a4ee7a4.jpg</thumbnail>
<fanart>http://sindipoldf.org.br/wp/wp-content/uploads/2019/11/f7881f1e-0ff6-4cb1-ba13-62a0226c0429_rwc_0x52x1080x608x1080.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20impuros</externallink>
<info>No Rio dos anos 90, Evandro é um jovem da favela que tenta ganhar a vida honestamente. Porém, após a morte do irmão pela polícia, ele entra no mundo do tráfico buscando vingança.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Elementaríssimo [COLOR yellow]7.9[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/3OgMM5pZ0lL2YPGosPiTDWPVlxS.jpg</thumbnail>
<fanart>http://pilhagemgeek.com.br/wp-content/uploads/2019/08/elementary.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20elementary</externallink>
<info>Elementar leva Sherlock Holmes para a Nova York dos dias de hoje. Na história de Elementar o detetive, um homem excêntrico que foi consultor da Scotland Yard, vai para Nova Iorque para passar um período em um centro de reabilitação. Quando deixa a clínica ele decide morar no Brooklyn na companhia de Joan, uma ex-cirurgiã que perdeu sua licença quando um paciente morreu. Na época, ela prestava auxílio para o Departamento de Polícia de Nova Iorque. Joan deverá representar para Sherlcok a pessoa que o manterá sóbrio.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Vai que Cola [COLOR yellow]6,8[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/hUc7o8Z9mcs4IHG8pvtgGDqkVw3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://observatoriodocinema.uol.com.br/wp-content/uploads/2020/04/vaiquecolaofilme.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20vai%20que%20cola</externallink>
<info>Após se meter em falcatrua, o malandro Valdomiro vai morar em uma pensão no Méier, subúrbio do Rio. Ele é recebido por Dona Jô, e a convivência com os hóspedes é pura diversão.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Killing Eve: Dupla Obsessão [COLOR yellow]8.3[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://static.stealthelook.com.br/wp-content/uploads/2020/08/villanelle-raio-x-killing-eve-20200803233938.jpg</thumbnail>
<fanart>https://lh3.googleusercontent.com/proxy/o7R98BkjW4-Wnp2vMTBHBAeMz9fdRgLjxjGHgE5rYzo17ah6qeNMweHBE9zFH3EYn-NtlGsgCsvbUyFOV9yOtpUK4g6idheKrNN1tgnjWluI4t_-XQ7Jn-BIih1rUd1shNy0Gq79Sxr_Wg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20killing%20eve</externallink>
<info>Eve é uma agente secreta que fica obcecada em conseguir capturar uma misteriosa assassina, o que a leva a embarcar em uma perigosa caçada.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Sanditon [COLOR yellow]7.8[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/c_310_420/pictures/19/08/31/01/22/0531042.jpg</thumbnail>
<fanart>https://mixdeseries.com.br/wp-content/uploads/2021/04/Sanditon-2-temporada.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20sanditon</externallink>
<info> Levada para longe da fazenda de sua família, a jovem Charlotte Heywood se muda para a cidade de Sanditon. Lá, ela conhece Tom Parker, que tem gastado todo o dinheiro que possui tentando transf</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>A Divisão [COLOR yellow]7.7[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/19/12/18/21/53/0599520.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.coisasdemineira.com/wp-content/uploads/2020/01/A-DIVISAO-CRITICA.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20a%20divisao</externallink>
<info> O Rio de Janeiro está acuado por uma onda de sequestros nos anos 90. As forças de segurança chamam agentes de fama controversa para salvar a cidade de bandidos e até da polícia.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Onde Está Meu Coração [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://s2.glbimg.com/eWOPZXh_9msIKsSvRSensellrL8=/362x536/https://s2.glbimg.com/NIdmSUz-I6m43lIckQuegejXCnA=/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_c3c606ff68e7478091d1ca496f9c5625/internal_photos/bs/2021/g/T/AbcNTBSGShjCj5I22eJw/2020-1563-onde-esta-meu-coracao-poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ofuxico.com.br/img/upload/noticias/2021/05/04/onde-esta-meu-coracao-1_402614_36.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20onde%20esta%20meu%20coracao</externallink>
<info>Amanda enfrenta sua própria guerra particular, diante da relação íntima e destrutiva com as drogas, de uma pressão familiar constante e da fragilidade de seu casamento com Miguel.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Escola de Magia [COLOR yellow]7,6[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://veja.abril.com.br/wp-content/uploads/2016/11/s1themagicians.jpg?quality=70&strip=info&w=492</thumbnail>
<fanart>https://nerdbreak.com.br/wp-content/uploads/2020/03/the-magicians-5-001.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20the%20magicians</externallink>
<info> Após entrar para uma escola secreta de magia, o jovem Quentin Coldwater descobre um mundo de fantasia que é real e representa um perigo à humanidade. Baseado na obra de Lev Grossman.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Assédio [COLOR yellow]7.7[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://s2.glbimg.com/VKJ1Io85eO31JtLpuhsaE1UKU30=/362x536/https://s2.glbimg.com/X_C16UQaslw7PQwk0bOhkhYa-IM=/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_c3c606ff68e7478091d1ca496f9c5625/internal_photos/bs/2020/d/P/de7eXZT36Q0ActiEfRFw/2020-1123-assedio-poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/307chNwXjlg/maxresdefault.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20assedio</externallink>
<info>Em uma obra ficcional, uma rede de mulheres se forma para denunciar os abusos sexuais cometidos por um médico respeitado. A saga começa quando uma delas rompe o silêncio.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Dexter [COLOR yellow]8.6[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/n2YLt7ZRutoaXPWZuGVS7wCqYi4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://poltronanerd.com.br/wp-content/uploads/2020/06/b28117ea-41bc-47fe-93ef-f82a1f31717b.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20dexter</externallink>
<info>Renomado funcionário da Polícia de Miami, Dexter esconde de todos uma segunda identidade: ele é um assassino em série que mata os criminosos que a polícia não consegue prender.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Duas Garotas em Apuros [COLOR yellow]6.7[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/jJ2YH6bE7N4Pq3wYSbMhSl1fA6h.jpg</thumbnail>
<fanart>https://nerdbreak.com.br/wp-content/uploads/2020/06/duas-garotas-em-apuros.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20dua%20garotas%20em%20apuros</externallink>
<info>Max é trabalhadora, esperta e está sempre dura. Caroline veio de família rica, sempre teve tudo o que quis, mas pela primeira vez na vida está sentindo na pele o que é não ter dinheiro. Duas mulheres de mundos diferentes que são unidas pelo destino por compartilhar da mesma precária situação financeira.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Raízes [COLOR yellow]7.9[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/A5L3CN6NaHaKO1zDKKGCNBeAVIm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://seriesemcena.com.br/wp-content/uploads/2016/10/raizes.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20raizes</externallink>
<info>A trama acompanha a linhagem de uma família escravizada, começando pelo retrato do corajoso Kunta Kinte (LeVar Burton), um guerreiro que nunca abandona a sua fé. A história segue por gerações, mostrando a visão de seus descendentes em momentos importantes da história americana, como a Guerra Civil, até ao fim da escravidão.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Como Eu Conheci Sua Mãe [COLOR yellow]8.3[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/1ufyYSuGLrSgrKPEQzvc53tUmJL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://exitoina.uol.com.br/media/_versions/c_widelg.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20how%20i%20meet%20your%20mother</externallink>
<info>No ano de 2030, Ted Mosby, um arquiteto, decide explicar a seus filhos a história de como ele conheceu a mãe deles. Tudo começou em 2005, quando um de seus amigos decidiu se casar e Ted precisou correr atrás de um amor.</info>
</channel>
</channels>








<channels>
<channel>
<name>The Good Doctor [COLOR yellow]8.2[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/hiNyjUSTFrbMv3Sc0CxNW2o39az.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cinepop.com.br/wp-content/uploads/2021/05/TheGoodDoctor.png</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20the%20good%20doctor</externallink>
<info>Um jovem médico com autismo começa a trabalhar em um famoso hospital. Além dos desafios da profissão, ele terá também que provar sua capacidade a seus colegas e superiores.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>As Five [COLOR yellow]8.7[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/dR2RO4MMXPBQ8CaaQB39oGDTsD1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://extra.globo.com/incoming/24350507-41f-b17/w976h550-PROP/as-five.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20a5%20five</externallink>
<info>Keyla, Ellen, Lica, Tina e Benê se reencontram após seis anos sem se verem. Na fase de transição para a vida adulta, todas estão às voltas com conflitos de naturezas distintas.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Prison Break [COLOR yellow]8.3[/COLOR]</name>
<thumbnail>http://www.vejapop.com/img/uploads/500x750/series/2/124/poster-124.jpg</thumbnail>
<fanart>http://canecasdosnerds.com.br/blog/wp-content/uploads/2016/11/prison-break.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20prision%20break</externallink>
<info>Michael Scofield é um homem desesperado numa situação desesperadora. Seu irmão, Lincoln Burrows, está no corredor da morte e será executado em alguns meses, após ser condenado por um assassinato que Michael está convencido que Lincoln não cometeu. Sem outras opções e com o tempo diminuindo, Michael assalta um banco para que ele seja preso e levado para a penitenciária estadual Fox River, o mesmo local onde seu irmão está cumprindo pena. Uma vez lá dentro, Michael um engenheiro civil com as plantas da prisão começa a executar um elaborado plano para libertar Lincoln e provar a inocência dele.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Carcereiros [COLOR yellow]7.8[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/posEkQHDqQSCilJ4r1UUic8R9fp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://http2.mlstatic.com/D_NQ_NP_860411-MLB28818687347_112018-O.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20carcereiros</externallink>
<info>Adriano (Rodrigo Lombardi) é um historiador graduado que decide virar agente penitenciário para seguir os passos do pai. Quem lhe ajuda a lidar com os conflitos do ambiente sempre tenso são os colegas Vinícius (Jean Amorim) e Isaías (Lourinelson Vladmir), o chefe de segurança Juscelino (Aílton Graça) e a diretora Vilma (Nani de Oliveira), além do rabugento e quase aposentado agente penitenciário Valdir (Tony Tornado). O viúvo faz o que faz pela filha adolescente, Lívia (Giovanna Rispoli) e a segunda esposa, Janaína (Mariana Nunes).</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Under the Dome - Prisão Invisível [COLOR yellow]6.6[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/aqL9y1SXxMrG5kyUg6k0Yt4nZwu.jpg</thumbnail>
<fanart>http://1.bp.blogspot.com/-Tz8umsao6Gw/VcjkOECZjdI/AAAAAAAAEvg/Mp_Qj5NnR4U/s1600/UNDER%2BTHE%2BDOME%2B6%2B11.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20under%20the%20dome</externallink>
<info>Uma pequena cidade americana é repentinamente isolada do restante do mundo por uma enorme e indestrutível cúpula transparente.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Um Maluco no Pedaço [COLOR yellow]8.2[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/bBNH6STxJYkMPLb0NWYUg1iMauD.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/seriado%20um%20maluco%20no%20pedaco</externallink>
<info>A vida na mansão da poderosa família Banks vira de cabeça para baixo quando Will, um parente malandro da Filadélfia, vai morar com eles na mansão de Bel-Air.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Todo Mundo Odeia o Chris [COLOR yellow]7.4[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/5a1YFOSiimdo1D8VIuwdN5cR9zb.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20todo%20mundo%20odeia%20o%20chris</externallink>
<info>Um adolescente negro do Brooklyn durante a década de 80 que frequenta uma escola onde a maioria dos alunos são brancos.</info>
</channel>
</channels>
