<channels><channel>
<name>Landscapers [COLOR yellow]7.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Landscapers</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gdtEDSv1j6HXRHheQfUYCiJk7G5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/rYzRxTSA8NQNeMhv4ORVlSFfxSt.jpg</fanart>
<genre>Comédia, Crime, Drama</genre>
<aired>2021/12/09</aired>
  <studio>HBOmax</studio>
<info>
Um casal aparentemente comum que se torna o foco de uma investigação quando dois corpos são descobertos no quintal de uma casa.
</info>
</channel></channels>

<channels>
<channel>
<name>Tokyo Vice [COLOR yellow]8.8[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20T0ky0%20vic3</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/22/03/15/19/38/5764713.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ntvb.tmsimg.com/assets/p21605752_b_h8_aa.jpg?w=1280&h=720</fanart>
<genre>Crime</genre>
<aired>2022/04/07</aired>
  <studio>max original</studio>
<info>
Jake Adelstein, um jovem jornalista americano, mergulha no submundo do final dos anos 90 em Tóquio, onde nada e ninguém é o que parece.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>A Lenda de Tarzan [COLOR yellow]7.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20a%20lenda%20de%20tarzan</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/w5mGLHBT59nFilSPgd5TgJnZ1ix.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img1.hotstarext.com/image/upload/f_auto,t_web_m_1x/sources/r1/cms/prod/6106/686106-h</fanart>
<genre>Animação</genre>
<aired>2001/09/31</aired>
<info>
É uma série de TV criada pela Walt Disney Company e baseada em Tarzan de Edgar Rice Burroughs, que funcionou originalmente de 2001 à 2003. A série estrelou Michael T. Weiss como Tarzan, substituindo Tony Goldwyn , e Olivia d'Abo como Jane, substituindo Minnie Driver . A série se passa após o filme de 1999 Tarzan, com o personagem-título ajustando ao seu novo papel como líder dos macacos após a morte de Kerchak, e Jane (agora casada com Tarzan) se adaptando à vida na selva, e a série está situada no mesmo período de tempo como de "Tarzan e Jane", de 2002. Completando o elenco estão: o pai de Jane, Professor Archimedes; Tantor, o elefante germofobico; e Terk, um gorila fêmea, e velho companheiro de luta de Tarzan.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Irma Vep [COLOR yellow]7.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20irma%20vep</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZDg1NDRlZTAtNzg0ZC00MTE2LWE2YzEtNmYxZmQ2ZmQ0ODIzXkEyXkFqcGdeQXVyMTkxNjUyNQ@@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://flxt.tmsimg.com/assets/p22073134_b_h9_ab.jpg</fanart>
<genre>Comédia | Drama</genre>
<aired>2022/06/05</aired>
<info>
Baseado no filme de 1996, Irma Vep acompanha Mira (Alicia Vikander), uma atriz norte-americana desiludidade com o caminho que sua carreira tomou. Quando surge uma oportunidade de conseguir um papel como protagonista, ela viaja até a França para participar do remake do clássico Les Vampires, intitulado Irma Vep. Enquanto se preparada para o trabalho, ela começa a notar comportamentos estranhos que não tinha antes e teme estar se tornando mais próxima de sua personagem do que gostaria.
</info>
</channel>
</channels>
-------------------------------------------------
<channels>
<channel>
<name>Ray Donovan [COLOR yellow]8.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20ray%20donovan</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZWQxZTUxZGQtOWQxZS00MWYxLWJiNTQtZmI0YWNhOTJmZjkwXkEyXkFqcGdeQXVyOTA3MTMyOTk@._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/oW9gFRJsTX4/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<aired>2013/06/30</aired>
<info>
Ray Donovan mantém uma agência de detetives em Los Angeles a fim de resolver os problemas causados pelos ricos e famosos. Enquanto lida com as neuroses das celebridades, ele também precisa cuidar de sua família cheia de problemas.
</info>
</channel>
</channels>
-------------------------------------------------

<channels>
<channel>
<name>A Peste [COLOR yellow]7.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20a%20peste</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/17/09/22/11/12/4952069.jpg</thumbnail>
<fanart>https://muitainformacao.com.br/upload/apeste__Copy_.jpg</fanart>
<genre>Obra De Época</genre>
<aired>2018/01/12</aired>
<info>
Uma série de assassinatos ocorre na Sevilha do século 16, devastada pela praga. Um condenado enfrenta a Inquisição enquanto tenta salvar o filho de um amigo.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Shrill [COLOR yellow]7.3[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20shrill</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZDFlZGQ5ZjQtOGY0MC00ZjJiLWE4NTEtZWZlYTdlZjQ0ZTkwXkEyXkFqcGdeQXVyMTEyMjM2NDc2._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://filmdaily.co/wp-content/uploads/2021/04/shrill-lede.jpeg</fanart>
<genre>Comédia televisiva</genre>
<aired>2019/03/15</aired>
<info>
Shrill acompanha Annie, uma jovem que quer mudar sua vida - mas não seu corpo. Annie está tentando fazer isso como jornalista enquanto lida com namorados ruins, pais doentes e um chefe perfeccionista, enquanto o mundo ao seu redor não a considera boa o suficiente por causa de seu peso.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>A Mulher do Viajante no Tempo [COLOR yellow]7.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20viajante%20no%20tempo</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNTU4Zjc3ODQtOWRjZi00MGU5LWIxOTYtOTk3NmQ5NjI2MjU3XkEyXkFqcGdeQXVyNjY1MTg4Mzc@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn.flickeringmyth.com/wp-content/uploads/2022/04/the-time-travelers-wife.jpg</fanart>
<genre>Drama | Fantasia | Romance</genre>
<aired>2022/05/17</aired>
<info>
Em The Time Traveler’s Wife, apesar do casamento aparentemente perfeito de Henry DeTamble (Theo James) e Clare Abshire (Rose Leslie), ele sofre de um distúrbio genético raro que o possibilita viajar no tempo. Incapaz de controlar sua condição, Henry é levado aleatoriamente aos momentos mais importantes de sua vida, enquanto Clare se esforça para se readaptar à vida a cada vez que o marido retorna. Ele acaba em situações perigosas e inconvenientes enquanto viaja pela linha temporal sem rumo específico, mas essa estranha habilidade acaba possibilitando que Henry reveja alguns dos momentos mais importantes que já viveu e esteja constantemente aprendendo com seus erros futuros e passados. Clare tenta se acostumar com a inconstância de seu relacionamento, mas não saber onde e quando Henry está quando ele desaparece a coloca em um constante estado de ansiedade, sempre preocupada com o bem-estar do marido.
</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Corrida Maluca [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20corrida%20maluca</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZGFiZjIwNTQtN2QzMC00Yjc3LTkyMjgtOGIwZDAwZTA4YzIxXkEyXkFqcGdeQXVyNTE1NjY5Mg@@._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81eWeioCAQL._RI_.jpg</fanart>
<genre>Série de desenho animado</genre>
<aired>1968/09/14</aired>
<info>
Dez pilotos disputam corridas pelo país em seus carros malucos e cheios de estilo. O corredor Dick Vigarista está sempre pronto para passar seus adversários para trás, mas seu orgulho acaba atrapalhando até mesmo suas trapaças.
</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>It's a Sin [COLOR yellow]8.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20its%20a%20sin</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZWIyNGI1N2YtNzRlZS00NTFjLTk5MzMtZjQ5MTUwMTljZDZkXkEyXkFqcGdeQXVyMjQwMDg0Ng@@._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/S/pv-target-images/eb67e1bf51464138ea04cd5bfa1164403ccfbf291b776bb11b185dc4cc4c5d67._RI_V_TTW_.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<aired>2021/01/22</aired>
<info>
It's a Sin gira ao redor de um grupo de amigos, acompanhando suas jornadas durante uma década, entre os anos de 1981 e 91 em Londres. Ou seja, enquanto buscam por amor, identidade e felicidade, precisam lidar com uma brutal doença, durante o ápice da epidemia de AIDS. O enredo foca especialmente em Ritchie Tozer (Olly Alexander) quando ele se muda da pequena ilha de Wight na costa sul da Inglaterra para a grande Londres realizar seu sonho de estudar teatro. Rapidamente Ritchie cria laços fortes de amizade com Jill (Lydia West), Roscoe (Omari Douglas), Ash (Nathaniel Curtis) e Colin (Callum Scott Howells), e os cinco formam uma pequena família tentando se apoiar em meio a homofobia dos anos 1980 e a crise do HIV.
</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Steven Universo [COLOR yellow]8.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20steven%20universo</externallink>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/stevenuniverso/images/5/51/Steven_Universo_-_Imagem_promocional_EUA.jpg/revision/latest?cb=20140311183959&path-prefix=pt-br</thumbnail>
<fanart>https://i0.wp.com/www.deviante.com.br/wp-content/uploads/2017/08/image2-3.jpg?fit=1280%2C720</fanart>
<genre>Animação</genre>
<aired>2013/05/21</aired>
<info>
Steven Universe é um desenho animado que conta a história de um grupo rebelde chamado Crystal Gems. Milhares de anos atrás, uma raça alienígena (as Gems), toda composta por mulheres, invadiu a terra com a intenção de colonizar o planeta e explorar seus recursos naturais.
</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Filho Pródigo [COLOR yellow]7.7[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20filho%20prodigio</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMDU4MGRlYzctMzk5ZC00NWE0LWJhN2ItMWQ2OWJiODAyYmM3XkEyXkFqcGdeQXVyODU4NjY3NDA@._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/812LW5SAYKL._RI_.jpg</fanart>
<genre>Crime</genre>
<aired>2019/09/13</aired>
<info>

Malcolm Bright usa sua experiência como filho de um assassino em série para impulsionar sua carreira como psicólogo criminal e ajuda a polícia de Nova York a solucionar crimes.
</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Trem Infinito [COLOR yellow]8.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20trem%20infinito</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BODMyNGMxZGEtY2RiZS00YTViLWIzYTctMmFhZDNmZTIyMTczXkEyXkFqcGdeQXVyOTk3NjY3NTM@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn.vox-cdn.com/thumbor/GZL3fzYc7lbuFfCwgj2Ea3_lncM=/0x0:1092x755/1200x800/filters:focal(389x117:563x291)/cdn.vox-cdn.com/uploads/chorus_image/image/64984100/Screen_Shot_2019_08_09_at_12.35.42_PM.0.png</fanart>
<genre>Animação</genre>
<aired></aired>
<info>

Uma garotinha precoce chamada Tulip se vê presa em um trem repleto de universos infinitos e tenta encontrar o caminho de volta para casa.
</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Superman: A Serie Animada [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Superman:%20A%20Serie%20Animada</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNDgzOWJjOTMtZjY4ZS00MGRkLTk0YTMtM2E3ZGQyYmMyYzkzXkEyXkFqcGdeQXVyMTA1OTEwNjE@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/S/pv-target-images/425142cf504c191d3eb9f0ae70bea365428b6c3c79fd241dc059a54f38720288._RI_.jpg</fanart>
<genre>Ação, Animação, Aventura, Heróis</genre>
<aired>1996/02/12</aired>
<info>

A série mostra uma breve parte da infância do Superman no planeta Krypton até sua chegada a terra. Também merece destaque por mostrar Brainiac como Kryptoniano e Lex Luthor, como criador de Metallo e Bizarro. Obteve participação de muitos outros personagens do universo DC Comics, como Batman (Kevin Conroy) e Aço e teve os mesmos designs de Batman: The Animated Series. O programa foi exibido nos E.U.A de 1996 a 2000 pelos canais Toon Disney e Disney XD; já no Brasil foi exibida no começo dos anos 2000 pelos canais de TV, SBT e Rede Record.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>O Show dos Looney Tunes [COLOR yellow]7.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20O%20Show%20dos%20Looney%20Tunes%20Volume</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/14/07/07/10/28/344191.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.wikia.nocookie.net/dublagem/images/b/bc/O_Show_dos_Looney_Tunes.png/revision/latest?cb=20210924202417&path-prefix=pt-br</fanart>
<genre>Animação, Aventura, Comédia, Curta, Família</genre>
<aired>2011/01/01</aired>
<info>

Agora Pernalonga e sua turma abandonam as florestas para morarem nos subúrbios da Califórnia. Aos poucos, em meios á piadas sobre a sociedade moderna e seus hábitos, eles vão aprendendo que viver na cidade grande é tão difícil quanto seu modo de vida primitivo anterior.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Ben 10 [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/ben10</externallink>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pT0NlYVIkwM2zAw9oUkePwrOlxW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://hbomax-images.warnermediacdn.com/images/GXmmNFAzEJyLCHAEAACDB/tileburnedin?size=1280x720&partner=hbomaxcom&v=8af1ca789e23bfe33ad229f83357bd02&language=pt-br&host=art-gallery.api.hbo.com&w=Infinity</fanart>
<genre> Ficção científica</genre>
<aired>2005/12/27</aired>
<info>

Um garoto de 10 anos de idade descobre um dispositivo mágico que pode transformá-lo em 10 heróis alienígenas diferentes, cada um com habilidades únicas. Com este novo poder, o menino ajuda as pessoas e combate malfeitores.
</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Dexter [COLOR yellow]8.6[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/n2YLt7ZRutoaXPWZuGVS7wCqYi4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://poltronanerd.com.br/wp-content/uploads/2020/06/b28117ea-41bc-47fe-93ef-f82a1f31717b.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20dexter</externallink>
<info>Renomado funcionário da Polícia de Miami, Dexter esconde de todos uma segunda identidade: ele é um assassino em série que mata os criminosos que a polícia não consegue prender.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>DMZ [COLOR yellow]5.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20dmz</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMDgxOGYxNDQtZTE5Ny00NGY3LTg5Y2QtMWNkNjk0ZmE1NjdlXkEyXkFqcGdeQXVyMDA4NzMyOA@@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BOWI3ZjQ1Y2UtZTA4Mi00ZDUyLWFmNDMtMzhlMDEwNzBhMmYyXkEyXkFqcGdeQWxiaWFtb250._V1_.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Drama</genre>
<info>

Seu título, a sigla para DeMilitarized Zone ("zona desmilitarizada" em inglês) refere-se à situação em que se encontra o cenário das história - a ilha de Manhattan, em Nova Iorque - após uma guerra civil eclodir nos Estados Unidos entre o governo do país e uma força secessionista conhecida como os "Estados Livres da América"5 6 . Em 2008, Wood chegou a declarar que "ficaria feliz em ver a série chegar a 60 edições"7 e, após escrever o roteiro da edição 35, afirmou ter planejado a série para durar cerca de 70 edições4 - o que realmente ocorrerá, com o encerramento da série anunciado para a 72ª edição2 8 . Concebida por Wood ainda em 2003, logo após o início da Guerra do Iraque, a série foi vista pela crítica, ao lado de Pride of Baghdad, como "a mais bem-sucedida história em quadrinhos a lidar com a Guerra no Iraque" e fez com que seu autor fosse indicado ao Eisner Award de 2008, na categoria "Melhor Escritor"9 10 11 .
</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Lakers Hora de Vencer [COLOR yellow]8.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Lakers</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMTI1NTdiZDgtM2RiZC00OGI0LWI5NDAtNzJmMjYzYjE5NmNiXkEyXkFqcGdeQXVyMzQ2MDI5NjU@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ntvb.tmsimg.com/assets/p21237644_b_h8_aa.jpg?w=1280&h=720</fanart>
<genre>Drama</genre>
<info>

Uma série sobre a vida profissional e pessoal dos atletas do Los Angeles Lakers da década de 1980, uma das dinastias mais reverenciadas e dominantes do esporte – uma equipe que definiu uma era, dentro e fora das quadras.
</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>A Idade Dourada [COLOR yellow][B]8.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20a%20idade%20dourada</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/r_1280_720/pictures/22/01/11/08/45/0198609.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i0.wp.com/thenexus.one/wp-content/uploads/2022/01/HBOs-promotional-poster-for-the-gilded-age.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<info>


Estamos em 1882 e a Era Dourada está em pleno andamento quando Marian Brook, uma jovem filha órfã de um general sulista, vai morar com suas tias rigidamente convencionais na cidade de Nova York. Com a ajuda de Peggy Scott, uma afro-americana disfarçada de empregada doméstica, Marian se envolve na vida deslumbrante de seus vizinhos ricos enquanto luta para decidir entre seguir as regras ou seguir seu próprio caminho.
</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Superman e Lois [COLOR yellow]7.9[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Superman%20e%20Lois</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/21/01/29/11/01/5199335.jpg</thumbnail>
<fanart>https://universoheroico.com.br/wp-content/uploads/2021/07/Superman-e-Lois-tera-2a-temporada.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Drama</genre>
<info>
[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR]:[B] Hbo Max

A vida e a rotina de Superman e Lois Lane como pais e repórteres após a Crise. Clark Kent (Tyler Hoechlin), o Superman, maior herói do mundo, e sua companheira Lois Lane (Elizabeth Tulloch), uma famosa jornalista, se esforçam para lidar com o estresse e as complexidades cotidianas de serem pais que trabalham na sociedade contemporânea.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>ALF, o ETeimoso [COLOR yellow]7.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20alf</externallink>
<thumbnail>https://series.loja2.com.br/img/918d8c4335d1d0cf7bb71baa57d3cb94.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.diariodaregiao.com.br/image/policy:1.202170.1625729158:1625729158/image.jpg?f=2x1&w=1200</fanart>
<genre>Clássico, Comédia, Família, Ficção</genre>
<info>

ALF segue um sinal de rádio amador para a Terra e acaba caindo na garagem da casa da família Tanner. Os Tanner são uma típica família de classe média em Riverside, Califórnia. A família consiste do assistente social Willie, sua esposa Kate, sua filha adolescente Lynn, o filho mais novo Brian, e o gato Lucky. Sem saberem ao certo o que fazer, os Tanner levam ALF para casa e o escondem da Alien Task Force e de seus metidos vizinhos Trevor e Raquel Ochmonek, até que ele possa reparar sua nave. ALF geralmente fica escondido na cozinha. Eventualmente é revelado que Melmac, o planeta de ALF, foi destruído por uma catástrofe envolvendo bombas nucleares e ele acaba se tornando um membro permanente da família, embora o choque cultural, a solidão e a saudade de casa, frequentemente causem problemas aos Tanner. Emissora: NBC • Episódios: 24 • Duração: 23 min.
</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>And Just Like That… [COLOR yellow]5.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20And%20Just%20Like%20That</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/21/12/01/00/38/4263061.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.eluniverso.com/resizer/op9GhEXBDJywWvV8gCeW22yUWi0=/1189x670/smart/filters:quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/eluniverso/RXO6X2TFKBHRNP32JPBQNASOCU.jpg</fanart>
<genre>Comédia, Drama, Romance</genre>
<info>
O mundo e os personagens icônicos de Sex and the City são o ponto de partida para esta nova série, que encontra Carrie, Miranda e Charlotte navegando na complicada realidade da amizade, família e a vida em Nova York aos 50 anos.
</info>
</channel>
</channels>




<channels>HBO
<channel>
<name>Dexter: New Blood [COLOR yellow]8.6[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Dexter:%20New%20Blood</externallink>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/onnYrRDxvfEAjeXHxq1BoyUF419.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.hugogloss.uol.com.br/uploads/2022/01/dexter-new-blood.jpeg</fanart>
<genre>Drama, Mistério, Policial</genre>
<info>Ambientada 10 anos depois do desaparecimento de Dexter durante o Furacão Laura, a série o encontra vivendo com um nome falso na pequena cidade de Iron Lake, em Nova York. Dexter pode estar abraçando sua nova vida, mas diante de eventos inesperados nessa comunidade unida, o Passageiro das Trevas acena.</info>
</channel>
</channels>

<channels>hbo
<channel>
<name>Pacificador [COLOR yellow]8.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20pacificador</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/21/12/06/10/52/1598963.jpg</thumbnail>
<fanart>https://d2d7ho1ae66ldi.cloudfront.net/ArquivoNoticias/4b8ac14a-285f-11ec-aa6e-9587410378a2/244508367_989131661705822_4687794100020786552_n.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Comédia</genre>
<info>
John Cena estrelará no spin-off de seu personagem em O Esquadrão Suicida (2021), numa série com produção de James Gunn. Pacificador explora as origens do personagem que John Cena interpretou pela primeira vez no filme de 2021 de James Gunn, O Esquadrão Suicida: um homem irresistivelmente vaidoso que acredita na paz a qualquer custo.</info>
</channel>
</channels>

<channels>HBO
<channel>
<name>The Righteous Gemstones [COLOR yellow]8.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20The%20Righteous%20Gemstones</externallink>
<thumbnail>https://fontmeme.com/images/the-righteous-gemstones-font.jpg</thumbnail>
<fanart>https://tvseriesfinale.com/wp-content/uploads/2019/08/the-righteous-gemstones-hbo-canceled-renewed.jpg</fanart>
<genre>Comédia, Humor acido</genre>
<info>
Eli Gemstone (John Goodman) é um poderoso pastor conhecido por suas técnicas de salvação agressivas, missas internacionais e por seu progama de TV semanal. O herdeiro do trono dos Gemstones é Jesse (Danny McBride), o filho mais velho, que vive a sombra do pai, enquanto adapta seu trabalho a um público mais moderno. Já Kelvin (Adam Devine), o mais novo, decide se afastar da igreja porque considera seus métodos muito extremos para a religião convencional. Judy (Edi Patterson), por sua vez, não tem ao menos a chance de escolher trabalhar com a doutrina da família, já que não recebe as mesmas oportunidades que seus irmãos por ser mulher.</info>
</channel>
</channels>





<channels>Hbo
<channel>
<name>Maldosas: As Perfeccionistas [COLOR yellow]7.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Maldosas:%20As%20Perfeccionistas</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/19/02/14/11/35/4528412.jpg</thumbnail>
<fanart>https://observatoriodocinema.uol.com.br/wp-content/uploads/2019/02/Pretty-Little-Liars-The-Perfectionists-1.jpg</fanart>
<genre>Crime, Suspense, Drama</genre>
<info>
Um assassinato acontece em Beacon Heights, onde nem tudo é tão perfeito como parece. Trabalhando juntos para solucionar o crime, logo fica claro que cada perfeccionista esconde um segredo e precisa de um álibi.</info>
</channel>
</channels>




<channels>Hbo
<channel>
<name>Estação Onze [COLOR yellow]7.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20esta%C3%A7%C3%A3o%20onze</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/6Kgaj0PmHVTIzx62jhyN5RXUndJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://flxt.tmsimg.com/assets/p20948381_b_h8_aa.jpg</fanart>
<genre>Drama, Ficção Científica, Fantasia</genre>
<info>
Uma saga pós-apocalíptica que abrange várias linhas do tempo, contando as histórias de sobreviventes de uma gripe devastadora enquanto tentam reconstruir e reimaginar o mundo de novo, mantendo o melhor do que foi perdido.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Big Bang A Teoria [COLOR yellow]8.4[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/h7qm2BJaCCbzrqSSSpmcIhLArd3.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/seriado%20big%20bang%20a%20teoria</externallink>
<info>Leonard e Sheldon são dois jovens cientistas que moram juntos, sabem tudo de física, mas não parecem saber como se relacionar com mulheres. Seus únicos amigos são Howard e Rajesh, mas tudo pode mudar quando conhecem a nova vizinha, a bela Penny, que logo encanta Leonard.</info>
</channel>
</channels>

<channels>Hbo max
<channel>
<name>Harry Potter - O Campeonato das Casas de Hogwarts [COLOR yellow]4.6[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20harry%20potter</externallink>
<thumbnail>https://megafilmeseseriesonline.com/wp-content/uploads/2021/12/Assistir-Harry-Potter-O-Campeonato-das-Casas-de-Hogwarts-Online-Gratis-scaled.jpg</thumbnail>
<fanart>https://gkpb.com.br/wp-content/uploads/2021/12/gkpb-harry-potter-o-campeonato-das-casas.jpg</fanart>
<genre>Reality, Show</genre>
<info>
Este evento especial de quatro partes revelará fãs do mundo bruxo que estão dispostos a colocar seus conhecimentos sobre Harry Potter à prova para receber a grande honra de ser nomeado campeão da Taça das Casas.</info>
</channel>
</channels>



<channels>Hbo max
<channel>
<name>Supernormal [COLOR yellow]6.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20supernormal</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZDk0MTBjNmItZDg4NC00NTRkLTkxYTYtZWJiODJhMjFjOTZiXkEyXkFqcGdeQXVyNzg3NzY0NDk@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://comunicacion.movistarplus.es/wp-content/uploads/2021/06/CC_H_SUPERNORMAL_NINOS-1024x576.jpg</fanart>
<genre>Comédia</genre>
<info>
Patricia quer ser a melhor em tudo, mas as linhas que separam a família do trabalho são muito tênues e ela vai terminar levando trabalho para casa e a família para o trabalho.</info>
</channel>
</channels>




<channels>hbo
<channel>
<name>Constantine [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20constantine</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/14/09/14/17/26/498691.jpg</thumbnail>
<fanart>https://uatafokin.files.wordpress.com/2014/11/constantine-banner-1280jpg-a2a402_1280w.jpg</fanart>
<genre>Drama, Fantasia, Policial, Terror</genre>
<info>
John Constantine (Matt Ryan) é um detetive com habilidades sobrenaturais. Perseguido por mistérios e segredos de seu próprio passado, a vida de John é mudada quando suas habilidades são descobertas pelas forças do céu, ou seja, pelo autoritário anjo Manny (Harold Perrineau). Ele irá ajudar o detetive a se tornar um grande e feroz defensor das forças do bem contra o mal. Baseada na série de quadrinhos da DC Comics Hellblazer.</info>
</channel>
</channels>



<channels>HBO
<channel>
<name>O Mentalista [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20o%20mentalista</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/15/09/24/09/46/407839.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cincogarotasexemplares.files.wordpress.com/2016/06/the-mentalist-tv-series.jpg</fanart>
<genre>Drama, Mistério, Policial</genre>
<info>
Patrick Jane (Simon Baker) é um consultor independente para o California Bureau of Investigation (CBI). Ex-golpista, antes disso ele fingia ser um psíquico e médium. Cinco anos antes dos eventos do episódio piloto, Jane foi à televisão e disse que suas habilidades ajudaram a polícia a fazer o perfil de um serial killer chamado Red John. Este, então, furioso com a mentira, vingou-se matando a mulher e a filha de Patrick. Ele, então, juntou-se à equipe da Agente Teresa Lisbon (Robin Tunney) e utiliza sua alta capacidade de observação para ajudar a encontrar o assassino de sua família.</info>
</channel>
</channels>



<channels>hbo
<channel>
<name>Kamikaze: Em Queda Livre [COLOR yellow]6.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Kamikaze</externallink>
<thumbnail>https://pipocamoz.com/wp-content/uploads/2021/11/lqxDudAaELeDNahvUfvNcaqk4UJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://blogger.googleusercontent.com/img/a/AVvXsEjHgVqJqnUfZQE3rzMtAaD0-zLo1Z5Q1Fdhv5_Qqt-jD4_vN_pVM2_Gofyxwv9fRRcn9QCjZhdLFdxo_dhvAnn3msx_9cnlw0RnRnJ6Pn8DkRittBipAL1zvaUXkabpSFBv8hCzNMZd0DIeNnG_cMl3SqCaaLHwSvjbKHguAp0ZkE8Il_xOGQganDZ-=s16000</fanart>
<genre>Drama, Suspense</genre>
<info>
A vida de Julie parecia perfeita até receber uma mensagem que mudaria tudo. Quando seus pais e irmão morrem em um acidente de avião no dia do seu aniversário de 18 anos, ela se vê sozinha para reavaliar e redescobrir sua vida.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Monstro do Pântano [COLOR yellow]7.7[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20monstro%20do%20pantano</externallink>
<thumbnail>https://1.bp.blogspot.com/-qGm01oZRWQc/XsByueqtsNI/AAAAAAAADPE/9UrzAnUi8KcNF--t5UswJ5amWDEtkx8BwCLcBGAsYHQ/s1600/Swamp%2BThing%2B%25281%2529.jpg</thumbnail>
<fanart>https://observatoriodocinema.uol.com.br/wp-content/uploads/2019/06/swamp-thing.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Drama, Fantasia, Ficção, Terror</genre>
<info>Abby Arcane (Crystal Reed) é uma pesquisadora da Coordenadoria de Controle de Doenças que precisa investigar um vírus originado de um pântano em Marais, Louisiana, com a ajuda do cientista Alec Holland (Andy Bean). Quando Holland some misteriosamente, a cidade é então tomada por forças poderosas com o objetivo de explorar as peculiaridades do pântano, o que faz Arcane perceber que talvez seu colega não tenha desaparecido - e sim se tornado um protetor monstruoso.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Os Ausentes [COLOR yellow]6.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20os%20ausentes</externallink>
<thumbnail>https://entreterse.com.br/wp-content/uploads/2021/08/Os-Ausentes-poster-scaled.jpg</thumbnail>
<fanart>http://cinema10.com.br/upload/noticias/2021-2/26498a257.jpg</fanart>
<genre>Ação, Nacional</genre>
<info>Assombrado pelo desaparecimendo da filha, num mistério ainda não resolvido, o ex-delegado Raul (Erom Cordeiro) agora é dono de uma agência particular de investigação, especializada justamente em desaparecimentos. Certo dia ele e seus sócios na agência são abordados por Maria Júlia (Maria Flor), uma moça que diz ser repórter e pede para acompanhar o dia a dia da agência Ausentes. Ela, que também esconde alguns segredos do passado, se vê cada vez mais envolvida com os casos do submundo paulistano e o desespero das diversas pessoas que querem encontrar seus entes queridos.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Quem é Você, Alasca? [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20quem%20%C3%A9%20voce%20alaska</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/19/08/28/16/25/3970487.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.corujageek.com/wp-content/uploads/2019/10/Looking-for-Alaska-6.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<info>Miles Halter é um adolescente fissurado por célebres últimas palavras. Cansado de sua vidinha pacata e sem graça em casa, vai estudar num colégio interno à procura daquilo que o poeta François Rabelais, quando estava à beira da morte, chamou de o "Grande Talvez". Mas tudo muda quando ele conhece Alaska Young e se apaixona por ela.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Anos Incríveis [COLOR yellow]8.3[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/series%20anos%20incriveis</externallink>
<thumbnail>https://cinema10.com.br/upload/series/series_541_MV5BMWRhYjZjOTQtOGNiNC00MTQ0LWE2MTYtMTQxYzEwNDE3NjYyXkEyXkFqcGdeQXVyNTA4NzY1MzY@._V1_SY1000_CR0,0,715,1000_AL_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://deveserisso.com.br/blog/wp-content/uploads/2020/07/anos-incriveis.jpg</fanart>
<genre>Comédia, Drama</genre>
<info>Anos incríveis (em inglês: The Wonder Years) foi uma série americana de televisão criada por Carol Black e Neal Marlens. Durou seis temporadas na rede americana ABC, de 1988 a 1993. No Brasil, o programa já foi exibido pela TV Cultura, TV Bandeirantes, Multishow e Rede 21, até voltar à TV Cultura. Anos incríveis apresentou as questões sociais e os eventos históricos do final dos anos 60 e início dos anos 70 através dos olhos do protagonista Kevin Arnold, que também vive os assuntos da adolescência (principalmente com seu grande amigo Paul e sua paquera, Winnie Cooper), problemas familiares e outros. Enquanto se passam as histórias, os acontecimentos são narrados por um Kevin mais velho e experiente, que descreve o que acontece e conta o que aprendeu de suas experiências. Esta técnica serviu de inspiração a outras séries.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Love Life [COLOR yellow]7.1[/COLOR]</name>
---<externallink>hhttps://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20love%20life</externallink>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/hbo-max/images/4/41/LoveLifeIguess.jpg/revision/latest?cb=20200702201236</thumbnail>
<fanart>https://www.thejudge.movie/wp-content/uploads/2020/09/1578309_WM_LoveLife_HBOMax_S2S_share_2.jpg</fanart>
<genre>Comédia, Romance</genre>
<info>Uma série antológica sobre a jornada do primeiro amor até o último, e como pessoas que nos envolvemos no meio do caminho nos transformam em quem nós somos quando finalmente encontramos a pessoa definitiva.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Raised By Wolves [COLOR yellow]7.6[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20raised%20by%20wolves</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/20/08/05/21/50/2935310.jpg</thumbnail>
<fanart>https://c7nema.net/wp-content/uploads/2020/08/Raised-By-Wolves-HBO-Max.jpg</fanart>
<genre>Drama, Fantasia, Ficção</genre>
<info>Dois androides tem como missão cuidar de crianças em um misterioso planeta. Enquanto a colônia dos humanos se divide por questões religiosas, esses androides aprendem de uma maneira difícil como lidar e controlar as pessoas.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>A Comissaria De Bordo [COLOR yellow]7.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20a%20comissaria%20de%20bordo</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/20/10/20/10/43/4093371.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4001reviews.de/wp-content/uploads/2021/05/Titelbild-Kritik-The-Flight-Attendant.jpg</fanart>
<genre>Comédia, Drama, Mistério, Suspense</genre>
<info>Quando a aeromoça Cassie (Kaley Cuoco) acorda no quarto de hotel errado em Dubai, na cama errada, com um homem morto, e sem ideia do que ocorreu, ela tenta remontar seus últimos passos enquanto desconfia que talvez seja de fato uma assassina.</info>
</channel>
</channels>




<channels>  eu te amo,agora morra
<channel>
<name>Laetitia [COLOR yellow]7.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20laetitia</externallink>
<thumbnail>https://i0.wp.com/pipocamoderna.com.br/wp-content/uploads/2021/08/HBO-Original-Laetitia-KA-PO_0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://hbomax-images.warnermediacdn.com/images/GYQ1Ubg1g9oIfhQEAAAAw/tileburnedin?size=1280x720&partner=hbomaxcom&language=pt-br&host=art-gallery-latam.api.hbo.com&w=1280</fanart>
<genre>Biografia, Drama, Policial</genre>
<info>Laetitia, de 18 anos, desaparece, sua scooter capotada encontrada na frente de sua casa uma manhã. Embora a polícia tenha certeza de ter prendido o suspeito, eles ainda não encontraram o corpo de Laetitia.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Cenas de um Casamento [COLOR yellow]7.8[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20cenas%20de%20um%20casamento</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/c_310_420/pictures/21/08/18/09/07/0558460.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.papelpop.com/wp-content/uploads/2021/09/Scenes-From-Marriage-HBO.png</fanart>
<genre>Drama</genre>
<info>Adaptação do clássico de Ingmar Bergman "Cenas de um Casamento", apresentando uma nova perspectiva sobre à representação do amor, ódio, desejo, monogamia, casamento e divórcio.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Hard [COLOR yellow]6.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20hard</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/20/04/27/09/33/1230801.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i1.wp.com/sitedosgeeks.com/wp-content/uploads/2021/08/hard-hbo-3.jpeg?fit=1280%2C720&ssl=1</fanart>
<genre> Comédia, Nacional</genre>
<info>HARD conta a história de Sofia, dedicada dona de casa que acaba de ficar viúva. Elegante e recatada, ela renunciou à carreira como advogada para cuidar da família. Após a morte repentina do marido, Sofia vê sua vida perfeita desmoronar ao descobrir que ele mentiu a vida toda sobre a profissão e que sua herança vem na forma de uma produtora de filmes pornô. Agora, ela deve se adaptar à sua nova vida.</info>
</channel>
</channels>




<channels>
<channel>
<name>Succession [COLOR yellow]8.6[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20succession</externallink>
<thumbnail>https://noticiasdatv.uol.com.br/media/_versions/recomenda/succession-poster_fixed_recomenda_big.jpg</thumbnail>
<fanart>https://guiadostreaming.com.br/wp-content/uploads/2020/08/A1mRQWwssL._RI_.jpg</fanart>
<genre>Drama, Comédia</genre>
<info> Acompanhe a história da família Roy, composta por Logan e seus quatro filhos, que controla um dos maiores conglomerados de meios de comunicação e entretenimento do mundo.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>The Third Day [COLOR yellow]6.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20the%20third%20day</externallink>
<thumbnail>https://123movie-gdn.dev/wp-content/uploads/2020/09/35493851.jpg</thumbnail>
<fanart>https://proxymedia.woopic.com/api/v1/images/1211%2F../event-ocs/the-third-day/prod/img/header.jpg?facedetect=1&quality=80</fanart>
<genre>Suspense, Drama, Ficção Científica, Fantasia</genre>
<info> Sam e Helen, duas pessoas que, atraídas por razões diferentes, viajam separadamente para uma misteriosa ilha da costa britânica. Ali, enquanto fantasia e realidade se confundem, ambos descobrem que os locais estão dispostos a preservar seus segredos a qualquer custo.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Sr. Ávila [COLOR yellow]8.3[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20sr.%20avila</externallink>
<thumbnail>https://assets.fanart.tv/fanart/tv/270381/seasonposter/sr-avila-5c789c83b0fed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/A1DVw09bkvL._RI_.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Crime, Drama</genre>
<info> 
A série ganhadora do prêmio International Emmy® chega à sua quarta e última temporada. Um homem atormentado que vive a vida dupla de um criminoso e um homem de família, SR. ÁVILA é um personagem muito complexo que se envolve em uma rede clandestina de assassinatos por contrato e acaba nomeado chefe da organização.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Patria [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://blog.intrinsecos.com.br/wp-content/uploads/2019/12/patria-teaser-po-s-5d7f350c5e265-1568618389-682x1024.jpg</thumbnail>
<fanart>https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/865ac86b0463eeb10823fc89f4f5e61a/crop/46x0/1380x890/resize/1200/f/webp/assets/multimedia/imagenes/2020/06/23/15929111484040.png</fanart>
<genre>Drama, Crime</genre>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20patria</externallink>
<info> A série segue a história de duas famílias divididas pelo conflito separatista no País Basco. No dia em que o ETA anuncia o abandono das armas, Bittori decide voltar à cidade onde seu marido, Txato, foi morto pelos terroristas.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>The Leftovers [COLOR yellow]8.3[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/17/03/16/20/27/025041.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img1.hotstarext.com/image/upload/f_auto/sources/r1/cms/prod/9203/429203-h</fanart>
<genre>Ficção Científica, Fantasia, Drama</genre>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20leftovers</externallink>
<info> Após dois por cento da população do mundo desaparecer, os que sobraram se esforçam para compreender.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Os Visitantes [COLOR yellow]7.8[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/21/01/21/15/16/0654766.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.omegascopio.com.br/wp-content/uploads/2020/12/beforeigners-hbo-promo-shot.jpg</fanart>
<genre>Drama, Ficção Científica, Fantasia</genre>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20os%20visitantes</externallink>
<info> O mundo muda quando luzes intensas aparecem sobre o oceano e as pessoas de três épocas diferentes do passado retornam: a idade da pedra, a era Viking e o final do século XIX. Aqueles que serão chamados visitantes não sabem como chegaram lá. Dois anos depois, uma equipe é criada na força policial com um programa de integração composto por Alfhildr, chegado da era Viking, e pelo agente Lars Haaland. O assassinato de uma mulher abrirá uma caixa de pandora de eventos inesperados.</info>
</channel>
</channels>




<channels>
<channel>
<name>Years and Years [COLOR yellow]8.3[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2019/05/16280.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.lavozdelsur.es/uploads/s1/17/06/34/years-and-years.jpeg</fanart>
<genre>Drama, Guerra, Política, Ficção Científica, Fantasia</genre>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20years%20and%20years</externallink>
<info> Enquanto a Grã-Bretanha é abalada por instáveis avanços políticos, econômicos e tecnológicos, membros da família Lyons convergem em uma noite crucial em 2019. Nos próximos 15 anos, as reviravoltas de suas vidas cotidianas são exploradas.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>The Knick [COLOR yellow]8.5[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/14/07/31/10/47/583139.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/S/pv-target-images/e38be6ff55b0560e0c84995a2d787f66ab2f8d7262ae47e30d9fc724a9ebf30e._RI_V_TTW_.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20the%20knick</externallink>
<info> The Knick é a nova série do canal Cinemax dirigida pelo renomado diretor Steven Sorderbergh e estrelada por Clive Owen. Ela vai se passar na Nova Iorque de 1900, um tempo tumultuoso de grandes mudanças e progresso. Os protagonistas serão os cirurgiões, enfermeiras e funcionários do Hospital Knickerbocker, que vão até aos limites próprios e aos da medicina para salvar os pacientes, numa época de mortalidade altíssima e anterior à invenção dos antibióticos.
Enfrentando as barreiras morais de sua época, a equipe médica liderada pelo Dr. John W. Thackery (Clive Owen) explora novas técnicas com o objetivo de ampliar os horizontes da medicina.
Além das novas tecnologias, a série também tratará de temas como o preconceito racial, os direitos das mulheres, a imigração, as diferenças de classes sociais, a corrupção e a dependência de drogas.</info>
</channel>
</channels>






<channels>
<channel>
<name>Scooby-Doo! Mistério S/A [COLOR yellow]n/a[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/dublagem/images/e/e4/Scooby-Doo_Mystery_Incorporated.png/revision/latest?cb=20210615152039&path-prefix=pt-br</thumbnail>
<fanart>https://3.bp.blogspot.com/-rv3uBzfQGZk/WDzS36eaDXI/AAAAAAAAAFU/ONw6WSSRIykBGMfyBsaSp8VSpCTRKICMwCPcB/s1000/scooby-doo-mystery-incorporated-521097c069367.png</fanart>
<genre>Aventura, Comédia</genre>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20scooby%20SA</externallink>
<info> Fred Jones Jr., Daphne Blake, Velma Dinkley, Norville "Salsicha" Rogers e Scooby-Doo é um time de adolescentes solucionadores de mistérios que vivem na pequena cidade de Baía Cristal, o auto-proclamado "lugar mais aterrorizado da terra". A trama longa a história de estranhos desaparecimentos, de aparições de fantasmas e monstros da cidade formam a base para a sua próspera indústria turística e, como tal, os adultos da cidade (o principal deles sendo o pai de "Fred" o Prefeito Sheriff Bronson Stone) sendo que ele não está feliz que as crianças estão derrubando tudo os acontecimentos sobrenaturais que trazem tanto turismo para a cidade. Além dos casos tradicionais, que eles sempre resolvem, a equipe encontra-se a ser empurrado para a descoberta de um segredo obscuro que se esconde no passado de Baía Cristal. Seguindo pistas enigmáticas de um mistério, mandadas por um homem sem rosto conhecido apenas como "Sr. E"...</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Scooby Doo, Cadê Você! [COLOR yellow]7.8[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://64.media.tumblr.com/1086cae43e7818e844e8adf97fff59d3/e54fa5a6a28f5cf8-be/s1280x1920/237ec47a2ac468d4227e8a75f9ae94dbf7594dd9.png</thumbnail>
<fanart>https://www.nicepng.com/png/detail/76-760232_scooby-doo-where-are-you-image-transparent-scooby.png</fanart>
<genre>Animação, Clássico, Comédia, Família, Mistério</genre>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20scooby%20cade%20voce</externallink>
<info> Quatro adolescentes metidos a detetives, Fred, Velma, Daphne e Salsicha, com um cão dinamarquês falante chamado Scooby-Doo, viajam num furgão psicodélico chamado Máquina do Mistério e ajudam a investigar casos misteriosos.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>The White Lotus [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/21/06/24/09/53/2565393.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i0.wp.com/guiadostreaming.com.br/wp-content/uploads/2021/07/The-White-Lotus.jpeg?fit=1296%2C728&ssl=1</fanart>
<genre>Comédia, Drama</genre>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20white%20lotus</externallink>
<info> Uma semana de férias dos hóspedes do resort The White Lotus. Ainda que o lugar seja paradisíaco, em cada dia da viagem surge uma questão que envolve os viajantes, os empregados do hotel e até o próprio destino idílico.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Justiça Jovem [COLOR yellow]8.6[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/19/08/03/00/09/5773066.jpg</thumbnail>
<fanart>https://8mmkgedwkogp.cdn.shift8web.com/wp-content/uploads/2019/02/vtmchgcc920.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Animação</genre>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20justi%C3%A7a%20jovem</externallink>
<info> ustiça Jovem centra-se na jornada de um grupo de ajudantes e protegidos de super-heróis tentando mostrar-se eles próprios como heróis, enquanto lidam com problemas típicos da adolescência em suas vidas pessoais.</info>
</channel>
</channels>

............

<channels>
<channel>
<name>Friends [COLOR yellow]8.9[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/19/12/20/21/27/3055482.jpg</thumbnail>
<fanart>https://caixadeseries.com/wp-content/uploads/2019/10/blog.friends.05.10.18-720x498.png</fanart>
<genre>Comédia, Drama</genre>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20friends</externallink>
<info> Seis jovens são unidos por laços familiares, românticos e, principalmente, de amizade, enquanto tentam vingar em Nova York. Rachel é a garota mimada que deixa o noivo no altar para viver com a amiga dos tempos de escola Monica, sistemática e apaixonada pela culinária. Monica é irmã de Ross, um paleontólogo que é abandonado pela esposa, que descobriu ser lésbica. Do outro lado do corredor do apartamento de Monica e Rachel, moram Joey, um ator frustrado, e Chandler, de profissão misteriosa. A turma é completa pela exótica Phoebe. </info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Supernatural [COLOR yellow]8.5[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/18/12/26/00/30/2209565.jpg</thumbnail>
<fanart>https://3.bp.blogspot.com/-P7MYu_DXmcI/VsdC7Y0aLWI/AAAAAAAACZk/GP7nuhyqjyw/s1600/supernatural.jpg</fanart>
<genre>Drama, Suspense, Ficção Científica, Fantasia</genre>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20supernatural</externallink>
<info> Os irmãos Dean e Sam vasculham o país em busca de atividades paranormais, brigando com demônios, fantasmas e monstros no caminho.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Liga Da Justiça [COLOR yellow]8.5[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://animesonlinegames.com/wp-content/uploads/2019/10/assistir-liga-da-justica-sem-limites-dublado-todos-os-episodios-super-gratis-animes-online-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cabaredasideias.files.wordpress.com/2013/02/liga-da-justic3a7a-sem-limites-1c2b0-temporada.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Animação, Ficção Científica, Fantasia</genre>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20liga%20da%20justi%C3%A7a</externallink>
<info> Os maiores super-heróis do mundo, como Super-Homem, Batman, Mulher-Maravilha, Lanterna Verde, Flash e outros se unem como a Liga da Justiça para enfrentar vilões poderosos, criaturas sobrenaturais e entidades diabólicas que querem dominar o mundo.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>O Laboratorio De Dexter [COLOR yellow]7.9[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://limaomecanico.com.br/wp-content/uploads/2020/07/O-Laborat%C3%B3rio-de-Dexter.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/GmzKnxcfEPM/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Família, Ficção Científica, Fantasia</genre>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20o%20laboratorio%20de%20dexter</externallink>
<info> Trata-se de um desenho cujo foco é um menino gênio chamado Dexter, que possui um imenso laboratório secreto conectado a seu quarto.  O garoto está constantemente em conflito com sua endiabrada irmã mais velha, Dee Dee.  Dexter possui um arqui-inimigo que se intitula Mandark, outra criança super-dotada, e que tem uma gargalhada muito peculiar.  Quase sempre, Mandark, através de métodos fraudulentos ou por pura coincidência, assume o mérito das conquistas de Dexter.  Mandark sempre inventa planos para poder destruir Dexter e seu laboratório.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Du, Dudu E Edu [COLOR yellow]8.0[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://cdn.europosters.eu/image/1300/posters/ed-edd-n-eddy-group-hug-i16833.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn.wallpapersafari.com/33/96/TdAjwM.jpg</fanart>
<genre>Clássico, Comédia</genre>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20du%2Cdudu%20e%20edu</externallink>
<info> A série conta a história sobre três garotos, que são chamados de Du, Dudu e Edu . Em cada episódio, existe uma história diferente, mas os três sempre estão tentando ganhar dinheiro para poder comprar suas balas de caramelo.1 Conhecidos em inglês como Ed, Edd n' Eddy, este trio vive em um bairro chamado Peach Creek, na cidade de Vancouver, no Canadá. Os três são muito diferentes, exceto numa coisa: Todos adoram balas de caramelo, no Brasil ou quebra-queixos, em Portugal,que são umas balas grandes e redondas vendidas na loja de doces. Eles são atormentados pelas crianças do beco. O bairro tem vários becos e duas ruas principais sendo uma delas com algumas lojas. Du, Dudu e Edu são três amigos que sempre procuram trabalhar meio período nas férias de verão para ganhar dinheiro e comprar balas de caramelo.</info>
</channel>
</channels>






<channels>
<channel>
<name>True Detective [COLOR yellow]9.0[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/21/01/29/17/36/5477264.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.geekinsider.com/2019/12/true-detective-s3.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20true%20detective</externallink>
<info> Detetives de Louisiana vivem um ciclo de violência e obsessão na busca de 17 anos de um assassino.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>True Blood [COLOR yellow]7.8[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://sookienovels.files.wordpress.com/2011/06/true-blood-season-4-true-colors-3-black-723625.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.wikia.nocookie.net/assista-series/images/0/0b/True_blood.png/revision/latest?cb=20150604030826&path-prefix=pt-br</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20true%20blood</externallink>
<info> Numa nova era de evolução científica, os vampiros conseguiram deixar de ser monstros lendários para se tornarem cidadãos comuns. Essa mudança, que aconteceu do dia para a noite, deve-se a cientistas japoneses, que inventaram um sangue sintético, fazendo com que os humanos deixassem de ser o seu prato principal. Já os humanos ainda não se sentem totalmente seguros convivendo lado a lado com toda a legião de vampiros que está saindo de seus caixões. Ao redor do mundo, cada um escolheu o seu lado a favor ou contra essa revolução, mas numa pequena cidade de Lousiana, as pessoas ainda estão formando a sua opinião. Sookie, garçonete de um pequena lanchonete, tem o poder de ouvir os pensamentos das pessoas e não vê problemas na integração desses novos membros à sociedade, principalmente quando se trata de Bill Compton, um atraente vampiro de 173 anos de idade. Mas ela pode vir a mudar de opinião, à medida que desvenda os mistérios que envolvem a chegada de Bill em sua cidade. Mergulhe no mundo obscuro desse novo drama envolvente, que saiu das mãos do mesmo criador de “Six Feet Under”, Alan Ball. Uma nova sociedade está se formando e cada um precisa escolher a sua posição dentro dela.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Barry [COLOR yellow]8.3[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://imagens.publicocdn.com/imagens.aspx/762017?tp=KM</thumbnail>
<fanart>https://i.blogs.es/f18602/critica-barry-temporada-2/1366_2000.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20barry</externallink>
<info> Barry Berkman, um matador de aluguel contratado para matar um aspirante a ator. Ao seguir seu alvo a uma aula de atuação, Barry se sente atraído pelo grupo e decide mudar de carreira. Mas o passado criminoso não o deixará.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>As Meninas Super Poderosas [COLOR yellow]7.2[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/c_310_420/pictures/16/04/04/15/10/372857.jpg</thumbnail>
<fanart>https://s3.amazonaws.com/blog.dentrodahistoria.com.br/wp-content/uploads/2019/03/14162210/thumb_meninas.png</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20as%20meninas%20super%20poderosas</externallink>
<info> Florzinha, Lindinha e Docinho são três irmãs que foram criadas em laboratório pelo Professor Utônio. Ele juntou os três ingredientes para criar as garotinhas perfeitas: Açúcar, tempero e tudo que há de bom. Mas, acidentalmente, ele adicionou o Elemento X, que concedeu a elas superpoderes, e agora elas são as responsáveis por defender a cidade de Townsville dos crimes e das forças do mal.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>South Park [COLOR yellow]8.7[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/21/01/11/15/25/3385672.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.cinemaview.sk/data/2021/02/south-park.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20south%20park</externallink>
<info> Série animada que satiriza com muito humor negro a sociedade estadounidense ao apresentar situações bizarras </info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>O Negócio [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
<thumbnail>http://bancodeseries.tv.br/images/posters/7233.jpg</thumbnail>
<fanart>https://presleyson.com.br/wp-content/uploads/2019/02/o-negocio-hbo-1200x630-min.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20o%20negocio</externallink>
<info> Karin (Rafaela Mandelli), Luna (Juliana Schalch) e Magali (Michelle Batista) são profissionais naquilo que fazem. Sem perspectiva de melhorar a profissão, elas percebem que por trás de qualquer bom trabalho há uma excelente estratégia de marketing. Então, por que não aplicar essas técnicas à profissão mais antiga do mundo? Assim, as três garotas de programa estão prestes a se tornar mulheres de negócio.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Anjos Na América [COLOR yellow]8.2[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://dogtrainingobedienceschool.com/pic/8760969_full-sunday-angel-quotes-andimages-angels-in-america-tv-mini-series-2003-imdb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://lh3.googleusercontent.com/proxy/7dpuo4r5ziGaVBKArkLsoHt6PaTmlUPK_EOSmNx2Vq54veJNSHxex_xGYaWupJGIZZ5QujH5tExxTD3LH_ygDZVTVW9dpDs0pZrx7hEx-PWpWzfoU-xZb3v0vJQbXDvGukClc1OoSFbfK5gLc5IwEUj2KWJkohGTBGPGLGYtRBkIB172ixpePktYceMf8zWjgoXd</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20anjos%20na%20america</externallink>
<info> Estabelecido em 1985, o filme tem em seu núcleo a história de dois casais cujas relações se dissolvem em meio ao cenário político da era Reagan, à disseminação da epidemia de AIDS, tudo em meio a um clima social e político que muda constantemente.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Objetos Cortantes [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/18/06/11/14/45/2909588.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.toiimg.com/photo/76447647.cms</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20objetos%20cortantes</externallink>
<info> Camille, uma repórter criminalística recém-saída de um hospital psicológico devido a anos de violência auto-infligida, que retorna à sua cidade natal para investigar os assassinatos de duas meninas pequenas.</info>
</channel>
</channels>
...................


<channels>
<channel>
<name>Harley Quinn [COLOR yellow]8.5[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/19/11/26/10/02/1315172.jpg</thumbnail>
<fanart>https://legadodadc.com.br/wp-content/uploads/2021/07/81z3ophwTL._RI_-1.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20harley%20quinn</externallink>
<info> Baseada na personagem da DC, se concentra em Arlequina, que finalmente rompeu de uma vez por todas seu relacionamento abusivo com o Coringa e agora tenta lidar com sua emancipação e uma vida de independência sendo a verdadeira rainha de Gotham. A série apresenta um novo olhar cômico sobre Arlequina, Hera Venenosa, Coringa e todo um elenco de heróis e vilões, antigos e novos, do Universo DC.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Pretty Little Liars [COLOR yellow]7.4[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/18/10/31/14/32/5441251.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.ultraverso.com.br/wp-content/uploads/2017/06/PrettyLittleLiars_showtile.png.2017-02-03T14-27-0513-00.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20pretty%20little%20liars</externallink>
<info> Desorientadas com o desaparecimento de sua líder, quatro amigas se reúnem quando um chantagista ameaça contar seus segredos.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Batman: A Série Animada [COLOR yellow]9.0[/COLOR]</name>vice
<thumbnail>https://cdn1.lockerdome.com/uploads/ab1b764098a2c0eabe6a38fda4e42850fba61c706164d6044d652e9673602c5f_large</thumbnail>
<fanart>https://www.torredevigilancia.com/wp-content/uploads/2021/01/batmananimated-810x456.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20batman%20animada</externallink>
<info>  Batman: A Série Animada, chamada em inglês de Batman: The Animated Series, é uma série de animação baseada no super-herói da DC Comics Batman. Foi aclamada pela crítica: venceu quatro prêmios Emmy, indicado para seis pessoas.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>I May Destroy You [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/20/05/11/09/33/4621282.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ambrosia.com.br/wp-content/uploads/2020/09/i-may-destroy-you-series-criticas-revista-cultural.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20i%20may%20destroy%20you</externallink>
<info> Arabella é uma independente londrina cheia de bons amigos e uma promissora carreira de escritora. Mas quando colocam drogas em sua bebida, ela precisa questionar e reconstruir todos os elementos de sua vida.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>The Wire [COLOR yellow]9.3[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://www.slantmagazine.com/wp-content/uploads/2004/10/wire.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/media/DrVh8w1XcAAf9De.jpg:large</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20the%20wire</externallink>
<info> Uma série que acompanha o desenrolar de uma investigação policial, a partir do ponto de vista dos agentes policiais e também dos criminosos procurados.</info>
</channel>
</channels>

...............................

<channels>
<channel>
<name>The Pacific [COLOR yellow]8.3[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://media.gazetadopovo.com.br/2016/01/c1c7c174f71351eccd34c9df597b736e-gpMedium.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91ByjCuBYkL._RI_.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20the%20pacific</externallink>
<info> A série acompanha a jornada de três membros do Corpo de Fuzileiros Navais dos Estados Unidos, desde a primeira batalha contra o Japão, em Guadalcanal, até seu retorno após o grande triunfo que deu fim à Segunda Guerra Mundial.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Selena + Chef [COLOR yellow]8.3[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2020/08/7987.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ntvb.tmsimg.com/assets/p18532971_b_h8_ab.jpg?w=1280&h=720</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20selena%20chef</externallink>
<info> Desde o distanciamento social em casa, Selena tem passado mais tempo na cozinha do que ela jamais imaginou. Mas, apesar de seus muitos talentos, ele continua a ser visto se cozinhar é um deles. Em cada episódio desta assumidamente autêntico cozinheiro-along, Selena será acompanhado remotamente por um chef diferente. Juntos, eles vão enfrentar cozinhas de cada variedade, compartilhar dicas e truques valiosos, e lidar com tudo, desde fumar fornos de ingredientes em falta. Cada episódio irá destacar uma instituição de caridade comida-relacionada, e este casual, engraçado, e uma série de informativos irá abraçar tanto a luta ea alegria de aprender a cozinhar – enquanto convidando o público a acompanhar em casa.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>30 Monedas [COLOR yellow]7.4[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://cinepop.com.br/wp-content/uploads/2020/11/30-monedas-2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://phantom-marca.unidadeditorial.es/6b672850f141020eb0b61994486fd3c7/resize/1320/f/jpg/assets/multimedia/imagenes/2021/01/12/16104472417763.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%2030%20monedas</externallink>
<info> Coisas estranhas começam a acontecer na cidade, e uma improvável força-tarefa formada pelo Prefeito Paco e a veterinária Elena busca a verdade, enquanto a realidade é distorcida por uma moeda amaldiçoada que está no centro de uma conspiração mundial.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>I Know This Much Is True [COLOR yellow]8.2[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://viureview.com.br/images/series5/I-Know-this-Much-is-True.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/A16HLzu2-pS._RI_.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20I%20Know%20This%20Much%20Is%20True</externallink>
<info> Dominick vive um relação extremamente complicada com seu irmão gêmeo, Thomas Birdsey. Sofrendo de esquizofrenia, Thomas está disposto a tudo para sair do asilo em que se encontra, e conta com a ajuda de Dominick para alcançar seu objetivo.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Insecure [COLOR yellow]8.0[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/18/08/23/10/11/2687641.jpg</thumbnail>
<fanart>http://personaunesp.com.br/wp-content/uploads/2020/09/91SLzt0pF4L._RI_.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20insecure</externallink>
<info> Acompanhe as aventuras de duas amigas afro-americanas, Issa Dee e Molly, que vivem diversas experiências, muitas delas desconfortáveis.</info>
</channel>
</channels>

................









<channels>
<channel>
<name>Da Vinci’s Demons [COLOR yellow]8.0[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://ufro.ge/uploads/posts/2021-02/1612458322_dados_31_final_web.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.pinimg.com/originals/3a/d1/c6/3ad1c6db14cc023967c0ec8cf5f37f44.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20da%20vinci</externallink>
<info> A trama vai acompanhar a vida de Da Vinci aos 25 anos na Florença renascentista, onde o artista e inventor tinha que lidar com as limitações tecnológicas da época para concretizar suas criações.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Familia Soprano [COLOR yellow]9.2[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://cdn.shopify.com/s/files/1/0013/2874/2466/products/the-sopranos-family-redefined-hbo-original-vintage-2000-poster-22-x-34-371_674x.jpg?v=1616609088</thumbnail>
<fanart>https://i1.wp.com/www.estilogangster.com.br/wp-content/uploads/2016/01/familia-soprano-1.jpg?fit=1024%2C642&ssl=1</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20familia%20soprano</externallink>
<info> Chefe da máfia e pai de família, Tony Soprano começa a ter ataques de pânico e decide procurar a ajuda de uma profissional, Dra. Jennifer Melfi. Ele discute sua intimidade e a vida no crime, revelando o desconforto da mulher, Carmela Soprano, com as suas atividades profissionais. Enquanto tenta proteger os filhos, Meadow e Anthony Junior, o mafioso irá enfrentar uma investigação federal e a possível traição de um membro da família.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Warrior [COLOR yellow]8.0[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/19/03/05/08/39/2850939.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91wG38CdimL._RI_.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20warrior</externallink>
<info> Inspirada nos escritos do falecido Bruce Lee, Warrior é uma intensa e pulsante série ambientada durante as brutais Guerras Tong na Chinatown de San Francisco no final do século XIX. A série segue Ah Sahm, um jovem prodígio das artes marciais chinesas que chega a São Francisco e passa a trabalhar como capanga de uma das mais poderosas famílias do crime organizado de Chinatown.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Vinyl [COLOR yellow]7.8[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/15/12/18/15/44/271636.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.uai.com.br/3mzy7UfpYfh-BuMNtfN0ixnG3us=/imgsapp2.uai.com.br/app/noticia_133890394703/2016/06/22/181270/20160622160839187854a.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20vinyl</externallink>
<info> A série vai mostrar a indústria fonográfica dos anos 70 e todo o movimento Rock ’n’ Roll sob a perspectiva de um executivo de gravadora, que busca pela próxima banda de sucesso em um mundo dominado por sexo e drogas.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Batwoman [COLOR yellow]3.4[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/arrow/images/5/57/P%C3%B4ster_da_Temporada_2_de_Batwoman_-_Encontre_o_seu_poder.png/revision/latest?cb=20201224170323&path-prefix=pt-br</thumbnail>
<fanart>http://www.apocalipsters.com.br/wp-content/uploads/2020/10/screen-shot-2019-08-21-at-1.35.33-pm.png</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20batwoman</externallink>
<info> Kate Kane segue os passos de seu primo desaparecido, Bruce Wayne, e protege as ruas de Gotham City como Batwoman.</info>
</channel>
</channels>


..................

<channels>
<channel>
<name>The Night Of [COLOR yellow]8.5[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/16/06/14/10/46/480239.jpg</thumbnail>
<fanart>https://shortyawards.imgix.net/entries/9th/6bab81fa-cb28-49cc-bf45-cec7f1e5f27f.jpg?auto=compress&crop=faces%2Ccenter&fit=crop&h=630&q=90&w=1200&s=eb602334102b589f78ee13d74e072258</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20the%20night%20of</externallink>
<info> Na série de TV , depois de ter passado uma noite com uma mulher totalmente desconhecida, esse homem acorda e encontra a tal mulher esfaqueada e ele é acusado de ter assassinado ela. As investigações policiais denunciam as relações complexas entre diversos casos que foram analisados pela policia da cidade de Nova Yokr nos Estados Unidos, sistema criminal, procedimentos legais e o temido purgatório de Rikers Island, é la onde os acusados são presos em espera de seu julgamento final.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Big Little Lies [COLOR yellow]8.5[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/19/05/14/09/04/0170055.jpg</thumbnail>
<fanart>https://seriesemcena.com.br/wp-content/uploads/2017/02/170111-bll-final-ka-1920.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20big%20little%20lies</externallink>
<info> A série, baseada no best-seller homônimo de Liane Moriarty, conta as histórias de três mulheres que moram em Pirriwee, na Austrália, cujas vidas se conectam de uma maneira inesperada, com consequências dramáticas.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Mare of Easttown [COLOR yellow]8.6[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/21/04/14/11/04/4948483.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.dudewearelost.com.br/wp-content/uploads/2021/05/Mare-of-Easttown.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20mare%20of%20easttown</externallink>
<info> Mare Sheehan é uma detetive de uma pequena cidade na Pensilvânia que deve investigar um violento assassinato local. Conforme o lado sombrio da pequena comunidade vem à luz, a vida de Mare desmorona e relacionamentos familiares e tragédias do passado ressurgem para definir o presente.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>All American [COLOR yellow]7.7[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/5qkuBn3l9ygXKFDKLSdn8NgJipD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://noticiasetecnologia.com/wp-content/uploads/2019/10/All-American.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20all%20american</externallink>
<info>Dois mundos colidem quando um jogador de futebol de Compton é recrutado para um colégio em Beverly Hills.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>The Undoing [COLOR yellow]7.8[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/20/09/28/09/29/4946040.jpg</thumbnail>
<fanart>https://companhiadeidiomas.com.br/wp-content/uploads/2021/01/Pratique-ingle%CC%82s-com-esses-4-exerci%CC%81cios-sobre-a-minisse%CC%81rie-da-HBO-The-Undoing.jpg.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20the%20undoing</externallink>
<info> Grace Fraser, uma mulher de sucesso em cuja vida se abre um abismo quando uma morte violenta desmancha horríveis segredos.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Legacies [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/18/10/22/20/37/5254901.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/S/pv-target-images/c6bb23d70b379474a43d0d2e7dc68b27f5a1feaa723f4eabe522d75c633fe0c6._RI_V_TTW_.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20legacies</externallink>
<info> Hope Mikaelson, descendente da linhagem mais poderosa de vampiros, lobisomens e bruxas, frequenta a Escola Salvatore para Jovens e Superdotados, um refúgio onde ela pode aprender a controlar suas habilidades e impulsos sobrenaturais.</info>
</channel>
</channels>



.................................................
<channels>
<channel>
<name>Raised by Wolves [COLOR yellow]7.6[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/20/08/05/21/50/2935310.jpg</thumbnail>
<fanart>https://d1fmx1rbmqrxrr.cloudfront.net/cnet/i/edit/2020/12/rbw-une-1200.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20rised%20by%20wolf</externallink>
<info> Depois que a Terra é destruída por disputas religiosas e a raça humana beira a extinção, um arquiteto de androides ateu envia duas de suas criações, Mãe e Pai, para o planeta Kepler-22b com a intenção de iniciar uma nova colônia pacífica e sem deuses. Os androides tentam criar seus filhos humanos nesta misteriosa terra virgem, tarefa difícil e traiçoeira que é ameaçada pela chegada do Mitraico, ordem religiosa de humanos sobreviventes profundamente devotos.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>A Comissaria De Bordo [COLOR yellow]7.6[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://www.ermegaseries.com/wp-content/uploads/2021/06/MV5BN2U5Y2NiMDgtNDg4NS00ZTU2LWFlMmQtMjA5YjBkNDg4NGQ5XkEyXkFqcGdeQXVyMDM2NDM2MQ@@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.bt.com/content/dam/bt/portal/images/articles/tv/tv-drama-the-flight-attendant-new-1.jpg/jcr:content/renditions/landscape-desktop.764.430.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20comissaria%20de%20bordo</externallink>
<info> Cassandra Bowen é uma comissária de bordo que acorda de ressaca em um hotel em Dubai ao lado de um cadáver. Ao invés de ligar para a polícia, ela foge e parte com seus colegas em um voo para Nova York. Mas a situação se complica quando ela é abordada por agentes do FBI, que têm algumas perguntas para ela em pleno voo.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>The Nevers [COLOR yellow]7.3[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/21/03/24/08/26/3031165.jpg</thumbnail>
<fanart>https://todayinbermuda.com/wp-content/uploads/2021/06/maxresdefault-8.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20the%20nevers</externallink>
<info> Nos últimos anos do reinado de Vitória, Londres é abalada por um fenômeno sobrenatural que dá a certas pessoas habilidades excepcionais. Independentemente do tipo de poder, todo mundo que passa a fazer parte desse grupo corre sérios perigos. Cabe à Amalia True, uma viúva misteriosa e impulsiva, junto à Penance Adair, uma jovem inventora brilhante, proteger e abrigar esses “órfãos” habilidosos. Para isso, terão que enfrentar forças brutais determinadas a aniquilar sua espécie.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Lovecraft Country [COLOR yellow]7.2[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/21/07/05/11/09/1467896.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/S/pv-target-images/6843010676d4bbc24ae50ae6e0f0337ce04522fc00d495b85e599d5b9df3e807._RI_V_TTW_.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20love%20craft</externallink>
<info> Chicago, 1954. Atticus Turner é um veterano do exército que vê sua vida mudar quando seu pai desaparece misteriosamente. Decidido a encontrá-lo, o jovem embarca em uma viagem de carro ao lado do tio George e da amiga de infância Letitia, mas essa jornada não demora a se tornar muito mais perigosa do que eles esperavam.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Patrulha do Destino [COLOR yellow]7.9[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://img01.mgo-images.com/image/thumbnail/v2/content/MSE89FF2231872A6D16322172FFE32AFB84E.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://blogdesuperheroes.es/wp-content/plugins/BdSGallery/BdSGaleria/76240.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20doom%20patrol</externallink>
<info>Parte grupo de apoio e parte equipe de super-heróis, a Patrulha do Destino é uma turma de desajustados que adquiriu superpoderes e luta para salvar um mundo que não quer ter nada a ver com eles.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Chernobyl [COLOR yellow]9.4[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/19/04/29/08/21/1692162.jpg?coixp=45&coiyp=73</thumbnail>
<fanart>https://guaiba.com.br/wp-content/uploads/2019/06/chernobyl-capa.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20cherbo</externallink>
<info>
[I]Ucrânia, 1986. Uma explosão seguida de um incêndio na Usina Nuclear de Chernobyl dizima dezenas de pessoas e acaba por se tornar o maior desastre nuclear da história. Enquanto o mundo lamenta o ocorrido, o cientista Valery Legasov (Jared Harris), a física Ulana Khomyuk (Emily Watson) e o vice-presidente do Conselho de Ministros Boris Shcherbina (Stellan Skarsgård) tentam descobrir as causas do acidente. [/I]</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Euphoria [COLOR yellow]8.3[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/19/05/13/23/30/5582450.jpg</thumbnail>
<fanart>https://sucodemanga.com.br/wp-content/uploads/2020/12/Euphoria.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20Euphoria</externallink>
<info>
[I]Euphoria segue um grupo de estudantes do ensino médio através de suas experiências de sexo, drogas, amizades, amor e trauma. Esse programa também demonstra sexualidade no ensino médio.[/I]</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Watchmen [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/19/09/23/09/34/5683739.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i0.wp.com/mixdeseries.com.br/wp-content/uploads/2019/10/Watchmen-HBO.jpg?fit=1050%2C600&ssl=1</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/watchmn</externallink>
<info>
[I] situada em uma realidade alternativa onde super-heróis são tratados como bandidos, Watchmen abraça a nostalgia da graphic novel original inovadora e segue em busca de abrir novos caminhos próprios.[/I]</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Star Girl [COLOR yellow]7.3[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/54/2020/03/31/poster-stargirl-1585691268527_v2_960x1200.jpg</thumbnail>
<fanart>https://uploads.metropoles.com/wp-content/uploads/2020/05/11132511/stargirl.jpg</fanart>
<externallink>https://</externallink>
<info>
[I]Próxima série da DC Universe adaptará os quadrinhos da Stargirl, uma adolescente que divide seu tempo entre estudar e lutar contra vilões no passado e no presente.[/I]</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Oz [COLOR yellow]8.7[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/mtz5Pnql5ZiBKncxh7m7whf9jfB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media-manager.noticiasaominuto.com.br/1920/naom_59c3d589ce479.jpg</fanart>
<info> Atrás dos muros da prisão de segurança máxima Oswald Maximum, apelidada pelos prisioneiros de OZ, está um bloco de reabilitação experimental, Emerald City, com alguns dos criminosos mais perigosos do estado. Em Emerald City a tensão é constante e os conflitos são gerados pelas várias facções e grupos étnicos que ali estão confinados. Sob a direção de Tim McManus e Leo Glynn, os internos em Emerald City lutam para satisfazer suas necessidades. Alguns buscam poder, seja poder sobre o tráfico de drogas ou sobre facções rivais. Outros querem dinheiro, obtido com as drogas e apostas. E ainda há outros, carcereiros e prisioneiros, que querem apenas sobreviver o suficiente para conseguir a liberdade condicional, ou mesmo apenas ver o dia de amanhã. A série mostra sem censuras a vida na prisão, com todos os conflitos sendo explicados pelo narrador, Augustus Hill.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20Oz</externallink>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Gossip Girl: A Garota do Blog [COLOR yellow]7.4[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/20/09/22/08/59/5096592.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static1.purebreak.com.br/articles/9/99/24/9/@/397707--gossip-girl-confira-as-principais-sem-diapo-1.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20gossip%20girl</externallink>
<info>Um grupo de alunos de uma escola rica de Manhattan parece se safar de tudo, menos de uma blogueira anônima que acompanha cada passo que dão.</link>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Irmãos de Guerra [COLOR yellow]9.4[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/aL9xMLuL3Gfjav6ABAMrNHWgHZW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.ibxk.com.br/2018/09/15/15125502861304.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20irmaos%20de%20guerra</externallink>
<info>Uma das minisséries de maior sucesso da HBO, Band of Brothers coloca o telespectador dentro do universo da Segunda Guerra Mundial, enquanto mostra de perto a saga da lendária Companhia Easy, formada por soldados que se distinguem pela coragem, sacrifício, camaradagem e heroísmo na defesa de seus ideais. Em dez episódios, acompanhamos desde o treinamento pesado dos militares, que começa em 1942, a sua chegada de pára-quedas na França no Dia-D, em 1944, as suas ofensivas sempre na linha de frente do batalhão, até a tomada, em 1945, do refúgio de Hitler. Ao início de cada episódio, há o depoimento de veteranos da Companhia Easy, cujas experiências estão traduzidas neste drama, que mostra os momentos mais importantes vividos por cada um soldados. Além disso, grandes nomes produzem a minissérie, garantindo sua qualidade: Tom Hanks e Steven Spielberg, ambos em seu primeiro trabalho para a televisão.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Smallville: As Aventuras do Superboy [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/tSsTFmjtj0cuyaJgruPpTCBhEEK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/S/pv-target-images/a0f3ff9fb91396e8569c1c41bc9c96d6ec90294ad5906ece3364014d03469252._RI_V_TTW_.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20smallville</externallink>
<info>Antes da vida como Super-Homem, o jovem Clark Kent encara os problemas da adolescência enquanto aprende a controlar seus poderes e usá-los para proteger a cidade de Smallville.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>A Sete Palmos [COLOR yellow]8.7[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/8Wwu9577192SFTrnKfKtDkc9upP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://veja.abril.com.br/wp-content/uploads/2016/11/sfu001.jpg?quality=70&strip=all%201389933</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20six%20feet%20under</externallink>
<info>Um olhar tragi-cômico sobre os membros de uma família disfuncional que gerencia uma Casa Funerária. Quando o filho pródigo, Nate, não retorna à casa para as comemorações de final de ano, a família deve aprender a lidar com o próprio luto, enquanto decide como seguir em frente com o negócio da família.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Westworld [COLOR yellow]8.7[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/kVQAR6TBW7zTYVWRjFGBcDKCHsD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.protocoloxp.com.br/wp-content/uploads/2019/07/Westworld-capa.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20westworld</externallink>
<info>Num parque temático, visitantes mergulham num universo onde qualquer desejo pode ser realizado por robôs cuidadosamente programados. Mas algumas destas máquinas desviam do padrão de programação com comportamentos anormais.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>O Homem do Castelo Alto [COLOR yellow]8.0[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/yCRLBeOQInewI4a7OGUhspZqgCw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/S/pv-target-images/57ed03507a3e99d54ac4456697f0c16ad46151b59ceead3fee6760c6f43ca6e1._RI_V_TTW_.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20o%20homem%20do%20castelo%20alto</externallink>
<info>O Homem do Castelo Alto, explora o que teria acontecido se os Aliados tivessem perdido a Segunda Guerra e o Japão e a Alemanha tivessem tomado os Estados Unidos.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Game of Thrones [COLOR yellow]9.3[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://halleonard-closerlook.s3.amazonaws.com/00199167/00199167_Coverz.jpg</thumbnail>
<fanart>http://s2.glbimg.com/lip1rXjb7IfKWKhzwjKCCsKJcrA=/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2017/08/17/game-of-thrones.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20goat</externallink>
<info>Em uma terra onde os verões podem durar vários anos e o inverno toda uma vida, sete nobres famílias lutam pelo controle da mítica terra de Westeros, dividida depois de uma guerra. Num cenário que lembra a Europa medieval, reis, rainhas, cavaleiros e renegados usam todos os meios possíveis em um jogo político pela disputa do Trono de Ferro, o símbolo do poder absoluto.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Ballers [COLOR yellow]7.6[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/iBRqXxbHhZxqOwY5Io88XzEfCZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://deveserisso.com.br/blog/wp-content/uploads/2020/05/ballers-1200x900.jpeg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20ballers</externallink>
<info>Estrelada por Dwayne Johnson (O Escorpião Rei) e produzida por Mark Wahlberg (Ted, Entourage), Ballers terá episódios com meia hora de duração cada. A narrativa acompanha Spencer Strasmore (Johnson), um atleta aposentado, além das vidas de um grupo de jogadores e ex-jogadores de futebol americano.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>The Outsider [COLOR yellow]7.8[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://i2.wp.com/lugarnenhum.net/wp-content/uploads/2019/12/the-outsider.jpg?fit=600%2C889&ssl=1</thumbnail>
<fanart>https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/01/10/15786803545e18c02241bd4_1578680354_3x2_xl.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20outsider</externallink>
<info>Baseado no romance de Stephen King, este thriller psicológico segue um detetive e uma investigadora particular que investigam o caso do macabro assassinato de um menino e a sinistra força sobrenatural que o ronda.</info>
</channel>
</channels>
