<channels>Disney
<channel>
<name>101 Dálmatas [COLOR yellow]6.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20101%20dalmatas</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/20/08/24/22/38/1335624.jpg</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-Q4KK7El9g4g/X9284gRIM3I/AAAAAAAAMCc/Cyu5u6VIHO8NYbYTBcFQn8VCML6dzqmmACLcBGAsYHQ/s1000/101%2Bd%25C3%25A1lmatas.png</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Família, Kids</genre>
<info>
Cruella se muda para a casa ao lado e está sempre tramando algum plano para trazer problemas à família Dearly. Agora, ela não quer matar os dálmatas para fazer um casaco com suas peles, mas sim adquirir a propriedade dos Dearly para expandir seu império. Seu companheiro Scorch, cúmplice de armações, está sempre disposto a ajudar Cruella com seus planos. Os desajeitados Jasper e Horace continuam subordinados a Cruella para auxiliá-la a realizar suas idéias cruéis.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>A Casa Coruja [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20A%20Casa%20Coruja</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/v6g4aTrl9mwnItQiB8zPlKqdglL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91Jads-q8nL._RI_.jpg</fanart>
<genre>Comédia de terror</genre>
<aired>2020/01/10</aired>
<info>

Uma adolescente tropeça em um portal para um reino mágico, onde faz amizade com uma bruxa rebelde.
</info>
</channel>
</channels>

<name>A Casa do Mickey Mouse [COLOR yellow]6.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20a%20casa%20do%20mickey</externallink>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/195749197/s718</thumbnail>
<fanart>https://a-static.mlcdn.com.br/1500x1500/painel-de-festa-a-casa-do-mickey-mouse-05-colormyhome/colormyhome/8995/1481cc2d031aa556ecfb7c43e83a420a.jpg</fanart>
<genre>Kids, Família, Animação</genre>
<info>
A Casa do Mickey Mouse é uma série de desenho animado estadunidense da Turma do Mickey Mouse, exibido nas manhãs do Disney Channel e no Playhouse Disney. Diferente do clássico, esse desenho foi feito principalmente para crianças. Incentivando a participação das crianças na resolução de tarefas de maior dificuldade, as estrelas da série (Mickey, Minnie, Donald, Margarida, Pateta e Pluto) propõem brincadeiras educativas, que ensinam as crianças a contarem até 10, montarem quebra cabeças etc. A qualquer momento, quando surge alguma dificuldade, Mickey e seus amigos pedem ajuda aos Mickey-objetos, que são trazidos por Toodles, um objeto voador semelhante à silhueta de um rato. Ele traz objetos que podem ser utilizados para resolver esses problemas.</info>
</channel>
</channels>

--------------------------------------
<channels>
<channel>
<name>A Era do Gelo: Histórias do Scrat [COLOR yellow]7.9[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20A%20Era%20do%20Gelo:%20Hist%C3%B3rias%20do%20Scrat</externallink>
<thumbnail>https://pbs.twimg.com/media/FMNpmcsXoAMMipR?format=jpg&name=medium</thumbnail>
<fanart>http://disneyplusbrasil.com.br/wp-content/uploads/2022/03/A-Era-do-Gelo-Historias-do-Scrat-Disney-Plus.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Família</genre>
<aired>2022/04/13</aired>
<info>


Em História de Scrat, o infeliz esquilo que está sempre caçando nozes e falhando em armazená-las vai explorar os altos e baixos da paternidade, à medida que ele e o adorável e travesso Baby Scrat se unem e lutam pela posse da preciosa Bolota.
</info>
</channel>
</channels>
----------------------------------------
<channels>Disney
<channel>
<name>A Familia Addams [COLOR yellow]7.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20familia%20addams</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/opfERuhLkKqRXAXmBAfcSNLVTnE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.wikia.nocookie.net/vozesportuguesas/images/2/2e/Afamiliaaddams.jpg/revision/latest?cb=20190914185656&path-prefix=pt</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Kids</genre>
<info>
Uma família horripilante, encantadora, sarcástica e hilária, que passa por todo tipo de aventura possível, com convidados que se desesperam ao ver os hábitos mórbidos e incomuns do clã Addams. Gomez Addams é o chefe da família. Sua adorável esposa Mortícia Addams é uma mulher de pele tão pálida quanto um cadáver, com cabelos longos e vestidos idem.Gomez e Mortícia tem um casal de filhos como eles. Wednesday (Wandinha) é uma menina sádica e um tanto quanto soturna, que adora brincar com seu desmiolado irmão Pugsley (Feioso), submetendo-o a vários tipos de tortura… e ele adora! Na mansão Addams ainda moram a vidente Vovó Addams (que uns dizem ser mãe de Mortícia e outros de Gomez, mas não se sabe ao certo) e o tio Fester Addams (Tio alugar em santos Chico no Brasil), o irmão de Gomez, que se perdeu da família quando jovem e os reencontrou depois de adulto, além de ser especialista em explosivos. Não se pode esquecer do mordomo Lurch (Tropeço), que mais parece um Frankenstein e do Coisa (Mãozinha).Quem também dava as caras sempre era o Primo Itt, que além de membro influente do governo era literalmente uma montanha de cabelos em pessoa.Os princpais “inimigos” dos Addams eram seus vizinhos da casa ao lado, a família Lohman-Myers, composta pelo patriarca Norman (que se auto-intitula “o maior fabricante de cuecas e roupas-de-baixo da região), sua esposa Dorina e o filho Norman Jr. Mas diferente de seus pais, Norman Jr. era amigo e confidente dos Addams e se dava muito bem com seus horripilantes vizinhos</info>
</channel>
</channels>

-------------------------------
<channels>Disney
<channel>
<name>A Guarda do Leão [COLOR yellow]6.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20a%20guarda%20do%20leao</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/16/02/05/14/09/231990.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.elo7.com.br/product/zoom/234D4E2/painel-a-guarda-do-leao-frete-gratis-lona-festa-infantil.jpg</fanart>
<genre>Kids, Animação</genre>
<info>
Vinte anos após o inesquecível sucesso de O Rei Leão e O Rei Leão 2 – O Reino de Simba, o encantador universo dos reis da floresta retorna para ser apresentado a uma nova geração.</info>
</channel>
</channels>
<channels>Disney
<channel>

<channels>
<channel>
<name>A Lenda de Tarzan [COLOR yellow]7.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20a%20lenda%20de%20tarzan</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/w5mGLHBT59nFilSPgd5TgJnZ1ix.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img1.hotstarext.com/image/upload/f_auto,t_web_m_1x/sources/r1/cms/prod/6106/686106-h</fanart>
<genre>Animação</genre>
<aired>2001/09/31</aired>
<info>
É uma série de TV criada pela Walt Disney Company e baseada em Tarzan de Edgar Rice Burroughs, que funcionou originalmente de 2001 à 2003. A série estrelou Michael T. Weiss como Tarzan, substituindo Tony Goldwyn , e Olivia d'Abo como Jane, substituindo Minnie Driver . A série se passa após o filme de 1999 Tarzan, com o personagem-título ajustando ao seu novo papel como líder dos macacos após a morte de Kerchak, e Jane (agora casada com Tarzan) se adaptando à vida na selva, e a série está situada no mesmo período de tempo como de "Tarzan e Jane", de 2002. Completando o elenco estão: o pai de Jane, Professor Archimedes; Tantor, o elefante germofobico; e Terk, um gorila fêmea, e velho companheiro de luta de Tarzan.
</info>
</channel>
</channels>
-------------------------------------------------

<channels>
<channel>
<name>A Mansão Foster para Amigos Imaginários [COLOR yellow]7.7[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20A%20Mans%C3%A3o%20Foster%20para%20Amigos%20Imagin%C3%A1rios</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/17/09/01/21/36/588654.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/j5YQh7PdCpk/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre> Aventura, Comédia, Família</genre>
<info>
O desenho conta a história de um menino de 8 anos chamado Mac, que foi obrigado a abandonar seu amigo imaginário, Blue, porque sua mãe achava que Mac já estava velho demais para ter um amigo imaginário. Com medo de perder o seu melhor amigo, Bloo vê um comercial na televisão sobre um abrigo para amigos imaginários. Logo, ele decide levar Mac para conhecer a Mansão Foster. Na mansão, eles conhecem vários amigos, como, Minguado, Eduardo e Coco, mas acabam descobrindo que Bloo pode ser adotado, caso fique na mansão.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>A Turma da Pantera Cor-de-Rosa [COLOR yellow]6.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20a%20turma%20da%20pantera%20cor%20de%20rosa</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNWY3NjE3M2EtZTY3NC00YTE0LTg0ODAtMmVkMjgyZjJkZmZiXkEyXkFqcGdeQXVyODk1MjAxNzQ@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/HkSh5zU2LgM/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<aired>2010/08/23</aired>
<info>


Agora em uma versão adolescente, a pantera ainda se livra de todas as encrencas sem dizer uma palavra, cheia de malandragem e dividindo aventuras com seus antigos amigos e novos companheiros de animação .
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>A Vida de Dug [COLOR yellow]8.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20a%20vida%20de%20dug</externallink>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/disney/images/e/e5/A_Vida_de_Dug_-_P%C3%B4ster_Nacional.jpg/revision/latest?cb=20210826204119&path-prefix=pt-br</thumbnail>
<fanart>https://disneyplusbrasil.com.br/wp-content/uploads/2021/08/A-Vida-de-Dug-Disney-Plus-750x422.jpg</fanart>
<genre>Animação, Aventura, Curta</genre>
<info> ‘Dug Days’ é uma série da Pixar derivada de ‘UP’ e vai mostrar o Dug se adaptando à vida de cachorro do subúrbio com o Carl.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>As Meninas Super Poderosas [COLOR yellow]7.2[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/c_310_420/pictures/16/04/04/15/10/372857.jpg</thumbnail>
<fanart>https://s3.amazonaws.com/blog.dentrodahistoria.com.br/wp-content/uploads/2019/03/14162210/thumb_meninas.png</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20as%20meninas%20super%20poderosas</externallink>
<info>[COLOR cyan] Sinopse:[/COLOR] Florzinha, Lindinha e Docinho são três irmãs que foram criadas em laboratório pelo Professor Utônio. Ele juntou os três ingredientes para criar as garotinhas perfeitas: Açúcar, tempero e tudo que há de bom. Mas, acidentalmente, ele adicionou o Elemento X, que concedeu a elas superpoderes, e agora elas são as responsáveis por defender a cidade de Townsville dos crimes e das forças do mal.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>As Terríveis Aventuras de Billy e Mandy [COLOR yellow]8.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20billy%20e%20mandy</externallink>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/cheats-dicas-e-truques-de-jogos/images/9/93/74097_front-1-.jpg/revision/latest/scale-to-width-down/412?cb=20150126211819&path-prefix=pt-br</thumbnail>
<fanart>https://sweetravenhome.files.wordpress.com/2019/09/the-grim-adventures-of-billy-mandy-1.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Terror</genre>
<info> Billy e Mandy são duas típicas crianças da cidade de Endsville. No dia do aniversário do velho hamster de Billy, o Ceifador Sinistro, ou Puro Osso, aparece para levar o hamster para o além. Mas, para sua surpresa, as duas crianças não sentem medo dele, e apostam com Puro Osso: se ele ganhar, pode levar o hamster, mas, se perder, será escravo e melhor amigo dos dois até a eternidade. Puro Osso aceita e os leva para jogar limbo, seu jogo favorito. </info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>As Trapalhadas de Flapjack [COLOR yellow]7.8[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20flapjack</externallink>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/v6KpFxhEEIWhUqU9PJDsSMCDxGI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i2.wp.com/indutalks.com.br/wp-content/uploads/2020/12/As-Trapalhadas-de-Flapjack.jpg?fit=1280%2C720&ssl=1</fanart>
<genre>Fantasia, Comédia, Animação</genre>
<info> A série gira em torno de Flapjack e Capitão Falange. Flapjack é um garoto muito meigo e fofo que foi criado por uma baleia falante chamada Bolha, e sua vida é muito pacifica, até que ele conhece Capitão Falange, que se diz ser um aventureiro mas não passa de um cara preguiçoso. Juntos, Flapjack e Falange pretendem encontrar a ilha açúcar, para pegar todos os doces dessa ilha misteriosa e açucarada.</info>
</channel>
</channels>

<channels>Disney
<channel>
<name>Aladdin [COLOR yellow]7.3[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20aladdin</externallink>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/vozesportuguesas/images/6/6d/Aladdin_S%C3%A9rie.jpg/revision/latest?cb=20201010080231&path-prefix=pt</thumbnail>
<fanart>https://cinesiageek.com.br/wp-content/uploads/2018/10/Aladdin-Live-Action.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Animação, Comédia, Ficção Científica, Fantasia, Kids</genre>
<info>
Aladdin foi uma série de TV produzida pela Disney em 1993, exibida em série de televisão nos Estados Unidos entre 1994 a 1996. No Brasil, foi exibida pelo programa infantil Angel Mix entre 1995 a 1997, pela Rede Globo. Foi também exibida pelos programas infantis Disney Club e Bom Dia & Cia, entre 1999 a 2002. Conta a história de um menino cujo seu melhor amigo é o génio da lâmpada. Juntos irão viver grandes aventuras – salvando, muitas vezes, a doce filha do sultão, Jasmine.</info>
</channel>
</channels>


<channels>Star+
<channel>
<name>American Dad! [COLOR yellow]7.3[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20american%20dad</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/21/02/04/13/16/0682064.jpg</thumbnail>
<fanart>https://observatoriodocinema.uol.com.br/wp-content/uploads/2020/01/american-dad.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia</genre>
<info>
Stan Smith trabalha para a CIA e está sempre em alerta em relação a atividades terroristas. Sua esposa, a adorável Francine, sempre gostou de badalação, mas resolveu deixar as festas de lado em prol de seu marido conservador. No entanto, o amor tem limites e ela não tem medo de colocar Stan em seu devido lugar. A filha mais velha do casal, Hayley, tem 18 anos. Ela é uma garota super liberal e, por isso, está sempre em pé de guerra com o pai. Hayley é irmã do azarado Steve, um garoto de 13 anos, fanático por computadores e que parece estar a beira da puberdade. O clã dos Smith também é composto por seres nada convencionais. Um deles é Roger, um sarcástico alienígena que Stan resgatou da famosa Área 51. Este ser de outro planeta vive ressentido pelo fato de não poder sair de casa. O outro integrante é terráqueo. Quer dizer, aquático. Trata-se de Klaus, um libidinoso peixe dourado que fala alemão. Ele é resultado de uma experiência mal sucedida da CIA. A missão desta família de personalidades tão diferentes é continuar se amando num mundo cada vez mais estressante. E com Stan como chefe da família, o páreo não será fácil.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Amphibia [COLOR yellow]8.3[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20amphibia</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNTFkMmI0ZmQtYWFhMS00ZDcwLWIwYjItZDNjODcxMTFhMzJlXkEyXkFqcGdeQXVyNTM0NjIxMzA@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img1.hotstarext.com/image/upload/f_auto,t_web_m_1x/sources/r1/cms/prod/6747/676747-h</fanart>
<genre>Comédia</genre>
<aired>2019/06/17</aired>
<info>
Anne Boonchuy, uma garota de 13 anos, vai parar no mundo mágico de Amphibia, um lugar habitado por pessoas sapo. Lá, ela conhece Sprig, um jovem sapo de quem se torna amiga.
</info>
</channel>
</channels>
-------------------------------------------------
<channels>
<channel>
<name>Animaniacs [COLOR yellow]7.7[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20animaniacs</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNTliYjZkMGMtNDU3NS00NzhhLWJiMDQtMzgwYWM5YzQ1ZDM0XkEyXkFqcGdeQXVyMTMxNjUyMDkx._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static01.nyt.com/images/2020/11/18/arts/17animaniacs4/merlin_179583855_1ecb4f17-5736-4c26-98e0-af8db8e664b4-superJumbo.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia</genre>
<aired>2020/11/20</aired>
<info>
Animaniacs, reboot da popular animação dos anos 1990, acompanha os irmãos Warner, Dot, Wakko e Yakko, enquanto vivem aventuras e confusões por todos os lugares que passam. Depois de ficaram 22 anos afastados da televisão, os três irmãos precisarão se adaptar a vida modern do século XXI.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Apenas Um Show [COLOR yellow]8.4[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/mRWce3WBdN584m4GEZsmMijzOvf.jpg</thumbnail>
<fanart>http://1.bp.blogspot.com/-lkj0e_MYyJ4/UTKzOCIof2I/AAAAAAAAClo/9U2iqREvqBo/s640/regular+show+apenas+um+show+nada+mais+que+isso+wallpaper+ocultismo+magia+esoterismo+desenho+cartoon+network.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/seriado%20apenas%20um%20show</externallink>
<info>Dois jardineiros em curso de golfe, e melhores amigos, Mordecai (a gralha azul) e Rigby (um guaxinim) passam seus dias tentando distrair-se, por qualquer meio, para a ira de Benson (uma máquina de chicletes), Saltitão (o Yeti), e Pairulito (um homem com cabeça de pirulito).</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Arcane [COLOR yellow]9.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20arcane</externallink>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/dublagem/images/d/d8/Arcane.png/revision/latest?cb=20211029163438&path-prefix=pt-br</thumbnail>
<fanart>https://static.wikia.nocookie.net/leagueoflegends/images/5/52/Caitlyn_Jayce_Jinx_Vi_Viktor_Arcane_Promo_01.jpg/revision/latest/scale-to-width-down/2560?cb=20211103140407</fanart>
<genre>Animação, Ação, Aventura, Fantasia</genre>
<info>A trama gira em torno de uma tecnologia mágica conhecida com hextec que dá a qualquer pessoa a habilidade de controlar energia mística e essa ferramenta acaba causando um desequilíbrio entre os reinos.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Avatar: A Lenda de Korra [COLOR yellow]8.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20avatar</externallink>
<thumbnail>https://jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/TLoK1507.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.wixstatic.com/media/119c7f_e8c1418ca75b494faed71d2f5596a9ec~mv2.jpg/v1/fill/w_767,h_450,al_c,q_90/119c7f_e8c1418ca75b494faed71d2f5596a9ec~mv2.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Animação, Drama, Família, Ficção Científica, Fantasia</genre>
<info> A lenda de Korra ocorre 70 anos depois de Avatar: A Lenda De Aang. Korra a seguinte, depois do Avatar Aang, uma garota rebelde, explosiva, independente e “pronta para enfrentar o mundo” com cerca de 16/17 anos. Korra, assim como Aang e Appa, tem seu parceiro animal, chamado Naga. Korra vem da tribo da Água do sul e já dominou a Terra, Fogo e Água. E agora o filho mais velho de  Aang e Katara, Tenzin será seu professor da dobra de ar, Tenzin tem três filhos, Jinora (a mais velha), Ikki (a do meio) e Meelo (caçula), todos dominam ar e sua mulher Pemma. Uma das definições da história é Republic city. “habitada por pessoas de todas as nações”. Lá Korra deve lidar com a criminalidade galopante e uma revolta anti dominação.</info>
</channel>
</channels>





B


<channels>
<channel>
<name>Ben 10 [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/ben10</externallink>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pT0NlYVIkwM2zAw9oUkePwrOlxW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://hbomax-images.warnermediacdn.com/images/GXmmNFAzEJyLCHAEAACDB/tileburnedin?size=1280x720&partner=hbomaxcom&v=8af1ca789e23bfe33ad229f83357bd02&language=pt-br&host=art-gallery.api.hbo.com&w=Infinity</fanart>
<genre> Ficção científica</genre>
<aired>2005/12/27</aired>
<info>
[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]Hbo Max[/B]

Um garoto de 10 anos de idade descobre um dispositivo mágico que pode transformá-lo em 10 heróis alienígenas diferentes, cada um com habilidades únicas. Com este novo poder, o menino ajuda as pessoas e combate malfeitores.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Ben 10: Força Alienígena [COLOR yellow]7.3[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20ben10%20for%C3%A7a%20alie</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYmQwYTc1ZDEtMzU3My00OTIzLWE1YmEtYmUyMmMzZTI2ZWNlXkEyXkFqcGdeQXVyOTgwMzk1MTA@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://dg31sz3gwrwan.cloudfront.net/fanart/81841/46381-0-q80.jpg</fanart>
<genre>Ficção, Animação</genre>
<aired>2008/04/18</aired>
<info>
Ben Tennyson tem 15 anos e tornou-se um líder vestindo seu poderoso Omnitrix. Vovô Max está desaparecido e Ben precisa da ajuda de Gwen e Kevin para encontrá-lo.
</info>
</channel>
</channels>
-------------------------------------------------
<channels>
<channel>
<name>Ben 10: Supremacia Alienígena [COLOR yellow]8.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20ben10%20supremacia%20alie</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNzgxYjcwNDUtZTcxZS00NmIyLWI3OTAtNTQ3NzZjM2RkMTFkXkEyXkFqcGdeQXVyNjk1Njg5NTA@._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://wallpaperaccess.com/full/2403955.jpg</fanart>
<genre>Animação, Ficção</genre>
<aired>2010/04/23</aired>
<info>
Um ano depois que Ben Tennyson derrota Vilgax, ele é reconhecido mundialmente como herói. Pelo menos no mundo das crianças.
</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Big Mouth [COLOR yellow]8.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20big%20mouth</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/17/09/29/11/02/4927941.jpg</thumbnail>
<fanart>http://modomeu.com/wp-content/uploads/2018/10/big-mouth-netflix-cover.png</fanart>
<genre>Animação, Comédia</genre>
<info> Uma turma de amigos vive ao sabor das maravilhas e horrores da puberdade nesta comédia dos amigos Nick Kroll e Andrew Goldberg.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Bob Esponja [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/dublagem/images/4/45/Poster-Bob-Esponja.jpg/revision/latest?cb=20210312181253&path-prefix=pt-br</thumbnail>
<fanart>https://img.ibxk.com.br//ms/images/highlights/000/034/691/1491.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20bob%20esponja</externallink>
<info> Venha acompanhar as aventuras da esponja mais adorável do mundo e seu companheiro de estrela do mar! Embora tenham as melhores intenções, Bob Esponja e Patrick estão sempre causando problemas … e muitas risadas!</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>BoJack Horseman [COLOR yellow]8.7[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/I/81MTILmqkXL._AC_SL1500_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://5a96dc7a2281a01e58ffebcc.static-01.com/l/images/b0e502496128afe270519bc24393a33925aa3a11.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/seriado%20horseman</externallink>
<info>Conheça o cavalo mais amado da TV dos anos 90… vinte anos depois! Ranzinza e com um coração de… não exatamente ouro… mas parecido. Latão?</info>
</channel>
</channels>


C

<channels>
<channel>
<name>Caçadores de Trolls: Contos de Arcadia [COLOR yellow]8.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20ca%C3%A7adores%20de%20trolls</externallink>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/contos_da_arcadia/images/4/46/Ca%C3%A7adores_de_Trolls_Poster.jpg/revision/latest?cb=20200422155033&path-prefix=pt-br</thumbnail>
<fanart>http://modomeu.com/wp-content/uploads/2018/05/cacadores-de-trolls-trollhunters-netflix-modo-meu.jpg</fanart>
<genre>Família, Animação, Ação, Aventura, Comédia</genre>
<info> Jim é um garoto de 15 anos que é transformado em um caçador de trolls e defensor dos Trolls do bem, depois de encontrar sem querer um amuleto mágico. Enquanto luta ao lado do seu melhor amigo, Toby, e do Troll sabichão Blinky, ele precisa ao mesmo tempo conciliar os ensaios e deveres de casa da escola.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Caverna do Dragão [COLOR yellow]8.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20caverna%20do%20dragao</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BOWM0MjNkMjEtY2IyNi00ODdmLTk0ODctNjY3YTQzN2Y3N2ZiXkEyXkFqcGdeQXVyNTAyODkwOQ@@._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.byteside.com/wp-content/uploads/2021/07/dnd-cartoon-1983-cover.jpg</fanart>
<genre>Animação, Classico</genre>
<aired>1983/09/17</aired>
<info>
Um grupo de crianças vai a um parque de diversões e lá se deparam com o brinquedo Caverna do Dragão. Ao entrarem nele, são enviados a um mundo mágico, aonde vivem muitas aventuras e contam com a ajuda de Mestre dos Magos para tentar voltar para casa.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Chaves em Desenho Animado [COLOR yellow]n/d[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20chaves%20em%20desenho</externallink>
<thumbnail>https://a-static.mlcdn.com.br/1500x1500/dvd-chaves-em-desenho-animado-volume-4-diamond/campinascomercio2/17519/48a4362198b5b793dd1601cecb95e4de.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/S/pv-target-images/8bc951a3ec6571fd9d19ba26b3f7ee50364c710817fe0e414d8c76f8a8277b4a._RI_V_TTW_.jpg</fanart>
<genre>Comédia</genre>
<info>[COLOR cyan] Sinopse:[/COLOR] Chaves em Desenho Animado (El Chavo, La Serie Animada) é um desenho animado mexicano produzido pela Televisa e Ánima Estudios, baseado no seriado de humor Chaves. As história do desenho foram escritas pelo próprio Roberto Gómez Bolaños que interpretava o Chaves na série de televisão. No Brasil, o desenho estreou no dia 1 de Janeiro de 2007, no canal SBT.</info>
</channel>
</channels>
 
 <channels><channel>
<name>Chowder [COLOR yellow]7.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Animes-one/main/desenho%20chowder</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gYIajTSlacI8LpqgqkvRW4oy5zl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/cAVa2sttZnN6UW8PLT170SJv4Gk.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia</genre>
<aired>2007/11/02</aired>
<info>Chowder sonha em ser chef de cozinha. Ele trabalha como aprendiz para o famoso chef Mung Daal, que sempre lhe dá conselhos. Panini, que trabalha com ele, acredita ser sua namorada.</info>
</channel></channels>
---------------------------------------------

<channels>
<channel>
<name>Clarêncio, O Otimista [COLOR yellow]6.6[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/mRUQ7aYqPLvdzTbvyAUdWs1QATD.jpg</thumbnail>
<fanart>http://pm1.narvii.com/6921/215ff486191afca4264e6e9b73ff1bcd9cdb7a20r1-720-404v2_uhq.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20clarencio</externallink>
<info>Clarêncio é um menino espirituoso que vê coisas boas em tudo, e por isso é um pouco bobo. Seus melhores amigos são Jeff, um menino que têm fobias e não consegue aguentar coisas sujas, e Sumo, um menino com um jeito maluco que sempre está ao lado de Clarêncio. As perspectivas únicas da vida de Clarêncio podem ser divertidas.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Corrida Maluca [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20corrida%20maluca</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZGFiZjIwNTQtN2QzMC00Yjc3LTkyMjgtOGIwZDAwZTA4YzIxXkEyXkFqcGdeQXVyNTE1NjY5Mg@@._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81eWeioCAQL._RI_.jpg</fanart>
<genre>Série de desenho animado</genre>
<aired>1968/09/14</aired>
<info>
Dez pilotos disputam corridas pelo país em seus carros malucos e cheios de estilo. O corredor Dick Vigarista está sempre pronto para passar seus adversários para trás, mas seu orgulho acaba atrapalhando até mesmo suas trapaças.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Cuphead: A Série [COLOR yellow][B]9.0[/B][/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20cuphead</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMDYxNDg1NDYtMmU2My00MTA0LTljNmYtNGJhOTQ5MDFiNWNlXkEyXkFqcGdeQXVyMzQ0ODIzMTg@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.distractify.com/brand-img/CgoeqMxgC/0x0/cuphead-poster_starring_8x10_netflix-1639167918927.jpg</fanart>
<genre>Ação, Animação, Curta</genre>
<info>
The Cuphead Show! Testemunhe as maravilhosas Ilhas Inkwell como você nunca viu antes em uma série original inspirada nos estilos clássicos de animação dos anos 1930. Agora em produção pela talentosa equipe da @ Netflix Animation!
</info>
</channel>
</channels>
 
<channels><channel>
<name>Cyberchase: A Corrida do Espaço [COLOR yellow]6.9[/COLOR]</name>
---<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Animes-one/main/desenho%20cyberchase</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/naqzl0iJWvjO4NSFlUCfsJtqJCQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/eKQbV04jCq5GUrDmTyUfgY44oea.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Kids, Mistério</genre>
<aired>2002/01/21</aired>
<info>Jackie, Mateus e Inês - os heróis de culturas diferentes de Cyberchase - que, juntamente com o esperto cyberpássaro Dígito, saem do seu mundo real e mergulham no ambiente supercolorido do Cyberespaço, onde arrasam os seres do mal num emocionante duelo de força e esperteza. Hacker tem a intenção de dominar o Cyberespaço, mas as crianças sempre impedem que isso aconteça.</info>
</channel></channels>

<channels>
<channel>
<name>Death Note [COLOR yellow]9.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20death%20note</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/14/05/28/20/47/033239.jpg</thumbnail>
<fanart>http://3.bp.blogspot.com/-4z97mpGTXvY/Vif0NmSpBbI/AAAAAAAAHdY/hEYnugXREaE/s1600/maxresdefault%2B%25282%2529.jpg</fanart>
<genre>Animação, Suspense</genre>
<info> O jovem estudante Light Yagami acha um caderno com poderes sobrenaturais, chamado Death Note, no qual é possível matar uma pessoa apenas escrevendo seu nome no caderno. Quando o descobre, Light tenta eliminar todos os criminosos do mundo e dar à sociedade um mundo livre do mal. Mas seus planos começam a sair de rumo quando o detetive L resolve contrariar Light.</info>
</channel>
</channels>

---------------------------------
<channels>
<channel>
<name>DesEncanto [COLOR yellow]7.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Desencanto</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMzlkYzk0YzItM2I0ZC00NmE5LTljMGYtNTY2ZTVhMzA5OWJjXkEyXkFqcGdeQXVyMTkxNjUyNQ@@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.toiimg.com/photo/80048176.cms</fanart>
<genre> Ação, Animação, Aventura, Comédia, Fantasia</genre>
<info>


A princesa Tiabeanie, Bean, está irritada com seu casamento arranjado iminente com o príncipe Merkimer. Bean (Abbi Jacobson) é uma princesa alcoólatra que mora no reino mágico de Dreamland ao lado de Luci (Eric Andre), seu demônio pessoal, e de Elfo (Nat Faxon), seu melhor amigo. Além dos problemas com a bebida, a jovem nobre está disposta, juntamente com sua turminha, a viver as mais inusitadas aventuras – nem que, para isso, precise encarar terríveis ogros ou tolos humanos.
</info>
</channel>
</channels>
--------------

<channels>
<channel>
<name>Doug [COLOR yellow][B]7.4[/B][/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Doug</externallink>
<thumbnail>https://www.justwatch.com/images/poster/206529873/s332</thumbnail>
<fanart>https://cdn.ome.lt/x9Sf-SgodzM4elDYDZPRPmsBbFI=/1200x630/smart/extras/conteudos/doug.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Kids</genre>
<info>


Conheça as provações e os apuros de Doug, um menino de onze anos e meio que, quando não está brincando com seus amigos, gosta de escrever em seu diário e fantasiar que é um super-herói.
</info>
</channel>
</channels>
----------------------------------

<channels>
<channel>
<name>Dragões: Corrida até o Limite [COLOR yellow]8.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20dragoes</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/f2FK4mTRwIq4sLWzuLIG2Y6RbRi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://3.bp.blogspot.com/-bGg1ewgcaQ0/WKg_s1HqZjI/AAAAAAAAGgY/z2lpUcZBDskNW13hxiCXE_-u32DWm5n_QCLcB/s1600/dragoes-corrida-ate-o-limite-lancamentos-da-netflix.jpg</fanart>
<genre>Animação, Ação</genre>
<aired>2015/06/25</aired>
<info>
Dos criadores de "Como Treinar seu Dragão", esta nova série leva Soluço e Banguela aos limites da aventura.
</info>
</channel>
</channels>
-------------------------------------------------

<channels>
<channel>
<name>Du, Dudu E Edu [COLOR yellow]8.0[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://cdn.europosters.eu/image/1300/posters/ed-edd-n-eddy-group-hug-i16833.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn.wallpapersafari.com/33/96/TdAjwM.jpg</fanart>
<genre>Clássico, Comédia</genre>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20du%2Cdudu%20e%20edu</externallink>
<info> A série conta a história sobre três garotos, que são chamados de Du, Dudu e Edu . Em cada episódio, existe uma história diferente, mas os três sempre estão tentando ganhar dinheiro para poder comprar suas balas de caramelo.1 Conhecidos em inglês como Ed, Edd n' Eddy, este trio vive em um bairro chamado Peach Creek, na cidade de Vancouver, no Canadá. Os três são muito diferentes, exceto numa coisa: Todos adoram balas de caramelo, no Brasil ou quebra-queixos, em Portugal,que são umas balas grandes e redondas vendidas na loja de doces. Eles são atormentados pelas crianças do beco. O bairro tem vários becos e duas ruas principais sendo uma delas com algumas lojas. Du, Dudu e Edu são três amigos que sempre procuram trabalhar meio período nas férias de verão para ganhar dinheiro e comprar balas de caramelo.</info>
</channel>
</channels>

<channels><channel>
<name>DuckTales: Os Caçadores de Aventuras (2017) [COLOR yellow]8.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Animes-one/main/desenho%20duck%20tales%202017</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ndrqGODrt53F0kkb5GXVCdDYjjD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/vQi8foJKdvefFdW2GuxuqKxUEt5.jpg</fanart>
<genre>Família, Comédia, Animação</genre>
<aired>2017/08/12</aired>
<info>Baseado no clássico dos anos 1980 e 1990, Ducktales acompanha as andanças do Tio Patinhas com Pato Donald e os trigêmeos Huguinho, Zezinho e Luizinho. Juntos, eles irão atrás do tesouro escondido da família.</info>
</channel></channels>
---------------------------------------------

<channels>
<channel>
<name>DuckTales: Os Caçadores de Aventuras [COLOR yellow]7.9[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20duck%20tales</externallink>
<thumbnail>http://www.vortexcultural.com.br/images/2016/07/Duck-Tales-Ca%C3%A7adores-de-Aventuras-vortex.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/R0RUDUw2iQI/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Família, Animação, Suspense, Ficção Científica, Fantasia</genre>
<info> Tio Patinhas, Huguinho, Zezinho e Luizinho se encontram em todos os tipos de aventuras nesta que foi série de desenho animado de maior sucesso produzido pelos estúdios de Walt Disney.</info>
</channel>
</channels>

<channels>Netflix
<channel>
<name>Entrelinhas Pontilhadas [COLOR yellow]8.9[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20entrelinha</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/21/10/21/13/43/3425139.jpg</thumbnail>
<fanart>https://n7m3z4b2.stackpathcdn.com/wp-content/uploads/2021/11/IT_TATDL_S1_Main_Vertical_RGB_PRE-2-2-2.jpg.webp</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Drama</genre>
<info>Durante uma viagem entre amigos, um cartunista com a consciência personificada em um tatu reflete sobre sua vida e um amor não correspondido.</info>
</channel>
</channels>

F

<channels>
<channel>
<name>Futurama [COLOR yellow]8.4[/COLOR]</name>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/78/30/52/19784883.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.ibxk.com.br//ms/images/highlights/000/006/806/68.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/seriado%20futurama</externallink>
<info>Fry era um entregador de pizza de 25 anos, cuja vida não tinha o menor significado. Depois de congelar-se acidentalmente na véspera do Ano Novo de 1999, ele acorda mil anos mais tarde, tendo a chance de começar tudo de novo em um futuro repleto de alienígenas misteriosos e de robôs ameaçadores. Ele trabalha agora para a Planet Express, um serviço de entregas intergaláctico que transporta pacotes para todos os cinco quadrantes do universo. Entre seus companheiros está a capitã da nave Planet Express, Leela, uma alienígena linda, de um só olho, que enfrenta muita gente durona (apesar de seus problemas de percepção em 3 dimensões); e Bender, um robô com muitos defeitos humanos: bebe, fuma e pratica pequenos roubos. Ele também tem uma fraqueza por pornografia robótica (que consiste principalmente em diagramas de circuitos). A bordo também se encontra o Professor Farnsworth, que é um cientista excêntrico cujas idéias o caracterizam como sendo algo entre um gênio e um doido varrido; Hermes Conrad, que é um burocrata autorizado, cuja frieza para com a tripulação é suavizada pela preocupação com suas vidas – mas somente porque ele não quer apresentar um monte de formulários de “morte na entrega”, caso eles não voltem de uma missão – e Amy Wong, uma tripulante cujos deveres incluem ser bonitinha e paquerar o Tenente Kif Kroker.</info>
</channel>
</channels>



G

<channels>
<channel>
<name>Gravity Falls: Um Verão de Mistérios [COLOR yellow]8.9[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91PIuPXgqNL.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20gravity%20falls</externallink>
<info> Os gêmeos Dipper e Mabel ficam desapontados ao ter que passar o verão com seu tio-avô, mas a cidade onde ele vive acaba se revelando um lugar estranho e maravilhoso.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Guardiões da Galáxia [COLOR yellow]7.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20guardioes%20da%20galaxia</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/14/10/17/10/30/565195.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.einerd.com.br/wp-content/uploads/2019/08/Guardi%C3%B5es-da-Gal%C3%A1xia-HQ-capa.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Animação</genre>
<info>
Um grupo de foragidos desajustados entram em aventuras repletas de ação para tentar trazer paz à Galáxia.</info>
</channel>
</channels>


H

<channels>
<channel>
<name>He-Man e os Mestres do Universo [COLOR yellow]6.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20He-Man%20and%20the%20Masters%20of%20the%20Universe</externallink>
<thumbnail>https://cosmonerd.com.br//uploads/2019/12/he-man-and-the-masters-of-the-universe.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://i2.wp.com/cloud.estacaonerd.com/wp-content/uploads/2021/08/19102829/HEMAN.jpg?fit=1909%2C1069&ssl=1</fanart>
<genre>Ação, Animação, Aventura</genre>
<info>O jovem Adam e seus amigos descobrem o lendário poder de Grayskull e aceitam a missão de defender Eternia do temível Esqueleto.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Hilda [COLOR yellow]8.6[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20hilda</externallink>
<thumbnail>https://i0.wp.com/lugarnenhum.net/wp-content/uploads/2019/01/hilda.jpg?resize=426%2C597&ssl=1</thumbnail>
<fanart>https://deliriumnerd.com/wp-content/uploads/2018/10/Hilda_poster.jpg</fanart>
<genre>Animação, Família, Ficção Científica, Fantasia</genre>
<info>Ao sair da floresta onde vive e ir para a cidade, a destemida Hilda vive aventuras incríveis com os novos amigos e criaturas mágicas que encontra pelo caminho.</info>
</channel>
</channels>


<channels>Disney
<channel>
<name>Homem-Aranha [COLOR yellow]8.3[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20homem%20aranha%201994</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/c_310_420/pictures/17/07/04/21/12/566558.jpg</thumbnail>
<fanart>https://manualdosgames.com/wp-content/uploads/2021/05/Spider-Man-Animacao.jpg</fanart>
<genre>Animação, Ação, Aventura</genre>
<info>
Homem-Aranha: a série animada foi o desenho mais bem sucedido do aracnídeo já feito até hoje. O produtor/editor foi John Semper Jr, e o desenho foi produzido pela Marvel Productions, de 1994 a 1998. Stan Lee (criador do Homem-Aranha) trabalhou na série; como produtor executivo, revisor e consultor das histórias.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Homem-Aranha: Ação sem Limites [COLOR yellow]6.3[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20homem-aranha%20a%C3%A7ao</externallink>
<thumbnail>https://vortexcultural.com.br/images/2018/12/Homem-Aranha-A%C3%A7%C3%A3o-Sem-Limites.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ovicio.com.br/wp-content/uploads/2021/09/20210914-62471883-0-q80.jpg</fanart>
<genre>Animação, Ficção</genre>
<aired>1999/10/02</aired>
<info>
[COLOR cyan][B]Streaming[/COLOR][/B]: [B]Desenhos[/B]

Spider-Man Unlimited foi uma série animada de treze episódios, na qual o Homem-Aranha vive aventuras na Contra-Terra. Serve como um spin-off da série Homem-Aranha dos anos 90 e é parcialmente inspirada no Homem-Aranha 2099.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Hora de Aventura [COLOR yellow]8.6[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/48lmWkg3X8QBZJcERrsyQsbjQCp.jpg</thumbnail>
<fanart>http://4.bp.blogspot.com/-ysvWaXgeEL4/Vb5Rg-McV2I/AAAAAAAAANs/IP3eQTfd3JE/s1600/ATPOL57.png</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/seriado%20hora%20de%20aventura</externallink>
<info>Com 12 anos de idade, Finn combate o mal na terra de Ooo na companhia de seu cachorro mágico, Jake. Quando estes dois grandes amigos se juntam e dizem as palavras mágicas “Hora de Aventura”, tudo pode acontecer.</info>
</channel>
</channels>
 
<channels><channel>
<name>Ilha dos Desafios Luzes, Drama, Ação! [COLOR yellow]7.3[/COLOR]</name>
---<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Animes-one/main/desenho%20total%20drama</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tGG1e2B6fnzMdhsMyZzRUVGktJS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/5TqNfPRY1nz3LJMXfE1f4mi6y5R.jpg</fanart>
<genre>Action & Adventure, Animação, Comédia, Drama</genre>
<aired>2009/01/11</aired>
<info>Total Drama açao é uma serie de animação estadunidense-canadense produzido por Teletoon Productions, Fresh TV e Cartoon Network Studios. Nessa temporada 15 dos 22 campistas retornam para tentar uma nova chance de ganhar, dessa vez com o prêmio de US$ 1.000.0000</info>
</channel></channels>
--------------------------------------------- 

<channels>
<channel>
<name>Invincible [COLOR yellow]8.8[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/21/02/26/16/32/3176360.jpg</thumbnail>
<fanart>https://kolmeia.net/wp-content/uploads/2020/12/3744566-untitled-1.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20invincible</externallink>
<info> INVENCÍVEL é uma animação de super-heróis para adultos e conta a história de Mark Grayson, de 17 anos, um cara como qualquer outro de sua idade, exceto que seu pai é o super-herói mais poderoso do planeta, Omni-Man. Porém, à medida que Mark desenvolve seus próprios poderes, ele descobre que o legado de seu pai pode não ser tão heroico quanto parece.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Irmão do Jorel [COLOR yellow]9.1[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/noVz6XUUlVtIiL4aBZjyKvA3ZfI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.wikia.nocookie.net/irmaodojorel/images/8/8d/Personagens-de-irmao-do-jorel-ganham-novos-tracos-para-a-nova-temporada-da-serie-1449524191774_1920x1080.jpg/revision/latest?cb=20190117210719&path-prefix=pt-br</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20jorel</externallink>
<info>A série mostra o cotidiano de uma família excêntrica e extravagante. O filho mais novo conhecido apenas pelo nome de “Irmão do Jorel” é ofuscado pela fama e popularidade de seu irmão mais velho Jorel. Junto de sua família composta por seus dois irmãos mais velhos, seu pai, sua mãe, suas duas avós e seu cachorro eles vivem situações típicas de uma família brasileira no final da década de 80.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Jurassic World: Acampamento Jurássico [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Jurassic%20World:%20Acampamento%20Jur%C3%A1ssico</externallink>
<thumbnail>https://woomagazine.com.br/wp-content/uploads/2020/07/Jurassic-Word-Camp-Cretaceous.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://www.gaz.com.br/packages/uploads/2020/09/Jurassic-World-Acampamento-Jur%C3%A1ssico.jpg</fanart>
<genre>Kids, Animação, Ação, Aventura</genre>
<info>Eles mal se conheciam quando foram acampar num canto remoto daquela ilha. Agora, com dinossauros à solta, esses seis adolescentes terão de virar amigos para sobreviver.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Justiça Jovem [COLOR yellow]8.6[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/19/08/03/00/09/5773066.jpg</thumbnail>
<fanart>https://8mmkgedwkogp.cdn.shift8web.com/wp-content/uploads/2019/02/vtmchgcc920.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Animação</genre>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20justi%C3%A7a%20jovem</externallink>
<info> ustiça Jovem centra-se na jornada de um grupo de ajudantes e protegidos de super-heróis tentando mostrar-se eles próprios como heróis, enquanto lidam com problemas típicos da adolescência em suas vidas pessoais.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Johnny Test [COLOR yellow]5.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20johnny%20test</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/21/07/16/22/30/1284431.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cosmonerd.com.br//uploads/2020/05/test-netflix.jpg</fanart>
<genre>ANIMAÇAO</genre>
<aired>2005/09/17</aired>
<info>
Johnny Test mostra as aventuras de um garoto corajoso de 11 anos, seu cachorro super-esperto e falador, Dukey, e suas duas irmãs irmãs gêmeas, cientistas geniais, Susan e Mary, que usam Johnny como cobaia para suas experiências a fim de impressionar o vizinho Gil, que nunca as percebe, mas é grande amigo de Johnny.
</info>
</channel>
</channels>
----------------------------------------------------

<channels>
<channel>
<name>Kung Fu Panda: Os Punhos Do Destino [COLOR yellow]8.6[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20kung%20fu%20panda</externallink>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/dreamworksanimation/images/b/b0/KFP_-_The_Paws_of_Destiny_-_Poster.jpg/revision/latest?cb=20181014010509&path-prefix=pt-br</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/S/pv-target-images/7ad0d42e6ad3e989a0571848c4a28873a2a22e88b0d6821b9587e3f61b86dbab._RI_V_TTW_.jpg</fanart>
<genre>Ação, Animação, Aventura, Comédia, Família, Fantasia</genre>
<info> As aventuras de quatro jovens pandas, Nu Hai, Bao, Jing e Fan Tong, alunos de Po, o novo Mestre Dragão. Um dia, o grupo absorve o chi, ou energia, de antigos guerreiros kung fu escondido em uma caverna mística sob a Vila Panda. A partir de então, eles precisam usar os novos poderes para salvar o mundo de uma força maligna.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Liga Da Justiça [COLOR yellow]8.5[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://animesonlinegames.com/wp-content/uploads/2019/10/assistir-liga-da-justica-sem-limites-dublado-todos-os-episodios-super-gratis-animes-online-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cabaredasideias.files.wordpress.com/2013/02/liga-da-justic3a7a-sem-limites-1c2b0-temporada.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Animação, Ficção Científica, Fantasia</genre>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20liga%20da%20justi%C3%A7a</externallink>
<info> Os maiores super-heróis do mundo, como Super-Homem, Batman, Mulher-Maravilha, Lanterna Verde, Flash e outros se unem como a Liga da Justiça para enfrentar vilões poderosos, criaturas sobrenaturais e entidades diabólicas que querem dominar o mundo.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Maya e os 3 Guerreiros [COLOR yellow]8.6[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20maya</externallink>
<thumbnail>https://jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2021/09/PT-BR_MAYA_Vertical_27x40_RGB_PRE-760x1126.jpg</thumbnail>
<fanart>https://occ-0-92-1722.1.nflxso.net/dnm/api/v6/6AYY37jfdO6hpXcMjf9Yu5cnmO0/AAAABQodNKoF0PeK4N720l0HRRifht9VXc8X0gnD1kBvj3D4-hD8Hk7w5g6SUY-kIqTYUw_1WHk9nu1qlH2E6SlNWMkxjY2a.jpg?r=5c9</fanart>
<genre>Ação, Animação, Aventura</genre>
<info>A série acompanha a jornada de uma princesa guerreira na civilização Maia. Ela busca recrutar três combatentes lendários para salvar o mundo dos homens e dos deuses. - Animação original Netflix.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Mestres do Universo: Salvando Eternia [COLOR yellow]5.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20mestres%20do%20universo</externallink>
<thumbnail>https://i1.wp.com/www.arrobanerd.com.br/wp-content/uploads/2021/07/heman-mestresdouniverso.jpeg?resize=640%2C948&ssl=1</thumbnail>
<fanart>https://cafecomnerd.com.br/wp-content/uploads/2021/07/he-man-mestre-do-universo-netflix.jpg</fanart>
<genre>Ação, Animação, Aventura</genre>
<info> Uma história original baseada no mundo da franquia de brinquedos "He-Man", da era clássica dos anos 80, da Mattel. - Anime original Netflix. A série será animada pela Powerhouse Animation, estúdio por trás de Castlevania.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Mickey Mouse [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20mickey</externallink>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/cuuywMdjPG9gPTn0y25uH5ntr41.jpg</thumbnail>
<fanart>https://prod-ripcut-delivery.disney-plus.net/v1/variant/disney/BC05B5C86E52EC63540159F9163E29FE9580170A192A87486619B83CFE35DEF3/scale?width=1200&aspectRatio=1.78&format=jpeg</fanart>
<genre>Animação,Kids</genre>
<info> Nesta série de curtas, Mickey Mouse se encontra em situações bobas em todo o mundo! De Nova York a Paris a Tóquio, Mickey experimenta novas aventuras com seus amigos!</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Miraculous: As Aventuras de Ladybug [COLOR yellow]7.8[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20ladybug</externallink>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/miraculousladybug/images/5/5c/Miraculous_2%C2%AA_Temporada.jpg/revision/latest?cb=20180617200652&path-prefix=pt-br</thumbnail>
<fanart>https://lh3.googleusercontent.com/proxy/gINMEObMaeWHH3TfxJ-hzL1X9KeVg2EBcqOoMZ7xtreCxJq83pF-0gi9vbdM3yQLisQ9_Wx3VpbQy-UB8yeaDzDDbRksPLPjKWNeaTR7-6nGIv5nwFNyPxELrpuiue7BiIO4pzjTYvpMItM</fanart>
<genre>Animaçao,Aventura</genre>
<info></info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Monstros no Trabalho [COLOR yellow]7.6[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/poster_c733956c.png</thumbnail>
<fanart>https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/1920x1080_logo_affea6f7.png</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20monstros%20no%20trabalho</externallink>
<info>Tylor Tuskmon é o primeiro da turma na Universidade Monstros e chega à Monstros S.A. para começar seu trabalho dos sonhos como um Assustador… ou não. No dia em que ele está pronto para começar, ele descobre que não querem Assustadores… querem Cômicos! Tylor é temporariamente transferido para a equipe de instaladores da Monstros S.A. Essa mudança destrói o plano de Tylor, mas ele tem um novo objetivo: se tornar um Cômico.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Mr. Pickles [COLOR yellow][B]([/COLOR]</name>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYWM0NTFmNTAtNjY4MS00NjAxLThmZWYtMTIzMDE5ZTNlZDdhXkEyXkFqcGdeQXVyNTAyODkwOQ@@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-eu.ssl-images-amazon.com/images/S/sgp-catalog-images/region_GB/turner-mrpickles_S1-Full-Image_GalleryCover-en-GB-1500680032732._UY500_UX667_RI_VlLRY8gbngwkbkbAzoAFV038kON8mDMXe_TTW_.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia</genre>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20mr.%20pickles</externallink>
<info> Se passa na pequena cidade de Old Town, onde mora a família Goodman. Tommy e Mr. Pickles passam o dia se aventurando na cidade, enquanto Tommy não faz ideia da maldade de seu cachorro, seu avô tenta provar o outro lado de Mr. Pickles, mas nunca tem sucesso.</info>
</channel>
</channels>

<channels>Disney
<channel>
<name>Mutante Rex [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20mutante%20rex</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w500/jaJXANEo6toYsstDi2vUqX8mptc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.wikia.nocookie.net/liberproeliis/images/4/48/Wp2052679-generator-rex-wallpapers_%281%29.jpg/revision/latest?cb=20191130221043&path-prefix=pt-br</fanart>
<genre>Animação, Ação, Aventura, Kids, Família, Suspense</genre>
<info>
Cinco anos antes do início da série, uma enorme explosão lançou nanites no ambiente, contaminando todos os seres vivos da Terra. Estes nanites ativam-se aleatoriamente dentro de seus hospedeiros, transformando-os em monstros conhecidos como E.V.O (“Exponentially Variegated Organism”, no Brasil, “Estrutura Variegada Organica” ). Estes geralmente são criaturas irracionais e agressivas, representando um grande perigo a tudo que esteja ao seu redor. Para combater a ameaça EVO, uma organização conhecida como Providência foi criada para capturar, matar ou curá-los. Rex é um adolescente de 15 anos de idade que sofre de amnésia, e como todo mundo, ele foi infectado pelos nanites. No entanto, ao contrário da maioria dos EVOs, Rex pode controlar os seus nanites, permitindo-lhe manifestar uma grande variedade de poderes e até mesmo curar outros EVOS de suas mutações. Trabalhando com a organização Providência, sob o comando do Agente Seis, ele ajuda a parar os EVOS à medida que eles aparecem. Do lado oposto, trabalhando contra a Providência, há Van Kleiss, um EVO que possui conexões ao incidente responsável pela liberação dos nanites e ao próprio Rex</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>O Chefinho: De Volta ao Berço [COLOR yellow]7.9[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20o%20chefinho</externallink>
<thumbnail>https://www.acessoonlinegratis.com/wp-content/uploads/2022/05/O-Chefinho-De-Volta-ao-Berco-1a-Temporada-Completa-2022-Google-Drive-e-Torrent-Dublada-mp4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNjFiODRmOTEtY2QyMC00ZmY5LTliNzQtMzE3YjJjZTVmY2ZkXkEyXkFqcGdeQXRyYW5zY29kZS13b3JrZmxvdw@@._V1_.jpg</fanart>
<genre>Animação | Comédia</genre>
<aired>2022/05/19</aired>
<info>
A versão adulta de Ted Templeton está numa enrascada. Para não ser preso, ele volta a ser o Chefinho, fingindo ser um dos filhos do seu irmão, Tim.
</info>
</channel>
</channels>


<channels>Disney
<channel>
<name>O Espetacular Homem-Aranha [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20homem%20aranha%202008</externallink>
<thumbnail>https://3.bp.blogspot.com/--PsrjJUwQk4/VwWlRIVwzJI/AAAAAAAAUL4/ANv0e193k0MmKi4IsG_3teZ78i9as5DAg/s1600/The_Sepctacular_Spider-Man.jpg</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-PzSY8RqOjAo/X2-e137PxoI/AAAAAAAAA4Y/pTZixuBRLNEJsu0qrSn3_9SdWyFnh9kGwCLcBGAsYHQ/s1600/The_Spectacular_Spider_Man_Banner.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Animação</genre>
<info>
O Espetacular Homem-Aranha é um seriado norte-americano que estreou em 2008 que conta as primeiras aventuras de Peter Parker como o Homem-Aranha.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>O Incrível Mundo de Gumball [COLOR yellow]8,2[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/vozesportuguesas/images/d/dd/Oimdg.png/revision/latest?cb=20200917144834&path-prefix=pt</thumbnail>
<fanart>https://studiosol-a.akamaihd.net/uploadfile/letras/fotos/f/f/5/a/ff5abb32c2b04064aece4bff5bec62f5.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/seriado%20gumball</externallink>
<info>O Incrível Mundo de Gumball é uma série de desenho animado britânica e estadunidense criada por Ben Bocquelet e produzida pelo Cartoon Network Development Studio Europe, estúdio do Cartoon Network equivalente europeu do Cartoon Network Studios. A série conta a história de Gumball e suas aventuras no dia-a-dia junto com seu irmão Darwin.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>O Laboratorio De Dexter [COLOR yellow]7.9[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://limaomecanico.com.br/wp-content/uploads/2020/07/O-Laborat%C3%B3rio-de-Dexter.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/GmzKnxcfEPM/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Família, Ficção Científica, Fantasia</genre>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20o%20laboratorio%20de%20dexter</externallink>
<info> Trata-se de um desenho cujo foco é um menino gênio chamado Dexter, que possui um imenso laboratório secreto conectado a seu quarto.  O garoto está constantemente em conflito com sua endiabrada irmã mais velha, Dee Dee.  Dexter possui um arqui-inimigo que se intitula Mandark, outra criança super-dotada, e que tem uma gargalhada muito peculiar.  Quase sempre, Mandark, através de métodos fraudulentos ou por pura coincidência, assume o mérito das conquistas de Dexter.  Mandark sempre inventa planos para poder destruir Dexter e seu laboratório.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>O Novo Pica-Pau [COLOR yellow]8.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20pica-pau%202000</externallink>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/The_New_Woody_Woodpecker_Show_TV_Series-474557830-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.next-episode.net/tv-shows-images/huge/the-woody-woodpecker-show.jpg</fanart>
<genre>Comédia</genre>
<info>Por mais de quarenta anos, esse simpático personagem animado alegra adultos e crianças com suas aventuras e sua inconfundível risada. O encantador Pica-Pau volta às telas com uma estética renovada e acompanhado de ótimos amigos que se juntarão a ele nas mais loucas aventuras.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>O Príncipe Dragão [COLOR yellow]8.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20O%20Pr%C3%ADncipe%20Drag%C3%A3o</externallink>
<thumbnail>https://torradaelfica.com/wp-content/uploads/2019/03/DP2-731x1024.jpg</thumbnail>
<fanart>https://seriemaniacos.tv/wp-content/uploads/2019/03/O-Pr%C3%ADncipe-Drag%C3%A3o.jpg</fanart>
<genre>Animação, Aventura, Família, Fantasia</genre>
<info>Dois príncipes humanos estabelecem um elo improvável com a elfo assassina que foi enviada para os matar, embarcando numa épica missão para trazer a paz aos seus reinos.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>O show do Pica-Pau [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20pica-pau%20classico</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNTJkNTJkYmEtZmEyYy00MzEwLTk2MTMtZDZjNDJlMDZiZmMyXkEyXkFqcGdeQXVyNzMwOTY2NTI@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>http://2.bp.blogspot.com/_usM-DqDkXWY/SwtUZrim8rI/AAAAAAAAAY4/M6Ae3akviNE/s1600/7015pica_pau.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Família</genre>
<info>A Coleção Completa dos episódios do pássaro mais divertido das telinhas. Pica-Pau pela primeira vez em HD e FULL HD. São 107 episódios em 1080p e 89 em 480p. Todos com excelente qualidade e dublagem clássica. O Pica-pau e seus amigos Andy Panda e Chilly Willy embarcam nas mais diversas aventuras com muita bom humor.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Os Apuros de Penélope Charmosa [COLOR yellow]6.8[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20penelope%20charmosa</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNTE0OWM2ZWItYjY5OS00NzhhLWI2YzUtZjFiNTg4N2FhMjBhXkEyXkFqcGdeQXVyNTE1NjY5Mg@@._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://live.staticflickr.com/3083/3167615756_9c7839f705_c.jpg</fanart>
<genre>Comédia</genre>
<aired>1969/09/13</aired>
<info>


A linda Penélope Charmosa é herdeira de uma vasta fortuna e vive sendo perseguida pelo vilão Tião Gavião durante suas aventuras ao redor do mundo. Ela conta com a Quadrilha da Morte para protegê-la, mas, quase sempre, acaba se salvando sozinha.
</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Os 3 Lá Embaixo: Contos da Arcadia [COLOR yellow]8.9[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%203%20bellow</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/18/10/11/09/41/0142630.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81U3dvgyj7L._RI_.jpg</fanart>
<genre>Ação, Animação, Comédia, Família, Fantasia, Ficção</genre>
<info>Ao chegarem à Terra, dois jovens alienígenas em fuga tentam se infiltrar entre humanos e escapar de caçadores de recompensa intergaláticos.</info>
</channel>
</channels>

---------------------------------------------------------------------------------------------------
<channels>
<channel>
<name>O Show dos Looney Tunes [COLOR yellow]7.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20O%20Show%20dos%20Looney%20Tunes%20Volume</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/14/07/07/10/28/344191.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.wikia.nocookie.net/dublagem/images/b/bc/O_Show_dos_Looney_Tunes.png/revision/latest?cb=20210924202417&path-prefix=pt-br</fanart>
<genre>Animação, Aventura, Comédia, Curta, Família</genre>
<aired>2011/??/??</aired>
<info>


Agora Pernalonga e sua turma abandonam as florestas para morarem nos subúrbios da Califórnia. Aos poucos, em meios á piadas sobre a sociedade moderna e seus hábitos, eles vão aprendendo que viver na cidade grande é tão difícil quanto seu modo de vida primitivo anterior.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Os Simpsons [COLOR yellow]8.7[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/dBKEidlQkTMBXazMv5AGTGm6usx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://badalo.com.br/wp-content/uploads/2018/10/simpsons-22.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/seriado%20os%20simpsons</externallink>
<info>A família Simpsons mora na cidade de Springfield, uma cidade americana como qualquer outra. Homer trabalha como inspetor de segurança numa usina de energia nuclear. Marge tenta manter a paz em sua família. Bart é um travesso garoto de 10 anos. Lisa, 8, é a inteligente da família, que adora tocar saxofone e é vegetariana. E a pequena Maggie conquista todos enquanto não larga sua chupeta. E a série tem um rico, e muitas vezes estranho, universo de personagens que também habitam Springfield. Com roteiros inteligentes, humor subversivo e divertidamente genial, a série faz piadas de si mesma e de todo mundo que aparecer em seu caminho.</info>
</channel>
</channels>


<channels>Disney
<channel>
<name>Os Ursinhos Gummi [COLOR yellow]7.5[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Os%20Ursinhos%20Gummi</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/egLVoeE4uyllHkmwZhOyY4fAywx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://dg31sz3gwrwan.cloudfront.net/fanart/76081/62458138-0-q80.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Família, Kids, Ficção Científica, Fantasia</genre>
<info>é um seriado animado da Walt Disney Pictures de 1985 a 1990 protagonizado por ursinhos inteligentes e falantes e ambientado num reino medieval mágico e mitológico chamado Dunwyn. O nome do seriado foi inspirado em Gummy Bears, doces de goma em forma de ursos vendidos nos EUA. Na época, o então CEO da Disney Michael Eisner inspirou-se nos doces quando seu filho lhe solicitou-os uma vez.</info>
</channel>
</channels>

<channels>Disney
<channel>
<name>Os Vingadores Unidos [COLOR yellow]7.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20vingadores%20unidos</externallink>
<thumbnail>http://pm1.narvii.com/6271/095ecbeeffb2a15e6994b9eaf1744a0a57a8833a_00.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Ação, Aventura, Animação</genre>
<info>
Com uma escalação de astros que inclui Homem de Ferro, Capitão América, Thor, Hulk, Gavião Arqueiro, o recém-chegado e incrível Falcão e a Viúva Negra, Os Vingadores Unidos, da Marvel, são verdadeiramente uma irmandade. Eles salvam o mundo das maiores ameaças imagináveis – do tipo que um único super-herói não pode lidar. Agora, eles precisam combater uma equipe formada pelos vilões mais perigosos do planeta, A Cabala, um grupo que se reuniu sob a liderança do Caveira Vermelha! Liderados pelo Homem de Ferro, os heróis treinam e vivem juntos em sua nova sede, na Torre dos Vingadores. Não importa se eles estão impedindo o Dr. Destino de conquistar Asgard, Attuma de levar o Exército da Atlântida até Nova York ou o Drácula de liberar hordas de vampiros, os Vingadores devem trabalhar juntos para ter sucesso.</info>
</channel>
</channels>

<channels>Disney
<channel>
<name>Olaf Apresenta [COLOR yellow]7.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20olaf%20apresenta</externallink>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/disney/images/5/52/Olaf_Presents_poster_2.jpeg/revision/latest?cb=20211105150503</thumbnail>
<fanart>https://thestreamable.com/media/pages/news/how-to-watch-olaf-presents-on-apple-tv-roku-fire-tv-and-mobile/1d8d5d1e25-1636470169/ltnr9zqdtdynbuizxvdhf0s51gq.jpg</fanart>
<genre>Animação, Família</genre>
<info>Olaf de boneco de neve a showman em sua releitura de cinco contos favoritos da Disney Animation.
</info>
</channel>
</channels>

I

<channels>
<channel>
<name>Perdidos Em Oz [COLOR yellow]7.7[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/17/07/07/10/38/079236.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/S/pv-target-images/00ea57cc3f444e77cfba76c41648d247f2a828e1aa50a3da7e5363280d9d6b6a._RI_V_TTW_.jpg</fanart>
<genre>Animação, Família, Ficção Científica, Fantasia, Kids</genre>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20perdidos%20em%20oz</externallink>
<info> Dorothy Gale, de doze anos de idade, e seu cão fiel Totó procuram por Glinda – a bondosa, na esperança de que ela possa lhes dar a magia que precisam para voltar para casa, no Kansas. Ao longo do caminho eles vão fazer novos amigos surpreendentes e compartilhar uma aventura mágica que nunca poderiam ter imaginado.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Phineas e Ferb [COLOR yellow]8.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20phineas%20e%20ferb</externallink>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/vozesportuguesas/images/c/c3/Phineas_e_Ferb.jpg/revision/latest/top-crop/width/360/height/450?cb=20200919142257&path-prefix=pt</thumbnail>
<fanart>https://prod-ripcut-delivery.disney-plus.net/v1/variant/disney/8D4D2D332B683087FEDA13C012E5B03CBFF6D555A44128E50950335128914A82/scale?width=1200&aspectRatio=1.78&format=jpeg</fanart>
<genre>Animação, Comédia, Família, Ficção Científica, Fantasia</genre>
<info> Todos os dias, dois meio-irmãos nas férias de verão embarcam em um grande novo projeto, o que irrita sua irmã controladora, Candace, que sempre tenta entrega-los para sua mãe. Enquanto isso, seu animal de estimação Perry o ornitorrinco luta contra o malvado Dr. Doofenshmirtz.</info>
</channel>
</channels>


<channels>Globo
<channel>
<name>Pingu [COLOR yellow]7.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20pingu</externallink>
<thumbnail>https://http2.mlstatic.com/D_NQ_NP_704403-MLB31138104763_062019-W.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/QrCn0l80Dtw/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia</genre>
<info>
As aventuras do pinguim Pingu com sua família e seus amigos, que vivem felizes na calota polar.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Pinky e o Cérebro [COLOR yellow][B](7.8[/COLOR]</name>
---<externallink>https://</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/15/09/01/15/54/041344.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/rjp4LtSn5Jw/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia</genre>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20%20pinky%20e%20o%20cerebro</externallink>
<info> Pinky e Cérebro são dois ratos brancos de laboratório. Pinky é o alto e magricela, infantil e abobalhado que sempre irrita e atrapalha Cérebro. Este, o baixinho mau-humorado, semore tem planos mirabolantes para conquistar o seu maior objetivo: conquistar o mundo.</info>
</channel>
</channels>

R

<channels>
<channel>
<name>Rick and Morty [COLOR yellow]9.2[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/17/11/06/14/13/5164749.jpg?coixp=50&coiyp=47</thumbnail>
<fanart>http://s2.glbimg.com/fP8FcBdhKXgZ2HCLdGl7R8MIHIk=/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2017/10/20/rick-and-morty3.png</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20rick%20and%20morty</externallink>
<info> Rick é um velho mentalmente desequilibrado, mas cientificamente talentoso que se reconectou recentemente com sua família. Ele passa a maior parte do tempo envolvendo o jovem neto Morty em aventuras perigosas e estranhas no espaço e em universos alternativos. Compostos à vida familiar já instável de Morty, esses eventos causam muito sofrimento a Morty em casa e na escola.</info>
</channel>
</channels>



S

<channels>
<channel>
<name>Star vs. As Forças do Mal [COLOR yellow]8.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20star%20vs%20as%20for%C3%A7as%20do%20mal</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/15/10/29/17/58/034512.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.quizur.com/i/b/5a99c7f492ffc6.64190235maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Animação, Comédia, Ficção Científica, Fantasia</genre>
<info> Guerreira intergaláctica Star Borboleta chega na Terra para viver com a família Diaz. Ela continua lutando contra vilões de todas as dimensões e ainda no ensino médio, tudo isso principalmente para proteger sua varinha extremamente poderosa, um objeto que ainda a pertence por direito por ser princesa de mewni.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Scooby Doo, Cadê Você! [COLOR yellow]7.8[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://64.media.tumblr.com/1086cae43e7818e844e8adf97fff59d3/e54fa5a6a28f5cf8-be/s1280x1920/237ec47a2ac468d4227e8a75f9ae94dbf7594dd9.png</thumbnail>
<fanart>https://www.nicepng.com/png/detail/76-760232_scooby-doo-where-are-you-image-transparent-scooby.png</fanart>
<genre>Animação, Clássico, Comédia, Família, Mistério</genre>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20scooby%20cade%20voce</externallink>
<info> Quatro adolescentes metidos a detetives, Fred, Velma, Daphne e Salsicha, com um cão dinamarquês falante chamado Scooby-Doo, viajam num furgão psicodélico chamado Máquina do Mistério e ajudam a investigar casos misteriosos.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Steven Universo [COLOR yellow]8.2[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20steven%20universo</externallink>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/stevenuniverso/images/5/51/Steven_Universo_-_Imagem_promocional_EUA.jpg/revision/latest?cb=20140311183959&path-prefix=pt-br</thumbnail>
<fanart>https://i0.wp.com/www.deviante.com.br/wp-content/uploads/2017/08/image2-3.jpg?fit=1280%2C720</fanart>
<genre>Animação</genre>
<aired>2013/05/21</aired>
<info>
Steven Universe é um desenho animado que conta a história de um grupo rebelde chamado Crystal Gems. Milhares de anos atrás, uma raça alienígena (as Gems), toda composta por mulheres, invadiu a terra com a intenção de colonizar o planeta e explorar seus recursos naturais.
</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Snoopy No Espaço [COLOR yellow]7.8[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://www.downloadspeed.ir/wp-content/uploads/2020/12/ds-Snoopy-in-Space.jpg</thumbnail>
<fanart>https://serialesrebrnegoekranu.pl/wp-content/uploads/2019/12/SNOOPY-IN-SPACE-Plakat.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Gael-addon-P-br/Series-one/main/serie%20snoopy%20no%20espa%C3%A7o</externallink>
<info>Embarque com Snoopy em sua aventura de se tornar um astronauta da NASA. Junto com Charlie Brown e o resto da equipe Peanuts, Snoopy assume o controle da Estação Espacial Internacional e explora a Lua e além.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Solar Opposites [COLOR yellow]8.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20solar%20opposites</externallink>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7T6lIc5apaXxydUzsdKjqMA9xT2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.blogs.es/2927b2/solar-opposites/1366_2000.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia</genre>
<info> A trama da série animada acompanha uma família de aliens de um planeta mais evoluído do que a Terra, que acabam sendo obrigados a deixá-lo para se refugiar em uma cidadezinha no interior dos Estados Unidos.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>South Park [COLOR yellow]8.7[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/21/01/11/15/25/3385672.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.cinemaview.sk/data/2021/02/south-park.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20south%20park</externallink>
<info>[COLOR cyan] Sinopse:[/COLOR] Série animada que satiriza com muito humor negro a sociedade estadounidense ao apresentar situações bizarras </info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Superman: A Serie Animada [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Superman:%20A%20Serie%20Animada</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNDgzOWJjOTMtZjY4ZS00MGRkLTk0YTMtM2E3ZGQyYmMyYzkzXkEyXkFqcGdeQXVyMTA1OTEwNjE@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/S/pv-target-images/425142cf504c191d3eb9f0ae70bea365428b6c3c79fd241dc059a54f38720288._RI_.jpg</fanart>
<genre>Ação, Animação, Aventura, Heróis</genre>
<aired>1996/02/12</aired>
<info>


A série mostra uma breve parte da infância do Superman no planeta Krypton até sua chegada a terra. Também merece destaque por mostrar Brainiac como Kryptoniano e Lex Luthor, como criador de Metallo e Bizarro. Obteve participação de muitos outros personagens do universo DC Comics, como Batman (Kevin Conroy) e Aço e teve os mesmos designs de Batman: The Animated Series. O programa foi exibido nos E.U.A de 1996 a 2000 pelos canais Toon Disney e Disney XD; já no Brasil foi exibida no começo dos anos 2000 pelos canais de TV, SBT e Rede Record.
</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Super Choque [COLOR yellow][B](7.3[/COLOR]</name>
---<externallink>https://</externallink>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/4a/a0/7a/4aa07a23a4189071047d02d08679bd46.png</thumbnail>
<fanart>https://terraverso.com.br/wp-content/uploads/2020/02/SuperChoqueCapa.jpg</fanart>
<genre>Ação, Aventura, Animação, Ficção Científica, Fantasia</genre>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20super%20choque</externallink>
<info> Virgil é um jovem esperto, inteligente, atlético, vivaz e muito bem-humorado. Ele foi exposto acidentalmente a um gás desconhecido. Ele ganhou superpoderes eletrostáticos, e os usou para tornar-se um super-herói chamado Super Choque.</info>
</channel>
</channels>

T

<channels>
<channel>
<name>The Boys Apresenta: Diabólicos [COLOR yellow]7.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20The%20Boys%20Apresenta:%20Diab%C3%B3licos</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNDM5MWRmZjYtNWE1ZS00ZWU4LWI0ZWMtOTc4ZDliYmI3NDYxXkEyXkFqcGdeQXVyODc0OTEyNDU@._V1_FMjpg_UX1000_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.vitalthrills.com/wp-content/uploads/2022/02/the-boys-presents.jpg</fanart>
<genre>Ação, Animação, Aventura</genre>
<info>


Uma série de animação antológica que é um spin-off de The Boys e será ambientado no mesmo universo da série original, que explora um mundo onde os super-heróis abraçam o lado mais sombrio da fama, centrando-se num grupo de vigilantes, conhecidos como The Boys, que se propõe derrubar, precisamente, super-heróis corruptos.
</info>
</channel>
</channels>
------------------------------------------

<channels>
<channel>
<name>The Midnight Gospel [COLOR yellow]8.3[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20The%20Midnight%20Gospel</externallink>
<thumbnail>http://cultetc.com/wp-content/uploads/2020/08/series_2208_MV5BNWQ1MzBhMzctYmE3My00NjVmLTkyMTItYzJkOTlkNzQ4MjJiXkEyXkFqcGdeQXVyMTkxNjUyNQ@@._V1_SY1000_CR006751000_AL_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://miro.medium.com/max/1400/1*HAtCmY0O683YmL5aFZPphQ.png</fanart>
<genre>Animação, Aventura, Comédia, Fantasia, Ficção</genre>
<info>A história foca em Clancy, um “locutor interdimensional com um simulador de multiverso com defeito que decide deixar o conforto de sua casa para entrevistas seres de mundos em extinção”. Os trechos de entrevistas serão inspirados no podcast Duncan Trussell Family Hour, que já acumula mais de 360 edições, com participações do comediante Anthony Jeselnik e Dan Harmon, criador de Rick & Morty e Community.</info>
</channel>
</channels>


<channels>
<channel>
<name>Transformers: War For Cybertron [COLOR yellow]7.8[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Transformers%20-%20War%20For%20Cybertron</externallink>
<thumbnail>https://portalhqpb.com.br/wp-content/uploads/2020/12/TRANSFORMERS_EARTHRISE_PROMO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://geekzilla.tech/home/wp-content/uploads/2021/07/Transformers-Guerra-por-Cybertron-Reino-1.jpg</fanart>
<genre>Ação, Animação, Ficção</genre>
<info>Série animada ambientada no mundo da luta contra Autobots e Decepticons. Serie original da Netflix com 6 episódios. Nessa história sobre a origem dos Transformers, Autobots e Decepticons lutam pelo controle do AllSpark em seu planeta agonizante.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Três Espiãs Demais [COLOR yellow]7.0[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Tr%C3%AAs%20Espi%C3%A3s%20Demais</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/15/07/14/21/22/379198.jpg</thumbnail>
<fanart>https://poenaroda.com.br/wp-content/uploads/2020/06/Tr%C3%AAs-Espi%C3%A3s-Demais.png</fanart>
<genre>Animação, Ação, Aventura, Comédia, Mistério, Clássico</genre>
<info> A série conta a história de três típicas adolescentes em Beverly Hills (exceto na quinta temporada, pois estão na faculdade em Malibu): Sam, Clover e Alex. O que poucos sabem é que elas são espiãs comandadas por Jerry, líder de uma organização secreta chamada World Organization of Human Protection (WOOHP), em português Organização Mundial de Proteção Humana. Assim, as garotas têm que dividir suas missões juntamente com as preocupações típicas do seu dia-a-dia: provas de escola, garotos, compras e, sua rival, Mandy, uma patricinha fresca e mimada.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>The Liberator [COLOR yellow]7.6[/COLOR]</name>
---<externallink>https://</externallink>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/20/10/13/08/12/1993324.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/8EXc1yQYRvA/maxresdefault.jpg</fanart>
<genre>Guerra, Política, Animação, Drama</genre>
<info> Um grupo de corajosos soldados rejeitados realiza alguns dos feitos mais heroicos para libertar a Europa na Segunda Guerra Mundial.</info>
</channel>
</channels>



<channels>
<channel>
<name>Trem Infinito [COLOR yellow]8.4[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20trem%20infinito</externallink>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BODMyNGMxZGEtY2RiZS00YTViLWIzYTctMmFhZDNmZTIyMTczXkEyXkFqcGdeQXVyOTk3NjY3NTM@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn.vox-cdn.com/thumbor/GZL3fzYc7lbuFfCwgj2Ea3_lncM=/0x0:1092x755/1200x800/filters:focal(389x117:563x291)/cdn.vox-cdn.com/uploads/chorus_image/image/64984100/Screen_Shot_2019_08_09_at_12.35.42_PM.0.png</fanart>
<genre>Animação</genre>
<info>
Uma garotinha precoce chamada Tulip se vê presa em um trem repleto de universos infinitos e tenta encontrar o caminho de volta para casa.
</info>
</channel>
</channels>
----

U



<channels>
<channel>
<name>Uma Familia Da Pesada [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://images.moviefit.me/t/o/13845-family-guy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.wikia.nocookie.net/dublagem/images/f/ff/Family-Guy.jpg/revision/latest?cb=20200629043201&path-prefix=pt-br</fanart>
<genre>Animação, Comédia</genre>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20familia%20da%20pesada</externallink>
<info> Peter Griffin é o chefe de uma família nem tão comum assim. Ele é casado com Lois e tem três filhos: a adolescente Meg, o preguiçoso Chris, o caçula Stewie, uma criança diabólica e esperta que já começou a conquistar o mundo, além do cachorro Brian, o mais inteligente do grupo.</info>
</channel>
</channels>

<channels>
<channel>
<name>Ursos Sem Curso [COLOR yellow]8.1[/COLOR]</name>
---<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20Ursos%20Sem%20Curso</externallink>
<thumbnail>https://static.wikia.nocookie.net/dublagem/images/6/65/Ursos_Sem_Curso.jpg/revision/latest/top-crop/width/360/height/450?cb=20210225221002&path-prefix=pt-br</thumbnail>
<fanart>https://cdn.acritica.net/upload/dn_arquivo/2020/10/poster.jpg</fanart>
<genre>Animação, Comédia</genre>
<info> Segunda temporada completa da série animada. Pa-pa-pa-ra-pa-ra. Pa-pa-ra-pa-ra-pa-ra. Vamos lá! É só chegar! Sorrir e brincar em qualquer lugar. O Desenho é uma comédia sobre três ursos irmãos: Pardo, Panda e Polar. Cada episódio conta suas confusões enquanto tentam se adaptar a vida junto com os humanos, a procura de comida e amigos. As dificuldades de adaptação vão fazer os três irmãos passarem pelas mais cômicas aventuras, sempre um contando com o outro.</info>
</channel>
</channels>

W


<channels>
<channel>
<name>What If...?  [COLOR yellow]8.5[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://t.ctcdn.com.br/Zb-ksBWxuTqsvsL86EjCPDmPbwE=/1024x0/smart/i472606.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://sanatoriogeek.com/wp-content/uploads/2021/07/20210709_222428-scaled.jpg</fanart>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20what%20if...%3F</externallink>
<info> Após os eventos da primeira temporada de "Loki" culminarem na criação do Multiverso, o Vigia explora diferentes linhas do tempo, nos quais os principais momentos do Universo Cinematográfico Marvel ocorreram de forma diferente.</info>
</channel>
</channels>

X

<channels>
<channel>
<name>X-Men Evolution [COLOR yellow]7.9[/COLOR]</name>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/f1/7f/6f/f17f6f8b20d5986020312c170228fcc9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://wallpaperaccess.com/full/3947397.jpg</fanart>
<genre>Animação, Ficção Científica, Fantasia, Ação, Aventura, Kids</genre>
<externallink>https://github.com/Gael-addon-P-br/Series-one/raw/main/serie%20x-men%20evolution</externallink>
<info>  X-Men: Evolution é uma série animada sobre os super-heróis da Marvel Comics, os X-Men. Essa versão reimagina os personagens como jovens, em sua maioria adolescentes.</info>
</channel>
</channels>



