<item>
<title>Luta Pela Fé: A História do Padre Stu</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0ba985a6dd3f233c03adffd3904eb8180136f0d6</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cz8zbePAot9kRAlABXdlNfVv6CL.jpg</thumbnail>
<genre>Biografia, Drama</genre>
<aired>2022/04/13</aired>
<duration>7440</duration>
<info>Baseado em uma história real, Father Stu é um boxeador que vira um padre. Quando uma lesão encerra sua carreira no boxe, Stuart Long (Mark Wahlberg) se muda para Los Angeles sonhando em virar um ator. Enquanto trabalha como balconista de supermercado, ele conhece Carmen (Teresa Ruiz), uma professora católica. Determinado a conquistá-la, o agnóstico de longa data começa a ir à igreja para impressioná-la. Mas sobreviver a um terrível acidente de motocicleta o deixa imaginando se ele pode usar sua segunda chance para ajudar os outros a encontrar o caminho, levando à surpreendente percepção de que ele deveria ser um padre católico.</info>
</item>
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Belfast</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:637d69c9df5e638a76d2d093d8dee89e8e8488b7</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/3mInLZyPOVLsZRsBwNHi3UJXXnm.jpg</thumbnail>
<genre>Biografia, Drama</genre>
<aired>2022/03/10</aired>
<duration>5880</duration>
<info>Na Irlanda do Norte, o garotinho Buddy (Jude Hill) e sua família da classe trabalhadora vivenciam os conflitos da década de 1960. Enquanto brinca em meio às paisagens destruídas e a violência extrema, o menino sonha com um futuro melhor. Enquanto a sua mudança de vida não acontece, ele se consola com as histórias maravilhosas contadas por Pa (Jamie Dornan), Ma (Caitríona Balfe) e seus queridos avós (Judie Dench e Ciarán Hins).</info>
</item>
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Bruna Surfistinha</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d03e0094807612210a383844961e91f562cec524</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/rp3ogBoHqRPAIJ9AObqOb6eP2Ru.jpg</thumbnail>
<genre>Biografia, Drama</genre>
<aired>2011/02/25</aired>
<duration>6420</duration>
<info>Aos 17 anos, Raquel é ridicularizada pelos colegas de escola e em casa, onde vive em conflito com a própria família. Um dia, a menina de classe média toma uma decisão surpreendente: Virar garota de programa. Ela foge de casa e vai viver em um privê, onde algumas garotas moram e recebem seus clientes. Adota o nome de Bruna e fica amiga daquelas mulheres, como a intempestiva Janine. Ali conhece Huldson, que vai se empenhar em tirá-la da prostituição. De ingênua e desajeitada, Bruna se torna a garota de programa mais disputada do lugar e a que mais ganha dinheiro. Conhece a sofisticada Carol, que lhe mostra a prostituição de alto luxo e aluga um flat para receber seus próprios clientes. A fama nacional vem quando, com o nome de Bruna Surfistinha, passa a contar em um blog suas aventuras sexuais e afetivas como garota de programa. Mas Bruna vê seu dinheiro e sua saúde serem consumidos pela cocaína e, quando chega ao fundo do poço, é hora de dar uma nova guinada em sua vida.</info>
</item>
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Benedetta</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:339fcedf10578af150313d4ee9e3b4603d941548</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/eWsDoicwFFYDxZsKayAD5eZUAW1.jpg</thumbnail>
<genre>Biografia, Drama, Romance</genre>
<aired>2021/07/09</aired>
<duration>7860</duration>
<info>No final do século 17, com a peste devastando as terras, Benedetta Carlini ingressou no convento em Pescia, Toscana, como noviça. Capaz de fazer milagres desde tenra idade, o impacto de Benedetta na vida da comunidade é imediato e significativo.</info>
</item>
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>A Teoria de Tudo</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:80037432556246c8f6539271ea842a4822148595</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/movie/266856-the-theory-of-everything?language=pt-BR#</thumbnail>
<genre>Biografia, Drama, Romance</genre>
<aired>2015/01/29</aired>
<duration>7380</duration>
<info>Baseado na biografia de Stephen Hawking, o filme mostra como o jovem astrofísico (Eddie Redmayne) fez descobertas importantes sobre o tempo, além de retratar o seu romance com a aluna de Cambridge Jane Wide (Felicity Jones) e a descoberta de uma doença motora degenerativa quando tinha apenas 21 anos.</info>
</item>
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Casa Gucci</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:42c49efa18a2c26681b5ebe2472caac332f42cdc</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/rxrVdr5x5FxOtbqS14UovcswFby.jpg</thumbnail>
<genre>Biografia, Drama, Crime</genre>
<aired>2021/11/25</aired>
<duration>9480</duration>
<info>A verdadeira história de como Patrizia Reggiani planejou matar o marido Maurizio Gucci, neto do renomado estilista Guccio Gucci.</info>
</item>
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>King Richard: Criando Campeãs</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:46dfc46368bfe7c3ff5cb4275110f43f9c6b742c</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1GzzYMqCUbx0RMY3yAdrKdKVonh.jpg</thumbnail>
<genre>Biografia, Drama</genre>
<aired>2021/12/02</aired>
<duration>8640</duration>
<info>Richard Williams é treinador de suas filhas, Venus e Serena, que em breve se tornarão duas das mais lendárias tenistas da história.</info>
</item>
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>tick, tick... BOOM!</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e0e109122128359d6589ce1b29d482369213c287</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/DPmfcuR8fh8ROYXgdjrAjSGA0o.jpg</thumbnail>
<genre>Biografia, Drama</genre>
<aired>2021/11/19</aired>
<duration>6900</duration>
<info>Prestes a fazer 30 anos, o compositor Jonathan Larson reluta para levar adiante seu sonho de escrever um grande musical.</info>
</item>
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Spencer</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d07f7b71b59137bb9e9a26ac8abdd510ab6c81db</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7GcqdBKaMM9BWXWN07BirBMkcBF.jpg</thumbnail>
<genre>Biografia, Drama</genre>
<aired>2022/01/27</aired>
<duration>7020</duration>
<info>Nos anos 1990, a Princesa Diana passa o feriado do Natal com a família real na propriedade de Sandringham, em Norfolk, Reino Unido. Apesar das bebidas, brincadeiras e comidas que Diana já sabe o script, esse final de ano vai ser diferente. Após rumores de traição e de divórcio, a princesa se vê em um impasse quando percebe que seu casamento com Príncipe Charles já não está mais dando certo, mesmo com os dois filhos. Portanto, ela decide deixá-lo. Este filme é apenas uma especulação do que pode ter acontecido durante aqueles turbulentos dias...</info>
</item>
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>A Sombra de Stalin</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:596db299b1641a109443490cf89e103f0088edbf</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gtzri2oD8C5h36nBvOJN9SAXqlA.jpg</thumbnail>
<genre>Biografia, Drama, Suspense</genre>
<aired>2019/10/25</aired>
<duration>7140</duration>
<info>A extraordinária história não contada de Gareth Jones, um ambicioso e jovem jornalista galês que viajou para a União Soviética em 1933 e descobriu a chocante verdade por trás da “utopia” soviética e do regime de Josef Stalin.</info>
</item>
-----------------------------------------------------------------------------------------------------

10

<item>
<title>Os Olhos de Tammy Faye</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ceee68bd239607e69e4ff3ff3036b29a32476a1c</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bxb83Bf5jLLzAv2CsXdRrAtHPNI.jpg</thumbnail>
<genre>Biografia, Drama</genre>
<aired>2022/01/27</aired>
<duration>7680</duration>
<info>Acompanha Tammy Faye e seu marido, Jim Bakker nas décadas de 1970 e 80, que vieram de origens humildes e conseguiram criar a maior rede de radiodifusão religiosa e parque temático do mundo. Conseguindo reverência por sua mensagem de amor, aceitação e prosperidade. Tammy Faye era lendária por sua beleza, seu canto e seu jeito com as pessoas. No entanto, os escândalos e seus rivais procuraram alguma forma de derrubar seu império.</info>
</item>
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Apresentando os Ricardos</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:649b4e6472080f1d0d5f0bf35a810d8b18e8b507</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5zh7btwM8px4991ZMl5k1NQUHaI.jpg</thumbnail>
<genre>Biografia, Drama</genre>
<aired>2021/10/12</aired>
<duration>7920</duration>
<info>Lucille Ball e Desi Arnaz se casaram em 1940 e viram sua fama decolar após estrearem uma das mais memoráveis sitcoms americanas chamada "I Love Lucy". Entretanto, quando tudo parecia estar indo bem, os dois são envolvidos em uma trama de acusações chocantes que ameaçam sua vida pessoal e profissional. Ao longo da semana mais tensa de gravações, o relacionamento complexo dos dois será posto à prova, enquanto algumas verdades vêm à tona.</info>
</item>
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>O Resgate de Ruby</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:debf2c33904a133cae63f36b29e33fd5288952b6</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/uvhYsuo1tsPkfFzYljCKjCkxL1T.jpg</thumbnail>
<genre>Biografia, Drama</genre>
<aired>2022/03/17</aired>
<duration>5580</duration>
<info>Baseada em uma história verídica de resgate mútuo que encantou os fãs de cães do mundo todo, esta comédia dramática tem roteiro de Karen Janszen (Um Amor para Recordar).</info>
</item>
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Eiffel</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8d8ea6babfc8aa909ad8fef12acfbe2c0a72a5d1</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7JrT2FAv4WMZEPXFR9wXWqsyAvl.jpg</thumbnail>
<genre>Biografia, Drama</genre>
<aired>2021/10/13</aired>
<duration>6480</duration>
<info>Após terminar de colaborar com no projeto da estátua da Estátua da Liberdade, o famoso engenheiro Gustave Eiffel está no topo do mundo. O governo francês agora está pedindo que ele projete algo espetacular para a Feira Mundial de Paris de 1889, mas Eiffel quer simplesmente projetar o metrô. Entretanto, tudo muda repentinamente, após Eiffel cruzar com uma misteriosa mulher de seu passado.</info>
</item>
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Prazer, Kalinda</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7531919968dc12b59599de7e0a281e741d7212dd</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/aigJxGPcgyB7gr2sOuolPh6LdOn.jpg</thumbnail>
<genre>Biografia, Drama, Musical</genre>
<aired>2021/11/12</aired>
<duration>6300</duration>
<info>Kalina Jędrusik, a maior estrela da Polônia nos anos 60, está no auge da fama, mas precisa enfrentar um oficial desprezado que ameaça destruir sua carreira.</info>
</item>
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Uma Voz Contra o Poder</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:063669e45e0d404dbc852040451f5354ca90101c</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/nNHy4BM1viwqBQOkj5D4qBk3F72.jpg</thumbnail>
<genre>Biografia, Drama</genre>
<aired>2020/10/09</aired>
<duration>6000</duration>
<info>O filme, baseado em eventos de uma ação judicial de 1998, segue um fazendeiro que desafia um grande conglomerado quando a canola geneticamente modificada (OGM) da empresa é descoberta em sua plantação. Como ele fala contra as práticas de negócios da empresa, ele percebe que ele está representando milhares de outros agricultores privados de direitos em todo o mundo lutando na mesma batalha. De repente, ele se torna um herói folclórico desavisado em uma guerra desesperada para proteger os direitos dos agricultores e a oferta mundial de alimentos contra o que eles vêem como ganância corporativa.</info>
</item>
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Mahalia</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:48a4e8299cc723d83c839d9967e010d72922a4c0</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/8fxFP5xBjfC5sL3o5PG8VjCyu4B.jpg</thumbnail>
<genre>Biografia, Drama</genre>
<aired>2021/10/06</aired>
<duration>6360</duration>
<info>Criada na pobreza em Nova Orleans, Mahalia Jackson superou graves doenças infantis através da música gospel, que mais tarde a tornariam a mulher negra mais famosa dos anos 50 e 60.</info>
</item>
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Doutor Gama</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b17cd8738a8396f56be7f6a003147439725d4712</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/rnQZz5SAHMB6DSEhM9bSZ6DdSw6.jpg</thumbnail>
<genre>Biografia, Drama</genre>
<aired>2021/07/29</aired>
<duration>5520</duration>
<info>Baseado na biografia de Luiz Gama, um dos personagens mais importantes da história brasileira, homem negro que utilizou as leis e os tribunais para libertar mais de 500 escravos. Nascido de ventre livre, Gama foi vendido como escravo aos 10 anos de idade para pagar dívidas de jogo de seu pai. Mesmo como escravo, se alfabetizou, estudou e conquistou sua própria liberdade, se tornando um dos mais respeitados advogados de sua época. Um abolicionista e republicano que inspirou um país inteiro.</info>
</item>
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>A Vida Eletrizante de Louis Wain</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3dcc465dddbd8b222875286eab1b2c486ae8c1be</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/lihTkVk0yoS6wZTLBYqsAkKbpsz.jpg</thumbnail>
<genre>Biografia, Drama</genre>
<aired>2022/01/01</aired>
<duration>6660</duration>
<info>Cinebiografia do artista inglês Louis Wain, que viveu entre 1860-1939 e é mais conhecido por seus desenhos, que consistentemente apresentavam gatos e gatinhos antropomorfizados de olhos grandes. Em seus últimos anos, ele pode ter sofrido de esquizofrenia (embora alguns especialistas contestem essa afirmação), o que, segundo alguns psiquiatras, pode ser visto em suas obras.</info>
</item>
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>O Matemático</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b4622cd195a40244699ace8308b1fdd645cdfd85</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/rrDBynsjlDjQ2KkXO69jn1SIAWw.jpg</thumbnail>
<genre>Biografia, Drama</genre>
<aired>2021/09/02</aired>
<duration>6120</duration>
<info>A calorosa história do imigrante polonês e matemático Stan Ulam, que se mudou para os EUA na década de 1930. Stan lida com as difíceis perdas de familiares e amigos enquanto ajuda a criar a bomba de hidrogênio e o primeiro computador.</info>
</item>
-----------------------------------------------------------------------------------------------------

20

<item>
<title>Estrelas Além do Tempo</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d4db22e842dc703a89b168c9bad5d28fedd36938</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/6A1Jn0tooQYgi2C8sNz5OaIW98C.jpg</thumbnail>
<genre>Biografia, Drama</genre>
<aired>2017/02/02</aired>
<duration>7620</duration>
<info>Ano 1961, em plena Guerra Fria, Estados Unidos e União Soviética disputam a supremacia na corrida espacial ao mesmo tempo em que a sociedade norte-americana lida com uma profunda cisão racial, entre brancos e negros. Tal situação é refletida também na NASA, onde um grupo de funcionárias negras é obrigada a trabalhar a parte. É lá que estão Katherine Johnson, Dorothy Vaughn e Mary Jackson, grandes amigas que, além de provar sua competência dia após dia, precisam lidar com o preconceito arraigado para que consigam ascender na hierarquia da NASA.</info>
</item>
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Eu, Tonya</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2e92e2eb7b87be8c4b7c03721d38314e23686040</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1awJ19hydmplGNib38L8solMBHY.jpg</thumbnail>
<genre>Biografia, Drama, Esporte</genre>
<aired>2018/02/15</aired>
<duration>7260</duration>
<info>Desde muito pequena exibindo talento para patinação artística no gelo, Tonya Harding cresce se destacando no esporte e aguentando maus-tratos e humilhações por parte da agressiva mãe. Entre altos e baixos na carreira e idas e vindas num relacionamento abusivo com Jeff Gillooly, a atleta acaba envolvida num plano bizarro durante a preparação para os Jogos Olímpicos de Inverno de 1994.</info>
</item>
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Homens de Honra</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f050a596c257865cb769c42fca8552b1c29656dd</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7AAnC2rr3bec7OUxH9Iy0b2QTOD.jpg</thumbnail>
<genre>Biografia, Drama</genre>
<aired>2001/05/10</aired>
<duration>7740</duration>
<info>Carl Brashear, um jovem negro, entra para a Marinha americana nos 50, época em que o racismo prevalecia no país. O jovem enfrenta o preconceito de seus colegas brancos e de seu instrutor, mas sua coragem e determinação conquistam o respeito de todos.</info>
</item>
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Rush: No Limite da Emoção</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8e5f3187882b6dacf423079fbe9abd88c358d32b</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/va0WgAJBvrdIUnr0uetSqidNG6N.jpg</thumbnail>
<genre>Biografia, Drama, Ação</genre>
<aired>2013/09/13</aired>
<duration>7380</duration>
<info>Anos 1970. O mundo sexy e glamouroso da Fórmula 1 é mobilizado principalmente pela rivalidade existente entre os pilotos Niki Lauda e James Hunt. Eles possuíam características bem distintas: enquanto Lauda era metódico e brilhante, Hunt adotava um estilo mais despojado, típico de um playboy. A disputa entre os dois chegou ao seu auge em 1976, quando ambos correram vários riscos dentro do cockpit para que pudessem se sagrar campeão mundial de Fórmula 1.</info>
</item>
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Na Natureza Selvagem</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8d1ee5c8c2d3b96765973ca73745096c46b1c0ad</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bv2od9QMVaojT9lI02Uk47Z40Ue.jpg</thumbnail>
<genre>Biografia, Drama, Aventura</genre>
<aired>2007/09/20</aired>
<duration>8880</duration>
<info>Início da década de 90. Christopher McCandless (Emile Hirsch) é um jovem recém-formado, que decide viajar sem rumo pelos Estados Unidos em busca da liberdade. Durante sua jornada pela Dakota do Sul, Arizona e Califórnia ele conhece pessoas que mudam sua vida, assim como sua presença também modifica as delas. Até que, após dois anos na estrada, Christopher decide fazer a maior das viagens e partir rumo ao Alasca.</info>
</item>
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Estados Unidos vs. Billie Holiday</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9787e281586da4ca1d55fdcd23f77fb7664d9cfa</link>
https://www.themoviedb.org/t/p/w342/2zMgNepldhcB2oMHZDJFhyiaqu2.jpg
<info>Estados Unidos Vs Billie Holiday acompanha a famosa cantora de jazz Holiday (Andra Day) durante o auge de sua carreira. No entanto, ela se torna alvo do Departamento Federal de Narcóticos com uma operação secreta liderada pelo Agente Federal Jimmy Fletcher (Trevante Rhodes), com quem ela teve um caso tumultuado no passado.</info>
<genre>Música, Drama, História, Biografia</genre>
<aired>2021/03/31</aired>
<duration>7860</duration>
</item>
---------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Judas e o Messias Negro</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bc78add73587e97fe2474f546cb9f56da8dcdac6</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w342/oA4Hsn1G0sBI8U61BpX05GsrrfF.jpg</thumbnail>
<info>A história de Fred Hampton, um dos líderes do Partido dos Panteras Negras, que foi assassinado em 1969 sob as ordens do FBI, que coagiu um pequeno criminoso chamado William O’Neal para ajudá-los a silenciar Hampton.</info>
<genre>Drama, História, Biografia</genre>
<aired>2021/02/12</aired>
<duration>7500</duration>
</item>
---------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Jerry & Marge Tiram a Sorte Grande</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:49910262d18ef79bec34fba18614507911fd756d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bbBGSm1kjgmZ0O3bPUQIbA0xlKQ.jpg</thumbnail>
<info>Inspirado na história real do aposentado Jerry Selbee que descobre uma brecha matemática na loteria de Massachusetts e, com a ajuda de sua esposa, Marge, ganha milhões e usa o dinheiro para reerguer sua pequena cidade em Michigan.</info>
<genre>Comédia</genre>
<aired>2022/06/17</aired>
<duration>5400</duration>
</item>
---------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Vinícius</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2f0f83deff9b18920f98f1abc32a30385ba991e3</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/K5qtFXFezlsbOa9NgHgajyeIVS.jpg</thumbnail>
<info>O documentário mostra a vida, a obra, a família, os amigos, os amores de Vinicius de Moraes, autor centenas de poesias e letras de música. A essência criativa do artista e filósofo do cotidiano e as transformações do Rio de Janeiro através de raras imagens de arquivo, entrevistas e interpretações de muitos de seus clássicos.</info>
<genre>Documentário, Música</genre>
<aired>2005/01/11</aired>
<duration>7320</duration>
</item>
---------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Irmãos de Sangue: Muhammad Ali e Malcolm X</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:28e0d4240699085332d7e0ea515c44f9d053cfd6</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/8niel2KjxfcOGmLWQc6p2fo5pUm.jpg</thumbnail>
<info>A relação extraordinária entre Malcolm X e Muhammad Ali é abalada por sinais de desconfiança e pela tensão entre ideais distintos.</info>
<genre>Documentário, História</genre>
<aired>2021/09/09</aired>
<duration>5700</duration>
</item>
---------------------------------------------------------------------------------------
5

<item>
<title>O Corvo Branco</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:dc963a60a3cf9c3822cc3d1d41a0c9a9e644925e</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/sOirlm1YRz0zDTyjbllzOacHPa4.jpg</thumbnail>
<info>Biografia de lendário bailarino russo Rudolf Nureyev, conhecido por quebrar grandes barreiras entre o balé clássico e o moderno, além de ter ajudado a transformar o papel do homem da dança.</info>
<genre>Biografia, Drama</genre>
<aired>2019/03/22</aired>
<duration>7620</duration>
</item>


<item>
<title>[COLOR yellow]MAIS FILMES EM BREVE...[/COLOR]</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:</link>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/H59fOie0WMk/maxresdefault.jpg</thumbnail>
<info></info>
</item>
