<item>
<title>Equipe Assassina</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8a1650aa4a9c5b24d6f9644c98954722069878f8$nome=[B]Equipe Assassina - 1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:66062e932a6ead1792231349823a499d91dbc400$nome=[B]Equipe Assassina - 720p[/B]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/z8q4TzpKdnRLfEiob3CDVR2uAz0.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Guerra, Ação, Drama[/I]</genre>
<info>Preso entre sua consciência e sua sobrevivência, quando membros de seu pelotão executam um plano criminoso no deserto desolado do sul do Afeganistão, Andrew deve enfrentar seus, até então, amigos.</info>
</item>

<item>
<title>Soldado Anônimo</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b948e1f92046a7eb835f171c508197ecce762115</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/dvTRt108bXFypyDQ12pG9K5jwGd.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Drama, Guerra[/I]</genre>
<info>Swoff (Jake Gyllenhaal) é a terceira geração de sua família a servir ao exército. Ele passa pelo campo de treinamento antes de ser designado para lutar no Iraque, onde precisa carregar seu fuzil e cerca de 50 quilos de equipamento nas costas através de desertos escaldantes. Estando em local que não entende, lutando contra um inimigo que não consegue ver e sem entender direito o porquê de estar ali, Swoff e seus companheiros de batalhão sobrevivem à adversidade local usando o humor negro e o sarcasmo.</info>
</item>

<item>
<title>13 Minutos</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f4b9c5969ed647dc211a47cfc6fff421ef043d8e</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/tQqjEmJEgetLMBLArWPVvyFBbZ4.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Drama, História[/I]</genre>
<info>Baseada em fatos reais, esta história decorre em 1939, em vésperas da 2ª Guerra Mundial, quando Hitler sobrevive à explosão de uma bomba durante um evento comemorativo de seu partido. Entre a saída de Hitler da comemoração e a explosão que o mataria, decorreram 13 minutos. O plano foi engendrado por Georg Elser, carpinteiro e cidadão comum indignado perante a perda de liberdade e os abusos cometidos pelo regime. Considerado traidor da pátria, Elser foi imediatamente preso, mas só executado em 1945, por ordem direta de Hitler, quando a Alemanha já estava a perder a guerra.</info>
</item>
10

<item>
<title>Megan Leavey</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:49e35fa080c2ea96fed8afffe998fd7b53ffe0ae</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/yq66hYkXFaj2DDqCkF6T2wT7VxQ.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Drama, Guerra[/I]</genre>
<info>A soldado da marinha americana Megan Leavey é uma especialista em treinamento de cães para detectar bombas. Ela é enviada ao Iraque, onde forma uma boa parceria com o cão Rex. Mas Megan é ferida e afastada do campo de batalha. Enquanto isso, o cão permanece em atividade, e ela espera a aposentadoria do animal para poder adotá-lo. Antes desse prazo, no entanto, a ex-agente descobre que o cachorro sofrerá uma eutanásia e luta para reverter essa decisão</info>
</item>

<item>
<title>Perigo Iminente - Leg</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a7d3fce7ffc8085aa3ea284729abbbaf724410e4</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/aB1rCWGMsM2mm1kBDleaPkqUCFo.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Guerra, Ação, Drama, História[/I]</genre>
<info>Vietnã,18 agosto de 1966. por três horas e meia, na chuva, no meio da lama e árvores quebradas de uma plantação de borracha chamado Long Tan, o major Harry Smith e sua companhia de 108 jovens estão lutando por suas vidas para triunfar sobre um futuro incerto com honra, decência e coragem.</info>
</item>

<item>
<title>A Exceção</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:726fa0cc40166cd2370534eab70a425319f37d0e</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/69l4gEhfGW7X72OzuFE13mKvDe5.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Guerra, Drama[/I]</genre>
<info>Um agente da resistência holandesa na Segunda Guerra Mundial, trabalha disfarçado para Wiston Churchill para infiltrar um agente na casa do Kaiser. Um perigoso romance inflama entre um oficial alemão e uma jovem holandesa judaica, enquanto ocorre a corrida nazista para identificar e eliminar o agente por trás da deserção potencialmente desastrosa de seu ex-imperador para a Inglaterra.</info>
</item>

<item>
<title>K-19 The Widowmaker</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:45fe310b71511071401e311decf9d3b0e086dd24</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/rwXHupZL75JOLcqx9oU3dLE2ZNy.jpg</thumbnail>
<genre>[I] História, Guerra, Suspense[/I]</genre>
<info>Em 1961, Alexi Vostrikov (Harrison Ford) precisa comandar a equipe do submarino K-19 em uma delicada operação nuclear, causada pelo fato do sistema de refrigeração do próprio K-19 ter deixado de funcionar repentinamente. Sem condições de se comunicar com outras embarcações russas, já que o rádio deixara de funcionar, Vostrikov e o capitão Mikhail Polenin (Liam Neeson) precisam deixar suas diferenças de lado para salvar a tripulação do submarino e, ao mesmo tempo, evitar que um desastre nuclear aconteça e possa causar a 3ª Guerra Mundial.</info>
</item>

<item>
<title>O Bombardeio</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:296ee9db58be9ca0c1a794f0f3c9d632740da207</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/u83WpSu9ke9yA3kZ9vXbM2HEGN2.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Guerra, Drama, História[/I]</genre>
<info>Os destinos de vários residentes de Copenhague se cruzam quando uma escola cheia de crianças é bombardeada por acidente na Segunda Guerra Mundial. Baseado em fatos reais.</info>
</item>



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Süskind</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:302795c7e67bb0e6cacd2c0d565b0037e3cd56dd</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/tik5fikUPShalljUn4J1bMLqiol.jpg</thumbnail>
<genre>[I][I]Drama, Guerra[/I][/I]</genre>
<info>Durante a Segunda Guerra Mundial, um membro do Conselho Judeu de Amesterdão encontra uma maneira de poupar as crianças de deportação para os campos de extermínio</info>
</item>



<item>
<title>Entre Irmãos</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0a1b162b419a5259450664ada629a6b5357bf75c$nome=[B]Entre Irmaos - 1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c972a957fa65d3ea944435dbd4425b4b1b098566$nome=[B]Entre Irmaos - 1080p (2)[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6fb196cda9b45985575e0a169f0dd893ff82cd4e$nome=[B]Entre Irmaos - 720p[/B]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/us0PA2kaOZjOXLjJifIz9EXFGiC.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Drama, Guerra[/I]</genre>
<info>Sam Cahill tem tudo sob controle: uma carreira militar de sucesso, uma bela esposa e duas filhas. Seu irmão mais novo, é um vagabundo que vive no limite da lei. Quando Sam é enviado ao Afeganistão, em uma missão da ONU, a harmonia entre os dois irmãos muda para sempre. Sam some e sua esposa é consolada por seu irmão que, apesar de tudo, mostra que é capaz de assumir a responsabilidade por si próprio e pela família. Quando Sam volta para casa, traumatizado por ter ficado prisioneiro nas montanhas do Afeganistão, nada está como antes.</info>
</item>

<item>
<title>Forças Especiais</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4ba9ad35058e8718f4f7522c837a9a665f2afe37</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/ik9qM5wQj1s7i6uBlKWLa2XJWoz.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Ação, Drama, Guerra[/I]</genre>
<info>Elsa (Diane Kruger) é uma jornalista francesa que foi sequestrada por um líder do Talibã. Logo um vídeo com ela surge na internet, onde é anunciada sua data de execução. Investigações indicam que o cativeiro de Elsa fica em um vilarejo no Paquistão e logo uma equipe altamente treinada, composta por seis homens liderados por Kovax (Djimon Hounson), é enviada. Eles conseguem resgatá-la, mas agora precisam encontrar um jeito de deixar o local.</info>
</item>

<item>
<title>Anne Frank, Minha Melhor Amiga</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:10cd110f02684f06cce1a1a7db2a45ee799d07c3</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/4LEIoUuHQw1UhyyV8TCLNtO3E6g.jpg</thumbnail>
<genre>[I]História, Guerra, Drama[/I]</genre>
<info>Baseado na história real da amizade entre Anne Frank e Hannah Goslar, da ocupação nazista em Amsterdã ao angustiante reencontro em um campo de concentração.</info>
</item>

<item>
<title>O Patriota</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8b329b16fe8d5740c1b4888f4843b5eb030f662e$nome=[B]O Patriota - 1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cac0302b9561eed2413ce2270af4b02423ff98b0$nome=[B]O Patriota - 1080p.Mp4[/B]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/6BOGDTflEcaZSiBgsTfFERCz0Ok.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Drama, História, Guerra, Ação[/I]</genre>
<info>Benjamin Martin é um veterano de guerra que renunciou às armas e decidiu viver em paz com sua família. Mas, quando os ingleses trazerem a Guerra da Independência até o seu quintal, Benjamin não vê outra saída a não ser pegar nas armas novamente, desta vez acompanhado de seu filho idealista, liderando uma rebelião contra o implacável e equipado exército britânico. No processo, ele descobre que só pode proteger sua família lutando pela liberdade da jovem nação.</info>
</item>

5

<item>
<title>O Zoológico de Varsóvia</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:52c6674fd1f1a1c8b39038a7a8135421e540b30d$nome=[B]O Zoologico de Varsovia - 1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7d57a5ff1406851050aeba064dbc1d533fe1b0e3$nome=[B]O Zoologico de Varsovia - 1080p.Mp4[/B]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/6hM1XynlvPHvRD5dIKE883YXBS2.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Drama, História[/I]</genre>
<info>Polônia, 1939. O zoológico de Varsóvia é mantido sob o comando de Jan Zabinski e cuidados de Antonina, sua esposa. Quando o país é invadido pelos nazistas, eles são forçados a se reportar para o zoologista, Lutz Heck. Logo, Jan e Antonina começam a trabalhar com a resistência e planejam salvar centenas de vidas ameaçadas pela invasão.</info>
</item>

<item>
<title>Quo Vadis, Aida? - Leg</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4a8a0334c883783058c9b8f2ef7aebc90d5de4c9</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/guBfvuR0ije9hHEO2bhVW958fYy.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Guerra, Drama[/I]</genre>
<info> Aida é tradutora da ONU na pequena cidade de Srebrenica. Quando o exército sérvio assume o controle da cidade, sua família está entre os milhares de cidadãos que procuram abrigo no acampamento da ONU.</info>
</item>




<item>
<title>12 Herois  </title>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/17/11/14/21/01/5912468.jpg</thumbnail>
<info>[COLOR red]Sinopse[/COLOR]: 
Apos os atentados de 11 de setembro de 2001, o capitao Mitch Nelson decide abandonar o posto de escritorio recem-conquistado para retomar à açao em uma missao extremamente perigosa. Ao lado de seu batalhao das Forças Especiais dos Estados Unidos, ele assume a responsabilidade de formar a primeira equipe a operar no Afeganistao apos os ataques ao World Trade Center e derrotar o Taliba e seus aliados.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:356578dbdb1497cad532a1c340d13c9a5d9d46ab$nome=[B]12 Herois .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e55b482e86eea66952b1509ff8e4e6569d658edb$nome=[B]12 Herois .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/17/11/14/21/01/5912468.jpg</thumbnail>


</item>



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Midway: Batalha em alto mar  </title>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/19/08/12/15/35/4620141.jpg</thumbnail>
<info>[COLOR red]Sinopse[/COLOR]: 
Em quatro de julho de 1942, a marinha japonesa planeja ataques contra os navios americanos no Pacifico. Nos três dias seguintes, um esquadrao de bravos pilotos de combate enfrentam o inimigo em uma das batalhas mais importantes e decisivas da Segunda Guerra Mundial.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:504aae47a4b9fe27c482b8a5e763f9d96331ece9$nome=[B]Midway: Batalha em alto mar .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fa2d69209bd47370733fa9da70fb0b06160d4900$nome=[B]Midway: Batalha em alto mar .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/19/08/12/15/35/4620141.jpg</thumbnail>


</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Hotel Ruanda </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/q0I6Ws4nLPeKPcQLNYjI112uI66.jpg</thumbnail>
<info>
Em 1994 um conflito politico em Ruanda levou à morte de quase um milhao de pessoas em apenas cem dias. Sem apoio dos demais paises, os ruandenses tiveram que buscar saidas em seu proprio cotidiano para sobreviver. Uma delas foi oferecida por Paul Rusesabagina (Don Cheadle), que era gerente do hotel Milles Collines, localizado na capital do pais. Contando apenas com sua coragem, Paul abrigou no hotel mais de 1200 pessoas durante o conflito.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4296acd3eb83aab5ddb418308d70fd67a275769e</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/q0I6Ws4nLPeKPcQLNYjI112uI66.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Maquina de Guerra </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/hhMQlanXtlkuXHEpq3i1WrYNnUf.jpg</thumbnail>
<info> 
Stanley A. McChrysta (Brad Pitt) e um militar letal que comanda os norte-americanos na Guerra do Afeganistao. Em uma estrategia radical, ele junta sua equipe de subordinados e assessores de imprensa em uma investida para fazer aliados em todo o mundo, pedindo reforços, negociando no campo de batalha e driblando a imprensa durante a guerra.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:83e573a1093476d224f6c452c57695a0b4d8b927</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/hhMQlanXtlkuXHEpq3i1WrYNnUf.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Imperador </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/lKcRXcffQM2KxNruljrd7H3gUe5.jpg</thumbnail>
<info> 
Inspirado em fatos reais, “Emperor” e uma epica historia de amor passada no meio das tensoes e incertezas dos dias seguintes à rendiçao japonesa, no final da Segunda Guerra Mundial. No meio do staff do general Douglas MacArthur – o governante de facto do Japao, na condiçao de Comandante Supremo das forças invasoras – um especialista nos assuntos japoneses, o general Bonner Fellers e encarregado de uma decisao de importância historica: devera o Imperador Hirohito ser julgado e enforcado como um criminoso de guerra?</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c4fd3dea4540451f4d2193ebe14a2b20795f3224</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/lKcRXcffQM2KxNruljrd7H3gUe5.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>O Banqueiro da Resistência </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/fKRLcJeGrE83aiRVl4PKNCtGgVU.jpg</thumbnail>
<info>
 Arriscando a familia e o futuro, um banqueiro na Amsterda ocupada reduz a marcha da maquina de guerra nazista criando um banco clandestino para financiar a resistência. </info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cfe7877ffd67f7ffe178512b21fa54fe57da9762$nome=[B]O Banqueiro da Resistência .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2ce87659d020922bc878e14c5123afdbb7102e1a$nome=[B]O Banqueiro da Resistência .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/fKRLcJeGrE83aiRVl4PKNCtGgVU.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>A Irmandade da Guerra </title>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/14/11/03/19/59/095727.jpg</thumbnail>
<info> 
 Jin-tae, um sapateiro, trabalha incansavelmente para poder pagar a faculdade de seu irmao mais novo Jin-seok, entretanto, seus desejos e sonhos sao colocados de lado quando os dois sao forçados a entrar no exercito contra suas vontades. No momento crucial da batalha, o destino intervem, forçando seus laços de fe, amor e confiança a serem testados diversas vezes.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3026d4530721d0c748c2cca4d96137550380e954</link>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/14/11/03/19/59/095727.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Flyboys </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/xezeqrrno6ytLyLrbTXRGUk4rdu.jpg</thumbnail>
<info> 
 O filme segue no alistamento, treinamento e experiências de combate de um grupo de jovens americanos que se voluntariaram para se tornarem pilotos de caça da Esquadrilha Lafayette, o 124 º esquadrao aereo, formada pelos franceses em 1916. O esquadrao foi composta por 5 oficiais franceses e 38 voluntarios americanos que queria voar e combater na I Guerra Mundial, durante os anos do conflito principal, 1914-1917, antes dos Estados Unidos se juntar à guerra contra as Potências Centrais</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3972f71683fcf9aadca49fcd43333c39ae553f18$nome=[B]Flyboys .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6d3fabde2130fabc157e62c5f4a65b2e8d87aa5f$nome=[B]Flyboys .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/xezeqrrno6ytLyLrbTXRGUk4rdu.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Honra ao Merito </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/yAyK8WRnhG6PnlLII66FcKkaXm9.jpg</thumbnail>
<info>
 O filme acompanha a vida de varios soldados norte-americanos que retornaram das guerras do Iraque e do Afeganistao sofrendo de transtorno de estresse pos-traumatico (PTSD, na sigla em inglês) e de outros traumas. Tais condiçoes interferem nas suas rotinas e abala a vida de varias familias.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c6040f34b108d16980e6463c029407f3191adb84$nome=[B]Honra ao Merito .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0dc56f9eec1a3b714d98f389b67dfb22f3be0ee6$nome=[B]Honra ao Merito .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/yAyK8WRnhG6PnlLII66FcKkaXm9.jpg</thumbnail>

</item> 





------------------40


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Promessas de Guerra </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/auwdpPHhajvXn26BLFmJ4HlxdM0.jpg</thumbnail>
<info> 
Joshua Connor perdeu seus três filhos na batalha de Galipoli, em 1919. Apos a morte da mae deles, Joshua promete que ira enterra-la ao lado dos filhos. Desta forma, ele viaja ate a Turquia decidido a recuperar os corpos deles, para que possa enterra-los em sua terra natal. Por mais que o pais esteja agora em paz, devido à derrota dos turcos para os ingleses, Joshua enfrenta muitas dificuldades para chegar ao campo de batalha onde eles teriam morrido. Ele recebe entao a ajuda de Ayshe, uma mulher que esta à espera do marido, enviado para a guerra, e de seu filho, o pequeno Orhan.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2c0bf0c5add40e9b675c474737dafb8cd84679a5$nome=[B]Promessas de Guerra .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8c5b9a25eaa2ee24548e84d4430351b7d1c67043$nome=[B]Promessas de Guerra .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/auwdpPHhajvXn26BLFmJ4HlxdM0.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>A Conquista da Honra </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/qk93n9lLFsb1dn3KEBLkuFIDGGm.jpg</thumbnail>
<info> 
Em fevereiro e março de 1945, soldados lutam e vencem uma das batalhas mais cruciais da guerra de Iwo Jima. A foto de alguns soldados hasteando a bandeira no topo do Monte Suribachic torna-se um simbolo historico da vitoria americana.</info>


---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9ecd991d38d708c69eb7bf45d29fe3e107bde857$nome=[B]A Conquista da Honra .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:653bb79144f8e5f8b1d2b4a98bcbd25cd0b21a92$nome=[B]A Conquista da Honra .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/qk93n9lLFsb1dn3KEBLkuFIDGGm.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Sobibor </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/ggX7hyJr3toYvNzu8FtcYNUQlME.jpg</thumbnail>
<info> 
O ano de 2018 marca o 75º aniversario da fuga do Campo de Sobibor. O renomado ator russo Konstantin Khabenskiy faz o papel principal, como Alexander “Sasha” Pechersky, alem de dirigir o filme. Khabenskiy disse que o filme nao e uma representaçao documental dos eventos, mas uma “historia ficcionalizada”. Outro papel de destaque, e o do comandante do campo, Karl Frenzel, interpretado pelo ator Christopher Lambert.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e5a3d38824c644c726152e3891fc1cebb0db3e1b$nome=[B]Sobibor .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e87a80857d72b02324e88d9472a82e1fa7f0f31d$nome=[B]Sobibor .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/ggX7hyJr3toYvNzu8FtcYNUQlME.jpg</thumbnail>

</item> 



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Terra de Minas </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/kpacKYfOJVHcIroWUM2eIi9dp29.jpg</thumbnail>
<info> 
A guerra nao acaba quando a paz e assinada. Um grupo de jovens prisioneiros alemaes e entregue ao sargento dinamarquês Rasmussen no final da Segunda Guerra Mundial. Rasmussen ordena a desativaçao de mais de dois milhoes de minas enterradas na costa dinamarquesa, apesar de ser proibido pela Convençao de Genebra.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:139a63d352e18ae69ad7ead79154f67138ca8ca7$nome=[B]Terra de Minas .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:63153271dd3abda9ea141dcae2d64171eb0768f7$nome=[B]Terra de Minas .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/kpacKYfOJVHcIroWUM2eIi9dp29.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Os Meninos Que Enganavam Nazistas </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/o9yyogXcUZG3NaBgXvwJMcEQ4b7.jpg</thumbnail>
<info></info>



---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d373230fb8d0d501e26ca0eb994fa1a6acaa124f$nome=[B]Os Meninos Que Enganavam Nazistas .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6da5a0e1652a2917d4f17941856ecbbef61886a8$nome=[B]Os Meninos Que Enganavam Nazistas .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/o9yyogXcUZG3NaBgXvwJMcEQ4b7.jpg</thumbnail>
<info> </info>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Operaçao Final </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/5qrnR4wgltDepeWF2GFx9BifTkY.jpg</thumbnail>
<info> 
Quinze anos depois da Segunda Guerra Mundial, uma equipe de agentes secretos foram recrutados para localizar o Adolf Eichmann (Ben Kingsley), o arquiteto nazista famoso do holocausto.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:df70eadcbef996010e231ab5d9efa0214249cbc1$nome=[B]Operaçao Final .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:026e34b71f4f0076a5810123e46c2b46b05dae4d$nome=[B]Operaçao Final .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/5qrnR4wgltDepeWF2GFx9BifTkY.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Pecados de Guerra (1989) </title>
<thumbnail>https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTMnXddmu4cpsyscHAqOIPNAb9aIuBLjYs1mPwsYjkmH-yfbEy7</thumbnail>
<info> 
Pecados de Guerra e baseado na historia real de um esquadrao de soldados retidos no pântano moral dos tempos da guerra do Vietna. Testemunha de um crime em uma vila, o soldado Eriksson e forçado a permanecer sozinho contra seus companheiros e seu oficial de comando, o sargento Meserve, um homem poderoso e carismatico pressionado ao limite da barbarie pelo terror e brutalidade do combate.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ec97491db5e2e6a1dac1251f36ed96066b73c1bc</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTMnXddmu4cpsyscHAqOIPNAb9aIuBLjYs1mPwsYjkmH-yfbEy7</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>A Espia [COLOR cyan]|[B] Legendado</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/1jwOKQ9vPopoWkOW3SJ2lbPCUoQ.jpg</thumbnail>
<info> 
Rachel Rosenthal e uma cantora judia que, durante uma tentativa de fuga, perde toda sua familia em um ataque alemao. Ela se apaixona pelo oficial alemao que ela deveria espionar e quando suspeitam de um traidor dentro da resistência, ela e forçada a escolher o lado onde a sua lealdade esta.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:51bad68fbb7ee89c7704f6d787f26782ef0b387d$nome=[B]A Espia .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:895fc6ab1a9e42e61de41fd83439b494cbbafd9a$nome=[B]A Espia .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/1jwOKQ9vPopoWkOW3SJ2lbPCUoQ.jpg</thumbnail>

</item> 



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Kruty 1918 </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/s9Rczpymx7cPnSMRdFDPMJYJcB2.jpg</thumbnail>
<info> 
Enquanto um exercito bolchevique de cerca de 4.000 homens, comandado pelo general Muravyov, avança em direçao a Kiev, com o objetivo de capturar a cidade, uma pequena unidade ucraniana de 400 soldados esta resistindo perto da estaçao ferroviaria de Kruty. O conflito entre as forças opostas, e desiguais, fica cada vez mais violento, com uma brutalidade terrivel. Os jovens, como soldados espartanos, se sacrificam na luta contra os agressores.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a919f99cd3020f8c8400725ffb4c14eed0373122$nome=[B]Kruty 1918 .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e8fbbb4a1fbe1dfa7404f0e556a9be2f710cb9d7$nome=[B]Kruty 1918 .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/s9Rczpymx7cPnSMRdFDPMJYJcB2.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>O Mais Longo dos Dias (1962) [COLOR cyan]|[B] Legendado</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/7yW4t1ffNhnOxgiVrYHc9Lg4zAa.jpg</thumbnail>
<info> 
O maior ataque que o mundo ja viu, acontecido no dia 6 de junho, ficou conhecido como o Dia D e desbancou o dominio nazista na Europa. A ofensiva, que envolveu mais de 3 milhoes de homens, foi uma das mais ousadas e sangrentas estrategias militares da era moderna e marcou o inicio do fim da Segunda Guerra Mundial. Vencedor dos Oscar de Fotografia em Preto e Branco e Efeitos Especiais, foi indicado ainda à outras três categorias: Filme, Montagem e Direçao de Arte em Preto e Branco.</info>


---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:121673009a6ac01d201eeb3c460ab29e1fe1be60$nome=[B]O Mais Longo dos Dias (1962) .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d259b939dc0efe0706ea5d195b51bba3c95680d0$nome=[B]O Mais Longo dos Dias (1962) .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/7yW4t1ffNhnOxgiVrYHc9Lg4zAa.jpg</thumbnail>

</item> 




------------------50


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Operaçao Dunkirk </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/zJZcdzN7J6x1240pM1eJT6Ic7Oe.jpg</thumbnail>
<info> 
Um grupo de soldados deve lutar para atravessar territorio nazista e resgatar um cientista que podera mudar o destino da Segunda Guerra Mundial. Asylum ataca novamente!</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:acaccfe908c186a33c8901c455bf4161ba7ee120</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/zJZcdzN7J6x1240pM1eJT6Ic7Oe.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Indestrutivel </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/6uEnKbYMSp3u5QoqaPo1uH4LVPN.jpg</thumbnail>
<info> 
Inspirado em eventos reais, este filme conta a historia da açao heroica da tripulaçao do tanque KV-1. Encarando uma luta perdida, a tripulaçao comandada por Semyon Konovalov destruiu 16 tanques inimigos, dois veiculos blindados e mais oito veiculos com tropas nazistas perto da fazenda Nizhnemityakin, no distrito de Tarasovskoye, na regiao de Rostov. Estes homens de honra sao herois de verdade, sem superpoderes, mas munidos de coragem e carater.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:72f41f4d44ceed8b4824c8a67c47c35ac52a0d0e</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/6uEnKbYMSp3u5QoqaPo1uH4LVPN.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Assassinos de Guerra </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/e6aJUFSj15zRwqwzmnZZwQ0lVkK.jpg</thumbnail>
<info> 
Em 1944, um grupo de soldados americanos conhecido como “Assassinos de Guerra” estao se tornando um problema crescente para seus superiores – desobedecendo ordens, banhando-se com pouca freqüência e muitas vezes indo AWOL de seus quarteis. Mas os homens rebeldes têm a oportunidade de expiar seu comportamento quando sao selecionados para serem a primeira unidade a saltar de para-quedas atras das linhas alemas durante a invasao da Normandia. Seu objetivo e percorrer o territorio inimigo a pe e destruir linhas de suprimento nazistas e rotas de fuga. Alguns chamam isso de uma missao suicida. Mas eles nao contaram com a ferocidade e determinaçao deste grupo desorganizado de Assassinos do Dia D, que nao vai parar em nada para derrubar o inimigo. Esta e a historia da vida real brutal e emocionante que inspirou “The Dirty Dozen”</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:093597609fb91ddd6a8dddc576c24c2200ce73ba$nome=[B]Assassinos de Guerra .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5dc1b3870a96a9297976a47eea2e19c3114fdebe$nome=[B]Assassinos de Guerra .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/e6aJUFSj15zRwqwzmnZZwQ0lVkK.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Guardioes do Ceu </title>
<thumbnail>https://ottvsimg.ottvs.com.br/cov/a2.051952/0051952_335.jpg</thumbnail>
<info> 
A guerra e declarada e a Gra-Bretanha deve tomar medidas contra a Alemanha nazista se a Europa for salva de suas garras implacaveis. Determinado a vencer o inimigo Flt. O escritorio Earl Kirk, um jovem piloto sul-africano, oferece seus serviços à Royal Air Force, sacrificando sua familia, seu futuro e ele proprio na luta contra o mal. Enquanto em combate, cercado por bombardeiros e sob ataque implacavel, Kirk deve tomar a decisao que poderia mudar sua vida e a de sua tripulaçao para sempre.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9c602e1bfb6a281a391df993f65afd060581db78</link>
<thumbnail>https://ottvsimg.ottvs.com.br/cov/a2.051952/0051952_335.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Longe dos Homens </title>
<thumbnail>https://assets.caixabelasartes.com.br/wp-content/uploads/2019/08/cartaz_longe_dos_homens-min.jpg</thumbnail>
<info> 
Durante a Guerra da Argelia, em 1954, o professor Daru (Viggo Mortensen) fora recrutado para lutar pelo exercito francês. Ele nasceu na Argelia, mas e de familia espanhola. Sua identidade e nacionalidade sao questionadas por argelinos e tambem por franceses. Daru nao concorda com a guerra e se sente totalmente deslocado. A policia questiona sua lealdade , acreditando que ele pode ser um traidor disfarçado.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:168024f75425ad1b5529715a492aae5a2985ab22</link>
<thumbnail>https://assets.caixabelasartes.com.br/wp-content/uploads/2019/08/cartaz_longe_dos_homens-min.jpg</thumbnail>

</item> 



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Terreno Proibido </title>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/r_1280_720/pictures/14/03/07/14/44/122241.jpg</thumbnail>
<info> 
Três soldados ingleses ficam encurralados entre duas trincheiras alemas apos serem surpreendidos por um explosao durante a Primeira Guerra Mundial. Situado em França 1916.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e199557abdb089b20a2f2085a37ec03a11ecdd53</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/r_1280_720/pictures/14/03/07/14/44/122241.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Olga </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/2K0g91dSCYdIApEHq02Svglxg25.jpg</thumbnail>
<info> 
Berlim, inicio do seculo XX. Olga Benario (Camila Morgado) e uma jovem judia alema. Militante comunista, e perseguida pela policia e foge para Moscou, onde recebe treinamento militar e e encarregada de acompanhar Luis Carlos Prestes (Caco Ciocler) de volta ao Brasil. Na viagem, enquanto planejam a Intentona Comunista contra o presidente Getulio Vargas, os dois acabam apaixonando-se. Parceiros na vida e na politica, Olga e Prestes terao de lutar pelo amor, pelo comunismo e, principalmente, pela sobrevivência.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bf77e4b73414e34f0270352e9a4b1e31081d14a4</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/2K0g91dSCYdIApEHq02Svglxg25.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>O Silêncio da Montanha </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/btvcrwSaG8NEKzY5r4FHE9brXlb.jpg</thumbnail>
<info> 
Italia, 1915. Os jovens Andreas (William Moseley) e Francesca (Eugenia Costantini) se conhecem no casamento da irma dele e logo se apaixonam perdidamente. Na mesma epoca, a Italia declara guerra a Áustria-Hungria e a Primeira Guerra Mundial eclode. Andreas e chamado a lutar no fronte, nas montanhas Dolomitri, localizadas no norte da Italia, mas deixa com Francesca um sinalizador para que ela acenda caso esteja em perigo. Quando o conflito se agrava, o batalhao do rapaz descobre que o seu vilarejo esta sendo atacado, e no momento em que a moça pede ajuda, ele precisa decidir entre lutar pelo seu pais ou por sua amada.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ef8727d896d8cafc7393c5df39f24a238bb88e37$nome=[B]O Silêncio da Montanha .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e541c10af89acf58062153929034068f41efdf2b$nome=[B]O Silêncio da Montanha .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/btvcrwSaG8NEKzY5r4FHE9brXlb.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>A Estrada 47 </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/x3X7kJCfp7qnzLt5EcoCn0Ec1Ov.jpg</thumbnail>
<info> 
Na Segunda Guerra Mundial, o Brasil era aliado dos Estados Unidos, Inglaterra e França. Na epoca, foram encaminhados mais de 25 mil soldados da FEB (Força Expedicionaria Brasileira) para combater os inimigos, representados pelo Eixo: Alemanha, Italia e Japao.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1792f0580e8af19c06f80b9690a46814e2fb539b</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/x3X7kJCfp7qnzLt5EcoCn0Ec1Ov.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>A Ultima Resistencia </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/iSOmOm5PlJ3kEhkQJxtqMSeuWpQ.jpg</thumbnail>
<info> 
 Esta e a historia de uma missao militar que durou semanas em setembro de 2014. Um grupo de militares voluntarios chega ao Aeroporto de Donetsk pela primeira vez – o Aeroporto foi ocupado pelos ucranianos por mais de quatro meses de combates. O conflito e visto sob a otica de cinco soldados que participaram da missao de retomada do controle do aeroporto. Eles representaram os mais variados tipos de cidadao, de classes sociais, crenças e profissoes diferentes, retratando um povo disposto a defender seus ideais ate a morte.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1e0675020c4f9f803f5c5f6ffa872693b3d28528$nome=[B]A Ultima Resistencia .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fc87877e0aebef401f6ddb437f8e8feba22cab3f$nome=[B]A Ultima Resistencia .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/iSOmOm5PlJ3kEhkQJxtqMSeuWpQ.jpg</thumbnail>

</item> 




------------------60


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>A Última Jornada </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/8swZAUefTHzK8cCEpgLOXzBH7QE.jpg</thumbnail>
<info> 
Nas trincheiras da Primeira Guerra Mundial o tenente Raleigh (Asa Butterfield) fez alguns contatos para que conseguisse se juntar na linha de frente ao seu amigo de infância, capitao Stanhope (Sam Claflin). Contudo, Stanhope fica horrorizado com a chega de Raleigh no tenso e claustrofobico esconderijo, onde estao antecipando um massivo avanço alemao. Com três anos de guerra, o desejo de Stanhope quando tudo acabar e voltar para os braços da amada, Margaret (Rose Reade), irma de Raleigh.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8cf96a7cec74ee544c8b1106128f812b2b2a1b8e$nome=[B]A Última Jornada .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e96ada05d87e9cc05cda93357084d0496078d535$nome=[B]A Última Jornada .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/8swZAUefTHzK8cCEpgLOXzBH7QE.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Passaros Amarelos </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/mL2nskRGOk8Igin0bMI24LYNyU5.jpg</thumbnail>
<info> 
Adaptado da obra autobiografica de Kevin Powers. Dois jovens soldados sao enviados para o Iraque. Unidos desde recrutas, os rapazes sempre se protejeram. Em meio à pressoes de todos os lados, os dois acabam sob os cuidados de um sargento mais velho e enfrentam diversos atos de violência na luta diaria pela sua sobrevivência.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9343424b0250b6ed3b50549893998baef197306f$nome=[B]Passaros Amarelos .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6c90a4c4a705ed09f00cfbb14dbfa5db560c34a9$nome=[B]Passaros Amarelos .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/mL2nskRGOk8Igin0bMI24LYNyU5.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Marcas da Guerra </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/lMBrFrd1ETTfE1FMsJbEfuT2qH0.jpg</thumbnail>
<info>  Uma unidade desajustada conhecido como o War Pigs deve ir atras das linhas inimigas para exterminar os nazistas por qualquer meio necessario.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e89a54ba837f4633031bfa1dab4868961689de5e$nome=[B]Marcas da Guerra .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:020dc702ee3bf2f34b777819f54e6ecbaf35a124$nome=[B]Marcas da Guerra .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/lMBrFrd1ETTfE1FMsJbEfuT2qH0.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>O Espiao Que Sabia Demais </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/959q2ADFAM9Cnr1cLGwhEuwK9LU.jpg</thumbnail>
<info>
 Passado em 1973, em plena Guerra Fria, o longa gira em torno de George Smiley (Gary Oldman), um veterano da divisao de elite do serviço secreto inglês conhecida como Circo. Apos a morte de seu ex-chefe e de alguns fracassos em missoes internacionais, ele e chamado para desvendar um misterio sobre a identidade do agente duplo que, durante anos, trabalhou tambem para os sovieticos. Todos à sua volta sao suspeitos, mas, como bons espioes que sao, foram treinados para dissimular e trabalhar em condiçoes de extrema tensao.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:38178890c8195d8684dd21607c20c6dfb75ce0ae$nome=[B]O Espiao Que Sabia Demais .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6391042c6b77e5316eb822c1d6b36f6ac32433d1$nome=[B]O Espiao Que Sabia Demais .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/959q2ADFAM9Cnr1cLGwhEuwK9LU.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Greyhound: na mira do inimigo </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/vlgz2XLdLkSI5aNUJLHqUXVQ1GU.jpg</thumbnail>
<info>
 No inicio da Segunda Guerra Mundial, um inexperiente capitao da Marinha dos EUA deve liderar um comboio aliado sendo perseguido por barcos e submarinos nazistas.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5d7427decac26e35e62424d2b4359e04691cfb9a$nome=[B]Greyhound: na mira do inimigo .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e2121fa68e1d195540e4310c82a18fa7b5a5d6ad$nome=[B]Greyhound: na mira do inimigo .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/vlgz2XLdLkSI5aNUJLHqUXVQ1GU.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Torpedo U-235 [COLOR cyan]| Legendado [/COLOR]</title>
<thumbnail>https://comandotorrents.org/wp-content/uploads/2020/05/Torpedo.jpg</thumbnail>
<info>
 Uma equipe de combatentes da resistência belga sequestra um submarino alemao durante a Segunda Guerra Mundial para trazer urânio, necessario para o Projeto Manhattan, do belga Kongo a Nova York.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1630fdcd1a9d4f74af5870c14a0468be8a62556f</link>
<thumbnail>https://comandotorrents.org/wp-content/uploads/2020/05/Torpedo.jpg</thumbnail>

</item> 



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>O Resgate do Soldado Ryan (1998) </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/iZ3jDTycla1JasNg6h7Gg1sEIys.jpg</thumbnail>
<info> 
Ao desembarcar na Normandia, no dia 6 de junho de 1944, capitao Miller (Tom Hanks) recebe a missao de comandar um grupo do segundo batalhao para o resgate do soldado James Ryan, caçula de quatro irmaos, dentre os quais três morreram em combate. Por ordens do chefe George C. Marshall, eles precisam procurar o soldado e garantir o seu retorno, com vida, para casa.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:86f04c4ba1307f23d07decb8b8235ba2c8ecd1ec$nome=[B]O Resgate do Soldado Ryan (1998) .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3596cf8c7f58b817cc50b88bb071850a4059238a$nome=[B]O Resgate do Soldado Ryan (1998) .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/iZ3jDTycla1JasNg6h7Gg1sEIys.jpg</thumbnail>

</item> 



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Falcao Negro em Perigo </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/nAFWuBysqT5JepQFBCmqRsKCFN4.jpg</thumbnail>
<info> 
Em outubro de 1993, durante a guerra civil da Somalia, uma força de elite americana e enviada para capturar generais locais. Porem, apos dois helicopteros serem derrubados, o que deveria ser uma operaçao simples se torna uma extensa batalha.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5bad6ab7441379a7893206b10e175c4246960318$nome=[B]Falcao Negro em Perigo .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:56591554b46d1cc0dcf2c463dd4f65a26edc459c$nome=[B]Falcao Negro em Perigo .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/nAFWuBysqT5JepQFBCmqRsKCFN4.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Nascido para Matar (1987) </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/qHm54HjL1F6CFVyYOz6Q2HAPTfS.jpg</thumbnail>
<info> 
Um sargento (R. Lee Ermey) treina de forma fanatica e sadica os recrutas em uma base de treinamentos, na intençao de transforma-los em maquinas de guerra para combater na Guerra do Vietna. Apos serem transformados em fuzileiros navais, eles sao enviados para a guerra e quando la chegam se deparam com seus horrores.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:79bb7d535e4f23160b1f3ce4f198d1a1745e8430$nome=[B]Nascido para Matar (1987) .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:46a24498f2cf7b54e57cf09d80c63e44c837d942$nome=[B]Nascido para Matar (1987) .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/qHm54HjL1F6CFVyYOz6Q2HAPTfS.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Circulo de Fogo [COLOR cyan]|[B] Legendado</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/9NnhLupXB8stqRKNGcYaaLCefM4.jpg</thumbnail>
<info> 
Vasily Zaitsev (Jude Law) e um jovem atirador russo que, convencido por um companheiro politico (Joseph Fiennes), torna-se o icone da propaganda russa em plena 2ª Guerra Mundial. A fama de Vasily o torna uma lenda viva para o exercito russo e desperta tambem a atençao do exercito nazista, que envia seu melhor atirador de elite (Ed Harris) com o objetivo de matar aquele que se tornou a esperança de toda a Russia.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a4e6607f13a58cb9108263d5c89cacaec5be84db$nome=[B]Circulo de Fogo .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fb9be2362bbf6bde95f64a5203421e920fa380a5$nome=[B]Circulo de Fogo .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/9NnhLupXB8stqRKNGcYaaLCefM4.jpg</thumbnail>

</item> 





------------------70


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Pearl Harbor </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/8YEAyz87KA4G9QWit9uEV20Phdr.jpg</thumbnail>
<info> 
Dois pilotos e amigos de longa data se apaixonam pela mesma mulher, mas precisam deixar suas diferenças de lado quando os japoneses atacam a base naval de Pearl Harbor em 7 de dezembro de 1941.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:732b59d49227f91c0e89b81d4908fd977465fb5b</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/8YEAyz87KA4G9QWit9uEV20Phdr.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Missao de Honra </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/3lQAAu6WZ7l0Cn4KW3igVGIMPXl.jpg</thumbnail>
<info> 
Drama sobre pilotos de caça poloneses durante a Batalha da Gra-Bretanha, na Segunda Guerra Mundial. Os avioes de combate britânico Hawker Hurricane, do esquadrao 303 da Royal Air Force foram pilotados por pilotos poloneses durante a Batalha da Gra-Bretanha. Esses polacos deixaram a Polônia ocupada pelos nazistas no inicio da guerra.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9a9a478ca9d0a72961cf33999b9cb73e13719d05$nome=[B]Missao de Honra .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3038686517de092f1ae982acc04afd4da291583a$nome=[B]Missao de Honra .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/3lQAAu6WZ7l0Cn4KW3igVGIMPXl.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Homens de Coragem </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/pW6Aztnx8ve6RO39rmsevIxF8fY.jpg</thumbnail>
<info>
A verdadeira historia da equipe USS Indianapolis, que esta presa no mar das Filipinas por cinco dias apos entregar as armas atômicas que ajudaram no fim da Segunda Guerra Mundial. Enquanto esperam o resgate, eles passam fome, sede e ataques de tubarao. </info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8ab636b451cae3b1621b0d779f5d665f4e7d1b94$nome=[B]Homens de Coragem .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:21547069f99a3dea38dd33d295ef5675d0025f5a$nome=[B]Homens de Coragem .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/pW6Aztnx8ve6RO39rmsevIxF8fY.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Lagrimas do Sol </title>
<thumbnail>https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTPBx3zLUy9tN_5Mv9rk55D83m_-oAMs9rIiNR5_VI2nY5RHeGB</thumbnail>
<info> 
A.K. Waters (Bruce Willis) e um dedicado e fiel tenente da Marinha, que recebe como missao ir ate as selvas da Nigeria e resgatar a medica missionaria Lena Hendricks (Monica Bellucci). Ao chegar ao local com sua unidade, Water precisa lidar com a imposiçao feita pela doutora: ou e levada juntamente a outros 70 refugiados de guerra, que seriam deixados na fronteira com Camaroes, ou ficara onde esta. Em duvida entre cumprir sua missao e prestar ajuda humanitaria aos refugiados, Waters decide atender ao apelo de Hendricks e leva-los com sua unidade. Porem logo a Marinha descobre que entre os refugiados esta um homem procurado pela milicia rebelde nigeriana, o que poe toda a missao em perigo.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fcfca0f4a46fd111df9375874d559b5f3acec6d6$nome=[B]Lagrimas do Sol .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3611dabe28302dd57f0be258268a9081c7588158$nome=[B]Lagrimas do Sol .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTPBx3zLUy9tN_5Mv9rk55D83m_-oAMs9rIiNR5_VI2nY5RHeGB</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Alem da Linha Vermelha (1998) </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/5eLYQdn91L3GRyanPDWT9iSgEie.jpg</thumbnail>
<info> 
Durante a Segunda Guerra Mundial, fica claro que o resultado da batalha de Guadalcanal influenciara fortemente o avanço japonês no Pacifico. Assim, um grupo de jovens soldados enviado para la, trazendo alivio para as esgotadas unidades da marinha. La os recem-chegados conhecem um terror que nem imaginavam, mas no meio deste desespero surgem fortes laços de amor e amizade.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1c45c821ab97b3093f52ec25009b1f0137adf17b</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/5eLYQdn91L3GRyanPDWT9iSgEie.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Codigos de Guerra [COLOR cyan]| Legendado [/COLOR]</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/59hLVEZJasBPYQuatjkuSUoYlAX.jpg</thumbnail>
<info> 
No Filme Online Codigos De Guerra, Em 8 de dezembro de 1941 os Estados Unidos declararam guerra ao Japao. Durante varios anos o exercito norte-americano esteve envolvido em uma dificil batalha no Pacifico, onde lutava pela posse das diversas ilhas que cercam o Japao. Durante a batalha, o exercito japonês tentava de todas as formas descobrir o codigo usado pelos americanos para a transmissao de suas mensagens em segredo. Em 1942 varios soldados navajos foram recrutados e treinados para que sua lingua nativa fosse usada como codigo durante a guerra. Um destes soldados e Ben Yahzee (Adam Beach), que tem como guarda-costas o sargento Joe Enders (Nicolas Cage). Enders tem como missao proteger o codigo de guerra, conhecido por Yahzee, a todo custo dos inimigos japoneses, mesmo que para tanto seja preciso matar o soldado que protege.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:256482ae438b5d8ed33a65ffc63c90094acfccc6</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/59hLVEZJasBPYQuatjkuSUoYlAX.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Entre Inimigos </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/3y4wWgm7y318EmABIcvz9dgEgE8.jpg</thumbnail>
<info>Durante uma batalha na Segunda Guerra Mundial, dois grupos de aviadores inimigos se veem perdidos numa floresta da Noruega quando seus avioes sao derrubados. Forçados a procurar refugio na mesma cabana, eles precisam deixar suas diferenças de lado para sobreviver. </info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:79145f78c2bdc92c4a9c200fe02227fa5e523768$nome=[B]Entre Inimigos .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e9cc8af92d3c77f1889a9ad47a093946c141648f$nome=[B]Entre Inimigos .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/3y4wWgm7y318EmABIcvz9dgEgE8.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Fomos Herois </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/smBlqHXxFq0supuAMrxg5NZM27g.jpg</thumbnail>
<info> Em plena Guerra do Vietna, o tenente-coronel Hal Moore e mais 400 integrantes do exercito norte-americano, todos da elite de combate, sao cercados por 2000 soldados vietnamitas. A batalha que se segue a partir de entao se torna uma das mais sangrentas da historia militar norte-americana, fazendo com que posteriormente o lugar onde ela ocorreu seja conhecido como o Vale da Morte. </info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4446e7f88ad52ed159b3f98ede857726b99310c1$nome=[B]Fomos Herois .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:95dcb8759c3ff0234a81e595eb4e5347062c4961$nome=[B]Fomos Herois .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/smBlqHXxFq0supuAMrxg5NZM27g.jpg</thumbnail>

</item> 



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>U-571: A Batalha do Atlântico </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/yLgJ4u1dRw4a7LPbUc2z1YhvVRY.jpg</thumbnail>
<info> Logo no inicio da Segunda Guerra Mundial, os navios aliados eram afundados diariamente pelos submarinos U alemaes. A bordo do submarino S-33, o tenente Andrew Tyler (Matthew McConaughey) e seu superior, o comandante Mike Dahlgren (Bill Paxton), recebem ordens para se aproximar de forma camuflada de um destes submarinos no intuito de conseguir uma maquina de escrever que permitira decifrar os codigos alemaes utilizados na guerra. Entretanto, um ataque surpresa faz com que oito integrantes da tripulaçao do S-33 tenham que seguir viagem no submarino alemao U-571. </info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fc338ff9ebae04883814e7195ae4541b2356e8c6$nome=[B]U-571: A Batalha do Atlântico .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cc9878645d23820c3b712cba0d15a8143d6ce35a$nome=[B]U-571: A Batalha do Atlântico .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/yLgJ4u1dRw4a7LPbUc2z1YhvVRY.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>A Queda! As Últimas Horas de Hitler  </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/sTL7R2SbWqPivz8w19iCtY8vFOt.jpg</thumbnail>
<info> Traudl Junge (Alexandra Maria Lara) trabalhava como secretaria de Adolf Hitler (Bruno Ganz) durante a 2ª Guerra Mundial. Ela narra os ultimos dias do lider alemao, que estava confinado em um quarto de segurança maxima. </info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9e6b06629b410b606cfb442e8f73b442eac25e6b$nome=[B]A Queda! As Últimas Horas de Hitler .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e83f17e65dcda6a05146900234abe10352bbc1f4$nome=[B]A Queda! As Últimas Horas de Hitler .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/sTL7R2SbWqPivz8w19iCtY8vFOt.jpg</thumbnail>

</item> 




------------------


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Ate o Último Homem </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/88sCL8OQMoieKpHClqRCCbcgH6w.jpg</thumbnail>
<info> 
Desmond T. Doss, foi o medico do Exercito Americano da Segunda Guerra Mundial, que serviu durante a Batalha de Okinawa, se recusando a matar pessoas, tornando-se o primeiro homem da historia americana a receber a Medalha de Honra sem disparar um tiro.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0789e88ebe4d5a74d0ddcba62634e39c1e3d66ae$nome=[B]Ate o Último Homem .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f89d2c5a2da55ac68ded0f97022b8f648f17b52e$nome=[B]Ate o Último Homem .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/88sCL8OQMoieKpHClqRCCbcgH6w.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Um Homem Comum </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/m1JxuEwEufGqNAPJj7Tbk2pYGqh.jpg</thumbnail>
<info> 
A historia segue um criminoso de guerra na clandestinidade (Kingsley), que inicia um relacionamento com sua empregada, uma atriz islandesa em ascensao. Quando as buscas para o encontrarem ficam mais intensas, ele percebe que ela e unica pessoa em que pode confiar.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f39115815a4c6d1322e3e2613c800c1c29f96042$nome=[B]Um Homem Comum .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:03681d63a323370a3042cfe73bb58d1a1ad3b4ed$nome=[B]Um Homem Comum .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/m1JxuEwEufGqNAPJj7Tbk2pYGqh.jpg</thumbnail>

</item> 



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>A Lista de Schindler  </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/tagKKnJLK8W5qKJW7Cl2GR2OPCs.jpg</thumbnail>
<info>
A inusitada historia de Oskar Schindler, um sujeito oportunista, sedutor, armador, simpatico, comerciante no mercado negro, mas, acima de tudo, um homem que se relacionava muito bem com o regime nazista, tanto que era membro do proprio Partido Nazista (o que nao o impediu de ser preso algumas vezes, mas sempre o libertavam rapidamente, em razao dos seus contatos). No entanto, apesar dos seus defeitos, ele amava o ser humano e assim fez o impossivel, a ponto de perder a sua fortuna, mas conseguir salvar mais de mil judeus dos campos de concentraçao.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:48d57d2075ce88c78c295b83619591e44da25c7c$nome=[B]A Lista de Schindler .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ddc0a35cb4b7558231eaac3e3896f95b461160e3$nome=[B]A Lista de Schindler .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/tagKKnJLK8W5qKJW7Cl2GR2OPCs.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>O Pianista </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/xs8AsR1XPutexsmhna1Dz70e6kA.jpg</thumbnail>
<info> 
O brilhante pianista polonês Wladyslaw Szpilman (Adrien Brody), um dos musicos mais aclamados de sua geraçao, interpretava peças classicas em uma radio de Varsovia quando as primeiras bombas cairam sobre a cidade, em 1939. Com a invasao alema e o inicio da 2ª Guerra Mundial, começaram tambem restriçoes aos judeus poloneses pelos nazistas. Inspirado nas memorias do pianista, o filme mostra o surgimento do Gueto de Varsovia, quando os alemaes construiram muros para encerrar os judeus em algumas areas, e acompanha a perseguiçao que levou à captura e envio da familia de Szpilman para os campos de concentraçao. Wladyslaw e o unico que consegue fugir e e obrigado a se refugiar em predios abandonados espalhados pela cidade, ate que o pesadelo da guerra acabe.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0dedad97cddfa63ca64d79f1736555e6bf8a4460</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/xs8AsR1XPutexsmhna1Dz70e6kA.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>O Menino do Pijama Listrado </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/jHJ3t0xfWzUFSM87tE42rI0ZgSZ.jpg</thumbnail>
<info> 
Alemanha, Segunda Guerra Mundial. O menino Bruno (Asa Butterfield), de 8 anos, e filho de um oficial nazista (David Tewlis) que assume um cargo importante em um campo de concentraçao. Sem saber realmente o que seu pai faz, ele deixa Berlim e se muda com ele e a mae (Vera Farmiga) para uma area isolada, onde nao ha muito o que fazer para uma criança com a idade dele. Os problemas começam quando ele decide explorar o local e acaba conhecendo Shmuel (Jack Scanlon), um garoto de idade parecida, que vive usando um pijama listrado e esta sempre do outro lado de uma cerca eletrificada. A amizade cresce entre os dois e Bruno passa, cada vez mais, a visita-lo, tornando essa relaçao mais perigosa do que eles imaginam.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:916d5e4758a74eb6596e59c9f13d6b5cb91e575d$nome=[B]O Menino do Pijama Listrado .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c28b724e71e2dad63af5dee3389d76c2cb80dfac$nome=[B]O Menino do Pijama Listrado .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/jHJ3t0xfWzUFSM87tE42rI0ZgSZ.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Na Mira do Atirador </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/gRbvXParI3ZdEtsFxlGOQNaQBUQ.jpg</thumbnail>
<info>
Em pleno campo de batalha, dois soldados americanos descobrem que estao na mira de um atirador iraquiano. Eles nao sabem onde o inimigo se esconde, nem podem se comunicar um com o outro, ja que o adversario esta interceptando a conversa dos americanos via radio comunicador. Escondidos atras de uma pequena parede de pedra, eles têm que encontrar uma maneira de sair vivos.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f7e6052908b1a3c53e1b57a19cd0169917a2d6b3$nome=[B]Na Mira do Atirador .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:803fb26c387e4c559e26e58a913656ae9632dea4$nome=[B]Na Mira do Atirador .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/gRbvXParI3ZdEtsFxlGOQNaQBUQ.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Coraçoes de ferro  </title>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/14/10/28/21/28/104479.jpg</thumbnail>
<info>
Durante o final da Segunda Guerra Mundial, o sargento Don "Wardaddy" lidera um grupo de apenas cinco soldados americanos encarregado de aniquilar os nazistas. Em um tanque de guerra Sherman, os homens enfrentam uma missao mortal. Apesar da desvantagem numerica, falta de armas e um soldado inexperiente, "Wardaddy" e seus homens se movem em um ataque espetacular no coraçao da Alemanha nazista.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0030652307b13d07476b6a08bef2930e90900ca6$nome=[B]Coraçoes de ferro .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:914c0288e0eaf03d05ab50a44eaf55737c8e9800$nome=[B]Coraçoes de ferro .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/14/10/28/21/28/104479.jpg</thumbnail>


</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Operaçao red sparrow  </title>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/5/5a/Red_Sparrow.png</thumbnail>
<info>Outrora talentosa bailarina, Dominika Egorova e convencida a se tornar uma Sparrow, ou seja, uma sedutora treinada na melhor escola de espionagem russa. Apos passar pelo arduo processo de aprendizagem, ela se torna a mais talentosa espia do pais e precisa lidar com o agente da CIA Nathaniel Nash. Os dois, no entanto, acabam desenvolvendo uma paixao proibida que ameaça nao so suas vidas, mas tambem as de outras pessoas.</info>


---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c427f358aa48725a7dff3f66e4d43b22dbd9ef04$nome=[B]Operaçao red sparrow .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bb673aad707a6adaf8094b6b1b7c12086370a471$nome=[B]Operaçao red sparrow .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/5/5a/Red_Sparrow.png</thumbnail>


</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Operaçao Overlord  </title>
<thumbnail>https://a-static.mlcdn.com.br/1500x1500/dvd-operacao-overlord-paramount-filmes/theoriginals/5311047115/ae0bce3e40da028286e21363c1d33f49.jpg</thumbnail>
<info>
Uma tropa de paraquedistas americanos e lançada atras das linhas inimigas para uma missao crucial. Mas, quando se aproximam do alvo, percebem que nao e so uma simples operaçao militar e tem mais coisas acontecendo no lugar, ocupado por nazistas.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3644785741b33aeb3412b5f88aef50ed59fb1793$nome=[B]Operaçao Overlord .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6772b25d02efc3e70d145889f80ae36361571524$nome=[B]Operaçao Overlord .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://a-static.mlcdn.com.br/1500x1500/dvd-operacao-overlord-paramount-filmes/theoriginals/5311047115/ae0bce3e40da028286e21363c1d33f49.jpg</thumbnail>


</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Dunkirk  </title>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81A-1WLrPlL._SL1500_.jpg</thumbnail>
<info>
Durante a Segunda Guerra Mundial, a Alemanha avança rumo à França e cerca as tropas aliadas nas praias de Dunkirk. Sob cobertura aerea e terrestre das forças britânicas e francesas, as tropas sao lentamente evacuadas da praia.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:79741a52d10e3287dfb2c407bca86c442e6fc24f$nome=[B]Dunkirk .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d08143dcdad235e44034d3f3bd677042820743f9$nome=[B]Dunkirk .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81A-1WLrPlL._SL1500_.jpg</thumbnail>


</item>




------------------


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>O Labirinto do Fauno </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/8NG67ZD7CjdPQLE7q62zpPQUpN.jpg</thumbnail>
<info> 
Espanha, 1944. Oficialmente a Guerra Civil ja terminou, mas um grupo de rebeldes ainda luta nas montanhas ao norte de Navarra. Ofelia, de 10 anos, muda-se para a regiao com sua mae, Carmen. La as espera seu novo padrasto, um oficial fascista que luta para exterminar os guerrilheiros da localidade. Solitaria, a menina logo descobre a amizade de Mercedes, jovem cozinheira da casa,. Alem disso, em seus passeios pelo jardim da imensa mansao em que moram, Ofelia descobre um labirinto que faz com que todo um mundo de fantasias se abra, trazendo consequências para todos à sua volta.[/I]</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2922263dc84350d7fa7d54d95f4d6a84f739f55b$nome=[B]O Labirinto do Fauno .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3667da290b3f1d6120b98d2fe444a07979fda413$nome=[B]O Labirinto do Fauno .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/8NG67ZD7CjdPQLE7q62zpPQUpN.jpg</thumbnail>


</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Bastardos inglorios  </title>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/c/c2/Inglourious_basterds_ver9.jpg</thumbnail>
<info>
Durante a Segunda Guerra Mundial, na França, um grupo de judeus americanos conhecidos como Bastardos espalha o terror entre o terceiro Reich. Ao mesmo tempo, Shosanna, uma judia que fugiu dos nazistas, planeja vingança quando um evento em seu cinema reunira os lideres do partido.[/I]</info>


---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:33b4f852a47f2da3949a3066502557aeeae8a023$nome=[B]Bastardos inglorios .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ee309632268d960122be489f312aeab87548d723$nome=[B]Bastardos inglorios .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/c/c2/Inglourious_basterds_ver9.jpg</thumbnail>


</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>A Fera da Guerra (1988) </title>
<thumbnail>https://capas-g.wmixvideo.com.br/cx105384.jpg</thumbnail>
<info>
A Uniao Sovietica esta bloqueada numa futil e sangrenta batalha contra as guerrilhas Mujahedeen. Separados de sua patrulha, a equipe do tanque russo T-62 se envolve num jogo mortal de gato e rato com os insurgentes locais, liderados por Taj (Steven Bauer). O tirânico comandante do tanque, Daskal (George Dzudza), espalha destruiçao em uma pacifica aldeia afega , levando os valores morais do motorista do tanque, Koverchenko (Jason Patric), ao seu limite maximo. Prevendo um motim, o psicotico Daskal abandona os seus comandados para morrer no deserto nas maos dos rebeldes e finalmente encontrar-se com seu proprio destino.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0387ac840fba209c558b1c691db5fdba5158bc21$nome=[B]A Fera da Guerra (1988) .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0387ac840fba209c558b1c691db5fdba5158bc21$nome=[B]A Fera da Guerra (1988) .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://capas-g.wmixvideo.com.br/cx105384.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Sniper Americano  </title>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/61x1ihJ9rbL.jpg</thumbnail>
<info>
Historia real de Chris Kyle, atirador de elite das forças especiais da marinha dos Estados Unidos. Durante a guerra do Iraque, sua missao era uma so- proteger seus companheiros. Seu dever fez dele um dos maiores atiradores da historia americana. Sua precisao salva inumeras vidas, mas tambem o torna um alvo preferencial. Quando Kyle finalmente volta para casa, ele descobre que nao tem como deixar a guerra para tras.[/I]</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6b6403f52b2395086159d7632cf4a26a0533c316$nome=[B]Sniper Americano .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:442e4a1778d39f37ec6ebe51a620c9777c6924c1$nome=[B]Sniper Americano .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/61x1ihJ9rbL.jpg</thumbnail>


</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Furia em alto mar  </title>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/18/10/24/14/03/1874371.jpg</thumbnail>
<info>
O capitao de um submarino norte-americano se une aos fuzileiros navais para resgatar o presidente russo, que foi sequestrado por um general desonesto.[/I]</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1ff868a9910207f4ef0009a1cb1b2482f4db54a7$nome=[B]Furia em alto mar .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0bea4902cd98b96d595cf2dd226a90e4370ab139$nome=[B]Furia em alto mar .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/18/10/24/14/03/1874371.jpg</thumbnail>


</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Battleship: Batalha dos mares  </title>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/89/64/87/20080556.jpg</thumbnail>
<info>
Baseado no famoso jogo Batalha Naval, o filme acompanha a jornada de um navio que se depara com um exercito alienigena que tenta conquistar a Terra. Para defender o planeta, a tripulaçao precisa confiar em uma estrategia unica.[/I]</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:67baf3d3e595c2777abc00612f7d8f870b5a0069$nome=[B]Battleship: Batalha dos mares .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:15ed582b9ed22c9f814e35efb90e337152f003e8$nome=[B]Battleship: Batalha dos mares .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/89/64/87/20080556.jpg</thumbnail>


</item>



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>



<item>
<title>A Batalha Esquecida</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cf28a03cf85f870f2c16714bf4818ef39ff826e6$nome=[B]A Batalha Esquecida (2021) .1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:20c2caad5155a72778e517c84016626c429c985e$nome=[B]A Batalha Esquecida (2021) .Sem Compactçao</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:cf28a03cf85f870f2c16714bf4818ef39ff826e6$nome=[B]A Batalha Esquecida (2021) [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/21/10/06/15/28/1435725.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Guerra</genre>
<info>Três jovens no meio de uma guerra. Suas escolhas diferem, seu objetivo e o mesmo: liberdade. A Batalha Esquecida acompanha as historias entrelaçadas de um piloto britânico, um garoto holandês lutando do lado alemao e um membro da resistência holandesa. Ambientado em torno da Batalha do Rio Escalda, suas escolhas diferem, mas o objetivo e o mesmo: a liberdade.</info>
</item> 


<item>
<title>A Outra Face da Guerra</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9f40989b3ea96b4e84c24721e820675a1eae64d2$nome=[B]A Outra Face da Guerra.1080p [Dublagem Por Fa][/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6b634dce07a1d64f00852eaba4cdc3ef71a0777b$nome=[B]A Outra Face da Guerra.1080p - Legenda fixa</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:6b634dce07a1d64f00852eaba4cdc3ef71a0777b$nome=[B]A Outra Face da Guerra.720p - Legenda fixa [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://leiturafilmica.com.br/wp-content/uploads/2021/08/a-outra-face-da-guerra-poster.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Guerra, Historico</genre>
<info>A adolescente historia de amor de Arturs, de dezesseis anos, e interrompida pela Primeira Guerra Mundial. Depois de perder sua mae, assassinada pelos alemaes, e sua casa, ele encontra algum consolo em se alistar no exercito, pois, pela primeira vez, o Imperio Russo estava permitindo batalhoes nacionais. No entanto, a guerra nao e nada como Arturs imaginou sem gloria e sem justiça e ele, juntamente com seu irmao e seu pai, acabam vivenciando os piores horrores presentes naquela conjuntura.</info>
</item> 

<item>
<title>Sem Retorno</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a11f1281b245514325a32237098b35c95cca167b$nome=[B]Sem Retorno .1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:a11f1281b245514325a32237098b35c95cca167b$nome=[B]Sem Retorno [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/sem-retorno-the-eastern-front-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Guerra</genre>
<info>Pedro, um vendedor de aspiradores de po, tenta desesperadamente pagar suas contas atraves da venda do produto. Consegue uma oportunidade atraves de um amigo e sai em busca dde sucesso financeiro.</info>
</item> 


<item>
<title>O Menino e a Guerra</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:de5195d5fe85022f49e6ab018115482226bdd0ae$nome=[B]O Menino e a Guerra .1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:de5195d5fe85022f49e6ab018115482226bdd0ae$nome=[B]O Menino e a Guerra [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/o-menino-e-a-guerra-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Guerra, Suspense</genre>
<info>O filme e ambientado em Lescun, sul da França, e segue o envolvimento de Jo no contrabando de crianças judias na fronteira com a Espanha. Com Noah Schnapp e Anjelica Huston. Nesta historia inspiradora, um garoto começa a viver os horrores da II Guerra e passa a ajudar judeus a fugir dos nazistas pelas montanhas da França ate a Espanha. Baseado na obra de Michael Morpurgo (Cavalo de Guerra).</info>
</item> 

<item>
<title>Filhas do Sol</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:76dae8ce455cd16237f77f600ea1b9254b07de5b$nome=[B]Filhas do Sol .1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:76dae8ce455cd16237f77f600ea1b9254b07de5b$nome=[B]Filhas do Sol [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/filhas-do-sol-les-filles-du-soleil-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>https://ondebaixa.com/imagens/filhas-do-sol-les-filles-du-soleil-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</genre>
<info>Bahar (Golshifteh Farahani) e a comandante das Filhas do Sol, um batalhao composto apenas por mulheres curdas que atua ofensivamente na guerra do pais. Ela e as suas soldadas estao prestes a entrar na cidade de Gordyene, local onde Bahar foi capturada uma vez no passado. Mathilde (Emmanuelle Bercot) e uma jornalista francesa que esta acompanhando o batalhao durante o ataque. O encontro entre as duas mulheres, dentro do cenario caotico que as cercam, ira mudar a vida de ambas permanentemente.</info>
</item> 


<item>
<title>Soldatik - The Soldier</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bafb0fc92e7db7f828ccbf4e4c09ed7037f59f4f$nome=[B]Soldatik - The Soldier .1080p [Legenda fixa][/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:bafb0fc92e7db7f828ccbf4e4c09ed7037f59f4f$nome=[B]Soldatik - The Soldier [Legenda fixa] [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/soldatik-the-soldier-legendado-download-torrent-2019-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Guerra</genre>
<info>Filme baseado na historia veridica de um menino de seis anos, o heroi mais jovem da Russia na 2ª Guerra Mundial. Seryozha Aleshkov perdeu sua familia, foi resgatado por um regimento do exercito e se envolveu em batalhas. O soldadinho foi agraciado com a Medalha de Merito Militar.</info>
</item> 

<item>
<title>AK-47: A Arma Que Mudou o Mundo</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:06e98e09432eb380e4bc2a8ffebe5e4a57c62742$nome=[B]AK-47 - A Arma Que Mudou o Mundo .1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:06e98e09432eb380e4bc2a8ffebe5e4a57c62742$nome=[B]AK-47 - A Arma Que Mudou o Mundo [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/ak-47-a-arma-que-mudou-o-mundo-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Biografia, Guerra</genre>
<info>O comandante de tanque Kalashnikov esta gravemente ferido em batalha em 1941. O acidente o deixa incapacitado e incapaz de retornar à frente. Enquanto se recupera no hospital, ele começa a criar os esboços iniciais do que se tornara uma das armas mais lendarias do mundo. Um inventor autodidata, Mikhail Kalashnikov, tem apenas 29 anos quando desenvolve o agora icônico rifle de assalto o AK-47.</info>
</item> 


<item>
<title>Terror na Siria</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ef58d24b6d03d9670580eb00144ed8c8ab89cf11$nome=[B]Terror na Siria .1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:ef58d24b6d03d9670580eb00144ed8c8ab89cf11$nome=[B]Terror na Siria [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w342/dby3MpllNvWjOqccys01214xl2n.jpg</thumbnail>
<genre>Açao, Drama, Suspense</genre>
<info>Dois pilotos iranianos estao em uma missao especial para resgatar o povo de uma pequena cidade siria que esta cercada por terroristas do Estado Islâmico. Mas eles terao que enfrentar muitos desafios antes de conseguir cumprir a missao.</info>
</item> 

<item>
<title>The War Below</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:690c98c3bc896285f74bfe34c6c3533c07195fd3$nome=[B]The War Below .1080p [Legenda fixa][/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:690c98c3bc896285f74bfe34c6c3533c07195fd3$nome=[B]The War Below [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYjA3NThjOWYtMmMzNC00MGQ5LTk3MjQtNjQ2YjFlNDJlYjNkXkEyXkFqcGdeQXVyMTg2MDM2NjI@._V1_.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Guerra, Historico</genre>
<info>Durante a Primeira Guerra Mundial, um grupo de mineiros britânicos e recrutado para fazer tuneis baixo terra de ninguem e plantar bombas na frente alema, na esperança de quebrar o impasse mortal na Batalha de Messines.</info>
</item> 


<item>
<title>Honra e Coragem: As Quatro Plumas</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6e0ac72f877d967f2ca2e8fd2f5affefd8fd6ca7$nome=[B]Honra e Coragem - As Quatro Plumas (2003) .1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:6e0ac72f877d967f2ca2e8fd2f5affefd8fd6ca7$nome=[B]Honra e Coragem - As Quatro Plumas (2003) [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/honra-e-coragem-as-quatro-plumas-download-torrent-2003-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>açao, Aventura, Drama, Guerra, Romance</genre>
<info>Em 1898, no Sudao, Harry Faversham (Heath Ledger) inesperadamente pede baixa de seu posto no exercito britânico, pouco antes de uma importante batalha contra os rebeldes locais. Por sua atitude sua noiva Ethne Eustace (Kate Hudson) e seus três melhores amigos entregam a Harry uma pena branca cada, simbolo do que acreditam ter sido uma atitude covarde. Decidido a reconquistar a confiança perdida, Harry decide partir para o Sudao apos saber que Jack Durrance (Wes Bentley), seu melhor amigo, esta em apuros.</info>
</item> 

10

<item>
<title>Fuga Pela Fronteira</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2e697e9f7084a89ca1061975caaea0b54a8fae7f$nome=[B]Fuga Pela Fronteira .1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:2e697e9f7084a89ca1061975caaea0b54a8fae7f$nome=[B]Fuga Pela Fronteira [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://ottvsimg.ottvs.com.br/cov/mar.180256/0180256_335.jpg</thumbnail>
<genre> Familia, Guerra</genre>
<info>Um dia, pouco antes do Natal de 1942, os pais de Gerda e Otto sao presos por fazerem parte do movimento de resistência norueguês durante a Segunda Guerra Mundial, deixando os irmaos por conta propria. Apos a prisao, eles descobrem duas crianças judias, Sarah e Daniel, escondidas em um armario secreto no porao de sua casa. Cabe agora a Gerda e Otto terminar o que seus pais começaram: ajudar Sarah e Daniel a fugir dos nazistas, cruzar a fronteira para a Suecia neutra e reuni-los com seus pais.</info>
</item> 


<item>
<title>A Resistência</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:da534173e1a4af62b279b5222b281a159665dd6e$nome=[B]A Resistência (2010).1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:da534173e1a4af62b279b5222b281a159665dd6e$nome=[B]A Resistência (2010) [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/96/64/69/20480937.jpg</thumbnail>
<genre>Açao, Drama, Guerra, Historico</genre>
<info>O filme mostra a heroica defesa da fortaleza de Brest, que teve lugar durante o primeiro ataque invadindo a Alemanha nazista em 22 de junho de 1941. A historia descreve os acontecimentos dos primeiros dias da defesa.</info>
</item> 

<item>
<title>A Espia (2020)</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:629c0e367cc52aeec96cae9d1f32d066577df1c6$nome=[B]A Espia (2020) .1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:629c0e367cc52aeec96cae9d1f32d066577df1c6$nome=[B]A Espia (2020) [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://www.moviemeter.nl/images/cover/1123000/1123345.jpg?cb=1617901238</thumbnail>
<genre>Drama, Guerra, Misterio</genre>
<info>O filme mostra a jornada da famosa atriz escandinava Sonja Wigert, que se tornou espia da inteligência sueca depois que seu pai foi preso pelos alemaes. Enquanto se infiltrava mais profundamente na rede de espioes alemaes, ameaças e rumores sobre suas simpatias começaram a se desgastar e ela teve que tomar uma decisao fatidica para salvar seu relacionamento com o namorado diplomata hungaro Andor Gellert.</info>
</item> 

<item>
<title>Tigerland: A Caminho da Guerra</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:70813393594b1c362a3f466ad7ca077a744aea2a$nome=[B]Tigerland - A Caminho da Guerra (2000) .1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:70813393594b1c362a3f466ad7ca077a744aea2a$nome=[B]Tigerland - A Caminho da Guerra (2000) [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/medias/nmedia/18/87/21/97/19873235.jpg</thumbnail>
<genre>Classico, Drama, Guerra</genre>
<info>O ano e 1971, quando os Estados Unidos sao uma naçao dividida pela escalada da violência na Guerra do Vietna, que faz com que milhares de jovens americanos percam suas vidas no combate e outros tanto se preparem em campos de treinamento, a fim de reforçarem a tropa americana em breve. Em Fort Polk, Louisiana, um grupo de jovens recrutas em treinamento possuem opinioes conflitantes sobre a guerra. Enquanto Jim Paxton (Matthew Davis) tem uma visao idealista e romântica da guerra, acreditando que ela trara inspiraçao para grandes historias em livros que ainda serao escritos, Roland Bozz (Colin Farrell) e uma especie de anti-heroi, que decide que nao ira participar da Guerra do Vietna e passa a desrespeitar ordens de seus superiores, na intençao de ser expulso da Infantaria norte-americana. Com o tempo Paxton e Bozz acabam se tornando os lideres de uma nova tropa de recrutas que sao enviados para Tigerland, um campo de treinamento na Louisiana onde eles irao simular combate e que e tambem o ultimo passo antes do embarque.</info>
</item> 

<item>
<title>O Cântico dos Nomes</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d4933763d9b952401e1017d8d163a2ed512a5601$nome=[B]O Cântico dos Nomes .1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:d4933763d9b952401e1017d8d163a2ed512a5601$nome=[B]O Cântico dos Nomes [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/o-cantico-dos-nomes-download-torrent-2020-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Guerra, Misterio</genre>
<info>Amizade, fraternidade, traiçao e redençao em dois continentes e cinco decadas. Esta e a notavel jornada cinematografica de The Song Of Names</info>
</item> 



<item>
<title>Mosul</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:342f579b876de17816c14c71ca2e249c4d3590cf$nome=[B]Mosul .1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:80b485802624a5f2e521f7f241e4243611ce786c$nome=[B]Mosul .Legendado[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:342f579b876de17816c14c71ca2e249c4d3590cf$nome=[B]Mosul [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/20/11/10/10/03/4913863.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Guerra</genre>
<info>Baseado na verdadeira historia de uma unidade de policia de elite composta quase inteiramente de filhos de Mosul que lutaram para libertar a cidade iraquiana de seis mil terroristas do Estado Islâmico.</info>
</item> 


<item>
<title>O Capitao - Legendado</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0f9bb94a43644fe50bac94cfca7261f86bb193c3$nome=[B]Der.Hauptmann.2017.German.DTS.720p.BluRay.x264-SHOWEHD[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:0f9bb94a43644fe50bac94cfca7261f86bb193c3$nome=[B]Der.Hauptmann.2017.German.DTS.720p.BluRay.x264-SHOWEHD [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2018/10/MV5BY2NiOGRlZDEtNDM5NS00OWQ0LTlkNzctMWZlMTkzNWJhZTNhXkEyXkFqcGdeQX_sWmzCKx.jpg</thumbnail>
<genre> Drama, Guerra, Historico</genre>
<info>Filme baseado em uma historia real, situada nos ultimos dias da Segunda Guerra Mundial, quando a anarquia e o assassinato arbitrario prevalecem. Qualquer soldado separado da Wehrmacht e considerado um potencial desertor e traidor. Enquanto escapa das patrulhas, o jovem Willi Herold, de 19 anos, descobre o uniforme abandonado de um capitao Luftwaffe que e altamente condecorado. Agora que ele aparece como Capitao Herold, Willi reune soldados em torno dele para completar uma tarefa imaginaria supostamente dada pelo proprio Hitler - e revela um lado inesperadamente sombrio para seu personagem.</info>
</item> 

<item>
<title>O Furioso</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0ce8f28630783479c4a691d795d23d803957e64c$nome=[B]Furious.2017.1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b4da00172ba16744cfe890ea55f970255da3e2ac$nome=[B]O Furioso.2017.720p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:c613abbc02eebbb74d8ac7d0cc8438b0cecaf08a$nome=[B]O Furioso.2017 [Assitir e Baixar][/B]</link>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/17/11/16/12/28/5189644.jpg</thumbnail>
<genre>Açao, Drama, Guerra, Historico</genre>
<info>Dezessete guerreiros destemidos defendem sua terra contra a invasao de um exercito de milhares de soldados treinados, em uma batalha lendaria.</info>
</item> 

<item>
<title>Legitimo Rei</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fea77a0c9f4152d72142fc5880127d7c23ed5b8f$nome=[B]Outlaw King .720p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:fea77a0c9f4152d72142fc5880127d7c23ed5b8f$nome=[B]Outlaw King [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/18/10/18/21/11/2485925.jpg</thumbnail>
<genre>Açao, Biografia, Drama, Historico</genre>
<info>Na Escocia do seculo 14, Robert the Bruce reivindica o trono e lidera uma violenta revolta pela independência contra o dominio inglês. Depois de ser coroado Rei dos Escoceses, o lendario Robert The Bruce luta para tentar recuperar o controle do reino. Mas, acaba sendo derrotado em um ataque surpresa feito pelo rei inglês, o que o tornou um criminoso.</info>
</item> 

<item>
<title>Campo Minado</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:79c1fef6abaaf48f44dfc2469fe1f4255f680a59$nome=[B]Campo Minado 2017 .1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ca16a38118488ea6b418a6f2995de013f83981ca$nome=[B]Campo Minado 2017 .720p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:ca16a38118488ea6b418a6f2995de013f83981ca$nome=[B]Campo Minado 2017 (720p) [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/17/02/20/10/29/208172.jpg</thumbnail>
<genre>Açao, Guerra, Suspense</genre>
<info>Um otimo suspense de guerra, uma obra cinematografica de qualidade. Um soldado se vê obrigado a sobreviver sozinho no deserto apos uma tentativa de assassinato frustrada. Agora ele tem que lutar contra seus limites fisicos e psicologicos enquanto vaga sozinho em busca de sobrevivência.</info>
</item> 

5

<item>
<title>Soldado Anônimo: Campo de Chamas</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9ab04dbddcce68784a8d38c5f38086eb43300aaf$nome=[B]Jarhead 2: Field of Fire .1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:35702dba2c6350234dc1e265c97cc6eec81beb68$nome=[B]Jarhead 2: Field of Fire .1080p (2)[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:9ab04dbddcce68784a8d38c5f38086eb43300aaf$nome=[B]Jarhead 2: Field of Fire [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/14/05/09/10/32/108443.jpg</thumbnail>
<genre>Açao, Guerra</genre>
<info>Traumatizado e desiludido pela guerra, o soldado Chris Merrimette (Josh Kelly) esta no comando de uma unidade de fuzileiros que tem a missao ajudar uma Annosh (Cassie Layton), uma mulher afega famosa por desafiar os Talibas, a escapar do pais. Sem tanques ou apoio aereo, o grupo tera que contar somente com sua coragem para enfrentar o ataque de fundamentalistas islâmicos fortemente armados.</info>
</item> 

<item>
<title>Invencivel</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9eecfa650ba25d13f7bffaba5dcb9bfaec9c9b3a$nome=[B]Unbroken.2014 .1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:22f6d8933fc0b60c543ed1fd82988674b9f85505$nome=[B]Unbroken.2014 .720p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:22f6d8933fc0b60c543ed1fd82988674b9f85505$nome=[B]Unbroken.2014 [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://imagens.publicocdn.com/imagens.aspx/509300?tp=KM</thumbnail>
<genre>Açao, Drama, Guerra</genre>
<info>O filme retrata a verdadeira historia do atleta olimpico Louis Zamperini (Jack O'Connell), que sofre um acidente de aviao e cai em pleno mar. Ele luta durante 47 dias para reencontrar a terra firme e quando consegue e capturado pelos japoneses em plena Segunda Guerra Mundial.</info>
</item> 

<item>
<title>Jadotville</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4c41bc2f1329d95afee523cf38c95c898c2db4e9$nome=[B]The Siege of Jadotville .1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b1a7e632d6ebaa4f683ae0c22b2b75aceb98128e$nome=[B]The Siege of Jadotville .720p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:4c41bc2f1329d95afee523cf38c95c898c2db4e9$nome=[B]The Siege of Jadotville [Torrest][/B]</link>
<thumbnail></thumbnail>
<genre>Açao, Drama, Suspense</genre>
<info>Em 1961, 150 militares irlandeses comandados por Patrick Quinlan (Jamie Dornan), ficam encurralados por um grupo de 3.000 soldados congoleses, chefiados por mercenarios franceses e belgas que trabalham para corporaçoes de mineraçao.</info>
</item> 

<item>
<title>O Jogo da Imitaçao</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:488a59696cf967548e20d3e442ff076314785fcd$nome=[B]O Jogo da Imitaçao .1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:85a6b9fd7826696a92297ae51137542ada288602$nome=[B]O Jogo da Imitaçao .720p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:85a6b9fd7826696a92297ae51137542ada288602$nome=[B]O Jogo da Imitaçao [Torrest][/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3d667904c02f74786bd12cd6a1e0492d8bf9d674$nome=[B]The Imitation Game .Legendado</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/1/1a/O_Jogo_da_Imita%C3%A7%C3%A3o.jpg</thumbnail>
<genre>Biografia, Drama</genre>
<info>Durante a Segunda Guerra Mundial, o governo britânico monta uma equipe que tem por objetivo quebrar o Enigma, o famoso codigo que os alemaes usam para enviar mensagens aos submarinos. Um de seus integrantes e Alan Turing (Benedict Cumberbatch), um matematico de 27 anos estritamente logico e focado no trabalho, que tem problemas de relacionamento com praticamente todos à sua volta. Nao demora muito para que Turing, apesar de sua intransigência, lidere a equipe. Seu grande projeto e construir uma maquina que permita analisar todas as possibilidades de codificaçao do Enigma em apenas 18 horas, de forma que os ingleses conheçam as ordens enviadas antes que elas sejam executadas. Entretanto, para que o projeto dê certo, Turing tera que aprender a trabalhar em equipe e tem Joan Clarke (Keira Knightley) sua grande incentivadora.</info>
</item> 

<item>
<title>O Barao Vermelho</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:979a8a3ca97c057f0cf187c9fbb7205a2087d549$nome=[B]Der rote Baron .RMVB[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:979a8a3ca97c057f0cf187c9fbb7205a2087d549$nome=[B]Der rote Baron [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://www.crew-united.com/Media/Images/160/160738/160738.entity.jpg</thumbnail>
<genre>Guerra, Suspense</genre>
<info>Primeira Guerra Mundial. O jovem aristocrata Barao Manfred von Richthofen (Matthias Schweighöfer) e convocado pela força aerea alema. Seus combates, seu aviao vermelho e suas inumeras conquistas ao lado do esquadrao 'Circo Voador' o tornaram um heroi da naçao. Manipulado pelo alto comando e distraido pela fama, ele nao enxergava a verdadeira face da guerra. Quando Manfred e ferido e presencia os horrores das batalhas em um hospital, ele passa a perceber o efeito devastador de uma guerra. Apesar da desilusao, Manfred sabe que ele nao pode parar de voar e, mesmo para o mais destemido dos homens, cada nova missao pode ser a ultima. Um filme com incriveis cenas de combate, que conta a historia do maior piloto de todos os tempos.</info>
</item> 

10

<item>
<title>Fuga Impossivel - Legendado</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:638bec56730addd662b0b213e6830a016c332434$nome=[B]The Battleship Island (2017) [BluRay] [1080p] [YTS.AM] [/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:638bec56730addd662b0b213e6830a016c332434$nome=[B]The Battleship Island (2017) [BluRay] [720p] [YTS.AM] [/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:638bec56730addd662b0b213e6830a016c332434$nome=[B]The Battleship Island (2017) [BluRay] [1080p] [YTS.AM] [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://mediafiles.cineplex.com/Central/Film/Posters/27639_320_470.jpg</thumbnail>
<genre>Açao, Drama, Historico</genre>
<info>Durante a era colonial japonesa, cerca de 400 coreanos, que foram levados para a Ilha Battleship ("Ilha Hashima") para a extraçao do carvao, tentam escapar.</info>
</item> 

<item>
<title>Decisao de Risco - Legendado</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:229dbafa148d0a054e7919d6c5b5517fb5543d99$nome=[B]Eye.in.the.Sky.2015.1080p.BluRay.H264.AAC-RARBG [/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:229dbafa148d0a054e7919d6c5b5517fb5543d99$nome=[B]Eye.in.the.Sky.2015.1080p.BluRay.H264.AAC-RARBG [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNTY4Nzg5MTU0OV5BMl5BanBnXkFtZTgwMjY2MjU2NzE@._V1_.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Guerra, Suspense</genre>
<info>O encontro de três perigosos terroristas em Nairobi, no Quênia, faz com que uma elaborada operaçao seja coordenada diretamente da Inglaterra. É la que a coronel Katherine Powell (Helen Mirren) e o general Frank Benson (Alan Rickman) acompanham os movimentos dos alvos, atraves de um aviao-drone estrategicamente posicionado para que nao seja detectado por radares inimigos. Inicialmente a operaçao seria para captura-los, mas a descoberta de dois homens-bomba faz com que o objetivo mude para elimina-los a qualquer custo. Inicia entao um debate interno, envolvendo o lado militar e tambem o politico, sobre como agir causando o minimo possivel de danos colaterais.</info>
</item> 

<item>
<title>O Amanhecer Do Quarto Reich</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f74945b8da1497431736f49ddda4afef8ffd1cb1$nome=[B]O Amanhecer Do Quarto Reich .1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b0fd1842448da63e707a81cc8b7d5223d3612786$nome=[B]O Amanhecer Do Quarto Reich .720p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:f74945b8da1497431736f49ddda4afef8ffd1cb1$nome=[B]O Amanhecer Do Quarto Reich [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://2.bp.blogspot.com/-TDybOAtXdVs/WHzFAHBGyCI/AAAAAAAAznA/Mg_VWTwfXT4F-lOJ0B13lK_IZ8R5nUlfACLcB/s1600/O%2BAmanhecer%2Bdo%2BQuarto%2BReich.jpg</thumbnail>
<genre>Açao, Guerra, Historico</genre>
<info>Enquanto a operaçao Valkyrie prepara o assassinato de Adolph Hitler, uma equipe de operaçoes especiais aliada se prepara para tirar o homem destinado a liderar a Alemanha no pos-guerra. Mas, a operaçao Valkyrie falha e tudo muda. Agora, aliados improvaveis precisam trabalhar juntos para impedir que um grupo de oficiais nazistas fuja para a Argentina e estabeleça o Quarto Reich.</info>
</item> 

<item>
<title>Riphagen</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:924d2a09b14f0fa9d29d34619f05470cd7daaeda$nome=[B]Riphagen .1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:06eb76f7d33802d4f972b02d58eca15af4e1cbec$nome=[B]Riphagen .720p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:06eb76f7d33802d4f972b02d58eca15af4e1cbec$nome=[B]Riphagen [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNDUxMGE1OGItZTk2OS00NGE4LTllZjItNDk1NGUwYzgwNDU0XkEyXkFqcGdeQXVyMjA5MDA0Mw@@._V1_.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Guerra</genre>
<info>A verdadeira historia sobre o maior criminoso de guerra da Holanda durante a Segunda Guerra Mundial, Andries mais conhecido como Al Capone Riphagen. Ele chantageava judeus escondidos e foi responsavel por centenas de mortes.</info>
</item> 



<item>
<title>Guerra do Paraguay </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/klzcHrU1d0QSGevjZFgrtIYURhP.jpg</thumbnail>
<genre>Historia, Guerra</genre>
<info>Finda a Guerra do Paraguay, um soldado meio maltrapilho, mas que se sente vitorioso, topa com duas mulheres numa carroça. Ele e uma figura do passado, elas sao contemporâneas. Encontram-se no que pode ser uma fenda do tempo ou licença poetica do autor para alimentar sua ficçao. A mulher, uma atriz, tem um discurso articulado. Do choque de ambos sai o que Rosemberg gosta de fazer – uma proposta de reflexao sobre a arte, a guerra e o capitalismo. E o embate verbal – a guerra e de palavras e sons – se passa num cenario de imensa beleza. A guerra no paraiso, como define o autor.
[B](2016)[/B] [COLOR white](5,6)[/COLOR]</info>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f3343856eb1649391d991ddbf6ff3bf346607b8a</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>A Guerra de Hart </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/hePkUbOc3d0uV6Nt576Hvs9m8kK.jpg</thumbnail>
<genre> Drama, Guerra</genre>
<info>Tommy Hart (Colin Farrell) e um estudante do 2º ano de Direito que se alista no exercito para lutar pelos Aliados na 2ª Guerra Mundial. Em meio a guerra ele acaba sendo capturado, sendo posteriormente enviado a um campo de concentraçao. La um soldado negro e acusado de ter assassinado um soldado branco que era racista, sendo que ambos eram prisioneiros no local. Ao inves de executa-lo, os nazistas concordam com o plano apresentado pelo coronel William McNamara (Bruce Willis), tambem prisioneiro no campo, que propoe que o soldado acusado tenha um julgamento realizado no local. Hart e entao designado a defender o soldado acusado enquanto que McNamara usa a situaçao para empreender seu plano de fuga do local.
[B](2002)[/B] [COLOR white](6,3)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8b9a9e57915136ad7ba42108867fef06af72f343$nome=[B]A Guerra de Hart .720p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1aea98853ff36b12574687fbae7726e268c46515$nome=[B]A Guerra de Hart Legendado[/B]</link>

</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Tempo de Gloria </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/fK9NebHvLVnoICI5IDEzrMhCpzb.jpg</thumbnail>
<genre>Historia, Guerra</genre>
<info>Durante a Guerra Civil americana, Robert Gould Shaw (Matthew Broderick), um jovem sem experiência, mas de uma influente familia, recebe o comando do primeiro batalhao composto exclusivamente por soldados negros.
[B](1989)[/B] [COLOR white](7,8)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f38ee10f712f2f8c967f97b5538a64e7eacb8891$nome=[B]Tempo de Gloria .1080p[/B]</link>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:963311ca1442f9fb26a7c067bfcc6acda58301f3$nome=[B]Tempo de Gloria .720p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cd70ef0bf7ff318e409aceee1363bdfb224118aa$nome=[B]Tempo de Gloria .Legendado[/B]</link>

</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Mare Vermelha </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/xsUP5CRd100Rl2cwGcADCBQJ571.jpg</thumbnail>
<genre>Guerra, Suspense, Açao, Drama</genre>
<info>Um capitao e seu primeiro oficial, a bordo de um submarino, estao à caminho da Russia quando nacionalistas radicais ameaçam detonar uma guerra mundial. Em meio a uma serie de intrigas e falsas informaçoes, eles devem impedir um holocausto nuclear.
[B](1995)[/B] [COLOR white](7,3)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:59dac1e6fcc7b30c18d785997cda61f0fe51154e$nome=[B]Mare Vermelha .1080p[/B]</link>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f57fdb6a1eafc0d28b12dd91af91500b0f929987$nome=[B]Mare Vermelha .Legendado[/B]</link>1

</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Amanhecer Violento </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/p66hn6JWfBZe9kj2UdYp3p2LRsK.jpg</thumbnail>
<genre>Suspense, Guerra, Drama</genre>
<info>Quando a cidade de 8 jovens e invadida por soldados sovieticos e cubanos, e gradativamente por forças militares, eles tomam a decisao de irem para as montanhas. Os adolescentes entao adotam o nome da equipe de futebol do colegio, os Wolverines, e formam uma guerrilha armada contra o comunismo, e em defesa da familia, dos amigos e dos Estados Unidos.
[B](1984)[/B] [COLOR white](6,4)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5944cfa21ec1b29fcf8c28a0aaab95a86ac845ab$nome=[B]Amanhecer Violento .1080p[/B]</link>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b58e8a040faa7ae0843ef4c58796fda2b80d391f$nome=[B]Amanhecer Violento .720p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:19a7f9c30e0b415f3c6a0ff9f9ad880bedea1623$nome=[B]Amanhecer Violento .Legendado[/B]</link>

</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>O Grande Ataque </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/7oXSgmtXhuUCDWLMHo2dGdpL3Iq.jpg</thumbnail>
<genre>Açao, Historia, Guerra</genre>
<info> O 6º batalhao do exercito norte-americano recebe uma das missoes mais ingratas possiveis: resgatar, nas Filipinas, cerca de 500 prisioneiros norte-americanos de guerra que estao nas maos das tropas japonesas. Enfrentando as condiçoes mais adversas, eles andam 30 milhas por tras das linhas inimigas para tentar cumprir a missao. Toda a tensao que os soldados enfrentam e o perigo iminente precisam ser controlados pelo lider da missao, que comanda tudo com braço firme, mas que tambem sabe dos perigos que serao enfrentados. A produçao foi filmada em 2002, mas demorou algum tempo ate ficar completamente pronta, sendo lançada somente em 2005. O filme apresenta uma historia dramatica ao mesmo tempo em que mescla otimas cenas de açao, contando com fidelidade um caso real de heroismo.
[B](2005)[/B] [COLOR white](6,7)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d474913edc9db67e05db5da6150b2dc696e18b78$nome=[B]O Grande Ataque .720p[/B]</link>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:785c930838f4111cd1affd9b4b2daa2588d1d2ea$nome=[B]O Grande Ataque .Legendado[/B]</link>1

</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Kursk – A Última Missao [B]Legendado[/B]</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/1Y09MkMJ8CESSPW4fcbDm9s5cAS.jpg</thumbnail>
<genre>Guerra, Drama, Historia, Suspense, Açao</genre>
<info>Baseado em fatos reais, o filme narra a explosao e o naufragio do submarino russo Kursk no ano de 2000. Os tripulantes precisam sobreviver às aguas geladas do Mar de Barents enquanto esperam por um resgate que pode nao chegar por causa do descaso das autoridades.
[B](2018)[/B] [COLOR white](6,6)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2f45e3ba446bd051d9265121b5a4ad806cb989fa</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>1911 – A Revoluçao </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/rqppYmxtnQfs8yFKjtpWXjbWLzT.jpg</thumbnail>
<genre>Açao, Historia, Guerra</genre>
<info>O centesimo filme do ator Jackie Chan, 1911, e um tributo aos 100 anos de aniversario da revoluçao de 1911. O filme “1911″ tem uma constelaçao de estrelas, porem deve-se ressaltar que Chan dirigiu, produziu e atuou no mesmo, o filme e uma crônica sobre a revoluçao artistica, conhecido na China como a Revoluçao de Xinhai, que começou em 1911 e, finalmente, terminou a ultima dinastia feudal da China. Chan, que descreve o filme como uma combinaçao de historia, açao, guerra e romance, trouxe mais de 70 celebridades para o elenco. Estes incluem Li Bingbing, Winston Chao, Joan Chen, Ning Jing, Yu Shaoqun, e seu filho, o ator-cantor Jaycee.
[B](2011)[/B] [COLOR white](5,8)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a71a9fbf7939ac2a3ed6839c79f2be424fe2b6ee$nome=[B]1911 – A Revoluçao .1080p[/B]</link>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ef57bad3a464c70a4bf5ca2445a501d5756cf91b$nome=[B]1911 – A Revoluçao .Legendado[/B]</link>

</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>O Retorno de Um Heroi </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/q0RjelNIn0zEi9nhSqQgDTbmXux.jpg</thumbnail>
<genre>Historia, Guerra</genre>
<info>Depois de ouvir sobre a heroica morte de um jovem fuzileiro naval no Iraque, o oficial veterano e tenente-coronel Michael Strobl torna-se voluntario para escoltar o corpo do cabo Chance Phelps de volta a sua cidade natal, no Wyoming. Durante esta viagem pelo coraçao da America, Strobl se encontra inesperadamente envolvido com uma naçao em luto, nao apenas por Phelps, mas por todos os herois do pais que tombaram em combate.
[B](2009)[/B] [COLOR white](7,4)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d9eac5cbe285f7007547c407cf766f5dbcb6a570$nome=[B]O Retorno de Um Heroi .1080p[/B]</link>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5312b04a706362f8361fef33734dc95ad36d6b2a$nome=[B]O Retorno de Um Heroi .Legendado[/B]</link>

</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>A Queda! As Últimas Horas de Hitler </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/i8woFd0ljnO2rmg46wdoFPcPmPu.jpg</thumbnail>
<info>Em 1942, o jovem Traudl Junge tem o que parece ser a melhor profissao do mundo: ele e secretario de Hitler. Três anos depois, o imperio se resume a um abrigo subterrâneo e, de la, Traudl narra os ultimos dias da vida de do ditador.</info>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9e6b06629b410b606cfb442e8f73b442eac25e6b$nome=[B]A Queda! As Últimas Horas de Hitler .Dublado[/B]</link>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e83f17e65dcda6a05146900234abe10352bbc1f4$nome=[B]A Queda! As Últimas Horas de Hitler .Legendado[/B]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/i8woFd0ljnO2rmg46wdoFPcPmPu.jpg</thumbnail>
</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>O Último Samurai </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/ybt7v6M74KwnffPOB88VDCwc5Fw.jpg</thumbnail>
<info>Em 1870 e enviado ao Japao o capitao Nathan Algren (Tom Cruise), um conceituado militar norte-americano. A missao de Algren e treinar as tropas do imperador Meiji (Shichinosuke Nakamura), para que elas possam eliminar os ultimos samurais que ainda vivem na regiao. Porem, apos ser capturado pelo inimigo, Algren aprende com Katsumoto (Ken Watanabe) o codigo de honra dos samurais e passa a ficar em duvida sobre que lado apoiar.</info>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:93faecb451e1067ea523b2ba2348db98aa54613c$nome=[B]O Último Samurai .1080p[/B]</link>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:622a6367410c380870e71bde23b967522e92e261$nome=[B]O Último Samurai .720p[/B]</link>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d2f78914d38dac6097003eb64d665f4a3e13fdf5$nome=[B]O Último Samurai .Legendado[/B]</link>
</item> 



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Platoon (1986) </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/6GUP6ZXCLwv0mcrnQkJeSt8y3oU.jpg</thumbnail>
<info>Chris (Charlie Sheen) e um jovem recruta recem-chegado a um batalhao americano em meio à Guerra do Vietna. Idealista, Chris foi um voluntario para lutar na guerra pois acredita que deve defender seu pais, assim como fizeram seu avô e seu pai em guerras anteriores. Mas aos poucos, com a convivência dos demais recrutas e dos oficiais que o cercam, ele vai perdendo sua inocência e passa a experimentar de perto toda a violência e loucura de uma carnificina sem sentido.</info>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0aa5059185ac5b7b7f4046604a7d123fff972c32$nome=[B]Platoon (1986) .720p[/B]</link>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0b4a63c5807f8b625a36a39e0f672f1b9b352bee$nome=[B]Platoon (1986) .Legendado[/B]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/6GUP6ZXCLwv0mcrnQkJeSt8y3oU.jpg </thumbnail>
</item> 




>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Um Ato de Liberdade  </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/x0Q4lchbdAHNiaGFcijCY05HHKT.jpg</thumbnail>
<info>1941. Tuvia (Daniel Craig), Zus (Liev Schreiber) e Asael (Jamie Bell) sao irmaos que, ao fugir da perseguiçao nazista aos judeus, se escondem em uma floresta que conhecem desde a infância. De inicio eles apenas pensam em sobreviver, mas à medida que seus atos de bravura se espalham diversas pessoas passam a procura-los, em busca de liberdade. Tuvia assume a posiçao de lider mas e contestado por Zus, que teme que suas decisoes os levem à morte.</info>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d42933368de615c1c61b53eb6020084d06c8961a$nome=[B]Um Ato de Liberdade .1080p[/B]</link>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:38e52cd946aaa8848609d183d22e2d91cdbf96be$nome=[B]Um Ato de Liberdade .720pp[/B]</link>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f543375b8975d32a4616b288d64b799dcba55bc3$nome=[B]Um Ato de Liberdade .Legendado[/B]</link>
</item> 



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Suite Francesa </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/w5dV1p5yZfNMuBOgVleLi5VgOG6.jpg</thumbnail>
<info>Durante os primeiros anos da ocupaçao alema da França na Segunda Guerra Mundial, um romance floresce entre Lucile Angellier (Michelle Williams), um aldea francesa e Bruno von Falk (Matthias Schoenaerts), um soldado alemao. França, 1940. Nos primeiros dias da ocupaçao alema, a linda Lucile Angellier (Michelle Williams) esta presa em uma existência sufocada com sua controladora madrasta (Kristin Scott Thomas), pois ambas esperam por noticias de seu marido, um prisioneiro de guerra. Refugiados parisienses começam a surgir em sua pequena cidade, logo seguidos por um regimento de soldados alemaes que se estabelecem nas proprias casas dos moradores. Lucile inicialmente tenta ignorar Bruno von Falk (Matthias Schoenaerts), o bonito e refinado oficial alemao que ficou em sua casa. Mas logo, um poderoso amor os faz ficar juntos e tambem os leva a uma tragedia da guerra.</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4666c53ff9afe9c51b55905ec8811275920c897f$nome=[B]Suite Francesa .720p[/B]</link>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:790231e6842f26f0e39fc1556e6543db3a64cee1$nome=[B]Suite Francesa .Legendado[/B]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/w5dV1p5yZfNMuBOgVleLi5VgOG6.jpg </thumbnail>
</item> 



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Três Reis (1999) </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/3tteAin7WS4kpx250joRsu7kEU0.jpg</thumbnail>
<info>Em março de 1991, foi assinado o cessar-fogo na Guerra do Golfo. Em meio às comemoraçoes no acampamento norte-americano, um mapa e descoberto junto a um dos prisioneitos iraquianos. Mostrando a rota de um tesouro enterrado no deserto do Iraque, quatro soldados americanos resolvem partir em sua busca.</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e34a362240a7623dfb55e0e1d62d49afbc79946a$nome=[B]Três Reis (1999) .1080p[/B]</link>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:089930b02415e3dd88741ae404c9a1c1fd9ab5bb$nome=[B]Três Reis (1999) .Legendado[/B]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/3tteAin7WS4kpx250joRsu7kEU0.jpg </thumbnail>
</item> 



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>1917 </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/8KkyXE7Hd9MPOOkORxkMM6SUXAB.jpg</thumbnail>
<info>Os cabos Schofield (George MacKay) e Blake (Dean-Charles Chapman) sao jovens soldados britânicos durante a Primeira Guerra Mundial. Quando eles sao encarregados de uma missao aparentemente impossivel, os dois precisam atravessar territorio inimigo, lutando contra o tempo, para entregar uma mensagem que pode salvar cerca de 1600 colegas de batalhao.</info>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7f6a4abd9c8f25fc5b7b97b319c7569e50d2cc78$nome=[B]1917 .1080p[/B]</link>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3cd248234f2a4ef95dd2245ac22d8b70921e78a6$nome=[B]1917 .720p[/B]</link>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bca973373ebde35c3887d026c7929b8017a3572b[B]1917 .Legendado[/B]</link>
</item> 



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Flores do Oriente </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/gWeZm83pfmFD806WveVrZukEmDb.jpg</thumbnail>
<info>Em 1937, Nanquim encontra-se na frente de batalha entre China e Japao. Enquanto o exercito imperial japonês invade a capital da China, os habitantes desesperados procuram refugio atras dos muros de uma catedral ocidental. Ali, John Miller (Christian Bale), um americano preso no meio do caos da batalha e da ocupaçao que se segue abriga-se, seguido por um grupo de estudantes inocentes e quatorze prostitutas, igualmente determinadas a fugir dos horrores que ocorrem do lado de fora da catedral. Lutando para sobreviver à violência e perseguiçao do exercito japonês, um ato de heroismo acaba levando um grupo aparentemente discrepante, a arriscar suas vidas pelo bem de todos.</info>


---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:65e9335f95d99a9afc119655f0c6c5099fd02791$nome=[B]Flores do Oriente .720p[/B]</link>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:dbd1704f9cbaeb45423e3aa024375a00a5a08525$nome=[B]Flores do Oriente .Legendado[/B]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/gWeZm83pfmFD806WveVrZukEmDb.jpg</thumbnail>
</item> 



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Aliados  </title>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/16/10/28/13/40/150554.jpg</thumbnail>
<info>[COLOR red]Sinopse[/COLOR]: 
[I]Em uma missao para eliminar um embaixador nazista em Casablanca, no Marrocos, os espioes Max Vatan e Marianne Beausejour se apaixonam perdidamente e decidem se casar. Os problemas começam anos depois, com suspeitas sobre uma conexao entre Marianne e os alemaes. Intrigado, Max decide investigar o passado da companheira e os dias de felicidade do casal vao por agua abaixo.[/I]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fdb0a87b32fb80559dc7861b5cac99b14e2c2ddb$nome=[B]Aliados .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:44fe25c69b5803220408379e40b543a97a6368f9$nome=[B]Aliados .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/16/10/28/13/40/150554.jpg</thumbnail>

</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>O grande heroi  </title>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/14/01/21/16/06/145888.jpg</thumbnail>
<info>[COLOR red]Sinopse[/COLOR]: 
[I]Durante a guerra no Afeganistao, uma equipe de elite das forças especiais, SEAL, liderada por Marcus Luttrell, tem a missao de capturar o lider taliba Ahmad Shah enquanto luta por suas vidas.[/I]</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:09e76223db9e5d76c013a2fc69dbac9ae049ff5a$nome=[B]O grande heroi .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b1301750bba655e5e7cf555d9bc94aeaca75317f$nome=[B]O grande heroi .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/14/01/21/16/06/145888.jpg</thumbnail>


</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Relatos de Guerra </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/zdn34Jx3rRkhDGsD0qcB0cA1HzB.jpg</thumbnail>
<info>
Um atirador de elite que nunca se permitiu em pensar os alvos como humanos começa a se incomodar com um deles. Um oficial da inteligência que nunca se contemplou em matar, se torna um motor de um complô para assassinatos. E um lendario engenheiro que havia colocado a guerra para tras, agora e o centro de uma zona de batalha. Três homens diferentes de três mundos diferentes estao na intersecçao da guerra moderna. Para cada um deles, a guerra tem significados singulares e suas realidades, muitas vezes obscuras de moralidade, demonstram que nem tudo e o que parece.</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4fc945ed0a91e73a538cd0ba84b6860c268a421d$nome=[B]Relatos de Guerra .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2d1a5112451b3842e7828e49abaa3ae680d0c01a$nome=[B]Relatos de Guerra .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/zdn34Jx3rRkhDGsD0qcB0cA1HzB.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Cavalo De Guerra </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/8KCu49IhGK5IpqKRO1i2UGLQt6A.jpg</thumbnail>
<info> Albert vive com o pai e a mae no campo e tem uma intensa ligaçao com seu cavalo. Depois de ser vendido para a cavalaria inglesa durante a Primeira Guerra Mundial, Albert se alista para recuperar o animal e acaba conhecendo o major.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:07b89a0472f2779ad2b55c9e4c37d839243bd9bb</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/8KCu49IhGK5IpqKRO1i2UGLQt6A.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>O Último Rei </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/zBwlMxVFA2LX39uk9ky0e5lvw2K.jpg</thumbnail>
<info>
No ano de 1206 a Noruega esta travada pela guerra civil. O filho do rei ilegitimo infantil, Håkon Håkonsson, que metade do reino quer morto, e guardado em segredo por dois homens. Uma historia que mudou o curso da historia do pais.</info>



---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:33ae64b4128e18a24d94d3f66d58c04b320a6290</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/zBwlMxVFA2LX39uk9ky0e5lvw2K.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>The Balkan Line </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/4RiErfUUtIsdVZyTkgsaK4NyabQ.jpg</thumbnail>
<info>
1999, a Servia e bombardeada e a regiao do Kosovo e deixada a pilhagem por bandidos sob o comando do senhor da guerra albanês, Smuk. A remoçao dos orgaos humanos ocorre dentro dos territorios que os bandidos tomaram, os roubos, assassinatos em massa e genocidio. O oficial da inteligência russa Bek Ethoev e o ex-para-quedista transformaram o mercenario Andrey Shatalov em chefe de um pequeno destacamento encarregado da missao perigosa de parar o terrorismo, recapturar o aerodromo usado pelos bandidos e resgatar o interesse amoroso de Shatalov, capturado para ser colhido para orgaos, o resto dos prisioneiros servios.</info>


---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ca4caa5097a93f17b9b031fc7d7ca8282c440e5d</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/4RiErfUUtIsdVZyTkgsaK4NyabQ.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Batalha dos Imperios </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/6lhC6Wqg2d8Qcj0z0vl4EnVqyhP.jpg</thumbnail>
<info>No ano 48 a.C., o general romano Lucius (John Cusak) foge com seu pelotao e o herdeiro do Cônsul Romano, Publius (Jozef Waite), para escapar do imperador Tiberius (Adrien Brody) que deseja tomar o trono e matar Publius. Em um forte na fronteira da Rota da Seda, o grupo conhece o huno Huo An (Jackie Chan) que e responsavel por proteger o local. Quando descobre que o imperador esta à caminho, Huo An recruta um exercito e se une aos romanos em uma epica batalha.</info>


---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e5e1c9a5b723854afe8bfd9297c4f19201508803$nome=[B]Batalha dos Imperios .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6698c284a4772fefe39b2af02a0adc69a0294c69$nome=[B]Batalha dos Imperios .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/6lhC6Wqg2d8Qcj0z0vl4EnVqyhP.jpg</thumbnail>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>T-34: O monstro de metal [COLOR cyan]| Legendado [/COLOR]</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/dA6mPgdFMA03MjerpnndYytyKdT.jpg</thumbnail>
<info>
Em 1944, um corajoso grupo de soldados russos conseguiu escapar do cativeiro alemao em um lendario tanque T-34, parcialmente destruido. Aqueles eram os tempos de bravura inesquecivel, luta feroz, amor inquebrantavel e milagres lendarios.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:719aed8dfc97c623c8cb8ba693ac7ef570fc88f5</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/dA6mPgdFMA03MjerpnndYytyKdT.jpg</thumbnail>
</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Operaçao Valquiria </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/9KfelzsdBZXjcE0jyIMs6xXJcMY.jpg</thumbnail>
<info>A historia e sobre uma das historias mais heroicas da Segunda Guerra Mundial, mas tambem uma das mais desconhecidas. Gravemente ferido em combate, o coronel alemao Claus von Stauffenberg (Tom Cruise) retorna para a África para se juntar à resistência alema e ajudar a criar a Operaçao Valkyrie, um complexo plano que ira permitir a substituiçao de Hitler no poder assim que ele estiver morto. O destino e as circunstâncias fazem com que Stauffenberg se torne uma peça central na missao. Ele nao so tem que liderar o golpe e tomar o controle do governo de seu pais, como fica encarregado de matar Hitler com as proprias maos.</info>


---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:70fc3426b4caa70767f14008d6ea06508387ebf7</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/9KfelzsdBZXjcE0jyIMs6xXJcMY.jpg</thumbnail>

</item> 



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Guerra </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/2AU4Bv813Mhu4djwceFlei3RP36.jpg</thumbnail>
<info>
O comandante Claus Michael Pedersen (Pilou Asbæk) esta parado com seus homens em Helmand, no Afeganistao. Enquanto isso, na Dinamarca, a esposa de Claus, Maria (Tuva Novotny), e seus três filhos lutam diam apos dia sentindo sua falta. Em uma missao de rotina, os soldados sao capturados em um fogo cruzado com o Taliba. Para salvar os seus homens, Claus toma uma decisao que fara com que ele retorne para a Dinamarca acusado de um crime de guerra.</info>


---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:997b22e60a1899d82bfdc9f1e7e0fd782f807bce</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/2AU4Bv813Mhu4djwceFlei3RP36.jpg</thumbnail>

</item> 




------------------10


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Atras das Linhas Inimigas </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/rrNKyIKsmyHpa4ttqCJj7YI5wDR.jpg</thumbnail>
<info>
Chris Burnett (Owen Wilson) e um aviador naval experiente que esta frustrado por ter sido afastado das missoes de combate. Durante uma missao de reconhecimento, Burnett fotografa algo que deveria ser mantido em sigilo e, por isso, tem seu aviao abatido. Agora em meio às linhas inimigas, ele recebera ajuda do almirante Reignart (Gene Hackman), um oficial durao e antiquado que acredita que Burnett ainda nao aprendeu o real significado de ser um soldado.</info>


---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4448edd42592e54583d01de256c8e6b7465a43ae</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/rrNKyIKsmyHpa4ttqCJj7YI5wDR.jpg</thumbnail>

</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Caçadores de Obras-Primas </title>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/14/02/04/22/20/299187.jpg</thumbnail>
<info> Durante o declinio de Hitler na Alemanha, um grupo de 13 especialistas vindos de paises diferentes e reunido para reencontrar obras de arte roubadas pelos nazistas durante a Segunda Guerra Mundial. George Stout (George Clooney), um oficial americano e conservador de obras de arte, lidera a equipe.</info>


---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:97c2073b3772fdf69ae088c0728f05a84fd43595$nome=[B]Caçadores de Obras-Primas .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:03fef33b28ca27428f14df2345ea4d5dd36db014$nome=[B]Caçadores de Obras-Primas .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/14/02/04/22/20/299187.jpg</thumbnail>

</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Salt </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/5tmhUKYklYebFdF4tEUs4f9Om43.jpg</thumbnail>
<info> 
Evelyn Salt (Angelina Jolie) jurou servir e honrar seu pais. Agora trabalhando como agente da CIA, ela e colocada à prova ao ser acusada por um desertor russo de ser uma espia russa infiltrada. Decidida a provar sua inocência, ela foge e passa a usar suas habilidades para proteger nao apenas sua vida, mas tambem a de seu marido.</info>


---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3ea2d272639385a21c45577b892e7eedf58eb873$nome=[B]Salt .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2073b70821ffae82fe4f0e10212ba4fe457a41e5$nome=[B]Salt .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/5tmhUKYklYebFdF4tEUs4f9Om43.jpg</thumbnail>

</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Santos ou Soldados: A Ultima Missao </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/2Mu5MUQqyQNYvOMe3ZEez1xmx0w.jpg</thumbnail>
<info> 
Maio de 1945, Alemanha, os ultimos momentos da Segunda Guerra Mundial. Apesar de a maquina alema de guerra estar em pedaços, ainda existe uma implacavel tropa nazista em atividade, escondidos nas montanhas. Para acabar com o esconderijo e derrotar os inimigos, sao enviados dois tanques americanos.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e86f67ebfcad65c31184ea5295e81354dcd2fb90</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/2Mu5MUQqyQNYvOMe3ZEez1xmx0w.jpg</thumbnail>

</item>



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Herois de uma Guerra </title>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/20/07/09/18/25/3014499.jpg</thumbnail>
<info>
Esta e uma historia, inspirada em eventos reais, sobre os soldados de uma bateria de canhoes na Primeira Guerra Mundial que, como centenas de milhares de outras pessoas, fizeram com que a gloria do exercito servio se tornasse imortal.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0b873fc3b78d5548f2c70b4fd641f32fc3cefbad$nome=[B]Herois de uma Guerra .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:837642abfc909d3005b5aae2ca28d42592e174a6$nome=[B]Herois de uma Guerra .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/20/07/09/18/25/3014499.jpg</thumbnail>

</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>O Homem Mais Procurado do Mundo </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/wyv3tXoC6BtJsbCLwBUhGjTwFqK.jpg</thumbnail>
<info> 
Baseada na historia real, a trama se foca na açao conjunta da CIA em parceria com os operativos das forças especiais do Exercito norte-americano, os chamados SEALs. Em operaçao no Paquistao, eles estao em busca das pistas que enfim vao levar o governo dos EUA ao seu maior inimigo: trata-se do terrorista Osama Bin-Laden, o homem mais procurado do planeta.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0e6520c10cd58229de016d1c4426fa9533ba20af$nome=[B]O Homem Mais Procurado do Mundo .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9579d108f050384bc0c55ce1d3d714b23eb1396a$nome=[B]O Homem Mais Procurado do Mundo .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/wyv3tXoC6BtJsbCLwBUhGjTwFqK.jpg</thumbnail>

</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Cartas de Iwo Jima </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/kZokxQtzMPURvijWYFuvh1fAvnv.jpg</thumbnail>
<info> 
Junho de 1944. Tadamichi Kuribayashi (Ken Watanabe), o tenente-general do exercito imperial japonês, chega na ilha de Iwo Jima. Muito respeitado por ser um habil estrategista, Kuribayashi estudara nos Estados Unidos, onde fizera grandes amigos e conhecia o exercito ocidental e sua capacidade tecnologica. Por isso o Japao colocou em suas maos o destino de Iwo Jima, considerada a ultima linha defesa do pais. Ao contrario dos outros comandantes Kuribayashi moderniza o modo de agir, alterando a estrategia que era usada. Ele supervisiona a construçao de uma fortaleza subterrânea, feita de tuneis que davam para as suas tropas a estrategia ideal contra as forças americanas, que começam a desembarcar na ilha em 19 de fevereiro de 1945.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a1942ffd61bdb7479b5c2f8dedc2c27d26f472e7$nome=[B]Cartas de Iwo Jima .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cbde91877464e51a528a57e0b0068b75bb7ff5d8$nome=[B]Cartas de Iwo Jima .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/kZokxQtzMPURvijWYFuvh1fAvnv.jpg</thumbnail>

</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Beasts of No Nation </title>
<thumbnail>https://vavapereira.files.wordpress.com/2016/03/beasts.jpg?w=640</thumbnail>
<info> 
Separado da familia durante a guerra civil, um garoto africano e forçado a lutar ao lado de mercenarios e tornar-se menino-soldado.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4d7db59b5b4b71f9aee9b9384378076eb0bf6f6f$nome=[B]Beasts of No Nation .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3749c315bc4de75e2dd9973cb5b6fd2143a91bb1$nome=[B]Beasts of No Nation .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://vavapereira.files.wordpress.com/2016/03/beasts.jpg?w=640</thumbnail>

</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>O Oficial e o Espiao </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/62U5xODn11soKOnXj0s0zc3iTlJ.jpg</thumbnail>
<info> Alfred Dreyfus (Louis Garrel) e capitao e um dos poucos judeus a integrar o exercito francês. Em dezembro de 1884, seus inimigos conseguem condena-lo por traiçao. E o julgamento, a portas fechadas, o sentenciou à prisao perpetua no exilio. O caso teve repercussao internacional, e o Coronel Georges Picquart (Jean Dujardin) decide investigar o misterio por tras da condenaçao. As descobertas sao polêmicas e revelam um crime envolvendo peritos e ate militares de alta patente. Vencedor de quatro prêmios no Festival de Veneza 2019, entre eles, o Prêmio da Critica e o Leao de Prata, do Grande Juri. Escrito e dirigido pelo premiado diretor Roman Polanski, vencedor do Oscar com O Pianista (2002).</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7d7eaead998d2e14e1c12105bd88978ec1143600</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/62U5xODn11soKOnXj0s0zc3iTlJ.jpg</thumbnail>

</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Guerra ao terror </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/q2pnFGUxbfARpoBBTMPaLmWX9PR.jpg</thumbnail>
<info>[COLOR red]Sinopse[/COLOR]: 
JT Sanborn, Owen Eldridge e Matt Thompson integram o esquadrao antibombas do exercito americano em missao no Iraque. Eles trabalham na destruiçao de um explosivo, para que seja detonado sem atingir alguem. Entretanto, um erro faz com que o artefato exploda e mate Thompson. Em seu lugar e enviado o sargento William James, que possui muito sangue-frio, o que incomoda Sanborn. Apesar disto, o trio segue na ativa, tendo consciência de que cada dia concluido de trabalho e um dia a mais de vida.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:51d5d2b4e7443819c7578ffe21e2de4d315c31c3</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/q2pnFGUxbfARpoBBTMPaLmWX9PR.jpg</thumbnail>


</item>




------------------20


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Operaçao Mekong </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/zMJ6QgPVEW4HDigGNL3VNqn3t5d.jpg</thumbnail>
<info>[COLOR red]Sinopse[/COLOR]: 
Inspirado na historia real de navios mercantes atacados por bandidos no delta do rio Mekong. As autoridades chinesas se juntam com as forças policiais da Tailândia, Laos e Birmânia para iniciar uma investigaçao</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:44e5196a17befaffb9ece07a5d469fd89430a161$nome=[B]Operaçao Mekong .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:89a48a192954664b51ca00b699d21e4d34f2bec0$nome=[B]Operaçao Mekong .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/zMJ6QgPVEW4HDigGNL3VNqn3t5d.jpg</thumbnail>


</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>15 Minutos de Guerra </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/iwXNed7a2TERq4D7AUY3wltGrqw.jpg</thumbnail>
<info>[COLOR red]Sinopse[/COLOR]: 
Baseado nos eventos reais ocorridos em Djibouti no ano de 1976, quando terroristas somalianos sequestraram um ônibus escolar com 21 crianças francesas e uma professora americana, tentando leva-los a um territorio inabitado, localizado entre a colônia francesa e a Somalia. O capitao francês Andre Gerval e chamado para liderar um time de atiradores de elite com o objetivo de preparar uma operaçao de resgate. Com a diplomacia falhando e o tempo se esgotando, Gerval e seu time sao os unicos capazes de salvar as crianças e a professora.</info>


---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5b317549afc5e2f2e7a82a10261efafcc4cf7c2f$nome=[B]15 Minutos de Guerra .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:45c834d498e3ddb019714ae000ecc9a2a842c2b4$nome=[B]15 Minutos de Guerra .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/iwXNed7a2TERq4D7AUY3wltGrqw.jpg</thumbnail>


</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>O 12° Homem </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/labSb6IhlVZQY5D7SyQmCVByO7w.jpg</thumbnail>
<info>[COLOR red]Sinopse[/COLOR]: 
[I] Noruega, 1943: depois que uma fracassada missao de sabotagem aos nazistas deixar seus onze companheiros mortos, o combatente da resistência norueguesa Jan Baalsrud (Thomas Gullestad) se vê foragido da Gestapo pelos trechos articos da Escandinavia. É uma jornada angustiante atraves do deserto implacavel e congelado que se estendera por meses e forçara Jan a tomar medidas extremas para sobreviver.[/I]</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:340201965106b7ed6a23f172e6ae1387a926b2a7$nome=[B]O 12° Homem .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1b320a9d7389df7dcd57da3f2ebdcaf154dacb67$nome=[B]O 12° Homem .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/labSb6IhlVZQY5D7SyQmCVByO7w.jpg</thumbnail>


</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Esquadrao Red Tails </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/dXmhYTdeMiuQFW4VpiWbfjtxtl9.jpg</thumbnail>
<info>[COLOR red]Sinopse[/COLOR]: 
[I] A força aerea americana esta sofrendo muitas baixas devido aos bombardeiros em suas missoes contra a Alemanha. Sem dinheiro para bancar novos investimentos, o governo começa a considerar a possibilidade de ter pilotos negros. Surge, entao, a chance destes jovens mostrarem sua coragem.[/I]</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3733f901205a340f369592c41eff49b1f29282cc$nome=[B]Esquadrao Red Tails .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e6b521e6d13bef2d7222a98d8869e9c834c6f045$nome=[B]Esquadrao Red Tails .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/dXmhYTdeMiuQFW4VpiWbfjtxtl9.jpg</thumbnail>


</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Um Estado de Liberdade </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/6PFXbrFejklRf2nW2d7DdGT0UKs.jpg</thumbnail>
<info>[COLOR red]Sinopse[/COLOR]: 
[I] Durante a Guerra Civil Americana, o fazendeiro Newton Knight forma um grupo de rebeldes contra a Confederaçao. Ele e contrario à escravidao, mas tambem à secessao. Assim, reunindo pobres fazendeiros, o pequeno condado de Jones rompe com o grupo majoritario e forma um pequeno estado livre. Ao longo dos anos, Knight combate a influência racista do Ku Klux Klan e forma a primeira comunidade interracial do sul, casando-se com a ex-escrava Rachel.[/I]</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:752fb1adbba9a1d17292ae8167444674a39fd6b3</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/6PFXbrFejklRf2nW2d7DdGT0UKs.jpg</thumbnail>


</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Coraçao valente  </title>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/90/62/76/20105399.jpg</thumbnail>
<info>[COLOR red]Sinopse[/COLOR]: 
[I]A historia de um heroi escocês do seculo 13, chamado William Wallace, que lidera seus conterrâneos contra o monarca inglês Edward I, apos ter sofrido uma tragedia pessoal causada pelos soldados ingleses. O exercito amador de Wallace foi maior que o exercito da Inglaterra.[/I]</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3fb91302ba9d3ac950ed694f1050a5793e49e42e$nome=[B]Coraçao valente .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bfbe742f31b2ba76dcf8385ef2e69306966e6e67$nome=[B]Coraçao valente .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/90/62/76/20105399.jpg</thumbnail>


</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Dia do atentado  </title>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/16/12/20/14/37/332979.jpg</thumbnail>
<info>[COLOR red]Sinopse[/COLOR]: 
[I]O sargento de policia Tommy Saunders, o agente especial do FBI Richard DesLauriers e o comissario Ed Davis buscam os responsaveis pelo atentado da Maratona de Boston, em 2013.[/I]</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5ec5f40844fc42edfdd331beb9c586d4df80ebc1$nome=[B]Dia do atentado .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ad039bdbc52d74913342f3f3e4b6ebdab016ddbc$nome=[B]Dia do atentado .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/16/12/20/14/37/332979.jpg</thumbnail>


</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>O irlandes  </title>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/19/09/17/11/32/2399182.jpg</thumbnail>
<info>[COLOR red]Sinopse[/COLOR]: 
[I]O Irlandês conta a historia de Frank "The Irishman" Sheeran, um sindicalista e veterano da Segunda Guerra Mundial que se torna num assassino a soldo para a mafia.[/I]</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:df3d910918d7a62064bec583f07ceccf679ce9bf$nome=[B]O irlandes .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3a7c8b1a3a8691d3f3383f1641d21dc306bc1b1c$nome=[B]O irlandes .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/19/09/17/11/32/2399182.jpg</thumbnail>

</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>300: A ascensao do emperio  </title>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/210/177/21017728_2013070423443472.jpg</thumbnail>
<info>[COLOR red]Sinopse[/COLOR]: 
[I]Apos a morte do pai, Xerxes da inicio a uma jornada de vingança e ruma em direçao à Grecia, com seu exercito liderado por Artemisia. Enquanto os 300 espartanos liderados por Leonidas tantam combater o Deus-Rei, os exercitos do resto da Grecia se unem para uma batalha com as tropas de Artemisia no mar. Themistocles e o responsavel por liderar os gregos.[/I]</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bf9071f586bfc7fcac86a1f04ad63ca6d6c96979$nome=[B]300: A ascensao do emperio .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0c04d40732f70f8a48259d12d36e233d91008bd2$nome=[B]300: A ascensao do emperio .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/210/177/21017728_2013070423443472.jpg</thumbnail>


</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Alerta lobo  </title>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/18/12/10/09/46/3892829.jpg</thumbnail>
<info>[COLOR red]Sinopse[/COLOR]: 
[I]O protagonista de Alerta Lobo e um especialista em acustica de guerra. Sua funçao, quando em missoes militares, e identificar possiveis entraves submarinos, como se pode ver na primeira sequência do filme dirigido por Antonin Baudry.[/I]</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0e41bf6cada516752edee6d588e9ac8599579814</link>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/18/12/10/09/46/3892829.jpg</thumbnail>


</item>




------------------30


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>300  </title>
<thumbnail>https://vacanerd.com.br/wp-content/uploads/2014/03/mzl.ltdunkrj.jpg</thumbnail>
<info>[COLOR red]Sinopse[/COLOR]: 
Em 480 A.C., existe uma guerra entre a Persia, liderada pelo rei Xerxes, e a Grecia. Na batalha de Thermopylae, Leônidas, rei da cidade grega de Sparta, lidera seu guerreiros em desvantagem contra o massivo exercito persa. Mesmo sabendo que a morte certa os espera, seus sacrificios inspiram toda a Grecia a unir-se contra o seu inimigo comum.</info>




---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:641a4df9e982e7383284d69a920fe935291e9c2b$nome=[B]300.2006 .1080p[/B]</link>1
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7fa53657cb434e17c18394a9e3c1cab75bba1e53$nome=[B]300.2006 .720p[/B]</link>2
<thumbnail>https://vacanerd.com.br/wp-content/uploads/2014/03/mzl.ltdunkrj.jpg</thumbnail>


</item>



