<item>
<title>Moonlight: Sob a Luz do Luar</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bdb934d6bc94a51b26393caed6489ee56a15df78$nome=[B]Moonlight: Sob a Luz do Luar - 1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:183215a3eb6d1dd49772f1fc9bdeced74986262a$nome=[B]Moonlight: Sob a Luz do Luar - 720p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d96d6984dbef03516e5c8cf608a629737a2d8e10$nome=[B]Moonlight: Sob a Luz do Luar  [/B]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/AekOkoT88EhDHikUQXQcKri2q4B.jpg</thumbnail>
<genre>[I][COLOR white]Drama[/COLOR][/I]</genre>
<info>Uma história atemporal de relações humanas e autoconhecimento, o drama Moonlight narra a vida de um jovem afro-americano desde a infância até a vida adulta e a luta dele para encontrar seu lugar no mundo enquanto cresce num bairro violento de Miami. Ao mesmo tempo um retrato essencial da vida contemporânea do afro-americano e uma reflexão intensa, pessoal e poética sobre identidade, família e amizade, a produção independente Moonlight é ainda uma obra de cinema inovadora que ecoa uma profunda compaixão e verdades universais. Ancorada em extraordinárias performances de um talentoso elenco, a direção estupenda de Barry Jenkins traz sua visão única e profundamente comovente sobre o caleidoscópio de momentos, pessoas e forças desconhecidas que determinam nossas vidas e nos fazem ser quem somos.</info>
</item>

<item>
<title>Joe Bell</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9a9cbd56e077e345f01dc2d596b3ff6ff9e92dc9</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/9HfQD60w6f6PPkfdiI6ipJSw0bD.jpg</thumbnail>
<genre>[I][COLOR white] Drama, Aventura[/COLOR][/I]</genre>
<info>A verdadeira história de uma pequena cidade, pai da classe trabalhadora que embarca em uma caminhada solo pelos EUA para lutar contra o bullying depois que seu filho é atormentado no colégio por ser gay.</info>
</item>

<item>
<title>O Segredo de Brokeback Mountain</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:04d4a9c607451d5b615763549a33f679009a5f16</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/qZ7fvWbPABjdU8JciIS9f9jCRCb.jpg</thumbnail>
<genre>[I][COLOR white]Drama, Romance[/COLOR][/I]</genre>
<info>Um conto de amor sobre o relacionamento de dois jovens, Ennis Del Mar, um rancheiro de Wyoming e Jack Twist, um vaqueiro de rodeio, que se encontram no verão de 1963, e nos anos seguintes lutam secretamente para entender e se manter o amor que nutrem um pelo outro.</info>
</item>

<item>
<title>Você Nem Imagina</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6dfb0c5a5cdf900e16817acdc49f469b807813b8$nome=[B]Voce Nem Imagina - 1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8b1f54bea57dafc293d2fdca4c0964f62a15511d$nome=[B]Voce Nem Imagina - 720p[/B]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/wkmqFsEPH8Ly2eotlL5WRToAJ2f.jpg</thumbnail>
<genre>[I][COLOR white]Comédia, Romance[/COLOR][/I]</genre>
<info>Tímida e estudiosa, Ellie ajuda o atlético Paul a conquistar sua crush. Mas a improvável amizade entre os dois se complica quando Ellie se apaixona pela mesma garota.</info>
</item>

<item>
<title>Hoje Eu Quero Voltar Sozinho </title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d4a5fcca3ef471722d8450f552f99b850614c153$nome=[B]Hoje Eu Quero Voltar Sozinho  - 1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a969aed2e320587cec988765b8ac1219dac1c7d4$nome=[B]Hoje Eu Quero Voltar Sozinho  - 720p[/B]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/z9XmBSclAvoWgZ1AUKWLr5ej619.jpg</thumbnail>
<genre>[I][COLOR white]Drama, Romance[/COLOR][/I]</genre>
<info>Leonardo (Ghilherme Lobo), um adolescente cego, tenta lidar com a mãe superprotetora ao mesmo tempo em que busca sua independência. Quando Gabriel (Fabio Audi) chega na cidade, novos sentimentos começam a surgir em Leonardo, fazendo com que ele descubra mais sobre si mesmo e sua sexualidade.</info>
</item>

<item>
<title>Me Chame pelo Seu Nome</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:33ed0725b1bb1b0549d8169bf8392e9f67a879f4</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/qnf5Onsk236CdE5Lff93IX69gHf.jpg</thumbnail>
<genre>[I][COLOR white]Romance, Drama[/COLOR][/I]</genre>
<info>O sensível e único filho da família americana com ascendência italiana e francesa Perlman, Elio está enfrentando outro verão preguiçoso na casa de seus pais na bela e lânguida paisagem italiana quando Oliver, um acadêmico que veio ajudar a pesquisa de seu pai, chega.</info>
</item>

<item>
<title>Carol</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:51e4978ca55df74b3fc5b1f7de2d43aff4ba07db</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/bA9eV51goZvcufsd9TBtGuDwORz.jpg</thumbnail>
<genre>[I][COLOR white]Romance, Drama[/COLOR][/I]</genre>
<info>Therese Belivet tem um emprego entediante em uma loja de departamentos. Um dia, ela conhece Carol, uma elegante e misteriosa cliente. Rapidamente, as duas mulheres desenvolvem um vínculo amoroso que terá consequências sérias.</info>
</item>

<item>
<title>Milk: A Voz da Igualdade - Leg</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1269a330eb1c015ba456e8551c8cb337a0d0a3bc</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/3cSprVgahKozdkVrJZ9IKQUTwHk.jpg</thumbnail>
<genre>[I][COLOR white]História, Drama[/COLOR][/I]</genre>
<info>Início dos anos 70. Harvey Milk (Sean Penn) é um nova-iorquino que, para mudar de vida, decidiu morar com seu namorado Scott (James Franco) em San Francisco, onde abriram uma pequena loja de revelação fotográfica. Disposto a enfrentar a violência e o preconceito da época, Milk busca direitos iguais e oportunidades para todos, sem discriminação sexual. Com a colaboração de amigos e voluntários (não necessariamente homossexuais), Milk entra numa intensa batalha política e consegue ser eleito para o Quadro de Supervisor da cidade de San Francisco em 1977, tornando-se o primeiro gay assumido a alcançar um cargo público de importância nos Estados Unidos.</info>
</item>

<item>
<title>Priscilla, a Rainha do Deserto</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f9a1d1db72bcbdaacb747015c75d6c7854b4d83d</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/cxdUVL4P8ARD8B8GHZQE0HIspvB.jpg</thumbnail>
<genre>[I][COLOR white]Drama, Comédia[/COLOR][/I]</genre>
<info>Anthony concorda em levar seu show para a estrada, ele convida os travestis Adam e Bernadette para acompanhá-lo. No seu ônibus todo colorido, chamado Priscilla, os três viajam pelo deserto australiano fazendo shows para plateias entusiasmadas e homofóbicos. Porém quando os amigos de Anthony descobrem a verdade da viagem, problemas acontecem.</info>
</item>

<item>
<title>Elisa e Marcela</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:af8e3d7aac3e5e7918715f96c13affacf5800a29</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/e6pBwL3RP8kUZNtBuLY8N4ClPPw.jpg</thumbnail>
<genre>[I][COLOR white]Drama, Romance[/COLOR][/I]</genre>
<info>Em 1910, acontecia na Igreja de San Jorge, na região de Coruña, na Galícia, um casamento inesperado entre Elisa e Marcela. Para driblarem as regras locais e poderem se casar, Elisa forja documentos de um parente falecido e se passa por um homem para viabilizar a primeira união homossexual da Europa.</info>
</item>

10

<item>
<title>Tatuagem</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c811c882157e1a30d8672830217e8429b584ab82</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/qk4laIOtX8y9tGHVhLZwBkz5tVR.jpg</thumbnail>
<genre>[I][COLOR white]Drama[/COLOR][/I]</genre>
<info>Recife, 1978. Clécio Wanderley (Irandhir Santos) é o líder da trupe teatral Chão de Estrelas, que realiza shows repletos de deboche e com cenas de nudez. A principal estrela da equipe é Paulete (Rodrigo Garcia), com quem Clécio mantém um relacionamento. Um dia, Paulete recebe a visita de seu cunhado, o jovem Fininha (Jesuíta Barbosa), que é militar. Encantado com o universo criado pelo Chão de Estrelas, ele logo é seduzido por Clécio. Não demora muito para que eles engatem um tórrido relacionamento, que o coloca em uma situação dúbia: ao mesmo tempo em que convive cada vez mais com os integrantes da trupe, ele precisa lidar com a repressão existente no meio militar em plena ditadura.</info>
</item>

<item>
<title>Tudo Sobre Minha Mãe - Leg</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e97373de231d6aa84b1f2e56b2f1558b221b64a3</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/qn7ZHNdPR3J8XXJe2d0dXkCSWPN.jpg</thumbnail>
<genre>[I][COLOR white]Comédia, Drama[/COLOR][/I]</genre>
<info>Esteban é um jovem de 17 anos que está escrevendo uma história chamada Tudo Sobre Minha Mãe. No dia do seu aniversário, a mãe ia lhe contar tudo sobre seu pai, desconhecido para o menino. Mas um acidente impede que isso aconteça, e a mãe de Esteban decide partir atrás do pai de seu filho.</info>
</item>

<item>
<title>Orgulho e Esperança</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9dd50733985864fd2e8b59a95b66c5e4ca3a7575$nome=[B]Orgulho e Esperança - 1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0c969cbbb3f348cb088631fa0582839f2ba9cfc0$nome=[B]Pride 2014 Leg  [/B]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/mrITqHNw0XzT7egAPByDuiE3QZf.jpg</thumbnail>
<genre>[I][COLOR white]Drama, Comédia[/COLOR][/I]</genre>
<info>É o verão de 1984 – Margaret Thatcher está no poder e da União Nacional de Mineiros (NUM) está em greve. Na Parada Gay, em Londres, um grupo de ativistas gays e lésbicas decide arrecadar dinheiro para apoiar as famílias dos mineiros grevistas. Mas há um problema. A União parece envergonhada de receber o seu apoio. Mas os ativistas não se sentem impedidos: decidem ignorar a União e encontrar os mineiros. Eles acham uma aldeia mineira meio escondida, nas profundezas do País de Gales, e partiu em um mini ônibus para fazer sua doação pessoalmente. E assim começa a história extraordinária de como duas comunidades extremamente diferentes se reúnem por uma causa comum.</info>
</item>

<item>
<title>Rafiki - Leg</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c7afc9a781b8e050a40eacbfa454112d03c9fa9e</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/capas/rafiki-legendado-download-torrent-2019-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>[I][COLOR white]Drama, Romance[/COLOR][/I]</genre>
<info>Boas meninas quenianas se tornam boas esposas quenianas, mas Kena e Ziki anseiam por algo mais. Apesar da rivalidade política entre suas famílias, as garotas resistem e continuam sendo amigas próximas, apoiando-se mutuamente para perseguir seus sonhos em uma sociedade conservadora. Quando o amor florescer entre elas, as duas meninas serão forçadas a escolher entre felicidade e segurança.</info>
</item>

<item>
<title>Com Amor, Simon</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:73684d6e8cb722a779b996d8d6366166f6acc06a$nome=[B]Com Amor, Simon - 1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:58c4800793814cb9effbbf1fa7cc48c6e24f04a4$nome=[B]Com Amor, Simon - 720p[/B]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/qwGowTpFQTgCcByfoP2xzXVReGl.jpg</thumbnail>
<genre>[I][COLOR white]Comédia, Drama, Romance[/COLOR][/I]</genre>
<info>Aos 17 anos, Simon Spier (Nick Robinson) aparentemente leva uma vida comum, mas sofre por esconder um grande segredo: nunca revelou ser gay para sua família e amigos. E tudo fica mais complicado quando ele se apaixona por um dos colegas de escola, anônimo, com quem troca confidências diariamente via internet.</info>
</item>

<item>
<title>Desobediência</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4555427b3cda7db6dde64aba715d51f99d8a4ebb$nome=[B]Desobediencia - 1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:17b00a470ce7f78c546f3d4e31e04095d0917129$nome=[B]Desobediencia - 720p[/B]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/jxTaF3jMaZ5Bui7Qva2vCaD3Dix.jpg</thumbnail>
<genre>[I][COLOR white]Drama, Romance[/COLOR][/I]</genre>
<info>Ronit (Rachel Weisz) precisa voltar para sua cidade natal após a morte de seu pai distante – um rabino. Mas ela causa um rebuliço no pacato local ao recordar uma paixão proibida pela melhor amiga de infância, que atualmente é casada com seu primo.</info>
</item>

<item>
<title>O Mau Exemplo de Cameron Post</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c8813c7953810c725865dd50d3e1a902f333c601</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/zecOplwpW7TlP3ZKSAKov1ws4b0.jpg</thumbnail>
<genre>[I][COLOR white]Drama[/COLOR][/I]</genre>
<info>Flagrada pelo namorado transando com a melhor amiga em pleno baile de formatura, Cameron Post é enviada pela tia para um centro religioso que afirma curar jovens atraídos pelo mesmo sexo, mas para se submeter ou não ao suposto tratamento, a adolescente precisa antes descobrir quem é de fato.</info>
</item>

<item>
<title>A Garota Dinamarquesa</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:193d27163409d13570c699699e4e7d146349be06$nome=[B]A Garota Dinamarquesa - 1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:266fe9a4a4ee909a353e35f54c9634aa54da4a4f$nome=[B]A Garota Dinamarquesa - 720p[/B]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/ryLcuVJmSTVSfKsyDBLTVpD71cZ.jpg</thumbnail>
<genre>[I][COLOR white]Drama[/COLOR][/I]</genre>
<info>Na Copenhague de 1926, os artistas Einar e Gerda Wegener se casam. Gerda então decide vestir Einar de mulher para pintá-lo. Einar começa a mudar sua aparência, transformando-se em uma mulher, e passa a se chamar de Lili Elbe. Com o apoio, ainda que conturbado, da esposa, um Einar deprimido passa por uma das primeiras cirurgias de mudança de se</info>
</item>

<item>
<title>Ligadas pelo Desejo - Leg</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:68a54ac20db116f5b144012a2fb2fe5a9fa82a58</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/jvy0RFmTRJDlceqqF4bfbxfd7Dk.jpg</thumbnail>
<genre>[I][COLOR white]Drama, Suspense[/COLOR][/I]</genre>
<info>Corky é um ex-presidiária lésbica que arranja um emprego como encanadora em um prédio. Lá ela conhece Caesar, que trabalha fazendo lavagem de dinheiro para a máfia, e sua namorada Violet. As duas mulheres começam, então, um romance, e planejam roubar 2 milhões de dólares que estão sob os cuidados de Caesar, antes que ele os devolva para seu chefe. Mas o plano começa a dar errado quando ele tem uma reação inesperada.</info>
</item>

<item>
<title>Garotos de Programa - Leg</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b89bb90c050cf533e732ae65d589ad3e21f26721</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/66KWwwh651emKK2px2i1F5sZSed.jpg</thumbnail>
<genre>[I][COLOR white]Drama, Aventura[/COLOR][/I]</genre>
<info>Dois jovens vivem nas ruas de Portland no meio das drogas e da prostituição. Scott só quer envergonhar sua família. Mike sofre de narcolepsia e é apaixonado por Scott. Eles decidem viajar para a Itália em busca da mãe perdida de Mike.</info>
</item>

20

<item>
<title>As Vantagens de Ser Invisível</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:dd870773ff20fd5960e9a2a506c5d8ebedbd2b9d$nome=[B]As Vantagens de Ser Invisivel - 1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:062a50431e68847b0f67a6ffb514d11726dea2e1$nome=[B]As Vantagens de Ser Invisivel - 720p[/B]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/pUYWbq0I6oCrysxuL0OCxwB8wFp.jpg</thumbnail>
<genre>[I][COLOR white]Drama[/COLOR][/I]</genre>
<info>Charlie é um jovem que tem dificuldades para interagir em sua nova escola. Com os nervos à flor da pele, ele se sente deslocado no ambiente. Sua professora de literatura, no entanto, acredita nele e o vê como um gênio. Mas Charlie continua a pensar pouco de si… até o dia em que dois amigos, Patrick e Sam, passam a andar com ele.</info>
</item>

<item>
<title>Clube de Compras Dallas</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:af3cf6591e7356c20bcb00a5484bd80c2e38f0ad$nome=[B]Clube de Compras Dallas - 1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8c3b03198cb89ff6e0acc304acd2a04dd62fc8fe$nome=[B]Clube de Compras Dallas - 720p[/B]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/gXvKIqVm0Cn8jbGg26rENodnLE.jpg</thumbnail>
<genre>[I][COLOR white]Drama, História[/COLOR][/I]</genre>
<info>Ron Woodroof, um eletricista heterossexual de Dallas, foi diagnosticado com AIDS em 1986, durante uma das épocas mais obscuras da doença. Embora os médicos tenham lhe dado apenas alguns meses de vida, Woodroof se recusou a aceitar o prognóstico e, procurando tratamentos alternativos, ele passa a contrabandear drogas ilegais do México.</info>
</item>

<item>
<title>Um Coração Normal</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e138eff6ba678d3ab675611256c01c3600a39ad3</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/1XFL4fq3unYPhgb0byb7yztTEHB.jpg</thumbnail>
<genre>[I][COLOR white]Drama[/COLOR][/I]</genre>
<info> 1981. Uma doença misteriosa se alastra pelos Estados Unidos, com alto grau de mortalidade: cerca de 50% dos infectados acabam falecendo. Como a imensa maioria é homossexual, ela logo é apelidada de “câncer gay” e, por preconceito, não recebe a devida atenção do governo norte-americano. Decidido a fazer com que as pessoas tomem conhecido sobre a epidemia causada pela AIDS, o escritor Ned Weeks (Mark Ruffalo) decide ir aos diversos veículos de comunicação para falar sobre o tema. Entretanto, a raiva contida em suas declarações assustam até mesmo seus colegas na organização não-governamental que presta auxílio aos infectados. Ao seu lado, Ned conta apenas com o apoio da médica Emma Brokner (Julia Roberts), que também está alarmada com a gravidade da situação.</info>
</item>

<item>
<title>A Favorita</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:30997210d5bd387cf4f90ba64c5f5956a513d640$nome=[B]A Favorita - 1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:92287456d6fb1865f0580afc061e66abc547c715$nome=[B]A Favorita - 720p[/B]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/uBOytbDGmdiUVt3NNXx5HaoL3fn.jpg</thumbnail>
<genre>[I][COLOR white]Drama, Comédia[/COLOR][/I]</genre>
<info>Na Inglaterra do século XVIII, Sarah Churchill, a Duquesa de Marlborough (Rachel Weisz) exerce sua influência na corte como confidente, conselheira e amante secreta da Rainha Ana (Olivia Colman). Seu posto privilegiado, no entanto, é ameaçado pela chegada de Abigail (Emma Stone), nova criada que logo se torna a queridinha da majestade e agarra com unhas e dentes a oportunidade única.</info>
</item>

<item>
<title>Duck Butter</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:53103a0ec835668d94b496aa5e742c47347029c7</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/zQkNvLOudRFzpmLfDY8q2fcSOtE.jpg</thumbnail>
<genre>[I][COLOR white]Drama, Romance, Comédia[/COLOR][/I]</genre>
<info>Insatisfeitas com a desonestidade que veem nas relações, duas mulheres fazem um pacto para passarem 24 horas juntas e fazerem sexo toda hora na esperança de achar uma nova maneira de criar intimidade.</info>
</item>

<item>
<title>Retrato de uma Jovem em Chamas</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a018551a86f7116ead5e95f97f45297c7d3d152f</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/s425FYubOlnHDTZbCVl6i1PJ02E.jpg</thumbnail>
<genre>[I][COLOR white]Drama, Romance[/COLOR][/I]</genre>
<info>França, 1760. Marianne é contratada para pintar o retrato de casamento de Héloïse, uma jovem mulher que acabou de deixar o convento. Por ela ser uma noiva relutante, Marianne chega sob o disfarce de companhia, observando Héloïse de dia e a pintando secretamente à noite. Conforme as duas mulheres se aproximam, a intimidade e a atração crescem, enquanto compartilham os primeiros e últimos momentos de liberdade de Héloïse, antes do casamento iminente. O retrato de Héloïse logo se torna um ato colaborativo e o testamento do amor delas.
</info>
</item>

<item>
<title>Pariah - Leg</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:48b95e8e42edcc0ee99ca8aaab814edc1633c3ee</link>
<thumbnail>https://yts.torrentbay.to/s__img/assets/images/movies/pariah_2011/medium-cover.jpg</thumbnail>
<genre>[I][COLOR white]Drama[/COLOR][/I]</genre>
<info>‎Um adolescente do Brooklyn faz malabarismos com identidades conflitantes e arrisca amizade, desgosto e família em uma busca desesperada por expressão sexual.‎</info>
</item>

<item>
<title>Flores Raras</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0b72892c5f8225eb2c06e6c8ba8487edee0473b8</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/rzjiarcKqZYjtBI9Tg5Mo4jVT4v.jpg</thumbnail>
<genre>[I][COLOR white]Drama, Romance[/COLOR][/I]</genre>
<info>1951, Nova York. Elizabeth Bishop (Miranda Otto) é uma poetisa insegura e tímida, que apenas se sente à vontade ao narrar seus versos para o amigo Robert Lowell (Treat Williams). Em busca de algo que a motive, ela resolve partir para o Rio de Janeiro e passar uns dias na casa de uma colega de faculdade, Mary (Tracy Middendorf), que vive com a arquiteta brasileira Lota de Macedo Soares (Glória Pires). A princípio Elizabeth e Lota não se dão bem, mas logo se apaixonam uma pela outra. É o início de um romance acompanhado bem de perto por Mary, já que ela aceita a proposta de Lota para que adotem uma filha.</info>
</item>
