<item>
<title>Cabra Marcado Para Morrer</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:45cf6379a3bbf505db55a116dcdee91291617011$nome=[B]Cabra Marcado Para Morrer - 1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0f22c3e95fc08b16e861586fb66a057cb3d66eb9$nome=[B]Cabra Marcado Para Morrer - 720p[/B]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/fdll4h8DHM4W1AXDh44WlfvY1rC.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Documentário[/I]</genre>
<aired>1984/12/13</aired>
<year>1984</year>
<duration>7200</duration>
<info>Um camponês é assassinado e sua história vira tema de um filme. Porém, com o golpe de 1964, a filmagem é suspensa. Dezessete anos depois, o diretor retorna ao local e desperta questões que até então estavam adormecidas.</info>
</item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Curral</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:905a27dddaaf2474e8a5f4ada2f6e03bf035cf5e</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/8xMDCOwl6qE4Ypcy0HsMwalnEXU.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Drama[/I]</genre>
<aired>2021/11/11</aired>
<year>2021/11/11</year>
<duration>5220</duration>
<info> Chico Caixa é um homem humilde e ex-funcionário da distribuidora de água de Gravatá, em Pernambuco, local que sofre com a escassez hídrica. Ele é recrutado por um amigo de infância, o advogado Joel, que precisa conquistar votos de um bairro popular fundamental para conseguir se tornar vereador na cidade. Para se eleger, os dois usam o fornecimento de água como moeda de troca com a população, mas as coisas saem do controle quando Chico se vê confrontado entre suas necessidades financeiras e seus princípios.</info>
</item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Made in China</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:140634c9bf04262b159f442d56b53979e9df10a0$nome=[B]Made in China - 1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:464e9acbbcd0d12001c6c3729c362b08b13be5d0$nome=[B]Made in China - 720p[/B]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/dUotffzXMRgpsZYVDzXj8AntLv3.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Comédia[/I]</genre>
<aired>2014/11/06</aired>
<year>2014</year>
<duration>5760</duration>
<info>Vendedora na Casa São Jorge, a loja de brinquedos de Seu Nazir (Otávio Augusto), que fica na Saara, Francis (Regina Casé) decide investigar como os recém-chegados chineses da loja Casa do Dragão vendem mercadorias a preços tão baixos. Para salvar o comércio do patrão e garantir sua clientela, ela vai investigar os concorrentes com a ajuda do namorado Carlos Eduardo (Xande de Pilares) e da companheira de trabalho Andressa (Juliana Alves).</info>
</item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Eu Acredito em Conto de Fadas</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:26a62f9c3d8eb1c273737463655c59848ed6ca95</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/3lI4fjY5AuOIvkjem5rNXAN6zc3.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Comédia, Aventura[/I]</genre>
<aired>2022/05/12</aired>
<year>2022</year>
<duration>3600</duration>
<info>No Mundo Encantado, as princesas não quererem seguir os passos de suas mães, causando uma grande confusão. A Fada Madrinha manda as princesas para o Mundo Real, com o objetivo de fazer todos voltarem a acreditar em Contos de Fadas, pois ninguém mais está lendo livros, mas na verdade isso é um plano terrível da Bruxa Má.</info>
</item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Meu Nome é Bagdá</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d1b6df433020fd31f6753a7d0089d1f2076fb50f</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/fRAPoeG3di2WKBlwNipPruNrSZS.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Drama[/I]</genre>
<aired>2022/05/12</aired>
<year>2022</year>
<duration>5940</duration>
<info>Bagdá é uma skatista de 17 anos, que vive na Freguesia do Ó, um bairro da periferia da cidade de São Paulo. Bagdá anda de skate com um grupo de meninos skatistas do bairro e passa boa parte de seu tempo com sua família e as amigas de sua mãe. Juntas elas formam um grupo de mulheres pouco convencionais. Quando Bagdá finalmente encontra um grupo de meninas skatistas, sua vida muda.</info>
</item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title> </title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f78488c3d76f0630ac9525f53edae167c6480f79</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/kHYKLxuUUssXA0zrTYeX9Nh0cii.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Suspense[/I]</genre>
<aired>2022/05/07</aired>
<year>2022</year>
<duration>5280</duration>
<info> Fralda e Tito só pensam em curtir a festa de formatura. Porém, por motivos diferentes, os planos para a grande noite dão errado. Para melhorar a situação, Tito propõe uma viagem.</info>
</item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Tô Ryca 2</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:db8bd8c9e6dd0a4df3e57b974f07a1ddd96270f2</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/84GIm1NIcIxCrPuoLlsaQzZFVH3.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Comédia, Família[/I]</genre>
<aired>2022/05/04</aired>
<year>2022</year>
<duration>6060</duration>
<info>Selminha é uma mulher rica, mas que nunca se desconectou de suas raízes. Embora dona de uma vida de muita ostentação, não deixou a solidariedade de lado e seguiu ajudando sua comunidade. Até ser surpreendida por uma homônima. Isso mesmo! Outra Selminha Oléria Silva aparece disposta a reivindicar seus direitos e sua herança. Agora ela vai precisar se adaptar ao antigo estilo de vida e lutar para reconquistar seu dinheiro.</info>
</item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Eduardo e Mônica</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f8af18d6f9b1229b72a1ddd759007b956da24c1f</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/eaCb1Rx0gCpJ6Zl60tyJZeJUu2H.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Romance, Drama[/I]</genre>
<aired>2022/05/04</aired>
<year>2022</year>
<duration>6720</duration>
<info>Em um dia atípico, uma série de coincidências levam Eduardo a conhecer Mônica em uma festa. Uma curiosidade é despertada entre os dois e, apesar de não serem parecidos, eles se apaixonam perdidamente. Em Brasília, na década de 1980, esse amor precisa amadurecer e aprender a superar as diferenças.</info>
</item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Vinicius</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:57a18b78f160b5c7f8cf1dd8d681c75067bd1349$nome=[B]Vinicius - 1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f4839a0c63833772e80afb2330ec59ec04e51a87$nome=[B]Vinicius - 720p[/B]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/K5qtFXFezlsbOa9NgHgajyeIVS.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Documentário, Musical[/I]</genre>
<aired>2005/11/11</aired>
<year>2005</year>
<duration>7320</duration>
<info>O documentário mostra a vida, a obra, a família, os amigos, os amores de Vinicius de Moraes, autor centenas de poesias e letras de música. A essência criativa do artista e filósofo do cotidiano e as transformações do Rio de Janeiro através de raras imagens de arquivo, entrevistas e interpretações de muitos de seus clássicos.</info>
</item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------
<item>
<title>Reza a Lenda</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5528fcfddd38f214a8fe9006568a92733703c4fd$nome=[B]Reza a Lenda - 1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2aed1c3950485f886394a37dad875b6acd5a8306$nome=[B]Reza a Lenda - 720p[/B]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/4v9SIuSLAmNkxf6ca1vus1rejgD.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Ação, Romance, Faroeste[/I]</genre>
<aired>2016/01/21</aired>
<year>2016</year>
<duration>5220</duration>
<info>Ara é um homem de poucas palavras, mas muita determinação. Ele vive em uma terra devastada e sem lei que espera ansiosamente por uma espécie de messias que devolva a justiça e a liberdade, usurpadas pelo cruel Tenório. Auxiliado por sua gangue de motoqueiros armados, o rapaz irá lutar contra o universo ao seu redor e seus próprios dramas – como os ciúmes de sua mulher, Severina.</info>
</item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------
10

<item>
<title>Juntos e Enrolados</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cf5296e9dae146dcb89fa26236786897f28f3d8f</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/ciOCqvJiMQ3PkTEYLBv8q72QT9J.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Comédia[/I]</genre>
<aired>2022/01/13</aired>
<year>2022</year>
<duration></duration>
<info> Após dois anos de união e muita economia financeira, Júlio (Rafael Portugal) e Daiana (Cacau Protásio) finalmente alcançaram o sonho de realizar a festa de casamento. Tudo parece estar indo bem, até que o noivo recebe uma mensagem em seu celular antes da cerimônia começar. Uma confusão generalizada acontece, mas a festa precisa continuar.</info>
</item>
----------------------------------------------------------------------------------------------------

<item>
<title>Turma da Mônica: Lições</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:518209a85730524b7f8645ad85b7cf679386c67a$nome=[B]Turma da Monica - Liçoes - 1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fd909acee25b0d4655621c58dd776bb09dc08e6b$nome=[B]Turma da Monica - Liçoes  [/B]</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/turma-da-monica-licoes-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Aventura, Comédia, Família, Nacional[/I]</genre>
<info>Mônica, Cebolinha, Magali e Cascão cometem um erro na escola. Agora, terão que encarar as suas consequências, e elas não serão poucas. Nesta nova jornada, a turma descobrirá o real valor e sentido da palavra amizade.</info>
</item>

<item>
<title>Whindersson Nunes: É de Mim Mesmo</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fa40bdd06a243cd16cac16fceb89da7b038679a8</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/whindersson-nunes-e-de-mim-mesmo-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>[I] Comédia, Nacional[/I]</genre>
<info>Em seu novo show, o comediante fala com profundidade sobre temas como depressão e a pandemia, e convida as pessoas a entenderem o mundo através de seus olhos. No histórico palco do Teatro Amazonas, o comediante Whindersson Nunes faz imitações e analisa diferentes culturas com sua visão única.</info>
</item>

<item>
<title>Sem Fôlego</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:28c9db4b141b0200e5716dbd09e5ea112c5cdc0a</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/sem-folego-nacional-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Drama, Nacional, Suspense[/I]</genre>
<info>O investigador Alex, especialista em crimes violentos e misteriosos, é enviado para a pequena cidade de Santa Brígida para resolver o assassinato do filho adolescente de uma família rica e influente. Surpreendido por outros crimes parecidos, a investigação de Alex toma um rumo sombrio.</info>
</item>

<item>
<title>Hermanoteu na Terra de Godah (2009)</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c643260baa33a47eddb1bdd994b77dcc999a7eb6</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/hermanoteu-na-terra-de-godah-download-torrent-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Aventura, Comédia, Nacional[/I]</genre>
<info>Quando o homem enfrentava a ira de um deus menos complacente, Hermanoteu, irmão de Micalatéia e típico hebreu do ano zero – camarada, bom pastor e obediente –, recebe uma missão divina: guiar Seu povo? Terra de Godah. Num cenário que representa um imenso deserto, o ator Ricardo Pipo interpreta Hermanoteu que encontra desde Cleópatra até mesmo o Filho do Todo Poderoso. Os atores Adriana Nunes, Adriano Siri, Jovane Nunes, Victor Leal e Welder Rodrigues revezam-se nos outros papéis, fazendo com que a jornada do protagonista seja uma turnê de humor por caricatos personagens épicos. Um espetáculo reverenciado pelo público, onde a Cia. orgulhosamente recebe o humorista Chico Anysio, interpretando Deus (com textos em off).Seguindo a linha de sátiras do grupo, "Hermanoteu na Terra de Godah" visita a diversidade fantástica do Livro dos livros. Entre as densas páginas do Antigo Testamento, encontramos nosso pacato protagonista, perambulando por domínios romanos, entre pestes, bárbaros e deuses pagãos. Uma comédia que, apesar de épica, faz inúmeras citações da atualidade e aproxima o passado do presente pela comicidade.</info>
</item>

<item>
<title>Chão</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:50ae2bde671fffa6a732787d3ea91bb7ac2676a6</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/chao-download-torrent-2020-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>[I] Documentário, Nacional[/I]</genre>
<info>Enquanto o Movimento dos Trabalhadores Rurais Sem Terra (MST) realiza protestos e movimentações para pressionar o governo a aprovar uma reforma agrária que redistribuirá o território de uma usina prestes a falir, um grupo de conservadores ligados a latifundiários luta para acabar com as manifestações dos ocupantes.</info>
</item>

10

<item>
<title>Meu Passado Me Condena 2: O Filme</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:019e157cd07851df635a57fd6995dc5255842333</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/meu-passado-me-condena-2-o-filme-download-torrent-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Comédia, Romance, Nacional[/I]</genre>
<info>A vida de casado dos apaixonado Fábio (Fábio Porchat) e Miá (Miá Mello) cai na rotina quando, as diferenças, que não são poucas, precisam ser enfrentadas. Após Fábio esquecer o terceiro aniversário de casamento, Miá decide pedir um tempo. Quando o avô de Fábio, que mora em Portugal, o comunica que ficou viúvo, ele enxerga nesta viagem para o funeral uma oportunidade de salvar seu casamento.</info>
</item>

<item>
<title>Meu Passado Me Condena: O Filme</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d397b0d50d07f247e0ec3fcb7c4f4d02daf270cd</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/meu-passado-me-condena-o-filme-download-torrent-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Comédia, Romance, Nacional[/I]</genre>
<info>Quando Fábio (Fábio Porchat) e Miá (Miá Mello) se encontram, é amor? primeira vista. Eles se casam um mês depois de se conhecerem e decidem viajar? Europa em um cruzeiro em lua de mel. Só que, durante a viagem, eles encontram seus antigos amores, Beto (Alejandro Claveaux) e Laura (Juliana Didone), que hoje estão juntos e também passam sua lua de mel.</info>
</item>

<item>
<title>Salve Geral </title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9922ccaf6eb6c64a0d315072e897da2a355b3274</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/capas/salve-geral-download-torrent-2009-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Drama, Nacional, Policial, Suspense[/I]</genre>
<info>Lúcia é a professora de piano que vê o filho adolescente ser preso após este se envolver num acidente de carro. Atrás das grades, o jovem toma partido de um grupo de presidiários chamado Comando. A mãe, que em suas visitas ao presídio acompanha o cotidiano do filho, logo passa a fazer parte daquele mundo. E com a interferência da advogada do Comando, Lúcia aos poucos se transforma em peça-chave de um jogo perigoso. História inspirada nos ataques orquestrados pela facção criminosa PCC (Primeiro Comando da Capital) no fim de semana do Dia das Mães, em 2006.</info>
</item>

<item>
<title>Não Por Acaso</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:74a272751ed018291d7cdf14d32aec0febf93000</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/capas/nao-por-acaso-download-torrent-2007-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Drama, Nacional[/I]</genre>
<info>Ênio (Leonardo Medeiros) é um engenheiro de trânsito que comanda o fluxo de carros em São Paulo. Ele possui uma mania de controle que também se reflete em sua casa, onde suas ações são extremamente controladas. Ele se surpreende quando reencontra Mônica (Graziella Moretto), sua ex-mulher, que lhe diz que sua filha Bia (Rita Batata), de 16 anos, deseja conhecê-lo. O encontro é adiado devido a um acidente sofrido por Mônica, que atropela Teresa (Branca Messina). Ambas morrem, o que faz com que Ênio e Pedro (Rodrigo Santoro), namorado de Teresa e dono de uma marcenaria especializada na construção de mesas de sinuca, entrem em luto. Seis meses depois Bia encontra Ênio, mas pai e filha enfrentam dificuldades em se relacionar. Já Pedro é forçado a visitar o antigo apartamento de Teresa, onde agora vive Lúcia (Letícia Sabatella).</info>
</item>



<item>
<title>Galeria Futuro</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fe50c964f95ed52ff25eebb96234c7ce721793e7</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/3dJsqGb8pQydRTvz8clV49BbErI.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Comédia[/I]</genre>
<info>Três amigos de infância trabalham como lojistas na Galeria Futuro, um centro comercial decadente e prestes a ser vendido. Com ajuda de uma manicure nova na área, eles criam um plano mirabolante para salvar a galeria.</info>
</item>

<item>
<title>Hermanoteu na Terra de Godah: O Filme</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:371e448e4f535216f130b110d0528b880e750d1c</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/nW62xAJYHcTMs1U7bgDNlZjDZMd.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Comédia[/I]</genre>
<info>Depois de ser eleito o novo papa, o Cardeal Gerônimo toma conhecimento formal de um grande segredo, mantido em total sigilo durante anos pela Igreja. Enquanto descobre a verdade a respeito dos apóstolos de Cristo, ele tem como fio condutor o destemido Hermanoteu, que ao longo de sua vida participou de momentos históricos e bíblicos cruciais, sempre se metendo nas piores enrascadas possíveis.</info>
</item>

<item>
<title>Eu. Empresa</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:da4d9598ca841d2aab3cefdd63a0183edf015f2d</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/p4SIXOGw6DTEyEbpwPrqqr5wmTE.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Drama, Comédia[/I]</genre>
<info>Um trabalhador informal enfrenta problemas financeiros e emocionais. Sem oportunidades decentes de trabalho, ele cria um canal no Youtube pra tentar monetizar suas pequenas histórias de fracasso, enquanto presta serviços precarizados para empresas estrangeiras.</info>
</item>

<item>
<title>Jesus Kid</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5754829402d5719c9196166210635c2b649f3de5</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/fdTmMWEPPwDbLru0JfNrTn4hBm9.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Comédia[/I]</genre>
<info>Eugênio é um escritor de western em dificuldades. Seu personagem mais famoso, Jesus Kid, está indo mal de vendas. Então aparece o que poderia ser a sua salvação: ele é contratado para escrever o roteiro de um filme.</info>
</item>

<item>
<title>O Tio</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0067f1a80b44ee9b589edebe42051ebf9f85cf4d</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/u6OgZGQBNiS6lnmzh7kywkSTK1v.jpg</thumbnail>
<genre>[I]Drama[/I]</genre>
<info>Com a chegada de um tio, Barbara, uma jovem independente, vê sua vida mergulhar em um tormento velado.</info>
</item>



<item>
<title>Júpiter</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b41a5c3e695dc05b4155a0291411601ceb2fd1f0</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/jupiter-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Nacional</genre>
<info>A história de Júpiter, um jovem que passa por uma série de perdas e descobertas depois de ser deixado pela madrinha queo criou na casa do pai que ele não sabia que existia. Mario é um detetive particular passando por uma crise de meia idade. Quando ele descobre que tem um filho de 17 anos fruto de uma relação fora do casamento, sua vida muda drasticamente. Tentando desesperadamente encontrar algo que o ajude a se relacionar com o filho, ele descobre que o menino é um gênio do xadrex e passa a incentivar sua carreira, empolgado com a possibilidade de fazer parte de algo importante pela primeira vez na vida.</info>
</item>



<item>
<title>O Segundo Homem</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6983ddaffdf82ea6d3a4092b4843b8c046c8e47c</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/o-segundo-homem-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Nacional</genre>
<info>Em um futuro próximo, onde o porte de armas é liberado no Brasil e a violência no país cresce como nunca, Miro decide proteger sua família se alistando na Legião Estrangeira, que chega ao Brasil para ajudar as forças de segurança.</info>
</item>

<item>
<title>Os Under Undergrounds: O Começo</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:49e163be659f641b35c71ea942f11d74593c5474</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/os-under-undergrounds-o-comeco-download-torrent-2020-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Animação, Família, Musical, Nacional</genre>
<info>Na animação Os Under Undergrounds O Começo, Heitor Villa-Lobos é expulso de sua banda por causa de suas grandes orelhas. Ao cair num bueiro, encontra um submundo chamado Underground, com seus seres mutantes.</info>
</item>

<item>
<title>O Amante de Júlia</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9f5b7b2828ae7131e938899c68dfc1442edc29cb</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/o-amante-de-julia-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Nacional, Romance</genre>
<info> Inspirado no romance O Amante de Lady Chatterley, de D. H. Lawrence. Poucos meses depois de seu casamento, Constance Chatterley, uma garota criada numa família burguesa e liberal, vê seu marido partir rumo à guerra. O homem que ela recebe de volta está paralisado da cintura para baixo, e eles se recolhem na vasta propriedade rural dos Chatterley. Inteiramente devotado à sua carreira literária e depois aos negócios da família, Clifford vai aos poucos se distanciando da mulher. Isolada, Constance encontra companhia no guarda-caças Oliver Mellors, um ex-soldado que resolveu viver no isolamento após sucessivos fracassos amorosos.</info>
</item>

<item>
<title>Pixinguinha, Um Homem Carinhoso</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c2db68c459b3d0419aa84b0f7af9edba02474849</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/pixinguinha-um-homem-carinhoso-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Biografia, Drama, Nacional</genre>
<info>Vida e obra de Alfredo da Rocha Vianna Junior (1897-1973), o Pixinguinha, pai da MPB. Gênio incompreendido e muito à frente de seu tempo, só teve sua importância reconhecida muitos anos depois. A vida do famoso músico, menino negro de classe média baixa é contada desde suas primeiras performances antológicas na flauta; a composição de suas muitas obras primas, dentre as quais “Carinhoso” o verdadeiro hino popular brasileiro, que faz 100 anos em 2017; sua temporada de 6 meses em Paris em 1922 com o retumbante êxito de seu conjunto “Oito Batutas”; seus arranjos como primeiro diretor musical para a Victor americana nos anos 30, sua decadência e ressurgimento nos anos 40; sua consagração nos anos 60 pelas mãos das novas gerações da bossa nova e do jazz; e sua morte na igreja N. S. da Paz no Rio de Janeiro em pleno carnaval de 1973 durante a passagem da Banda de Ipanema.</info>
</item>

5


<item>
<title>A Presepada</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:10794caa4e37dfc1935d3e2486737b7b57927953</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/a-presepada-download-torrent-2018-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia, Nacional</genre>
<info>malandro se envolve com mulher casada. Fugindo do marido traído em um rodoviária rouba roupa e passagem de um frei e, ao chegar numa pequena cidade, é confundido com a pessoa que vai organizar a cantata de natal. E agora?</info>
</item>

<item>
<title>O Último Jogo</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7ea2177a7f1d17bcb8b2aef3b93402b0f4945649</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/o-ultimo-jogo-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia, Nacional</genre>
<info>O filme relata uma história de futebol, mostrando a rivalidade entre duas cidades fictícias. As cidades de Belezura, no Brasil, e Guapa, na Argentina, marcam não só a fronteira entre os dois países como também são atravessadas por uma rivalidade lendária. No entanto, o que une – ao menos em campo – as duas regiões é a paixão pelo futebol. Com a final de um campeonato se aproximando, os cidadãos brasileiros descobrem que a fábrica que movimenta a cidade está prestes a fechar as portas. O caos então é instalado, mas uma coisa eles precisam manter em mente: a derrota não é uma opção.</info>
</item>

<item>
<title>Virando a Mesa</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ae19401c08b51b6b0e7fd0721600f1e69ef1fbc3$nome=[B]Virando a Mesa - 1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cf7d3a23961dd661b1516184839f497515f1a34a$nome=[B]Virando a Mesa - 720p[/B]</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/virando-a-mesa-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Comédia, Nacional</genre>
<info>Filme de ação abordando lutas clandestinas entre mulheres. Um policial chefia uma operação que visa fechar uma jogatina comandada por um mafioso. Porém, quando as circustâncias o forçam a adentrar a mesa de jogo, ele descobre um talento nato com as cartas e, conforme as partidas progridem, o plano de evacuar o local ganha adventos que incluem agiotas, sadomasorquistas e assaltantes.</info>
</item>

<item>
<title>A Sogra Perfeita</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ca3cd41fff57437cb5615c90f0d5d4726116ac84</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/a-sogra-perfeita-download-torrent-2020-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia, Nacional</genre>
<info>Neide está chegando aos 45 anos e é dona do salão de beleza mais badalado do bairro, no subúrbio de São Paulo. Desde que se separou do marido encostado e colocou dois filhos na faculdade, ela sonha em aproveitar a vida de solteira. Paulo Ricardo é advogado e já saiu de casa, mas o outro, Fábio Junior, não dá nenhum sinal de que vai deixar a casa da mãe. Nerd e cheio de manias, ele adora os mimos da casa de Neide. A presença do filho marmanjo é a única coisa que separa Neide da sua tão sonhada liberdade. É aí que Neide cria um ambicioso plano: treinar uma funcionária do salão para se tornar a mulher perfeita para seu filho. A escolhida é Ciléia, moça simples e caipira que se interessa de verdade por Fábio Junior. Neide então faz tudo o que pode para transformar Ciléia e juntar o casal mas acaba entrando numa confusão maior ainda!
</info>
</item>

<item>
<title>Amarração do Amor</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c83f0fb9069fe7d077d3cecb1a1722c287434990</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/amarracao-do-amor-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia, Nacional</genre>
<info>Apaixonados, Lucas (Bruno Suzano) e Bebel (Samya Pascotto) decidem oficializar a união. Mal sabem eles que a religião vai ser um ponto de discórdia entre suas respectivas famílias. Enquanto o pai da noiva, Samuel (Ary França), luta para fortalecer as tradições judaicas dentro de casa; Regina (Cacau Protásio), mãe de Lucas, se esforça para que seu filho leve para sua futura família as tradições da umbanda.</info>
</item>

10

<item>
<title>Bob Cuspe: Nós não gostamos de gente</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6fef6b1bc76a6c3b2101fd8d47619dc0b54e3bbe</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/bob-cuspe-nos-nao-gostamos-de-gente-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Animação, Nacional</genre>
<info>Animação stop-motion que mistura documentário, comédia e road-movie. Traz a história do personagem Bob Cuspe, um velho punk tentando escapar de um deserto pós-apocalíptico que é na verdade um purgatório dentro da mente de seu criador, Angeli, um cartunista passando por uma crise criativa.Animação stop-motion que mistura documentário, comédia e road-movie. Traz a história do personagem Bob Cuspe, um velho punk tentando escapar de um deserto pós-apocalíptico que é na verdade um purgatório dentro da mente de seu criador, Angeli, um cartunista passando por uma crise criativa.</info>
</item>

<item>
<title>Intervenção, É Proibido Morrer</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:743170f22fdb84b4283530e24f7ba31598ee0a63</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/intervencao-e-proibido-morrer-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Nacional</genre>
<info>Larissa (Bianca Comparato) passou no concurso para PM do Rio em busca do ideal de "proteger o cidadão". Ela, Caio (Rainer Cadete) e Grazi (Juliane Araujo) são os "novinhos" da UPP da Lage, comandada pelo capitão Douglas, interpretado por Marcos Palmeira, oficial honesto desiludido com o próprio trabalho que só pensa em não colocar seus policiais em risco. Além do tenente Souza (Rafael Losso), um oficial sério de caráter duvidoso, Larissa vive em conflito também com sua irmã Flávia (Dandara Mariana), ativista de uma ONG de esquerda. Diante dos choques de realidade que enfrenta, Larissa toma uma atitude corajosa e perigosa que pode colocar em risco todo um sistema de segurança já ameaçado.</info>
</item>

<item>
<title>Lulli</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2c6515a71539b8f3a118d929a4153d8d144fac21</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/lulli-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre> Comédia, Nacional, Romance</genre>
<info>Larissa Manoela interpretará uma médica sensitiva em seu novo filme da Netflix. Depois de sofrer um acidente, uma estudante de medicina genial, mas incapaz de escutar as pessoas, passa a ouvir o que elas estão pensando.</info>
</item>

<item>
<title>BugiGangue no Espaço</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:961cb31489816d52777f62daa7d3e6b180d616fe</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/bugigangue-no-espaco-download-torrent-2017-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Animação, Aventura, Comédia, Nacional</genre>
<info>Gana Gobler, um grande vilão alienígena, toma o controle da Confederação e faz com que sete jovens aliens precisem fugir para a Terra. No novo planeta, eles encontram sete terráqueos com quem montam um plano e armam uma missão: unir forças para tentar resgatar Confederação e restabelecer a paz e a ordem no universo.</info>
</item>

<item>
<title>Estou Me Guardando Para Quando o Carnaval Chegar</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8be118be2a4076b2ade05ecb7e7c0cc136432d3e$nome=[B]Estou Me Guardando Para Quando o Carnaval Chegar - 1080p.Mkv[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0e9d34ad156f760e608336b3bc9acfe4c2ff1ded$nome=[B]Estou Me Guardando Para Quando o Carnaval Chegar - 1080p.Mp4[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ad606aced088298005f04f5a8b86db33a13968ef$nome=[B]Estou Me Guardando Para Quando o Carnaval Chegar - 1080p.x265[/B]</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/estou-me-guardando-para-quando-o-carnaval-chegar-nacional-download-torrent-2019-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Documentário, Nacional</genre>
<info> Na cidade de Toritama, considerada um centro ativo do capitalismo local, mais de 20 milhões de jeans são produzidas anualmente em fábricas caseiras. Orgulhosos de serem os próprios chefes, os proprietários destas fábricas trabalham sem parar em todas as épocas do ano, exceto o carnaval: quando chega a semana de folga eles vendem tudo que acumularam e descansam em praias paradisíacas.
</info>
</item>

15

<item>
<title>Luccas Neto em: O Hotel Mágico 2</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:381bd8939d6197c7322ab3109bdf27ead3badb9f</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/luccas-neto-em-o-hotel-magico-2-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia, Nacional</genre>
<info>Luccas Neto e Gi são convidados por Camila para passar as férias em um Hotel Mágico. O que não imaginam é que o Elfo Mizinho tem um plano maluco: transformá-los em ratinhos para sempre. Será que conseguirão escapar dessa armadilha felpuda?</info>
</item>

<item>
<title>Porta dos Fundos: Te Prego Lá Fora</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:25e2c1886c2e8d23650bbafe98d3437b16a8cd63</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/porta-dos-fundos-te-prego-la-fora-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Animação, Comédia, Nacional</genre>
<info>Os maiores vilões de Summersette unem forças no ano-novo para enfrentar Zoey e a equipe Beam. Agora, a prima descolada Zara precisa salvar o dia!</info>
</item>

<item>
<title>Xuxa em Sonho de Menina</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:292e203c9c473d0c597a88660f6e236dd90ae5f2</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/xuxa-em-sonho-de-menina-download-torrent-2007-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Aventura, Família, Nacional</genre>
<info>Kira (Xuxa Meneghel) mora em uma cidade no interior, onde trabalha como professora de matemática. Ela sonha em ser atriz e, incentivada por sua amiga Lara (Alice Borges), decide participar de um teste de elenco no Rio de Janeiro. Porém logo ao chegar ela briga com Lara e ainda perde a carteira, o que faz ficar sozinha em plena rodoviária carioca. Ajudada pela Vozinha (Dirce Migliaccio), Kika embarca no ônibus Stromboli, que leva sua neta e outras seis crianças para fazer uma prova de matemática. Kira logo faz amizade com Vozinha e sua neta, mas adormece no ônibus. E, através de seus sonhos, ela começa a receber sinais de como será seu futuro.</info>
</item>

<item>
<title>Xuxa Abracadabra</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:10988f28122feaf1dc115c2830cfc60f2a4f2f85</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/xuxa-abracadabra-download-torrent-2003-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre> Ação, Aventura, Família, Nacional</genre>
<info>Sofia (Xuxa) é uma bibliotecária que trabalha apenas com livros infantis. Prestes a sair com sua melhor amiga (Heloísa Perissé), ela recebe um pedido de Matheus (Márcio Garcia) para que tome conta de seus filhos, Lucas (Brunno Abrahão) e Júlia (Maria Mariana Azevedo). Sofia atende ao pedido, pois além de gostar muito das crianças nutre uma paixão secreta por Matheus, que é viúvo há três anos. Ela parte então para a casa do tio-avô das crianças, que é um astrônomo-feiticeiro e possui um livro mágico, que leva pessoas à terra dos contos de fadas.</info>
</item>

<item>
<title>Amor Sem Medida</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0abce36451a28b76fb970bbe8e4f8f26c0297687$nome=[B]Amor Sem Medida - 1080p.Mkv[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c81e428fe6de968ac138400eeb2352596df68b85$nome=[B]Amor Sem Medida - 1080p.Mp4[/B]</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/amor-sem-medida-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia, Nacional, Romance</genre>
<info>Ivana, conhece e se apaixona pelo médico León, após eles acidentalmente trocarem de celular. Uma advogada se apaixona por um cardiologista simpático. Só que ela é alta e ele não. Será que ela vai conseguir provar que o amor não tem tamanho?</info>
</item>

20


<item>
<title>Garota da Moto</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a2e8d24a375e39766f683f01cffbf84749ce7764</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/garota-da-moto-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Nacional</genre>
<info>A Garota da Moto conta a história de Joana (Maria Casadevall), uma jovem mãe que trabalha como motogirl e que descobre acidentalmente uma fábrica em que mulheres refugiadas são exploradas como escravas. Quando Joana enfrenta os bandidos e liberta as reféns, ela acaba atraindo para si um novo problema: O chefe de segurança que controlava o esquema. Ele decide que irá matar Joana e quem mais estiver com ela. A motoqueira precisará defender não só o filho e a si mesma, mas todos na escola do menino.</info>
</item>

<item>
<title>7 Prisioneiros</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6684c1ccc81655a0a1217e672a658d960788817c</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/7-prisioneiros-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Nacional, Policial</genre>
<info>Para dar uma vida melhor à família no interior, o jovem Mateus aceita trabalhar em um ferro-velho em São Paulo com o novo chefe Luca. No entanto, ele acaba ficando preso no perigoso mundo da escravidão contemporânea com outros garotos e é forçado a decidir entre continuar nessa situação ou arriscar o futuro da família.</info>
</item>

<item>
<title>Que Horas Ela Volta?</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:32ef8701d985e6d6f348453f9e6e7d4e0441efb3$nome=[B]Que Horas Ela Volta? (720p)[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:32ef8701d985e6d6f348453f9e6e7d4e0441efb3$nome=[B]Que Horas Ela Volta? [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bgId6Dz.jpg</thumbnail>
<genre>Drama</genre>
<info>A pernambucana Val (Regina Case) se mudou para Sao Paulo a fim de dar melhores condiçoes de vida para sua filha Jessica. Com muito receio, ela deixou a menina no interior de Pernambuco para ser baba de Fabinho, morando integralmente na casa de seus patroes. Treze anos depois, quando o menino (Michel Joelsas) vai prestar vestibular, Jessica (Camila Mardila) lhe telefona, pedindo ajuda para ir à Sao Paulo, no intuito de prestar a mesma prova. Os chefes de Val recebem a menina de braços abertos, so que quando ela deixa de seguir certo protocolo, circulando livremente, como nao deveria, a situaçao se complica.</info>
</item>

<item>
<title>2 Coelhos</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:01a98ca77a401e8f2cfe46a87f25dcea2a817a80$nome=[B]2 Coelhos (720p)[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:01a98ca77a401e8f2cfe46a87f25dcea2a817a80$nome=[B]2 Coelhos [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nZ8oVTv.jpg</thumbnail>
<genre>Açao, Nacional</genre>
<info>Apos se envolver em um grave acidente automobilistico, no qual uma mulher e seu filho sao mortos, Edgar (Fernando Alves Pinto) e indiciado, mas consegue escapar da prisao graças à influência de um deputado estadual. Logo em seguida ele parte para uma temporada em Miami, onde retorna com um elaborado plano em que pretende atingir tanto o deputado que o ajudou, simbolo da corrupçao politica, quanto Maicon (Marat Descartes), um criminoso que consegue escapar da justiça graças ao suborno de politicos influentes.</info>
</item>

15

<item>
<title>Aquarius</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:86ed267286426d741b22b5834fb720a7995fc16d$nome=[B]Aquarius (720p)[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:86ed267286426d741b22b5834fb720a7995fc16d$nome=[B]Aquarius [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bsbBAvb.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Nacional</genre>
<info>Clara (Sonia Braga) tem 65 anos, e jornalista aposentada, viuva e mae de três adultos. Ela mora em um apartamento localizado na Av. Boa Viagem, no Recife, onde criou seus filhos e viveu boa parte de sua vida. Interessada em construir um novo predio no espaço, os responsaveis por uma construtora conseguiram adquirir quase todos os apartamentos do predio, menos o dela. Por mais que tenha deixado bem claro que nao pretende vendê-lo, Clara sofre todo tipo de assedio e ameaça para que mude de ideia.</info>
</item>

<item>
<title>Estômago</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:15101b2c2cef0c453a2251c66808e2b7dab02310$nome=[B]Estômago (1080p)[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:15101b2c2cef0c453a2251c66808e2b7dab02310$nome=[B]Estômago [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/capa/estomago-download-torrent-dublado-dual-audio-legendado-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Nacional</genre>
<info>Raimundo Nonato (Joao Miguel) foi para a cidade grande na esperança de ter uma vida melhor. Contratado como faxineiro em um bar, logo ele descobre que possui um talento nato para a cozinha. Com suas coxinhas Raimundo transforma o bar num sucesso. Giovanni (Carlo Briani), o dono de um conhecido restaurante italiano da regiao, o contrata como assistente de cozinheiro. A cozinha italiana e uma grande descoberta para Raimundo, que passa tambem a ter uma casa, roupas melhores, relacionamentos sociais e um amor: a prostituta Iria (Fabiula Nascimento).</info>
</item>

<item>
<title>O Palhaço</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:45b9d048342f53d9fb952872cfb9041247039c63$nome=[B]O Palhaço (720p)[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:45b9d048342f53d9fb952872cfb9041247039c63$nome=[B]O Palhaço [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bhTY28X.jpg</thumbnail>
<genre> Comedia, Drama, Nacional</genre>
<info>Benjamim (Selton Mello) e Valdemar (Paulo Jose) formam a fabulosa dupla de palhaços Pangare e Puro Sangue. Benjamim e um palhaço sem identidade, CPF e comprovante de residência. Ele vive pelas estradas na companhia da divertida trupe do Circo Esperança. Mas Benjamim acha que perdeu a graça e parte em uma aventura atras de um sonho. Venha rir e se emocionar com este grande espetaculo.</info>
</item>

<item>
<title>Ferrugem</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:832c8b3d4e3fe57b396743e2ccf3ca95f6619ec1$nome=[B]Ferrugem (720p)[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:832c8b3d4e3fe57b396743e2ccf3ca95f6619ec1$nome=[B]Ferrugem [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://4.bp.blogspot.com/-sY0jniccbus/XDPERgpkzCI/AAAAAAAAEjc/tlu682lSRYENTVXNwDP_1AgdF2BG4BGSQCLcBGAs/s1600/Ferrugem%2Btorrent%2Bdownload%2Bnacional%2Bbluray.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Nacional</genre>
<info>Assim como a maioria das meninas adolescentes Tati (Tiffanny Dopke) ama compartilhar sua vida nas redes sociais. Porem, quando menos espera, ela vai ter que amadurecer e lidar com as consequências de seus atos, depois que algo que ela nao queria que se tornasse publico e divulgado no grupo do WhatsApp de sua turma de colegio.</info>
</item>


<item>
<title>Por que você nao chora?</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6f41a4dee4a5bb95d76cf5cc77afa30aad59de45$nome=[B]Por que você nao chora? (1080p)[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:6f41a4dee4a5bb95d76cf5cc77afa30aad59de45$nome=[B]Por que você nao chora? [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/por-que-voce-nao-chora-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Nacional</genre>
<info>Forte e feminino, “Por que você nao chora?” aborda o delicado tema do suicidio. Jessica e muito fechada, Barbara e uma bomba relogio. As duas se encontram quando, no estagio da faculdade de psicologia, Jessica atende Barbara. A convivência leva Jessica a questionar sua vida vazia e sem significado.</info>
</item>

<item>
<title>Raia 4</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7cd198c71cd17fe89c4547981a4a8b1217f69646$nome=[B]Raia 4 (1080p)[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:7cd198c71cd17fe89c4547981a4a8b1217f69646$nome=[B]Raia 4 [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/raia-4-download-torrent-2019-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Nacional</genre>
<info>Amanda e uma nadadora pre-adolescente. Quieta e reservada, encontra, embaixo d’agua lugar onde os segredos nao podem ser ouvidos um refugio. O conflito com os pais, as pressoes do esporte e da fase da vida, tudo parece se acumular no entorno de Amanda, que acaba se aproximando de Priscila, uma colega de equipe.</info>
</item>

<item>
<title>Veneza</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a37ab63a928a7717ca0f79cd0cffc436d6788cc1$nome=[B]Veneza (1080p)[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:a37ab63a928a7717ca0f79cd0cffc436d6788cc1$nome=[B]Veneza [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/veneza-download-torrent-2019-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre> Comedia, Drama, Nacional</genre>
<info>Reencontrar o unico homem que amou e o sonho de Gringa (Carmen Maura), dona de um bordel no interior do Brasil. Mesmo cega e muito doente, ela insiste em realizar seu ultimo desejo: ir ate Veneza para pedir perdao ao amante que abandonou decadas atras. Para leva-la à cidade italiana, Tonho (Eduardo Moscovis), Rita (Dira Paes) e as outras moças que trabalham para Gringa idealizam um fantastico plano com a ajuda de uma trupe circense.</info>
</item>

<item>
<title>O Silêncio da Chuva</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:440b2f2db7d29bb811b38b8a41b0d9d5ee079a2c$nome=[B]O Silêncio da Chuva (1080p)[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:440b2f2db7d29bb811b38b8a41b0d9d5ee079a2c$nome=[B]O Silêncio da Chuva [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/o-silencio-da-chuva-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Misterio, Nacional, Policial</genre>
<info>O longa narra a saga do detetive Espinosa (Lazaro Ramos) e da policial Daia (Thalita Carauta) em solucionar o misterio que envolve a morte do executivo Ricardo (Guilherme Fontes), que e encontrado baleado sentado ao volante de seu carro, no bairro da Urca, no Rio de Janeiro. A primeira atitude da dupla e procurar pela viuva, Bia (Claudia Abreu). Tudo se complica quando ocorre outro assassinato e pessoas envolvidas no caso começam a sumir.</info>
</item>

<item>
<title>Peçanha Contra o Animal</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d7f21ea1508ad5b903721d4035cc5673c4b93709$nome=[B]Peçanha Contra o Animal (1080p)[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:d7f21ea1508ad5b903721d4035cc5673c4b93709$nome=[B]Peçanha Contra o Animal [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/pecanha-contra-o-animal-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Documentario, Nacional</genre>
<info>Os jornais sensacionalistas começam a repercutir assassinatos em serie na cidade de Nova Iguaçu, baixada fluminense. Com a missao de encontrar o primeiro serial killer da cidade, o bruto, estupido e hilario sargento-tenente-major Peçanha e seus colegas da incorreta delegacia de Nova Iguaçu nao pouparao metodos nao convencionais para tentar segurar o emprego e prender o Animal. Uma missao que pode custar caro demais porque todos sao suspeitos.</info>
</item>

5

<item>
<title>Dois + Dois</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7a0435155fe782dbc8687d69acf948eee31e5e96$nome=[B]Dois + Dois (1080p)[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:7a0435155fe782dbc8687d69acf948eee31e5e96$nome=[B]Dois + Dois [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/dois-dois-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Comedia, Nacional</genre>
<info>Diogo e Emilia estao juntos ha 16 anos, têm uma filha adolescente, e passam por uma fase entediante. Mas tudo vira de cabeça pra baixo quando eles descobrem que os melhores amigos, Ricardo e Bettina, têm um casamento aberto. Mais do que isso, sao adeptos da pratica de troca de casais, vivem super seguros com a escolha e tentam convencê-los de que e possivel ser muito feliz levando esse estilo de vida, digamos, mais liberal. A noticia cai como uma bomba. Depois de reagir mal à ideia, Emilia se anima e convence Diogo a pelo menos ir a uma festa com a "turma" de Ricardo e Betina. É ai que começa uma serie de acontecimentos que vai abalar a vidinha mais ou menos do casal. Sera que eles vao deixar o ciumes de lado e acabar aderindo à pratica?</info>
</item>

<item>
<title>Amigas de Sorte</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e708db231b97c7dd58b0e614165e7e945f2c896b$nome=[B]Amigas de Sorte (1080p)[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:e708db231b97c7dd58b0e614165e7e945f2c896b$nome=[B]Amigas de Sorte [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/amigas-de-sorte-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre> Comedia</genre>
<info>Nelita, Nina e Rita têm um pouquinho mais de setenta anos e sao amigas desde a mais tenra idade. Quando pequenas, andavam pelo Bexiga como se fosse a propria casa. Cresceram com sonhos: continuar amigas, se darem bem na vida e ficarem ricas. De todos, so continuaram amigas. Nelita e dona de um antiquario, Nina de uma cantina e Rita e professora aposentada. Todas vivem com dinheiro contado e têm suas vidinhas pacatas com seus maridos, com exceçao de Rita - ela e gay e enrustida em pleno seculo vinte e um. Em cinquenta anos apostando semanalmente na Mega-Sena, se acostumaram a perder. Ate que um dia, ganham. Nao muito dinheiro, mas o suficiente para arrumar a vida das três, desde que os maridos nao descubram antes da hora. Apos anos e anos so se dedicando aos outros - marido, filhos, netos, sobrinhos, afilhados, cachorros - decidem aproveitar o prêmio consigo mesmas e, mentindo aos maridos que vao pescar no Pantanal, viajam para a Vegas da America Latina: Punta del Este. E la se esbaldam, sem limites.</info>
</item>

<item>
<title>Temporada</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ae915c07c579de109d086ec6d2a5b2151a0dbdda$nome=[B]Temporada (1080p)[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:ae915c07c579de109d086ec6d2a5b2151a0dbdda$nome=[B]Temporada [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/temporada-download-torrent-2018-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Nacional</genre>
<info>Juliana esta se mudando de Itauna, no interior do estado, para a periferia de Contagem, na regiao metropolitana de Belo Horizonte, para trabalhar no combate a endemias na regiao. Em seu novo trabalho, ela conhece pessoas e vive situaçoes pouco usuais que começam a mudar sua vida. Ao mesmo tempo, ela enfrenta as dificuldades no relacionamento com seu marido, que tambem esta prestes a se mudar para a cidade grande.</info>
</item>

<item>
<title>Amores de Chumbo</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5f568d9be5b1fe5dc05eda04d178a316abf414c5$nome=[B]Amores de Chumbo (1080p)[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:5f568d9be5b1fe5dc05eda04d178a316abf414c5$nome=[B]Amores de Chumbo [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/amores-de-chumbo-download-torrent-2017-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Nacional</genre>
<info>Um misterioso triângulo amoroso do passado ressurge anos depois. Miguel (Aderbal Freire Filho) e Lucia (Augusta Ferraz) estao prestes a comemorar seu aniversario de 40 anos de casamento, mas a chegada de Maria Eugênia (Juliana Carneiro da Cunha) acaba atrapalhando os planos do casal, ja que junto com seu retorno, voltam tambem as memorias dos amores vividos entre Miguel e Maria, alem dos horrores dos anos de chumbo, periodo da ditadura militar no Brasil.</info>
</item>

<item>
<title>O Estigma</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ed516da51aa09c8b6409daab62654931579356ce$nome=[B]O Estigma (1080p)[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:ed516da51aa09c8b6409daab62654931579356ce$nome=[B]O Estigma [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/o-estigma-download-torrent-dublado-dual-audio-legendado-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Misterio</genre>
<info> Apos cavalgar por horas no interior da mata, Bruno avista uma fazenda e resolve portar. La e recebido por Laura, uma menina linda de avental azul, que o apresenta ao dono da casa. O que Bruno nao esperava era que Fausto, seu amigo de faculdade, seria o dono da propriedade. Durante o jantar, Bruno percebe que a esposa, uma mulher rica e visceralmente ma, mantinha Fausto e suas filhas sob dominio. Passados 20 anos, Bruno retorna ao local e encontra Fausto bastante mudado. Sua esposa e Laura haviam morrido de forma misteriosa. Fausto o convida para jantar e ouvir o que acontecera: a historia de uma marca, um estigma cravado no peito de seu filho, seria a chave para desvendar este misterio.</info>
</item>

10

<item>
<title>O Menino da Porteira</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5ac23888b9fed54ad8762de481b4eaa00b27ac09$nome=[B]O Menino da Porteira (1080p)[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:5ac23888b9fed54ad8762de481b4eaa00b27ac09$nome=[B]O Menino da Porteira [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/o-menino-da-porteira-nacional-download-torrent-2009-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Aventura, Drama, Faroeste, Nacional</genre>
<info>Diogo, peao e boiadeiro, traz uma grande boiada para vender ao Major Batista, dono da Fazenda Ouro Fino. Ao passar pelo Sitio Remanso, de propriedade de Octacilio Mendes, encontra o menino Rodrigo, que lhe abre a porteira e com quem trava amizade. Na vila, Diogo e aconselhado por pequenos criadores a nao vender mais o seu gado para o Major, que quer controlar todos os preços da regiao. Irritado, o Major manda seus capangas expulsarem Diogo do lugarejo, mas o peao leva a melhor e se decide a levar o gado.</info>
</item>

<item>
<title>Reza a Lenda</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:671a2e2a473ef99f3f4d676721efcc6af197f8b2$nome=[B]Reza a Lenda (1080p)[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:671a2e2a473ef99f3f4d676721efcc6af197f8b2$nome=[B]Reza a Lenda [Torrest][/B]</link>
<thumbnail>https://ondebaixa.com/imagens/reza-a-lenda-nacional-download-torrent-2016-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Açao, Aventura, Drama, Nacional, Romance, Suspense</genre>
<info>Em uma terra sem lei, a sorte favorece apenas os mais fortes e corajosos. Ara (Caua Reymond), um homem de açao e poucas palavras, e o lider de um bando de motoqueiros armados que acredita em uma antiga lenda capaz de devolver justiça e liberdade ao povo da regiao. Quando realizam um ousado roubo, acabam despertando a furia do poderoso Tenorio (Humberto Martins). Agora, Tenorio vai concentrar todas as suas forças em uma perseguiçao para destruir o bando de Ara e recuperar aquilo que acredita ser seu por direito. Durante a perseguiçao, a jovem Laura (Luisa Arraes) e resgatada de um acidente e tem que seguir o bando contra a sua vontade, despertando ciumes em Severina (Sophie Charlotte), companheira de Ara.</info>
</item>




<item>
<title>A Menina que Matou os Pais</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cd86a20207993b682867dd25f8ae83fdc99abe02$nome=[B]A Menina que Matou os Pais.1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:cd86a20207993b682867dd25f8ae83fdc99abe02$nome=[B]A Menina que Matou os Pais [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/f/f1/A_Menina_que_Matou_os_Pais.JPG</thumbnail>
<genre>Drama, Nacional, Policial, Suspense</genre>
<info>Em 2002, Suzane Von Richthofen e Daniel Cravinhos chocaram o Brasil por serem os responsaveis pelo brutal assassinato dos pais de Richthofen. Acompanhando o julgamento dos dois, o famoso caso e recontado, buscando respostas sobre o que levou os jovens a cometerem esse crime.</info>
</item>

<item>
<title>O Menino Que Matou Meus Pais</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:888e9adbb75becab859eb781682aa8e79600e460$nome=[B]O Menino Que Matou Meus Pais.1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:888e9adbb75becab859eb781682aa8e79600e460$nome=[B]O Menino Que Matou Meus Pais [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/3/3b/O_Menino_que_Matou_meus_Pais.JPG</thumbnail>
<genre> Drama, Nacional, Policial, Suspense</genre>
<info>Em 2002, Suzane Von Richthofen e Daniel Cravinhos chocaram o Brasil por serem os responsaveis pelo brutal assassinato dos pais de Richthofen. Acompanhando o julgamento dos dois, o famoso caso e recontado, buscando respostas sobre o que levou os jovens a cometerem esse crime.</info>
</item>

<item>
<title>O Auto da Boa Mentira</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5067dc2749a31a6cf37db518ee0c6a82814e00b7$nome=[B]O Auto da Boa Mentira.1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:5067dc2749a31a6cf37db518ee0c6a82814e00b7$nome=[B]O Auto da Boa Mentira [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://s2.glbimg.com/5KZLOX_3Mtof5hgoIvT8wyM9NaA=/0x0:1005x1500/984x0/smart/filters:strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2021/2/1/HyNqFyReeCwzh6YgwafA/o-auto-da-boa-mentira-poster-cinema.jpg</thumbnail>
<genre>Comedia, Nacional</genre>
<info>Cinco pequenas esquetes cujo tema central e a mentira, suas motivaçoes e consequências. As historias sao baseadas nos causos contados por Ariano Suassuna em suas aulas mestras.</info>
</item>

<item>
<title>Um Casal Inseparavel</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a54da641e30b6e2a5928f5ff6060dbb3096924be$nome=[B]Um Casal Inseparavel.1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:a54da641e30b6e2a5928f5ff6060dbb3096924be$nome=[B]Um Casal Inseparavel [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/c_310_420/pictures/21/08/18/21/51/4223692.jpg</thumbnail>
<genre>Comedia, Nacional, Romance</genre>
<info>Manuela (Nathalia Dill) e professora de vôlei de praia, determinada, objetiva e autoconfiante, sempre pronta a entrar numa briga. Ela nunca pautou sua felicidade a um relacionamento e nunca planejou se casar. Ate que um dia, um inesperado encontro acontece e ela conhece Leo (Marcos Veras), um pediatra bem-sucedido, carismatico, extremamente sedutor, embora muito romântico. Os dois se apaixonam e passam a levar uma vida juntos, mas um desencontro acaba provocando uma separaçao. Em meio a brigas e momentos de nostalgia, e com a ajuda da manipuladora Esther (Totia Meirelles), mae de Manuela, os dois vao descobrir porque sao inseparaveis.</info>
</item>

<item>
<title>Ilhados</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:aadce0b01c065a378439aed75133f3f335fef9e2$nome=[B]Ilhados.1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:aadce0b01c065a378439aed75133f3f335fef9e2$nome=[B]Ilhados [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/0/0f/Ilhados.jpg</thumbnail>
<genre>Aventura, Nacional, Suspense</genre>
<info>Seis influencers viajam ate uma ilha paradisiaca para se desconectar, mas acabam presos apos uma tempestade tropical. Entre o isolamento, os problemas com crushs, os cancelamentos e a falta de comida, a amizade deles e colocada à prova.</info>
</item>

5

<item>
<title>Meu Sangue e Vermelho</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:da8b2533433534ab58a8ee7c03c4ed507f7e7530$nome=[B]Meu Sangue e Vermelho.720p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:da8b2533433534ab58a8ee7c03c4ed507f7e7530$nome=[B]Meu Sangue e Vermelho [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/f2szRIWAsuhDxD20hHhmcEkzttd.jpg</thumbnail>
<genre>Documentario, Nacional</genre>
<info>Um jovem rapper indigena tenta encontrar sua identidade em meio ao genocidio de seu povo.</info>
</item>

<item>
<title>Inversao</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:829314b2fbb79d6a7897281dba515b88e65423d3$nome=[B]Inversao.720p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:829314b2fbb79d6a7897281dba515b88e65423d3$nome=[B]Inversao [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://ottvsimg.ottvs.com.br/cov/fel.044630/0044630_335.jpg?1410536210</thumbnail>
<genre>Drama, Nacional</genre>
<info>Juliana (Marisol Ribeiro), uma delegada recem-formada, pressionada ate o maximo de seu limite para resolver o desaparecimento do empresario Mendonça (Tadeu di Pietro), sequestrado por um bando de criminosos capitaneado pela bela e insensivel Milla (Giselle Itiê). Mergulhada num universo machista, Juliana tera de descer ao mais profundo submundo do crime para manter seu emprego, ou enlouquecer tentando.</info>
</item>

<item>
<title>Sem Seu Sangue</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f2c52f2dec1db2584212d02a954aac88a60bf4b9$nome=[B]Sem Seu Sangue.720p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:f2c52f2dec1db2584212d02a954aac88a60bf4b9$nome=[B]Sem Seu Sangue  [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/20/11/25/15/08/0885111.jpg</thumbnail>
<genre> Drama, Nacional, Romance</genre>
<info>A vida para a introspectiva Silvia parece fazer mais sentido apos conhecer Artur, skatista e poeta nas horas vagas. Os dois mergulham em uma convivência intensa, interrompida por um grave acidente.</info>
</item>

<item>
<title>Hector</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1208372837a3202b76d3e381f063b176588da0bc$nome=[B]Hector.1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:1208372837a3202b76d3e381f063b176588da0bc$nome=[B]Hector [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/16/11/22/20/26/168511.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Nacional</genre>
<info>Em uma perigosa viagem psicologica, o ex-policial Hector vive seu passado no presente, no intuito de encontrar respostas para aliviar angustias e descobrir suas culpas para a redençao de seus pecados.</info>
</item>

<item>
<title>Insubordinados</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:55262101286af6d98845b211b7ab50a281409d82$nome=[B]Insubordinados.1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:55262101286af6d98845b211b7ab50a281409d82$nome=[B]Insubordinados [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/14/09/30/22/04/366061.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Familia, Nacional, Policial</genre>
<info>Ao longo da narrativa o espectador acompanha a vida de Janete, uma escritora amadora. Ela decide escrever como uma maneira de passar o tempo, ja que seus dias sao monotonos enquanto acompanha o pai que esta internado. Janete cria a delegada Diana, que se envolve em encrencas e aventuras junto de seus companheiros, inspirada em sua vida real com grandes toques de ficçao. E como toda historia chega ao fim, a historia que Janete escreve tambem tem um termino! Quem sabe o fim de Diana, o alter ego de Janete, nao signifique uma nova possibilidade de começo para Janete?</info>
</item>

10

<item>
<title>Carlinhos e Carlao</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8696fc858fa5522917ca702c2e35afa5b5982cf6$nome=[B]Carlinhos e Carlao.1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:8696fc858fa5522917ca702c2e35afa5b5982cf6$nome=[B]Carlinhos e Carlao [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/20/11/17/19/25/1266011.jpg</thumbnail>
<genre>Comedia, Drama, Nacional</genre>
<info>A comedia narra a historia de um homem machista e homofobico que se torna gay. Carlao (Luis Lobianco) e um homem preconceituoso que trabalha em uma concessionaria de carros com Cadinho (Marcelo Flores), Zeca (Saulo Rodrigues) e Antunes (Pedro Monteiro). Nas conversas entre eles, Carlao sempre se vangloria de ser o maior entendedor de futebol e mecânica, tudo em meio a piadas machistas e homofobicas. Quando Evaristo (Luis Miranda) e alvo de tais agressoes verbais, ele passa a persegui-lo e tranca-lo em um armario magico. De la sai Carlinhos (Luis Lobianco), alter-ego homossexual que assume o corpo de Carlao quando chega a noite.</info>
</item>

<item>
<title>As Duas Irenes</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:64e5b57b2bb615c5ae1d76b39ec1c59bf0b766f0$nome=[B]As Duas Irenes.1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:5ae5f7b93c4f5dc15c22c2476d0bee500743dac6$nome=[B]As Duas Irenes [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/17/02/06/19/03/062592.png</thumbnail>
<genre>Drama, Nacional</genre>
<info>Irene, de 13 anos, vem de uma familia tradicional. Um dia, ela descobre que seu pai mantem uma segunda familia e tem outra filha, com exatamente a mesma idade dela, tambem chamada Irene. As duas meninas se tornam amigas, e Irene reproduz a vida dupla de seu pai em um jogo de segredos e mentiras.</info>
</item>

<item>
<title>Vou Nadar Ate Você</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1d77c9974eba8da49f3f86b716510927ff68d067$nome=[B]Vou Nadar Ate Você.1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:1d77c9974eba8da49f3f86b716510927ff68d067$nome=[B]Vou Nadar Ate Você [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/20/03/19/13/53/2928024.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Nacional</genre>
<info>A jovem fotografa Ophelia (Bruna Marquezine) acredita ter descoberto quem e seu pai e, determinada, sai de Santos, a nado, rumo a Ubatuba, onde espera encontrar o homem por quem procurou durante toda a vida. Antes de partir, envia-lhe uma carta avisando que esta a caminho.</info>
</item>

<item>
<title>Se Deus Vier Que Venha Armado</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b2479739842c5b932d05dcceb4450ff0862ed127$nome=[B]Se Deus Vier Que Venha Armado.1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:b2479739842c5b932d05dcceb4450ff0862ed127$nome=[B]Se Deus Vier Que Venha Armado [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/15/09/30/23/29/525243.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Nacional, Policial</genre>
<info>Damiao tem direito à saida temporaria da prisao para visitar seu irmao, Josue. La fora, ele tem que cumprir uma missao para o crime organizado, mas acaba se distraindo com o reencontro de seu amigo de infância Palito, que o apresenta à linda professora de teatro Cleo.</info>
</item>

<item>
<title>O Braço Direito</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:43cef37dc38c26dee5b87d192da65c848e5ff836$nome=[B]O Braço Direito.1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:43cef37dc38c26dee5b87d192da65c848e5ff836$nome=[B]O Braço Direito [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://i1.wp.com/www.aoseugosto.com/wp-content/uploads/2020/10/O-Braco-Direito-2020-Google-Drive-Torrent-Nacional.jpeg?fit=543%2C768&ssl=1</thumbnail>
<genre> Açao, Drama, Nacional, Policial, Suspense</genre>
<info>Em "O Braço Direito" conhecemos a historia de Anselmo, um ex-investigador da Policia Civil que agora atua clandestinamente no Mercado de Açoes como o homem de confiança e “faz-tudo” de um magnata da Bovespa. Ele sofre de metastase (câncer generalizado) e tem pouco tempo para solucionar complexas situaçoes profissionais e pessoais.
</info>
</item>

15

<item>
<title>Nao Vamos Pagar Nada</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a665f648845af4edbf0e333f8b7a772defe14240$nome=[B]Nao Vamos Pagar Nada.1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:a665f648845af4edbf0e333f8b7a772defe14240$nome=[B]Nao Vamos Pagar Nada [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://s2.glbimg.com/X2y9Yel6Pjo-Y5A_rZGL1uf2jLo=/https://wp-globofilmes.tsuru.glbimg.com/uploads/2020/02/nvp_0003_keyart_RGB_final_09_fk-1-novo.jpg</thumbnail>
<genre> Comedia, Nacional</genre>
<info>A vida nao esta facil pra ninguem e a grana e cada dia mais curta para Antônia, que esta desempregada. Mas ela nao perde o senso de humor nem quando se mete numa enorme enrascada. Indignada com o aumento dos preços no unico mercado do bairro, que ainda por cima nao aceita mais fiado, a dona de casa arma um escândalo e acaba contagiando os outros clientes que, como ela, estao sem dinheiro para pagar a conta. Num grito de guerra, eles avisam: “Nos nao vamos pagar nada!”. Na confusao, Antônia se empolga e tambem leva tudo o que vê pela frente: legumes, verduras, frutas e ate alpiste e carne enlatada para... cachorro. Agora, ela vai precisar de muito jogo de cintura para esconder essa loucura do marido, que e todo certinho e, ainda, driblar os policiais que investigam o caso.</info>
</item>

<item>
<title>A Vida de Jesus Cristo</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fb35ec00a0d1ed2646932098949655486c703cb6$nome=[B]A Vida de Jesus Cristo.720p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:fb35ec00a0d1ed2646932098949655486c703cb6$nome=[B]A Vida de Jesus Cristo [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://tode800.com/imagens/a-vida-de-jesus-cristo-download-torrent-dublado-dual-audio-legendado-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Nacional</genre>
<info>Jesus Cristo passou de nascido em uma manjedoura a Rei dos Judeus. Ande por onde ele andou, veja o que Ele fez e esteja onde Ele morreu. O que o fez mais do que apenas um homem aos olhos de algumas pessoas, mas um impostor em outras?</info>
</item>

<item>
<title>Despertar: Data Limite</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:36436fa28ae129faf2ae5d3bdb761093914f1bb6$nome=[B]Despertar - Data Limite.1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:36436fa28ae129faf2ae5d3bdb761093914f1bb6$nome=[B]Despertar - Data Limite [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://musicart.xboxlive.com/7/122e5100-0000-0000-0000-000000000002/504/image.jpg?w=1920&h=1080</thumbnail>
<genre>Documentario, Nacional</genre>
<info>Apariçoes de UFOs, experiências de quase-morte e mediunidade, desafiam as leis da natureza e intrigam a humanidade ha seculos. Cientistas e pesquisadores começam a decifrar as experiências extraordinarias de que a consciência possa ir fora do corpo fisico, indo alem para outras dimensoes. Despertar - Data Limite permeia uma profunda reflexao sobre a evoluçao moral da humanidade, o progresso individual, a grandeza do universo, o fato de nao estarmos sozinhos e os possiveis desdobramentos de um futuro proximo, aliado as previsoes da Data Limite do medium brasileiro Chico Xavier.</info>
</item>

<item>
<title>Ó Pai, Ó</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:decbcd08f91f0b82ee03226bb0af6942fa0a7958$nome=[B]Ó Pai, Ó.720p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:decbcd08f91f0b82ee03226bb0af6942fa0a7958$nome=[B]Ó Pai, Ó [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/5/5c/%C3%93_Pa%C3%AD%2C_%C3%93.jpg</thumbnail>
<genre> Comedia, Musical, Nacional</genre>
<info>Em um animado cortiço do centro historico do Pelourinho, em Salvador, tudo e compartilhado pelos seus moradores, especialmente a paixao pelo Carnaval e a antipatia pela sindica do predio, Dona Joana (Luciana Souza). Todos tentam encontrar um lugar nos ultimos dias do Carnaval, seja trabalhando ou brincando. Incomodada com a farra dos condôminos, Dona Joana decide puni-los, cortando o fornecimento de agua do predio. A falta d’agua faz com que o aspirante a cantor Roque (Lazaro Ramos); o motorista de taxi Reginaldo (Érico Bras) e sua esposa Maria (Valdineia Soriano); o travesti Yolanda (Lyu Arisson), amante de Reginaldo; a jogadora de buzios Raimunda (Cassia Vale); o homossexual dono de bar Neuzao (Tânia Tôko) e sua sensual sobrinha Rosa (Emanuelle Araujo); Carmen (Auristela Sa), que realiza abortos clandestinos e ao mesmo tempo mantem um pequeno orfanato em seu apartamento; Psilene (Dira Paes), irma de Carmen que esta fazendo uma visita apos um periodo na Europa; e a Baiana (Rejane Maia), de quem todos sao fregueses; se confrontem e se solidarizem perante o problema.</info>
</item>

<item>
<title>Musica Para Morrer de Amor</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bf74b852f8726388448b220830a907540847c3ad$nome=[B]Musica Para Morrer de Amor.1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:bf74b852f8726388448b220830a907540847c3ad$nome=[B]Musica Para Morrer de Amor [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/20/07/01/21/50/5609649.jpg</thumbnail>
<genre>Nacional, Romance</genre>
<info>Sao Paulo, 2019, três coraçoes prestes a se partir. Ricardo namora, mas nutre uma paixao platônica por Felipe, seu novo colega de trabalho. Isabela, em crise com Ricardo, que e seu melhor amigo, enfrenta sozinha o rompimento de seu namoro com Gabriel. Enquanto isso, Felipe se vê no meio de Ricardo e Isabela, entre as projeçoes de uma relaçao ideal e a descoberta de novos sentimentos. Três jovens com emoçoes à flor da pele, cheios de opinioes e duvidas, vivendo paixoes pulsantes, ao som e com a intensidade das musicas para morrer de amor.</info>
</item>

20

<item>
<title>Os Espetaculares</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6b04d0aad19be8d75bf387ec9ca5cec2ddce7763$nome=[B]Os Espetaculares.1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:6b04d0aad19be8d75bf387ec9ca5cec2ddce7763$nome=[B]Os Espetaculares [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/20/11/17/17/47/2653170.jpg</thumbnail>
<genre> Comedia, Drama, Nacional</genre>
<info>Um comediante de stand-up egocêntrico precisa aprender a trabalhar em grupo para escapar da prisao e voltar aos palcos. Nessa trajetoria se junta a uma Nerd, um sonhador e um lunatico e descobre o valor da amizade.</info>
</item>

<item>
<title>Alice Junior</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:78fb032e1d44fea957a43e8a1ddc114d1bc871af$nome=[B]Alice Junior.1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:78fb032e1d44fea957a43e8a1ddc114d1bc871af$nome=[B]Alice Junior [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/pictures/19/09/26/22/29/2115370.jpg</thumbnail>
<genre>Comedia, Nacional</genre>
<info>Alice Junior e uma youtuber trans cercada de liberdades e mimos. Depois de se mudar com o pai para uma pequena cidade onde a escola parece ter parado no tempo, a jovem precisa sobreviver ao ensino medio e ao preconceito para conquistar seu maior desejo: dar o primeiro beijo</info>
</item>

<item>
<title>Exterminadores do Alem Contra a Loira do Banheiro</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4d16e14765bef544ec7c8bad1711c11df7970e1f$nome=[B]Exterminadores do Alem Contra a Loira do Banheiro.1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:30ec75ce095b487eef70eab1c7fbb72c9d6da483$nome=[B]Exterminadores do Alem Contra a Loira do Banheiro.720p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:4d16e14765bef544ec7c8bad1711c11df7970e1f$nome=[B]Exterminadores do Alem Contra a Loira do Banheiro [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/18/11/05/13/47/3964312.png</thumbnail>
<genre>Comedia, Nacional, Terror</genre>
<info>Três youtubers, que se dizem especialistas em seres sobrenaturais, decidem conquistar o reconhecimento do publico de uma vez por todas. Para isso, eles traçam um plano para capturar um ser conhecido por todos. Trata-se do espirito de uma mulher de cabelos claros que morreu de modo desconhecido e que assombra os banheiros das escolas de todo o pais: a loira do banheiro.</info>
</item>

<item>
<title>A Vida Invisivel</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:55936c5d1c777af0a4e4430a98361bc433d15eaa$nome=[B]A Vida Invisivel.1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0750970c8c377f16668269bf58b44cf6a7d9b76d$nome=[B]A Vida Invisivel.720p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:55936c5d1c777af0a4e4430a98361bc433d15eaa$nome=[B]A Vida Invisivel [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/19/09/23/09/30/5188037.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Nacional</genre>
<info>Decada de 1940. Euridice (Carol Duarte) e uma jovem talentosa, mas bastante introvertida. Guida (Julia Stockler) e sua irma mais velha, e o oposto de seu temperamento em relaçao ao convivio social. Ambas vivem em um rigido regime patriarcal, o que faz com que trilhem caminhos distintos: Guida decide fugir de casa com o namorado, enquanto Euridice se esforça para se tornar uma musicista, ao mesmo tempo em que precisa lidar com as responsabilidades da vida adulta e um casamento sem amor.</info>
</item>

<item>
<title>Sete Anos em Maio</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ab4267573294ea9a5721f4120115eedbb31ec8ee$nome=[B]Sete Anos em Maio.1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:ab4267573294ea9a5721f4120115eedbb31ec8ee$nome=[B]Sete Anos em Maio [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/19/11/28/19/11/5607820.jpg</thumbnail>
<genre> Curta, Nacional</genre>
<info>Em uma noite de Maio, sete anos atras, Rafael chegava em casa depois do trabalho. Quando abria o portao, alguem chamou seu nome. Ele olhou pro lado e viu pessoas que nao conhecia. Rafael saiu da sua casa carregado pelos desconhecidos e nunca mais voltou. Desde entao ele vive como se aquela noite nunca tivesse terminado.</info>
</item>

25

<item>
<title>O Olho e a Faca</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0993732757b7683e975a2dd8b3f59c426b606d03$nome=[B]O Olho e a Faca.720p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:0993732757b7683e975a2dd8b3f59c426b606d03$nome=[B]O Olho e a Faca [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/19/04/03/18/20/4775431.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Nacional, Suspense</genre>
<info>Em uma plataforma de petroleo, um grupo de amigos se mantem unido como forma de aliviar as dificuldades enfrentadas pelo isolamento imposto àqueles que trabalham e vivem em alto-mar. Uma promoçao desencadeia acontecimentos que desestruturam de maneira irreversivel a amizade do grupo e a propria vida em terra de Roberto, o protagonista do filme. Ele e posto à prova pela força do destino e vivencia o drama de um homem comum frente a um gradual processo de isolamento.</info>
</item>

<item>
<title>A Rosa Azul de Novalis</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:aaabe0ddd06857b3c171f6d369028f5d1e8b5f22$nome=[B]A Rosa Azul de Novalis.1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:a05e09a878a3dab3d4f87d86a1dc66351b3d7232$nome=[B]A Rosa Azul de Novalis [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/c_310_420/pictures/18/12/13/13/50/1158172.jpg</thumbnail>
<genre>Documentario, Nacional</genre>
<info>Marcelo e um dândi na faixa dos seus 40 anos que possui uma memoria fora do comum. Ele e capaz de reviver memorias familiares distantes com perfeiçao e diz recordar de suas vidas passada detalhadamente: em uma delas, ele foi Novalis, um poeta alemao que perseguia uma rosa azul incessantemente. No entanto, Marcelo ainda nao descobriu o que persegue em sua existência atual.</info>
</item>

<item>
<title>ViihTube: Amiga do Inimigo</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:14197db266386fc9285b708f7387834fb5be56d5$nome=[B]ViihTube - Amiga do Inimigo.1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:14197db266386fc9285b708f7387834fb5be56d5$nome=[B]ViihTube - Amiga do Inimigo [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://assetsgn.nowonline.com.br/assets/p18215843_v_v12_aa.jpg</thumbnail>
<genre>Comedia, Nacional</genre>
<info>Desde a criaçao de uma pagina anônima nas redes, boatos rondam o Colegio Recanto. Bia (ViihTube) quer descobrir quem esta por tras das fofocas e, assim, negociar com a diretora a volta do seu irmao, Gustavo que havia sido expulso. O que nao estava em seus planos era que uma nova aluna tambem quer investigar o caso.</info>
</item>

<item>
<title>Breve Miragem de Sol</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8a74771da3a601b4eb65fbafaeb570cfc7ef2983$nome=[B]Breve Miragem de Sol.1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:8a74771da3a601b4eb65fbafaeb570cfc7ef2983$nome=[B]Breve Miragem de Sol [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/19/09/02/19/56/2367519.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Nacional</genre>
<info>Vivendo à propria sorte e recentemente divorciado, Paulo (Fabricio Boliveira) começa a trabalhar como taxista durante a noite, no Rio de Janeiro. Lutando para conseguir dinheiro suficiente para pagar a pensao do filho de 10 anos, Paulo trabalha exaustivamente e, nessa jornada noturna, sempre encontra novos rostos que o ajudam a enfrentar a solidao. Entre essas pessoas, esta Karina (Barbara Colen), uma enfermeira que traz a paz e o amor de volta para sua vida.</info>
</item>

<item>
<title>O Tempo e o Vento (Microsserie)</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6775bec0cb561063ce0851b726f4c705bd464f91$nome=[B]O Tempo e o Vento.1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:6775bec0cb561063ce0851b726f4c705bd464f91$nome=[B]O Tempo e o Vento [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/21/af/75/21af75035218a2a17d9f13994c52e4c4.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Romance, Guerra, Nacional</genre>
<info>Rio Grande do Sul, final do seculo XIX. As familia Amaral e Terra-Cambara sao inimigas historicas na cidade de Santa Fe. Quando o sobrado dos Terra-Cambara e cercado pelos Amaral, todos os integrantes da familia sao obrigados a defender o local com as armas que têm à disposiçao. Esta vigilia dura varios dias, o que faz com que logo a comida escasseie. Entre eles esta Bibiana (Fernanda Montenegro), matriarca da familia que recebe a visita de seu falecido esposo, o capitao Rodrigo (Thiago Lacerda). Juntos eles relembram a historia nao apenas de seu amor, mas de como nasceu a propria familia Terra-Cambara.</info>
</item>

30

<item>
<title>Gabriela</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b8152a1af4462c9daa536f65da74b684743dfcda$nome=[B]Gabriela.1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e9c266f628871d210631a5b211960ce44fbef7c6$nome=[B]Gabriela.480p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:7af0f12a520c0a777955c530a9253acb2fe791bc$nome=[B]Gabriela [Assitir e Semear}[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:$nome=[B].Legendado[/B]</link>
<thumbnail>https://cineclick-static.flixmedia.cloud/480/69/1080x1620_1594309041.jpg</thumbnail>
<genre>Comedia, Drama, Romance, Classico, Nacional</genre>
<info>O cenario principal e a Bahia. Em 1925, uma retirante chamada Gabriela (Sônia Braga) chega a Ilheus, fugindo de uma das maiores secas da historia do Nordeste. Com sua beleza e sensualidade, ela conquista a todos, especialmente Nacib, o proprietario do bar mais popular da cidade. Gabriela vai trabalhar para Nacib e os dois iniciam um relacionamento que fica tao intenso que eles acabam por se casar. Porem, tudo muda quando Gabriela o trai com o maior conquistador da cidade.Paralelamente, um "coronel" vai ser julgado por ter matado sua mulher com o amante. Os outros "coroneis" acham que ele tem de ser inocentado, pois houve um forte motivo para o crime, mas os tempos mudaram e determinados conceitos do passado acabam por cair.</info>
</item>

<item>
<title>O Lobo atras da Porta</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ffe4ba407d560ab7372d151e0c9e3b62e5eda081$nome=[B]O Lobo atras da Porta.720p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:ffe4ba407d560ab7372d151e0c9e3b62e5eda081$nome=[B]O Lobo atras da Porta [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/5/50/Lobo_atras.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Nacional</genre>
<info>O desaparecimento de uma criança faz com que seus pais, Bernardo (Milhem Cortaz) e Sylvia (Fabiula Nascimento), vao ate uma delegacia. O caso fica a cargo do delegado (Juliano Cazarre), que resolve interroga-los separadamente. Logo descobre que Bernardo mantinha uma amante, Rosa (Leandra Leal), que e levada à delegacia para averiguaçoes. A partir de depoimentos do trio, o delegado descobre uma rede de mentiras, amor, vingança e ciumes envolvendo o trio.</info>
</item>

<item>
<title>O Silêncio do Ceu</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a55928e3e4d39c5e6a88d52fe7d17c66318f2928$nome=[B]O Silêncio do Ceu.1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:a55928e3e4d39c5e6a88d52fe7d17c66318f2928$nome=[B]O Silêncio do Ceu [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/c_310_420/pictures/16/07/22/21/59/430541.jpg</thumbnail>
<genre>Drama/Suspense</genre>
<info>Diana carrega consigo o grande trauma de ter sido vitima de um estupro dentro de sua propria residência. Entretanto, ela prefere esconder o caso e nao contar para ninguem. Mario, seu marido, tambem tem seus proprios segredos - misterios que, ocultos, estao matando aos poucos a relaçao do casal.</info>
</item>

<item>
<title>Como Nossos Pais</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2dc93b858e059bd5cabcceb3c7027c6a0bb31472$nome=[B]Como Nossos Pais.1080p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2a8c4da08c057becfb99713dfdf1d7f7d4fea3ea$nome=[B]Como Nossos Pais.720p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:2dc93b858e059bd5cabcceb3c7027c6a0bb31472$nome=[B]Como Nossos Pais [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/d/d3/Nossos_pais.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Nacional</genre>
<info>Rosa (Maria Ribeiro), 38 anos, e uma mulher que se encontra em uma fase peculiar de sua vida, marcada por conflitos pessoais e geracionais: ao mesmo tempo em que precisa desenvolver sua habilidade como mae de suas filhas, manter seus sonhos, seus objetivos profissionais e enfrentar as dificuldades do casamento, Rosa tambem continua sendo filha de sua mae, Clarice (Clarisse Abujamra), com quem possui uma relaçao cheia de conflitos.</info>
</item>

<item>
<title>Tinta Bruta</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:826612c4f710268d6746f8cfd06723eff4f23a27$nome=[B]Tinta Bruta.720p[/B]</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:826612c4f710268d6746f8cfd06723eff4f23a27$nome=[B]Tinta Bruta [Assitir e Semear}[/B]</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/18/11/08/14/57/3819527.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Nacional</genre>
<info>O jovem Pedro (Shico Menegat) vive um momento complicado, ele responde a um processo criminal ao mesmo tempo em que precisa lidar com a mudança da irma, sua unica amiga. Como forma de catarse, ele assume o codinome GarotoNeon e passa a se apresentar anonimamente na internet dançando nu na escuridao do seu quarto, coberto apenas por uma tinta fluorescente.</info>
</item>




<item>
<title>Loop</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e5458f9454bd2546abef44221bd4d8e7f5589226$nome=Loop - 1080p</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:e5458f9454bd2546abef44221bd4d8e7f5589226$nome=Loop [Torrest]</link>
<thumbnail>https://torrentdublado.com/imagens/loop-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<info>Apos a morte de sua namorada, Daniel se torna obcecado com a ideia de voltar no tempo para evitar a tragedia. Ele se deixa consumir pela sua propria obsessao e mergulha em seu isolamento ate que um dia a soluçao aparece. Assim, Daniel abre mao de seu futuro e retorna ao passado. Agora, ele precisa achar um jeito de salvar Maria Luiza, mas descobre que isso pode ser mais complicado do que esperava.</info>
</item> 

<item>
<title>O Buscador</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:590689a9e5678b1db94392fba7f1af446100f663$nome=O Buscador  - 1080p</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:590689a9e5678b1db94392fba7f1af446100f663$nome=O Buscador  [Torrest]</link>
<thumbnail>https://torrentdublado.com/imagens/o-buscador-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<info>Isabela e filha de um politico poderoso e cresceu em um contexto de vantagens e luxo. Em seu processo de maturidade, Isabela se apaixona por Giovani, fundadora de uma comunidade que prega sustentabilidade e amor livre e, fascinada por uma perspectiva diferente do mundo, abandona tudo o que tinha na tentativa de construir uma vida diferente. É dia dos pais e Isabela nao visita sua familia ha quatro anos. Na tentativa de se reconectar, ela decide apresentar Giovani a seus pais e irmao, mas o que ela nao esperava e que, em casa, descobriria que seu pai esta envolvido em um dos maiores escândalos de corrupçao ja registrados no Brasil. Nao havera outra possibilidade senao enfrentar e reconhecer os fantasmas de seu passado.</info>
</item> 
.
<item>
<title>L.O.C.A.: Liga das Obsessivas Compulsivas por Amor</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1a885bbbc88a132d6ca26e62fb1ae37e79cee670$nome=L.O.C.A.: Liga das Obsessivas Compulsivas por Amor - 1080p</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:1a885bbbc88a132d6ca26e62fb1ae37e79cee670$nome=L.O.C.A.: Liga das Obsessivas Compulsivas por Amor [Torrest]</link>
<thumbnail>https://torrentdublado.com/imagens/loca-liga-das-obsessivas-compulsivas-por-amor-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<info>Três mulheres que frequentam a organizaçao L.O.C.A., Liga de Obsessivas Compulsivas por Amor, acabam se conhecendo melhor e descobrindo que tiveram decepçoes amorosas parecidas. Sendo assim, elas decidem se unir para armar uma grande vingança.
</info>
</item> 

<item>
<title>A Nuvem Rosa</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:75b8c46d1e11934cd2ac307cf082070bc25aa98e$nome=A Nuvem Rosa - 1080p</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:75b8c46d1e11934cd2ac307cf082070bc25aa98e$nome=A Nuvem Rosa [Torrest]</link>
<thumbnail>https://torrentdublado.com/imagens/a-nuvem-rosa-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<info>Giovana (Renata de Lelis) esta presa em um apartamento com Yago (Eduardo Mendonça), a quem havia recem conhecido em uma festa. Enquanto esperam a passagem de uma misteriosa e mortal nuvem rosa que aparece nos ceus, eles precisam conviver como um casal. Ao longo dos anos, Yago vive sua propria utopia, enquanto Giovana sente-se cada vez mais aprisionada.</info>
</item> 

<item>
<title>Luccas Neto em: O Mapa do Tesouro 2</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:$nome=Luccas Neto em: O Mapa do Tesouro 2 - 1080p</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:$nome=Luccas Neto em: O Mapa do Tesouro 2 [Torrest]</link>
<thumbnail>https://torrentdublado.com/imagens/luccas-neto-em-o-mapa-do-tesouro-2-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<info>Com o mapa que encontraram nas ultimas ferias, Luccas e Gi embarcam em mais uma superaventura: ajudar a elfo Estela a encontrar uma joia que pode mudar o mundo. O problema e que dois viloes tambem estao de olho no tesouro. Quem vai chegar primeiro?</info>
</item> 

<item>
<title>Diarios de Intercâmbio</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:eca580f5f41019f4c5377e2a8c52aa214cea0fd3$nome=The Secret Diary of an Exchange Student - 1080p</link>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:44f3c7662917dabf0f7aacc07a3a055cc3984328$nome=The Secret Diary of an Exchange Student - 720p</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:dce54838240438d0884b086304c09b1894379de8$nome=The Secret Diary of an Exchange Student [Torrest]</link>
<thumbnail>https://torrentdublado.com/imagens/diarios-de-intercambio-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<info>Barbara (Larissa Manoela) e Taila (Thati Lopes) decidem fazer intercâmbio nos Estados Unidos, mas nao fazem ideia dos obstaculos e choques culturais que as aguardam. Barbara, que sonhava conhecer a vibrante Nova York, descobre que elas vao morar na pacata cidade de Woodstock, a duas horas da metropole. Acostumada ao conforto da casa da mae, Barbara tem de executar arduas tarefas domesticas como baba para a sua anfitria, a severa Sheryll (Kathy-Ann Hart). Ja Taila, uma mulher contestadora e de espirito livre, hospeda-se com um casal patriota e conservador. As duas intercambistas se tornam amigas de Brad (David James), um comissario de bordo americano apaixonado pelo Brasil. E Lucas (Bruno Montaleone), um brasileiro que trabalha em Bellayere Mountain, uma estância de esqui proxima a Woodstock. Elas vao precisar desses laços de amizade e afeto para passar por dificuldades inesperadas.</info>
</item> 

<item>
<title>Doutor Gama</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b17cd8738a8396f56be7f6a003147439725d4712$nome=Doutor Gama - 1080p</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:b17cd8738a8396f56be7f6a003147439725d4712$nome=Doutor Gama [Torrest]</link>
<thumbnail>https://torrentdublado.com/imagens/doutor-gama-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<info>Nascido de ventre livre, Luis Gama (Pedro Guilherme) foi vendido aos 10 anos de idade como escravo para poder pagar as dividas de seu pai. Mesmo com a vida de escravo, estudou e conseguiu se alfabetizar, um dia reconquistando sua liberdade. Tornando-se um dos advogados mais respeitados de seu tempo, Gama (Cesar Mello) precisou reunir toda sua coragem para confrontar as leis escravocratas quando o jovem Jose (Sidney Santiago) mata seu senhor para defender a esposa e se vê prestes a ser enforcado. Baseado em uma historia real.</info>
</item> 

<item>
<title>4 x 100: Correndo por um Sonho</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:663f1934ab44c756cb1fb8626605b6bcd1ba9fb3$nome=4 x 100: Correndo por um Sonho - 1080p</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:663f1934ab44c756cb1fb8626605b6bcd1ba9fb3$nome=4 x 100: Correndo por um Sonho [Torrest]</link>
<thumbnail>https://torrentdublado.com/imagens/4-x-100-correndo-por-um-sonho-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<info>O filme se passa em uma derrota na final do revezamento feminino de atletismo nos 4x100, um episodio que marca para sempre as vidas das atletas, o descuido da jovem Maria Lucia causa a desclassificaçao do grupo. Em 2020 elas têm uma nova chance de reescrever essa historia em Toquio. Sera que essa dupla conseguira deixar suas desavenças de lado pelo grupo, e provar que o atletismo feminino segue mais forte do que nunca?</info>
</item> 

<item>
<title>Como Hackear Seu Chefe</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:118b5d027c5618d29762335f658313efe967c697$nome=Como Hackear Seu Chefe - 1080p</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:118b5d027c5618d29762335f658313efe967c697$nome=Como Hackear Seu Chefe [Torrest]</link>
<thumbnail>https://torrentdublado.com/imagens/como-hackear-seu-chefe-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<info>Sem querer, Victor (Victor Lamoglia) envia um e-mail comprometedor a seu chefe mala. Com a ajuda da crush do financeiro e seu amigo sem noçao, ele tem poucas horas para salvar seu emprego e lidar com um hacker picareta, um site pornô e um mascote chamado Sorrisinho.</info>
</item> 

<item>
<title>Casa da Mae Joana 2</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cf5c991411c79b0fe1e7e5daa3162a875afd9d51$nome=Casa da Mae Joana 2 - 720p</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:cf5c991411c79b0fe1e7e5daa3162a875afd9d51$nome=Casa da Mae Joana 2 [Torrest]</link>
<thumbnail>https://torrentdublado.com/imagens/casa-da-mae-joana-2-nacional-download-torrent-2013-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<info>Depois de despejados do apartamento em Copacabana, nossos herois de Casa da Mae Joana 1, Juca, PR e Montanha, seguiram rumos diferentes. PR voltou a investir em coroas ricas, Juca resolveu tirar um periodo sabatico em busca da Cannabis perfeita e Montanha finalmente escreveu um livro de sucesso e ficou rico. Hoje ele mora numa antiga mansao no Alto da Boa Vista, e vai receber os amigos Juca e PR que se envolveram em confusoes pelo mundo. Novamente reunidos, os três amigos viverao situaçoes hilarias fugindo de duas irmas em busca de uma herança e terao que contar com ajuda de mediuns para conviver com assombraçoes que rondam a casa, como o fantasma Zazzie, um dedicado camareiro da Rainha da França Maria Antonieta, que por descuido baixa na casa e decide ficar.</info>
</item> 

10


<item>
<title>Casa da Mae Joana</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:21526a939dcc15749e4e04cbe006c13bb6c22734$nome=Casa da Mae Joana - 720p</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:21526a939dcc15749e4e04cbe006c13bb6c22734$nome=Casa da Mae Joana [Torrest]</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dPNh24L.jpg</thumbnail>
<info>Quatro amigos que so pensam em curtir a vida, com grandes farras, lindas mulheres e bebidas. Mas um belo dia, eles sao surpreendidos com uma noticia nada agradavel, uma açao de despejo. Sem nenhuma soluçao imediata a turma e obrigada a pensar naquilo que mais abominam: trabalhar! A confusao esta formada quando cada um busca um meio facil de conseguir dinheiro, com o minimo de esforço. Os dias se passam as confusoes hilarias aumentam e o dinheiro nao aparece...sera que a situaçao vai piorar?</info>
</item> 

<item>
<title>Terapia do Medo</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7c02b6d168705d54739c0e6204b7302adf2f0c4b$nome=Terapia do Medo - 1080p</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:7c02b6d168705d54739c0e6204b7302adf2f0c4b$nome=Terapia do Medo [Torrest]</link>
<thumbnail>https://torrentdublado.com/imagens/terapia-do-medo-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<info>Clara e Fernanda sao irmas gêmeas idênticas e uma dupla de campeas de vôlei de praia. Durante uma sessao de hipnose, Clara tem visoes de um misterioso menino. Apos um tragico acidente no qual morre seu namorado, entra em profunda catatonia. Determinada a salvar Clara a qualquer custo, Fernanda aceita os metodos hipnoticos experimentais propostos pelo Dr. Bruno. Mas o resultado e inesperado: ao inves de melhorar, Clara aprofunda seu contato com o sobrenatural e desperta um espirito maligno que habita o isolado laboratorio.</info>
</item> 

<item>
<title>Quem Vai Ficar Com Mario?</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:aad93ea9a5ddc1cc1262e9c4f54bf943244f8879$nome=Quem Vai Ficar Com Mario? - 1080p</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:aad93ea9a5ddc1cc1262e9c4f54bf943244f8879$nome=Quem Vai Ficar Com Mario? [Torrest]</link>
<thumbnail>https://torrentdublado.com/imagens/quem-vai-ficar-com-mario-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<info>Mario (Daniel Rocha) e um jovem escritor que resolve oficializar a relaçao com Fernando (Felipe Abib), seu namorado e diretor da companhia de teatro em que trabalham no Rio de Janeiro. Mario viaja para o Sul, decidido a revelar sua verdadeira identidade para o pai, Antonio (Ze Victor Castiel), que desconhece tanto sua profissao quanto sua orientaçao sexual. No entanto, algumas reviravoltas do destino farao com que estas revelaçoes sejam adiadas.</info>
</item> 

<item>
<title>O Som ao Redor Nacional</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e680cdbc6489efca67ea2787e800f962325a9b6b$nome=O Som ao Redor Nacional - 1080p</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:e680cdbc6489efca67ea2787e800f962325a9b6b$nome=O Som ao Redor Nacional [Torrest]</link>
<thumbnail>https://torrentdublado.com/imagens/o-som-ao-redor-nacional-download-torrent-2012-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<info>A presença de uma milicia em uma rua de classe media na zona sul do Recife muda a vida dos moradores do local. Ao mesmo tempo em que alguns comemoram a tranquilidade trazida pela segurança privada, outros passam por momentos de extrema tensao. Ao mesmo tempo, casada e mae de duas crianças, Bia tenta encontrar um modo de lidar com o barulhento cachorro de seu vizinho.</info>
</item> 

<item>
<title>Charlie Brown Jr Ao Vivo: Chegou Quem Faltava</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ea628c70692f833ae7305755afb56608a4d467b2$nome=Charlie Brown Jr Ao Vivo: Chegou Quem Faltava - 1080p</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:ea628c70692f833ae7305755afb56608a4d467b2$nome=Charlie Brown Jr Ao Vivo: Chegou Quem Faltava [Torrest]</link>
<thumbnail>https://torrentdublado.com/imagens/charlie-brown-jr-ao-vivo-chegou-quem-faltava-download-torrent-dublado-dual-audio-legendado-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<info>Apos 10 anos, finalmente Chegou Quem Faltava! O show inedito do Charlie Brown Jr, gravado em 2011, no Citibank Hall em Sao Paulo, sera disponibilizado pela primeira vez nas plataformas de streaming no dia 13/07, Dia Mundial do Rock.</info>
</item> 

15

<item>
<title>Ensaio Sobre a Cegueira</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e885310ddb953e899497cd2833864cbd45bb9a62$nome=Blindness - 1080p</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:e885310ddb953e899497cd2833864cbd45bb9a62$nome=Blindness [Torrest]</link>
<thumbnail>https://torrentdublado.com/imagens/ensaio-sobre-a-cegueira-blindness-download-torrent-2008-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<info>Uma inedita e inexplicavel epidemia de cegueira atinge uma cidade. Chamada de "cegueira branca", ja que as pessoas atingidas apenas passam a ver uma superficie leitosa, a doença surge inicialmente em um homem no trânsito e, pouco a pouco, se espalha pelo pais. À medida que os afetados sao colocados em quarentena e os serviços oferecidos pelo Estado começam a falhar as pessoas passam a lutar por suas necessidades basicas, expondo seus instintos primarios. Nesta situaçao a unica pessoa que ainda consegue enxergar e a mulher de um medico (Julianne Moore), que juntamente com um grupo de internos tenta encontrar a humanidade perdida.</info>
</item> 

<item>
<title>Carnaval</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:70154418260a96050bfdd88a5382b93dd5f0dda5$nome=Carnaval - 1080p</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:41f71e9f5d6000211d25fb0beef2a3953f6a5b72$nome=Carnaval [Torrest]</link>
<thumbnail>https://torrentdublado.com/imagens/carnaval-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<info>A influenciadora digital Nina (Giovana Cordeiro) acaba descobrindo a traiçao de seu namorado depois de assistir um video que viralizou na internet. Para superar o termino, ela usa seus contatos para conseguir uma viagem com tudo pago para Salvador, levando suas três melhores amigas para curtir o Carnaval, redescobrindo no processo o valor da amizade e vivendo varias aventuras.</info>
</item> 

<item>
<title>Uma Gota de Esperança</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9e3f1c49b6437c4bfd378c5c4867127f82164f23$nome=Uma Gota de Esperança - 1080p</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:9e3f1c49b6437c4bfd378c5c4867127f82164f23$nome=Uma Gota de Esperança [Torrest]</link>
<thumbnail>https://torrentdublado.com/imagens/uma-gota-de-esperanca-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<info>Uma mae descobre que o filho tem uma deficiência que faz com que o proprio leite materno o intoxique. Mas a descoberta chega tarde demais para evitar a perda de neurônios.</info>
</item> 

<item>
<title>Boi Neon</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bb8200167082592974c2a5deb56187c597c2efba$nome=Boi Neon - 1080p</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:bb8200167082592974c2a5deb56187c597c2efba$nome=Boi Neon [Torrest]</link>
<thumbnail>https://torrentdublado.com/imagens/boi-neon-nacional-download-torrent-2016-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<info>A trama acontece no Nordeste do Brasil e narra o drama particular de Iremar (Juliano Cazarre), um vaqueiro dono de curral, que viaja pelo Nordeste trabalhando em vaquejadas enquanto sonha em largar tudo e começar uma nova carreira na moda, como estilista.</info>
</item> 

<item>
<title>Vai Que Cola: O Filme</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a2ccca433ae06cb8a0f80e1f220319e3006ca030$nome=Vai Que Cola: O Filme - 1080p</link>
-----<link>plugin://plugin.video.torrest/play_magnet?magnet=magnet:?xt=urn:btih:a2ccca433ae06cb8a0f80e1f220319e3006ca030$nome=Vai Que Cola: O Filme [Torrest]</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7ILe5Rx.jpg</thumbnail>
<info>Apos ser vitima de um golpe que roubou todo seu dinheiro, Valdomiro (Paulo Gustavo) se muda para a pensao da Dona Jô (Catarina Abdalla) no Meier, bairro localizado no suburbio do Rio de Janeiro, onde pretende escapar da policia. Para sobreviver, ele passa a vender quentinhas pelas redondezas. A situaçao muda mais uma vez quando Andrade (Marcio Kieling), seu ex-socio, consegue fazer com que Valdomiro recupere sua cobertura no Leblon. Mas ha um problema: como a pensao foi interditada pela Defesa Civil, Dona Jô e os demais moradores se mudam para a casa de Valdomiro.</info>
</item> 



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Modo Aviao  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9f37029def0e30973029782367f9752551e35132</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/7Z7o8hMbwQ2BkWhsg7oACCIhdK4.jpg</thumbnail>
<info>Uma jovem influenciadora digital (Larissa Manoela) bate o Mustang de colecionador do avô ao tirar uma selfie e e enviada para a fazenda dele para tentar consertar o carro, mas com um detalhe crucial: ela nao pode usar o celular…</info>

</item> 
>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Luccas Neto em O Mapa do Tesouro </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e1fb881538e2aa79a6121058f9a67ca864df941d</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/4RDxMKvGGqNElnHpjPenlHEJUg.jpg</thumbnail>
<info>
 Luccas e Gi vao passar ferias no sitio da vovo para curtir a natureza e descobrem um mapa do tesouro. Agora eles precisam embarcar numa aventura musical cheia de misterio para encontrar o bau perdido antes que um vilao faça isso.</info>

</item> 
>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>No Gogo do Paulinho </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:139d60d410af6e24b807a325824b2ab2f9534c52</link>
<thumbnail>https://br.web.img3.acsta.net/pictures/20/01/30/21/26/4262598.jpg</thumbnail>
<info>
Paulinho Gogo (Mauricio Manfrini) e conhecido por contar historias mirabolantes. Sentado no banco da praça, conforme ele mantem a atençao de quem estiver disponivel, acompanha-se as aventuras que ele afirma ter vivido ao redor do Brasil.</info>

</item> 

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Pai em Dobro </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bac56c3fc6d2892dd3012bd6aaedbc93861cd292</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/y9k5MjbLsCftyrQ4ec6bPmRtORf.jpg</thumbnail>
<info>
 </info>

</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Mormaço </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/sITpE5aFi2avN6YBFjU03uYH6H3.jpg</thumbnail>
<genre></genre>
<info>Conta a historia de uma jovem advogada carioca se divide entre seu trabalho em uma comunidade prestes a ser despejada por conta dos Jogos Olimpicos do Rio, um novo amor e uma doença misteriosa.
[B](2018)[/B] [COLOR white](6,5)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9adcb001d5ef2bc3ffd0b0a92b58f8de3bec6dca</link>

</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Em Busca da Cerveja Perfeita </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/sK5xllWNHnodiaRBXs37ya3v8gO.jpg</thumbnail>
<genre>Documentario</genre>
<info>O documentario surgiu a partir de uma pergunta: a cerveja perfeita existe? Para encontrar uma resposta, foram percorridos mais de 10 mil km ao redor do mundo. Uma viagem em busca do passado, do futuro e dos diferentes aromas, sabores, ingredientes e segredos que fazem da cerveja a bebida mais consumida do planeta. Ao todo, 22 dos maiores especialistas do Brasil e do mundo, entre mestres cervejeiros, sommeliers, produtores de malte e lupulo, entre outros, relatam a sua relaçao com a cerveja e o que, na opiniao deles, a fez passar por tantos seculos e seguir como a bebida mais querida e desejada em todos os continentes.
[B](2019)[/B] [COLOR white](6,0)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:433535bcace2f35ced3367c20dc8103845706899</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>A Floresta Que se Move </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/lYJwH8J530R1oyVyniq1od49QyF.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Suspense</genre>
<info>Elias (Gabriel Braga Nunes) e um bem sucedido empresario do segundo maior banco do Brasil. Seu destino muda no momento em que ele encontra uma misteriosa flautista que se diz vidente. Ela afirma que, naquele dia, ele se tornara vice-presidente e que, no dia seguinte, o homem seria presidente do banco. Quando ele conta a historia para sua esposa, a ambiciosa Clara (Ana Paula Arosio), ela sugere que o casal convide o presidente do banco para jantar em casa naquela noite, para que o marido suba de posiçao na empresa. So que o plano arquitetado por Clara culminara em uma serie de assassinatos, em uma busca desenfreada por poder.
[B](2015)[/B] [COLOR white](6,9)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cd3668c0c5a88c2b739858acc80fedfd0a68dd4c</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Suburbia </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/r0wdk9sZ6j26RcWCj9knC7V5MUy.jpg</thumbnail>
<genre>Drama</genre>
<info>Conceiçao e uma mulher que foge de casa ainda criança e vai viver no Rio de Janeiro com sonhos de deixar a miseria de sua familia. Criada trabalhando como domestica e baba na casa de Sylvia, ela cresce para viver suas proprias historias de amor, inveja e drama social, em uma trajetoria marcada por sensualidade e violência.
[B](2012)[/B] [COLOR white](8,6)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f78911fc14f1b3eb1efa2caf084b6dff5639e9e1</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Operaçoes Especiais </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/kqaYQ8h5KIqtgF90PLPRvBbuqNv.jpg</thumbnail>
<genre>Açao, Suspense, Crime</genre>
<info>Um grupo de policiais honestos e enviado a uma cidade do interior para resolver o problema da alta criminalidade. Em pouco tempo eles resolvem o problema enquanto a novata Francis precisa superar seus limites para provar que tem valor. Eles sao aclamados pela opiniao publica. Mas em pouco tempo a aplicaçao do rigor da lei começa a incomodar a todos e o verdadeiro inimigo se revela.
[B](2015)[/B] [COLOR white](6,4)[/COLOR]</info>


---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5e52cba50a6d2c32a3ad7ec887f3b9b8e3667c1f$nome=[B]1080p[/B]</link>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b2d7a16863268670815d812e6a971b089180e8f7$nome=[B]720p[/B]</link>

</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Qualquer Gato Vira-Lata </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/pza45sya47vgwKWbaQy6cpGBCQR.jpg</thumbnail>
<genre>Comedia, Familia, Romance</genre>
<info>Tati (Cleo Pires) e apaixonada por seu namorado, o mimado e riquinho Marcelo (Dudu Azevedo), fazia tudo para mantê-lo sobre controle, mas o cara era um mulherengo e eles acabaram dando um tempo. Disposta a reconquista-lo, ela acaba se oferecendo como “cobaia” para o professor de Biologia Conrado (Malvino Salvador), que defende uma tese polêmica sobre a harmonia entre as conquistas amorosas dos humanos e as atitudes dos animais. No começo, a experiência acaba dando certo, mas na medida que os dias passam, aluna e professor começam a vivenciar um novo momento e pintou um cheiro de romance no ar. Sera que vai dar certo?
[B](2011)[/B] [COLOR white](5,7)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2d98e62fb73d3aae3f980b1fb25cdce9a249ba6d</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Lula, O Filho do Brasil </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/2P4aDW9P10rNUoFvgIdiFbM5dAZ.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Historia</genre>
<info>O filme conta a trajetoria pessoal de Lula, o seu nascimento em 1945, quando no sertao pernambucano, Dona Lindu, uma mulher simples e de fortes valores morais, da à luz o seu setimo filho, Luiz Inacio da Silva, e enfrenta o abandono do marido e as dificuldades de criar seus filhos sozinha na cidade grande. Em 1980, Lula se torna o maior lider sindical do pais e emerge como uma força politica renovadora. Uma vida marcada por dificuldades, perdas e uma notavel capacidade de superaçao.
[B](2010)[/B] [COLOR white](4,3)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fe12c545d5efbd72df26a4eba742b2221e7c1f19</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Mais Forte que o Mundo – A Historia de Jose Aldo </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/A3rXuspFEELkquYwrFOl4RJWoSK.jpg</thumbnail>
<genre>Drama</genre>
<info> A historia do primeiro campeao peso-pena do UFC. Jose Aldo, rapaz de familia pobre, marcado pela violência domestica, deixa o Amazonas e vai para o Rio de Janeiro em busca de uma chance como atleta.
[B](2016)[/B] [COLOR white](7,1)[/COLOR]</info>


---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:55408d37230fb8449fc5f0e986f8d84d55ca608a$nome=[B]1080p[/B]</link>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1864567dce1db86794be0493df8ec3c03e48c8f3$nome=[B]720p[/B]</link>

</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Legalidade </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/jyZZ2dYYoGC7NfhcW7SrFrZu9Jd.jpg</thumbnail>
<genre>Historia, Drama, Romance</genre>
<info>Legalidade narra a historia ficticia de dois irmaos envolvidos com o movimento da Legalidade e que se apaixonam pela mesma mulher. Este triângulo amoroso provoca uma rivalidade entre eles, que acabam encontrando a uniao em torno da causa civica. Nos poroes do Palacio Piratini, o Governador do Rio Grande do Sul, Leonel Brizola, se prepara para ser alvo de um bombardeio das forças armadas brasileiras. O pais esta à beira de uma guerra civil, ao tentar impedir que o vice-presidente assuma a presidência. Brizola carrega uma metralhadora a tiracolo, porem suas armas mais potentes sao um microfone e as ondas do radio que transmitem o discurso mais inflamado de sua vida. Uma revoluçao, onde o poder da comunicaçao fez com que o povo brasileiro protagonizasse um movimento de resistência e mobilizaçao popular sem precedentes na historia do pais.
[B](2019)[/B] [COLOR white](6,7)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7799812e4275bbdaac881ee1c69920cd570e2332</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Faroeste Caboclo </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/hDCH9rBbYidedO34yk8MZB7XrER.jpg</thumbnail>
<genre>Crime, Drama, Faroeste, Romance</genre>
<info>Joao (Fabricio Boliveira) deixa Santo Cristo em busca de uma vida melhor em Brasilia. Ele quer deixar o passado repleto de tragedias para tras. La, conta com o apoio do primo e traficante Pablo (Cesar Troncoso), com quem passa a trabalhar. Ja conhecido como Joao de Santo Cristo, o jovem se envolve com o trafico de drogas, ao mesmo tempo em que mantem um emprego como carpinteiro. Em meio a tudo isso, conhece a bela e inquieta Maria Lucia (Ísis Valverde), filha de um senador (Marcos Paulo), por quem se apaixona loucamente. Os dois começam uma relaçao marcada pela paixao e pelo romance, mas logo Joao se vera em meio a uma guerra com o playboy e traficante Jeremias (Felipe Abib), que coloca tudo a perder.
[B](2013)[/B] [COLOR white](6,6)[/COLOR]</info>


---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c6b0ba2a5261dba2224da6ef5b17e63cbfa2588d$nome=[B]1080p[/B]</link>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e42e1e090ad4e19d5b098f1f450691162593ca36$nome=[B]720p[/B]</link>

</item>

10


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Irma Dulce </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/9Z5NfvHQjL9KNqam9AqSMVRoRIN.jpg</thumbnail>
<genre> Drama</genre>
<info>Cinebiografia de Irma Dulce (Bianca Comparato/Regina Braga), que, em vida, foi chamada de “Anjo Bom da Bahia”, tambem indicada ao Nobel da Paz e beatificada pela Igreja. Contemplando da decada de 1940 aos anos 1980, o filme mostra como a religiosa catolica enfrentou uma doença respiratoria incuravel, o machismo, a indiferença de politicos e ate mesmo os dogmas da Igreja para dedicar sua vida ao cuidado dos miseraveis – personificados na figura do ficticio Joao (Amaurih Oliveira) –, deixando um legado que perdura ate hoje.
[B](2014)[/B] [COLOR white](7,2)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:99400c077675f7781437d056adc2c9e7ccaee819$nome=[B]1080p[/B]</link>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a3f62b583284176f589d8c599aff02618dcfb9ce$nome=[B]720p[/B]</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Entre Irmas </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/hr4gHti4EFjd1d7jXvr6KFuXFeT.jpg</thumbnail>
<genre>Drama</genre>
<info>Nos anos 30, duas irmas separadas pelo destino enfrentam o preconceito e o machismo, uma por parte da alta sociedade na cidade grande, e a outra de um grupo de renegados no interior. Apesar da distância, elas sabem que uma so tem a outra no mundo e cada uma, à sua maneira, vai se afirmar de forma surpreendente.
[B](2017)[/B] [COLOR white](7,7)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7cb408187c8ca12f57190361a4a1d5997c2d9485$nome=[B]1080p[/B]</link>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:31cc507626cc65a5bc01c83cbdcb52a5bc631d39$nome=[B]720p[/B]</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Dona Flor e Seus Dois Maridos </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/z5ORYHcyxuvL7BRInMA8Ly1bV7N.jpg</thumbnail>
<genre>Comedia</genre>
<info>No inicio da decada de 1940, Dona Flor, sedutora professora de culinaria de Salvador, e casada com Vadinho, que so quer saber de farras e jogatina nas boates da cidade. A vida de abusos e noites em claro acaba por acarretar sua morte precoce, deixando Dona Flor viuva. Logo ela se casa de novo, com o recatado e pacifico farmacêutico da cidade, Dr. Teodoro. As saudades do antigo marido que, apesar dos defeitos era um otimo amante, acabam fazendo com que ele retorne em espirito, visto somente pela viuva. Isso a deixa em duvida sobre o que fazer com os dois maridos que passam a dividir o seu leito.
[B](2017)[/B] [COLOR white](5,8)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:333f82b7322adae9742d94926f0263cb0b89e31f</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Xingu </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/z41DkjNycIZ5xRMsRJRO6g06rv8.jpg</thumbnail>
<genre>Drama</genre>
<info>Os irmaos Orlando (Felipe Camargo), Claudio (Joao Miguel) e Leonardo Villas Bôas (Caio Blat) resolvem trocar o conforto da vida na cidade grande pela aventura de viver nas matas. Para isso, resolvem se alistar no programa de expansao na regiao do Brasil central, incentivado pelo governo. Com enorme poder de persuaçao e afinidade com os habitantes da floresta, os três se tornam referência nas relaçoes com os povos indigenas, vivenciando incriveis experiências, entre elas a eterna conquista do Parque Nacional do Xingu.
[B](2012)[/B] [COLOR white](7,1)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:408bac6f0e87da0a7369563badbcf6a112911132</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>O Ano em que Meus Pais Sairam de Ferias </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/bFs27H1Grxh30j655VDQhwywTTU.jpg</thumbnail>
<genre>Drama</genre>
<info>Em 1970, o Brasil e o mundo parecem estar de cabeça para baixo, mas a maior preocupaçao na vida de Mauro, um garoto de 12 anos, tem pouco a ver com a ditadura militar que impera no Pais; seu maior sonho e ver o Brasil tricampeao mundial de futebol. De repente, ele e separado dos pais e obrigado a se adaptar a uma “estranha” e divertida comunidade – o Bom Retiro, bairro de Sao Paulo, que abriga judeus, italianos, entre outras culturas. Uma historia emocionante de superaçao e solidariedade.
[B](2006)[/B] [COLOR white](7,4)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b30f1ca298c32314f29a6e91a51a4d60ab5a4c2f</link>
</item>

15

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>As Melhores Coisas do Mundo </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/jdwlYFpObdJyCmib6oFEBblDpsu.jpg</thumbnail>
<genre>Comedia</genre>
<info>Mano (Francisco Miguez) e um adolescente de 15 anos. Ele esta aprendendo a tocar guitarra com Marcelo (Paulo Vilhena), pois deseja chamar a atençao de uma garota. Seus pais, Camila (Denise Fraga) e Horacio (Ze Carlos Machado), estao se separando, o que afeta tanto ele quanto seu irmao mais velho, Pedro (Fiuk). Sua melhor amiga e confidente e Carol (Gabriela Rocha), que esta apaixonada pelo professor Artur (Caio Blat). Em meio a estas situaçoes, Mano precisa lidar com os colegas de escola em momentos de diversao e tambem serios, tipicos da adolescência nos dias atuais.
[B](2010)[/B] [COLOR white](7,2)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d404bd666dbdb256ffc378b0a279fe2939cd805a</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Entre Nos </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/kDqulfk6mJQvQ1IlrnLyZsysat6.jpg</thumbnail>
<genre>Drama</genre>
<info>Sete jovens amigos escritores viajam para uma casa de campo para celebrar a publicaçao do primeiro livro do grupo. La, eles escrevem cartas para serem abertas dez anos depois. A viagem acaba em uma tragedia apos a morte de um dos amigos. Mesmo assim, eles se reunem dez anos depois para lerem as cartas.
[B](2013)[/B] [COLOR white](7,1)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:74482f8dace1bec44979482cd69ca87acc193dc8</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Lavoura Arcaica </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/sUNzR4eIbfDLkT1i3aGFV22rDjU.jpg</thumbnail>
<genre>Drama</genre>
<info>Andre (Selton Mello) e um filho desgarrado, que saiu de casa devido à severa lei paterna e o sufocamento da ternura materna. Pedro (Leonardo Medeiros), seu irmao mais velho, recebe de sua mae a missao de trazê-lo de volta ao lar. Cedendo aos apelos da mae e de Pedro, Andre resolve voltar para a casa dos seus pais, mas ira quebrar definitivamente os alicerces da familia ao se apaixonar por sua bela irma Ana (Simone Spoladore).
[B](2001)[/B] [COLOR white](7,6)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8df2f0b557361c6e4d7595c6116fbc69e53d4e81</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Baixio das Bestas </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/sOkGy5yg5jSJJvmSuKDddUqzmkd.jpg</thumbnail>
<genre>Drama</genre>
<info>O Baixio das Bestas e um lugar simbolo das confluências humanas. Uma pequena comunidade entranhada dentro de uma cultura secular e paralisada em sua autoridade e em sua moral: a decadente cultura latifundiaria. Nesse cenario se passa a historia de Auxiliadora, uma menina explorada pelo seu velho avô. Armando uma arena de combate no meio do canavial, o Baixio das Bestas serve como centro nervoso da açao, onde o que interessa nao e constatar uma situaçao, mas problematizar as relaçoes e sugerir narrativas, a partir delas. Humanizar as questoes e dimensionar a existência alem da aparência das coisas e fraturar a cômoda situaçao de espectador diante dos fatos.
[B](2006)[/B] [COLOR white](6,3)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3529a75c55e823749bf80000c88de05b7d530375</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Broder </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/s9dpx9p9h6mmhnBXVaqEuapVx7B.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Crime</genre>
<info>Focada na amizade, a historia, passada em 24 horas, traça o reencontro de três amigos que dividiram a infância no Capao Redondo: Jaiminho, um jogador de futebol em ascensao no exterior; Pibe, um sacrificado corretor de imoveis e Macu, o jovem protagonista que se mantem no bairro, flertando com a criminalidade. Desde que nasceu, Macu vive na periferia de Sao Paulo. No seu aniversario, ele reencontra seus dois grandes amigos de infância. Eles vieram para a festa de Macu, que podera ser ainda maior se Jaiminho for convocado para defender o Brasil na Copa do Mundo. Os dois amigos tentarao ajudar Macu a resolver seus problemas com a criminalidade local, enquanto se conscientizam que, embora separados pela vida, algo muito maior os une.
[B](2010)[/B] [COLOR white](6,7)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e5544eb624e64e6d7cec15b54f69eaf430a68bb8$nome=[B]1080p[/B]</link>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0d557a652cc0d313bd7745620bb83ee2e16507e0$nome=[B]720p[/B]</link>
</item>

20

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Paulo de Tarso e A Historia do Cristianismo Primitivo  </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/rO7r7zgi5NU6I0pXf4jCSPRvHyU.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Historia</genre>
<info>Paulo de Tarso e a Historia do Cristianismo Primitivo e um filme que apresenta a vida e obra do Apostolo dos Gentios atraves da interpretaçao espirita dos fatos e contextos historicos que envolveram esse grande personagem. Trata-se da primeira obra cinematografica, produzida com o entendimento que a doutrina dos espiritos pode emprestar sobre ex-doutor da lei judaica, que fundou comunidades cristas em grande parte da Ásia Menor e da Europa durante o primeiro seculo da era Crista.
[B](2019)[/B] [COLOR white](N/D)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:30c8a347f142fd49b468c8091a4e9adfa7bb4085</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Contra a Parede </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/u57xQrINxJIDjjdG78mHLUOWZsJ.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Crime, Suspense</genre>
<info>A politica e a sociedade sao colocadas frente a frente, no que refere-se ao carater diario e honra. A menos de três meses das eleiçoes para presidente do Brasil, um renomado apresentador de telejornal enfrenta um explosivo conflito etico que envolve seu trabalho e sua relaçao pessoal com dois candidatos apontados como favoritos nas pesquisas.
[B](2018)[/B] [COLOR white](7,1)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8ff46fad1b44aefabdcbd3b49ea0c3aad3f2ab97</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Metanoia </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/mQjmPEuKLK00prdQTuxjjmwQibd.jpg</thumbnail>
<genre>Drama</genre>
<info>Eduardo (Caique Oliveira) e mais um em meio aos milhares de usuarios regulares e dependentes do crack. Criado na periferia de Sao Paulo, a boa educaçao oferecida por sua mae, Solange, nao o impediu de ficar preso no mundo das drogas. Ele fica perdido em meio à autodestruiçao, enquanto Solange tenta desesperadamente salvar o filho do vicio.
[B](2015)[/B] [COLOR white](6,6)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:eccbeb590f71c25793d2e7fc53354e0e5e7f91f9</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Bicho de Sete Cabeças </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/ucFRXjYTuIhMEa2ZgK4FKrwTPN.jpg</thumbnail>
<genre>Drama</genre>
<info>Seu Wilson (Othon Bastos) e seu filho Neto (Rodrigo Santoro) possuem um relacionamento dificil, com um vazio entre eles aumentando cada vez mais. Seu Wilson despreza o mundo de Neto e este nao suporta a presença do pai. A situaçao entre os dois atinge seu limite e Neto e enviado para um manicômio, onde tera que suportar as agruras de um sistema que lentamente devora suas presas.
[B](2001)[/B] [COLOR white](7,7)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1f02bc506cdb169fc53b6d1e87b97fdc5beb1694</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Joao, O Maestro </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/AoDIYvfFqZWI4MWP3M3VzOvnXyY.jpg</thumbnail>
<genre>Drama</genre>
<info>Quando criança, Joao Carlos Martins era considerado um prodigio do piano, conquistando a fama internacional. Um dia, no entanto, sofre uma paralisia que o impede de tocar. Ele insiste, mas e obrigado a abandonar a musica. Joao Carlos Martins lança-se na politica, carreira que traz problemas quando e acusado de fraudes. Ele retorna à vida de pianista, mesmo quando um problema medico retira parte de seus movimentos. Usando apenas uma das maos, o musico realiza concertos e depois torna-se maestro.
[B](2017)[/B] [COLOR white](7,1)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9c2aaa9827e1c50df3e68cc9236a0e805b1860d8</link>
</item>



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Leste Oeste </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/da6sp5wbdksug7OHXDbxqHootXw.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Aventura</genre>
<info>Ezequiel, um ex-piloto, volta a sua cidade natal apos 15 anos para disputar uma ultima corrida . Ele reencontra Stela, um antigo affair; Angelo, o patriarca da familia; alem de Pedro, um jovem de 16 anos que sonha em ser piloto.
[B](2016)[/B] [COLOR white](6,4)[/COLOR]</info>


---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cb3eff7623e9f1418621a48d230667a1f2c4434e</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Flores Raras </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/rzjiarcKqZYjtBI9Tg5Mo4jVT4v.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Romance</genre>
<info>1951, Nova York. Elizabeth Bishop (Miranda Otto) e uma poetisa insegura e timida, que apenas se sente à vontade ao narrar seus versos para o amigo Robert Lowell (Treat Williams). Em busca de algo que a motive, ela resolve partir para o Rio de Janeiro e passar uns dias na casa de uma colega de faculdade, Mary (Tracy Middendorf), que vive com a arquiteta brasileira Lota de Macedo Soares (Gloria Pires). A principio Elizabeth e Lota nao se dao bem, mas logo se apaixonam uma pela outra. É o inicio de um romance acompanhado bem de perto por Mary, ja que ela aceita a proposta de Lota para que adotem uma filha.
[B](2013)[/B] [COLOR white](7,0)[/COLOR]</info>


---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0b72892c5f8225eb2c06e6c8ba8487edee0473b8</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Benzinho </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/m4BrNtn9Z4HVO7HACA8YamI92Wl.jpg</thumbnail>
<genre>Drama</genre>
<info>Irene e uma mae de familia que precisa lidar com a partida prematura de seu filho mais velho, Fernando, que vai tentar a vida como jogador de handebol na Alemanha.
[B](2018)[/B] [COLOR white](7,2)[/COLOR]</info>


---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d31669b1c2df099fcf00c3daaeffbf98fd7b0fb8</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Abraço </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/4t71ePIzi3OTyUIHkXzcQQiJLJz.jpg</thumbnail>
<genre></genre>
<info>Em 2008, os professores sergipanos travam uma luta juridica com o governo do estado para evitar a perda de direitos ja conquistados. 30 mil professores de todas as partes do estado deixam suas escolas e partem em uma longa jornada para lutar na capital Aracaju. O desafio e convencer os desembargadores do Tribunal de Justiça a nao votar pelo fim da carreira do magisterio. O julgamento e adiado duas vezes e a batalha se prolonga por um mês. No meio desta luta entre governo e professores, a professora Ana Rosa vive o desafio de ser mae, mulher e dirigente sindical. Ela precisa conciliar as multiplas tarefas da vida profissional e domestica, mas a incompreensao de seu marido e a visao machista de sua propria mae tornam a sua jornada ainda mais desafiadora.
[B](2019)[/B] [COLOR white](6,9)[/COLOR]</info>


---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b6ad7668e1a6c6372b3d1ed9f1956f3a00811170</link>

</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Socrates </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/3vpt31q4931VVKtulXtfAdH2cbK.jpg</thumbnail>
<genre>Drama</genre>
<info>Depois da morte de sua mae, o jovem Socrates (Christian Malheiros), que foi criado apenas por ela durante os ultimos tempos, precisa fazer tudo o que for possivel para que consiga sobreviver na realidade da miseria, somado com o preconceito por ser homossexual. Seus valores e ideais sao colocados na balança com o medo de nao conseguir se virar sozinho.
[B](2018)[/B] [COLOR white](6,9)[/COLOR]</info>


---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f79783a5677cc3c8340db4bd6bc3e995d44c1dd5</link>

</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Minha Fama de Mau </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/uMx8QhEZrnHRjeDUDRAhZyUFiaY.jpg</thumbnail>
<genre>Drama</genre>
<info>Na Tijuca dos anos sessenta o jovem Erasmo Carlos alimenta uma paixao: o rock and roll. Fa de Elvis, Bill Haley e Chuck Berry, ele aprende a tocar violao enquanto vive de sonhos, bicos e pequenas delinquências. Sua fama de roqueiro atrai Roberto Carlos , e logo se tornam parceiros e amigos. Um mega sucesso chega com a Jovem Guarda, programa de televisao onde Roberto, Erasmo e Wanderlea sao a atraçao principal. “Minha Fama de Mau” e um mergulho emocionante na musica e na vida de Erasmo Carlos que, com cabeça de homem e coraçao de menino, se tornou o Tremendao, simbolo vivo do rock nacional.
[B](2019)[/B] [COLOR white](6,4)[/COLOR]</info>


---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9d46d69886039160e767b26fb0f752e0a6541ea7$nome=[B]1080p[/B]</link>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cffb40e3101ddf4dd9273ec82f7a90812409fcc0$nome=[B]720p[/B]</link>

</item>



<item>
<title>Meu Pais </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/2IaoLQ6kX8ulWSBozI6B9sgwt0y.jpg</thumbnail>
<genre>Drama</genre>
<info>Apos anos fora do Brasil, separado da familia pela distância e principalmente pelo afeto, Marcos (Rodrigo Santoro) e obrigado a retornar ao pais quando seu pai, Armando (Paulo Jose), sofre um derrame. Executivo, casado e bem-sucedido na Europa, Marcos reencontra Tiago (Caua Reymond), seu irmao mais novo. Ao contrario do primogênito, Tiago nao tem vocaçao para os negocios, vivendo uma vida de playboy, filho de pai rico. Para aumentar o conflito entre os irmaos, eles descobrem que possuem uma meia-irma, Manuela (Debora Falabella), vitima de deficiência intelectual. Uma filha que Armando sempre manteve escondida de toda a familia.
[B](2011)[/B] [COLOR white](6,1)[/COLOR]</info>


---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2040578b49b39aef1b6e233b3230dd494de6dab5</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Sequestro Relâmpago </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/d5x6yP7mc5NNhJittysbb5bO0Sn.jpg</thumbnail>
<genre>Crime, Drama, Suspense</genre>
<info>Matheus (Sidney Santiago) e Japonês (Daniel Rocha) sao dois jovens que nao sao amigos, mas que se juntam para realizar uma serie de sequestros na noite de Sao Paulo. A primeira vitima e Isabel (Marina Ruy Barbosa), uma jovem de 21 anso que esta saindo de um bar. Os três estao nervosos. Quando encontram o primeiro caixa eletrônico às 22h, ele esta quebrado. Os dois percebem que nao conseguirao encontrar outro caixa-eletrônico antes da manha do dia seguinte.
[B](2018)[/B] [COLOR white](4,9)[/COLOR]</info>


---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:aa91e63d2c63f98385a3b08f85c683dafc947f01</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>O Doutrinador </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/1CTLPePcpr1knfbPhgJkHgnX3H.jpg</thumbnail>
<genre> Suspense, Açao, Crime, Drama</genre>
<info>Um vigilante mascarado surge para atacar a impunidade que permite que politicos e donos de empreiteiras enriqueçam às custas da miseria e do trabalho da populaçao brasileira. A historia do homem por tras do disfarce de “Doutrinador” envolve uma jornada pessoal de vingança na qual um agente traumatizado decide fazer justiça com as proprias maos.
[B](2018)[/B] [COLOR white](6,6)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c9a3c36017495d224052682421c953ea3e1793d7$nome=[B]1080p[/B]</link>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f3f93b2d969339ca2065068cf5cb9a5e5b5dea41$nome=[B]720p[/B]</link>
</item>



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Paraiso Perdido </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/yHfmviAZ06svB05laLcUIm6x8sY.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Musical, Romance</genre>
<info>Jose e o patriarca de uma familia de artistas que trabalha na casa de shows Paraiso Perdido. Quando ele contrata o policial Odair para ser segurança particular do seu neto Ima uma serie de revelaçoes sobre o passado da familia vêm à tona.
[B](2018)[/B] [COLOR white](7,0)[/COLOR]</info>


---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:80c2c89071fb439462bed79a3e154d4b63d33476</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Raul – O Inicio, o Fim e o Meio </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/okfYRfPbX70WazoK2vU9Wc1yr65.jpg</thumbnail>
<genre>Musical, Documentario</genre>
<info>Trajetoria do conhecido cantor e compositor, polêmico, icone e criador da “sociedade alternativa” ao lado parceiro inseparavel, hoje escritor, Paulo Coelho. Um raio x do astro do rock brasileiro atraves de documentos, depoimentos de familiares, ex-esposas, filhas, amigos, musicos e compositores.
[B](2012)[/B] [COLOR white](7,9)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6a6b9179d1bae36284189d4118d3b484b144db4e</link>
</item>
5



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Meio Irmao </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/1Ynz4yPvqrStwcBTQAY0QAKTnPj.jpg</thumbnail>
<genre>Drama</genre>
<info>Sandra, uma adolescente de 16 anos, passa por um momento dificil. Sua mae esta desaparecida ha dias e, por isso, a garota passa as tardes varando a cidade de bicicleta, procurando seu paradeiro. Quando a jovem começa a perder as esperanças, ela decide pedir ajuda para seu meio irmao, com quem cultiva uma relaçao distante. Ele, que tambem se encontra em uma situaçao pessoal delicada, nao sabe como pode colaborar.
[B](2018)[/B] [COLOR white](6,5)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d7861d6d92a12c9bba6b3d2b6db16b0cfcff64e8</link>
</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Bacurau </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/hu5RpvEdLjJ2sLGkAMzRjoNWbMj.jpg</thumbnail>
<genre>Suspense, Faroeste</genre>
<info>Num futuro recente, Bacurau, um povoado do sertao de Pernambuco, some misteriosamente do mapa. Quando uma serie de assassinatos inexplicaveis começam a acontecer, os moradores da cidade tentam reagir. Mas como se defender de um inimigo desconhecido e implacavel?
[B](2019)[/B] [COLOR white](7,4)[/COLOR]</info>


---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:671be6fa460d7502673ea4aecd37535288622cb1$nome=[B]1080p[/B]</link>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:011042b561c6dd5bd0f0924c1b47e8855efc05ec$nome=[B]720p[/B]</link>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1585fce2c65d240a55734fb3717964ba5c1c8bba$nome=[B]Legendado[/B]</link>
</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Os Parças </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/9PuLtiji3ZN6o2Uan9SqDl8wdYX.jpg</thumbnail>
<genre>Comedia</genre>
<info>Chantageado e enganado por um trapaceiro ambicioso, Toinho (Tom Cavalcante), Ray Van (Whindersson Nunes), Pilôra (Tirullipa) e Romeu (Bruno de Luca) precisam organizar uma festa de casamento inesquecivel sem nenhum dinheiro em seus bolsos. Se eles falharem, eles terao que lidar com o maior contrabandista de Sao Paulo, que tambem e o pai da noiva (Paloma Bernardi).
[B](2017)[/B] [COLOR white](4,1)[/COLOR]</info>


---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f46e90e33a860460412b3a5cb723e9b96199ebdf$nome=[B]1080p[/B]</link>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2b761054e75f697f9b408dd80ebab1334026d55a$nome=[B]720p[/B]</link>
</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Os Parças 2 </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/12vNU3VSGZUWxBvqni5hLopVyDY.jpg</thumbnail>
<genre>Comedia</genre>
<info>Nesta sequência, Toinho, Ray Van e Pilôra gastam muito dinheiro em um hotel de luxo por conta do casamento de Cintia. As coisas começam a dar errado quando eles ficam sabendo que Vacario, pai de Cintia, foi preso e fez uma delaçao premiada que incriminou seu chefe, o China. O mafioso promete vingança, enquanto os Parças tentam levantar dinheiro com uma decadente colônia de ferias para adolescentes….
[B](2019)[/B] [COLOR white](3,5)[/COLOR]</info>


---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:01e5280502f6d74c36915302e975a4647a2024a7$nome=[B]1080p[/B]</link>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f287035ebf4ec97eeb36b5c1c0288caf3c477704$nome=[B]720p[/B]</link>
</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Tô Ryca! </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/oB7hflIVj3gKGB2R4gtnx5mHFyU.jpg</thumbnail>
<genre>Comedia</genre>
<info>Selminha (Samantha Schmütz) e uma frentista que tem a chance de deixar seus dias de pobreza para tras ao descobrir uma herança de familia. Mas para conseguir colocar a mao nessa grana, ela tera que cumprir o desafio lançado por seu tio: Selminha precisa gastar 30 milhoes de reais em 30 dias, sem acumular nada e nem contar para ninguem. Mas, nessa louca maratona, ela vai acabar descobrindo que tem coisas que o dinheiro nao compra.
[B](2916)[/B] [COLOR white](5,5)[/COLOR]</info>


---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4438bffa76641591235aa5254fa2a11591d7e51c</link>
</item>





>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>O Casamento de Romeu e Julieta </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/k1Aa37LeN6BOaSN6T6qnrD1dBaF.jpg</thumbnail>
<genre>Comedia,Drama</genre>
<info>Um corinthiano doente se apaixona por uma palmeirense do mesmo nivel, ambos de familias tradicionais dos clubes. Mesmo com a rivalidade entre os times, ambos nao ligam para a opçao um do outro. Porem, enquanto ele tem que passar por palmeirense para conquistar a familia da moça, deve manter a cautela para que sua familia nao descubra o que esta acontecendo.

[B](2005)[/B] [COLOR white](6.1)[/COLOR]</info>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2f9d540479efd27401abdf9c0299d5529dbe8435</link>
</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Nao Se Preocupe, Nada Vai Dar Certo </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/n8quTRlrAyT6AtUiH1stuugfde7.jpg</thumbnail>
<genre>Comedia</genre>
<info>Ramon Velasco e Lalau, pai e filho, encontram na comedia e nos trambiques uma maneira de ganhar a vida e, em situaçoes complicadas, acreditam que tudo dara certo no final. Um dia, Lalau recebe uma proposta milionaria para fingir ser um famoso guru em uma palestra de motivaçao. Pensando no dinheiro, ele aceita a proposta, mas algo da errado e Lalau precisa da ajuda de seu pai.

[B](2011)[/B] [COLOR white](5,4)[/COLOR]</info>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8a25fea80ffd65c223c43a823a28047829e5bec5</link>
</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>A Pedra da Serpente </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/macqEjm083i5dBjuxbInHTshJWO.jpg</thumbnail>
<genre>Ficçao Cientifica, Drama, Fantasia, Suspense</genre>
<info>Apos ter perdido um bebê nos ultimos meses de gestaçao, Joana tira ferias em Peruibe, uma pequena cidade litorânea conhecida por apariçoes de discos voadores. Depois de uma noite de sexo com um desconhecido, ela atropela e mata um homem. Joana inicia uma estranha relaçao com Maria, esposa do homem que atropelou, e se vê envolvida em uma trama sobre uma abduçao alienigena.

[B](2019)[/B] [COLOR white](6,4)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2365fc584f33dfe76e8d1575a9326b9e4d1572c3</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Policia Federal A Lei e Para Todos </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/lYOBHagDwOv66TUzRy265qSWwTP.jpg</thumbnail>
<genre> Açao, Suspense</genre>
<info>2013. Durante a realizaçao da Operaçao Bidone, a Policia Federal apreende no interior um caminhao carregado de palmito, que trazia escondido 697 kg de cocaina. A investigaçao recai na equipe montada por Ivan Romano (Antonio Calloni), sedida em Curitiba e composta tambem por Beatriz (Flavia Alessandra), Julio (Bruce Gomlevsky) e Ítalo (Rainer Cadete). As conexoes do trafico os levam ao doleiro Alberto Youssef (Roberto Birindelli) e, posteriormente, ao ex-diretor da Petrobras Paulo Roberto Costa (Roney Facchini), que revela uma imensa estrutura envolvendo construtoras e o governo, de forma a desviar dinheiro publico. À medida que a investigaçao avança, o grupo liderado por Ivan se aproxima cada vez mais de alguns dos politicos mais influentes do pais.
[B](2017)[/B] [COLOR white](6,7)[/COLOR]</info>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d083654ec13231b09ce5bf1ff238504e56801fce</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Dente por Dente </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/9p2juLXBvn2SJHFZozbzjMXNcXH.jpg</thumbnail>
<genre></genre>
<info>O suspense gira em torno de Ademar, socio de uma empresa de segurança privada que presta serviços para uma grande construtora de Sao Paulo. Quando seu companheiro, Teixeira, desaparece, Ademar inicia uma investigaçao e, junto com Joana, esposa de Teixeira, percebe que seu amigo estava envolvido em um esquema criminoso. A busca incansavel de Ademar pela verdade e marcada por assustadores sonhos premonitorios.

[B](2020)[/B] [COLOR white](5,8)[/COLOR]</info>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8718bffafa6d81ec235de88ce81ec5a110836e82</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Um Tio Quase Perfeito 2 </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/7tsMon5xC1pJI8dbJ2NpWCq3CnC.jpg</thumbnail>
<genre>Comedia,Familia</genre>
<info>Tio Tony reina soberano no coraçao dos sobrinhos Patricia, Valentina e Joao. Ele parece ter se regenerado da vida de trambiqueiro e vive em perfeita harmonia com a familia ate a chegada de Beto, que rouba o coraçao da irma, Ângela, e encanta os pequenos. Inconformado e com ciumes do intruso, Tony entra em uma disputa com Beto e tenta armar planos mirabolantes envolvendo os sobrinhos para tentar provar que o futuro cunhado nao vale nada.

[B](2021)[/B] [COLOR white](7,0)[/COLOR]</info>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:39af073c358354a132a8e4ebf33fa36a5d02acc8</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Os Salafrarios </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/lUfEVcVrrGMuImqTV40OgP1DOdu.jpg</thumbnail>
<genre>Comedia</genre>
<info>Clovis e um salafrario de marca maior, que acaba de ser descoberto apos dar um golpe em um grupo de japoneses e esta sendo perseguido pela policia. Lohane e uma expansiva empreendedora do ramo alimenticio que viu seus sonhos desabarem quando a prefeitura rebocou seu trailer de sanduiches por falta de alvara. Agora, os irmaos postiços terao que conviver novamente, e provavelmente sao a unica salvaçao da vida um do outro. Clovis – muito contrariado – vai ter que aprender a lidar com o afeto e a espontaneidade excessiva da irma, e ensina-la um truquezinho ou outro pra garantir a subsistência da dupla.
[B](2021)[/B] [COLOR white](4,5)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:13008f0396e5ce0e6cb1594834ba06ff9cbddac9</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Depois a Louca Sou Eu </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/iASQXlZqZfERdwTnBxIRpfgKrsO.jpg</thumbnail>
<genre>Comedia</genre>
<info>Dani e uma talentosa escritora que e jovem, autêntica e intensa. Mas, apesar disso, ela sofre com crises de ansiedade, com a superproteçao da mae e sente que esta em descompasso com o mundo. Entre sessoes de terapia e medicamentos, Dani descobre que, na verdade, ela tem algo comum a todas as pessoas: o susto de perceber-se no mundo.

[B](2020)[/B] [COLOR white](6,7)[/COLOR]</info>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:99cda7577fbe50abb5a7f09284c385fda7e36609</link>

</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Arabia </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/2k36QHFX6Q3LsvDNB7vjdaFUxjR.jpg</thumbnail>
<genre>Drama</genre>
<info>Em uma fabrica de aluminio em Ouro Preto, Minas Gerais, jovem encontra o diario de um trabalhador que sofreu um acidente.
[B](2018)[/B] [COLOR white](7,4)[/COLOR]</info>


---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0695944c7a576c7cd001143d87152f9d479dc5f1$nome=[B]1080p[/B]</link>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:410ea3255e0a2a7bc51313674ffabfe0f7f8e14f$nome=[B]720p[/B]</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Alex Câmera 10 </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/eGv4q0BG8lTFJFSeyfBAZjM4sK8.jpg</thumbnail>
<genre>Documentario</genre>
<info> A decisao do idolatrado jogador Alex de voltar a vestir a camisa do Coritiba depois de destacadas passagens por seleçoes nacionais e internacionais causou grande comoçao na comunidade futebolistica e virou tema desse documentario que aborda seus dois ultimos anos de carreira, contando com entrevistas exclusivas de icones do futebol que cruzaram seu caminho.

[B](2017)[/B] [COLOR white](N/D)[/COLOR]</info>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:65ce0b434b93815da16fd7edd1044fd229a9ed42</link>
</item>

10


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Mae So Ha Uma </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/fdKWFQcZsbcCSYMOuCAYdWgUnMs.jpg</thumbnail>
<genre>Drama</genre>
<info>Pierre descobre que sua familia nao e biologica quando a policia prende sua mae. Confuso, ele vai atras de seus parentes verdadeiros, que o conhecem como Felipe, e a nova realidade faz com que o rapaz encontre finalmente sua real identidade.

[B](2016)[/B] [COLOR white](6,8)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0cdc575f8014f8256ed6194988617649627780ab</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Elis </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/aZVIwEU81AQgstNRwAohNb29xLK.jpg</thumbnail>
<genre>Drama</genre>
<info>O filme aborda a historia de Elis Regina desde sua chegada ao Rio com 19 anos ate sua morte tragica e precoce. Apesar de todas as dificuldades, o sucesso vem fulminante e a vida de Elis Regina ganha projeçao nacional e internacional. A jovem de origem humilde se torna uma das maiores artistas da musica e e considerada ate hoje a maior cantora do Brasil.

[B](2016)[/B] [COLOR white](6,7)[/COLOR]</info>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7b085458f9ad72dca3c0a7887614cb634dfdea85</link>

</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Entrando Numa Roubada </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/9qxMHUcTmvgy4UqAm6bO5ATkYsc.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Açao, Comedia</genre>
<info>Quando ganha um concurso de roteiros e como prêmio R$ 100 mil para produzir um filme, Vitor (Bruno Torres), um ator mal sucedido, busca seus antigos e fracassados colegas. Laura (Deborah Secco) e Eric (Julio Andrade), atores e Walter (Lucio Mauro Filho), que e diretor, topam participar do filme “Aceleraçao Maxima”, que se passa na estrada e tem assaltos a postos de gasolina, tiros e perseguiçoes no enredo.

[B](2015)[/B] [COLOR white](5,1)[/COLOR]</info>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:513e7ec089c99997ca61813d2c23c83dea72df70</link>

</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Laerte-se </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/o0LVJk6KmkKPe0XYov5V20Cn8PS.jpg</thumbnail>
<genre>Documentario</genre>
<info>Neste filme, Laerte conjuga o corpo no feminino e examina conceitos e preconceitos. Nao em busca de uma identidade, mas em busca de nao identidades. Laerte e filha e filho, avo e avô; pai de três filhos, embora orfao de um. Laerte e quem caminha com a filha pelo corredor como pai e mulher; que, mesmo sem utero, gesticula. Laerte cria e envia criaturas para enfrentar a realidade no mundo ficcional das historias em quadrinhos como uma vanguarda do eu. E, nas ruas, quem se torna ficçao de um personagem real. Laerte, de todos os corpos e de nenhum, complica todos os binarios. Seguindo Laerte, este documentario escolhe vestir a nudez alem da pele que habitamos.

[B](2017)[/B] [COLOR white](6,9)[/COLOR]</info>
---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3fa870cca73a5be9401d94605cf38e560345d097</link>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>A Concepçao </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/w3TZ8wsQWSduU9EZClS2LwwPsMK.jpg</thumbnail>
<genre>Drama</genre>
<info>Um grupo de adultos jovens e entediados surge com um conceito anarquico de concepcionismo, que promove absoluta frouxidao quando se trata de sexo e drogas, mas rejeiçao total do dinheiro e do ego. No entanto, seu movimento nao durara muito tempo.

[B](2005)[/B] [COLOR white](5,5)[/COLOR]</info>

---<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:27b6ef5cb6f86b3319f6483c31a2a040551b5d62</link>
</item>




>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Real Beleza<?title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/eR5JRETlwFAv7bQ540mkWOveIkm.jpg</thumbnail>
<info>Joao (Vladimir Brichta) e um fotografo decadente, procurando uma nova modelo para relançar a sua carreira. Ele parte para o sul do Brasil, onde fotografa dezenas de adolescentes, ate se encantar com a beleza de Maria (Vitoria Strada), que deseja transformar em modelo internacional. Mas Pedro (Francisco Cuoco), o pai da garota, se opoe à carreira profissional da filha. Durante uma viagem de Pedro, Joao tem um caso amoroso com Anita (Adriana Esteves), mae de Maria.</info>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8280ffb25e995b0732f40fbcdfb8545436760a95</link>
</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>O Animal Cordial</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/5MKLyUWxri8ePW5wM1Wpdgqj5M7.jpg</thumbnail>
<info>Um restaurante de classe media em Sao Paulo e invadido, no fim do expediente, por dois ladroes armados. O dono do estabelecimento, o cozinheiro, uma garçonete e três clientes sao rendidos. Entre a cruz e a espada, Inacio – o homem pacato, o chefe amistoso e cordial – precisa agir para defender seu restaurante e seus clientes dos assaltantes.</info>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:54c444bb475938dbac6f245b19e134e238b78d92$nome=1080p</link>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:844783a609b3516468a8103297c6831a0e264d5c$nome=720p</link>
</item> 



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Serra Pelada</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/vkTVhx0ifMgYjyXbCOtA50KtDtX.jpg</thumbnail>
<info> Juliano e Joaquim sao grandes amigos que deixam Sao Paulo com destino à Serra Pelada, o maior garimpo a ceu aberto do mundo, localizado no estado do Para. Sonhando com a riqueza, a vida dos dois muda por conta de violência e ganância.</info>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:db4aeeedb8d6683789b266369c46009f6d21589f$nome=1080p</link>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bb3a39b97eb201ede1e65a9ba6fa90389d6e6a7c$nome=720p</link>
</item> 



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Lampiao e Maria Bonita (1982)</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/mYtSxM1NTQuAJ2w1k9iEHTiRAyA.jpg</thumbnail>
<info>Adaptaçao da serie exibida em 1982. Os ultimos dias de Lampiao e Maria Bonita apresentados a partir do sequestro do geologo inglês Steve Chandler e o pedido de resgate ao governador da Bahia. Em Salvador, um jornalista descobre que Argemiro, o irmao honesto e trabalhador de Lampiao, pode ser preso para forçar o cangaceiro a soltar o inglês.</info>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:eff902a489b2d2a06c1b842f4dcaf4466160f657</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/mYtSxM1NTQuAJ2w1k9iEHTiRAyA.jpg</thumbnail>
</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Meu Nome Nao e Johnny</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/9G1voavqsLFx0k66PXw11AUUaj.jpg</thumbnail>
<info> Joao Guilherme Estrella (Selton Mello) nasceu em uma familia de classe media do Rio de Janeiro. Filho de um diretor do extinto Banco Nacional, ele cresceu no Jardim Botânico e frequentou os melhores colegios, tendo amigos entre as familias mais influentes da cidade. Carismatico e popular, Joao viveu intensamente os anos 80 e 90. Neste periodo ele conheceu o universo das drogas, mesmo sem jamais pisar numa favela. Logo tornou-se o maior vendedor de drogas do Rio de Janeiro, sendo preso em 1995. A partir de entao passou a frenquentar o cotidiano do sistema carcerario brasileiro.</info>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:18f39be5abf7011765c0d97531cc7338ee22b89d$nome=1080p</link>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e100b0de3efca1959a0397ea78846fc50d5a9d68$nome=720p</link>
</item> 



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Bruna Surfistinha</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/aiDMRC5JPlCHguTfo37gaeRAP5a.jpg</thumbnail>
<info> Aos 17 anos, Raquel e ridicularizada pelos colegas de escola e em casa, onde vive em conflito com a propria familia. Um dia, a menina de classe media toma uma decisao surpreendente: Virar garota de programa. Ela foge de casa e vai viver em um privê, onde algumas garotas moram e recebem seus clientes. Adota o nome de Bruna e fica amiga daquelas mulheres, como a intempestiva Janine. Ali conhece Huldson, que vai se empenhar em tira-la da prostituiçao. De ingênua e desajeitada, Bruna se torna a garota de programa mais disputada do lugar e a que mais ganha dinheiro. Conhece a sofisticada Carol, que lhe mostra a prostituiçao de alto luxo e aluga um flat para receber seus proprios clientes. A fama nacional vem quando, com o nome de Bruna Surfistinha, passa a contar em um blog suas aventuras sexuais e afetivas como garota de programa. Mas Bruna vê seu dinheiro e sua saude serem consumidos pela cocaina e, quando chega ao fundo do poço, e hora de dar uma nova guinada em sua vida.</info>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8dbf7c78bd8fa09e0bd2dcfc4f2ce81f6b437008$nome=1080p</link>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:21c78b9a79dd8b6be1063fe3f5b3394c3b74d2be$nome=720p</link>
</item> 



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Cidade Dormitorio</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/zRtQtUOqsfVzViyfSrOZ8ERzvPG.jpg</thumbnail>
<info>Em 1988, os irmaos Flavio e Patricia traçam um plano para levar pra cama Cassandra, a garota mais popular da escola. Trinta anos depois, afastados pelo tempo, eles ainda residem na pequena cidade de Alvorada/RS, onde suas vidas sao interligadas por habitantes de diversas classes sociais e personalidades obscuras</info>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bff986ec0aba49be60adf0368c6098b568813301</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/zRtQtUOqsfVzViyfSrOZ8ERzvPG.jpg</thumbnail>
</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Terra e Luz</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/nNKRAD2Png5zD4OUbYQlgkj2mRX.jpg</thumbnail>
<info>Em um futuro pos-apocaliptico, o ser humano tenta sobreviver e reencontrar sua humanidade.</info>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2f8b1506e83632b5c7b328edd0efb380f342b1e9</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/nNKRAD2Png5zD4OUbYQlgkj2mRX.jpg</thumbnail>
</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>Um Novo Capitalismo</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/zXIWQoHWyZrFzsDDqVoDg92BItT.jpg</thumbnail>
<info>Empreendedores de diversas partes do mundo exploram alternativas ao capitalismo atual para viabilizar negocios lucrativos sem abrir mao do combate à desigualdade social.</info>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:59728c6347a8e56c6ecffa216b3c6f36db489bf0</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/zXIWQoHWyZrFzsDDqVoDg92BItT.jpg</thumbnail>
</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>
<title>O Paciente – O Caso Tancredo Neves</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/iZtAl68tBaZGX0FA3g8Pgzsw3k1.jpg</thumbnail>
<info>Os ultimos dias da vida de Tancredo Neves, o primeiro presidente civil, eleito pelo colegio eleitoral no Congresso Nacional, depois da ditadura militar. Toda a expectativa da populaçao brasileira e a doença de Tancredo, que depois de 39 dias de internaçao, morreu no dia 21 de abril de 1985, nunca sendo empossado.</info>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cebc34d94d41abecfe90fb39a099e2df396c8f52$nome=1080p</link>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6c79ab4e06d59c2c353d54ad7268dfbf2e6ae724$nome=720p</link>
</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>2 Filhos de Francisco: A Historia de Zeze di Camargo & Luciano </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/xpCUQTdwFB0O502RvqLPMxyol8f.jpg</thumbnail>
<info>Francisco Camargo e um lavrador de Pirenopolis, no interior de Goias, que tem um sonho aparentemente impossivel: transformar dois de seus nove filhos em uma dupla sertaneja. Ele inicialmente deposita sua esperança no mais velho, Mirosmar, e resolve lhe dar um acordeao quando o menino completa onze anos. Mirosmar e seu irmao Emival, que toca violao, fazem sucesso nas festas da vila onde moram (Capela do Rio do Peixe, distrito de Pirenopolis), mas devido à perda da propriedade onde moravam nos anos 70, toda a familia e obrigada a se mudar para Goiânia.</info>

--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ed2cc1be46163493abe8be92ab1eebe4f838fc2a</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/xpCUQTdwFB0O502RvqLPMxyol8f.jpg</thumbnail>
</item> 





>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>O Homem Que Desafiou o Diabo </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/eXIlXNqqSTusKiJqPbdn4LHqFJ0.jpg</thumbnail>
<info>Ao chegar à cidade de Jardim dos Caiacos, o caixeiro viajante Ze Araujo (Marcos Palmeira) acaba seduzindo a filha de um comerciante e e obrigado a se casar com ela. A partir de entao, a liberdade dele termina e ele se torna um escravo do sogro nas vendas e da mulher na cama. Ao perceber que se tornou alvo de brincadeiras na cidade, Araujo decide acabar com a vida que esta levando e começar uma nova, desta vez como Ojuara.</info>


--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fc2eaa67f68ef8ba8051e0ea587217ac598900f7$nome=[COLOR white]1080p[/COLOR]</link>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:be21a3b4cfddf79bb5d24538c0dfb16bea992126$nome=[COLOR white]720p[/COLOR]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/eXIlXNqqSTusKiJqPbdn4LHqFJ0.jpg</thumbnail>
</item> 






>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Alemao </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/tBmLQO7zG0G6z33gqXRQFRPquEd.jpg</thumbnail>
<info>Novembro de 2010. Cinco policiais trabalham infiltrados no Complexo do Alemao, uma area que reune diversas favelas e e considerada um dos locais mais perigosos do Rio de Janeiro. Desmascarados pelos traficantes, eles agora estao presos e aguardam que ou sejam executados ou resgatados pelas forças policiais, o que significaria na divulgaçao de uma missao clandestina realizada pela policia militar.</info>



--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:af2a81ea4fb300d2453039e2bc20a6734efbe187$nome=[COLOR white]1080p[/COLOR]</link>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:79fd14482c1aaee2b6b172b6be3aa75e883955c9$nome=[COLOR white]720p[/COLOR]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/tBmLQO7zG0G6z33gqXRQFRPquEd.jpg</thumbnail>
</item> 






>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>M8: Quando a Morte Socorre a Vida </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/mTvQCbo9uWhI3OpDqpEt6kcng2F.jpg</thumbnail>
<info>Mauricio (Juan Paiva) acabou de ingressar na renomada Universidade Federal de Medicina. Na sua primeira aula de anatomia ele conhece M8, o cadaver que servira de estudo para ele e os amigos. Durante o semestre, o misterio da identidade do corpo so podera ser solucionado depois que ele enfrentar suas proprias angustias.</info>



--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e09384bbff2d8941246cb8ef50c73ec205acb434</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/mTvQCbo9uWhI3OpDqpEt6kcng2F.jpg</thumbnail>
</item> 






>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>E Ai… Comeu? </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/be7n1ytxXUMCHXXOpwfjoIAeHhy.jpg</thumbnail>
<info>Recem separado, Fernando (Bruno Mazzeo) nao se conforma com o fracasso de seu casamento com Vitoria (Taina Muller), enquanto seu amigo Honorio (Marcos Palmeira), um jornalista machao casado com Leila (Dira Paes), nao para de desconfiar que a esposa esta traindo ele. Tambem amigo da dupla, Afonsinho (Emilio Orciollo Netto) sonha em ser um escritor de sucesso, tira onda de intelectual e se relaciona com prostitutas. Juntos, eles vao debater e descobrir qual e o papel deles nesse mundo povoado por mulheres, sejam elas interesses amorosos ou nao.</info>



--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e242b97ae4accbbcde34ff504b65c1ba6d81ba8d</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/be7n1ytxXUMCHXXOpwfjoIAeHhy.jpg</thumbnail>
</item> 



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>

<title>Era Uma Vez… </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/g5VjUzw2Vn4bFrrvG1dfhhmOCIu.jpg</thumbnail>
<info>
Rio de Janeiro. De (Thiago Martins) mora na favela do Cantagalo, em Ipanema. Filho da empregada domestica Bernadete (Cyria Coentro) e abandonado pelo pai, De viu seu irmao Beto ser assassinado por um traficante e seu outro irmao, Carlao (Rocco Pitanga), ser exilado da favela pelos bandidos. Decidido a nao seguir o caminho do crime, De trabalha vendendo cachorro-quente num quiosque da praia. De la ele observa Nina (Vitoria Frate), filha unica de uma familia rica que mora na Vieira Souto, avenida em frente à praia. Os dois se conhecem e acabam se apaixonando, porem as diferenças entre seus mundos geram diversas criticas e preconceitos velados.</info>

--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:04fbf629685f9a07baaa7bbe04434067db80b451</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/g5VjUzw2Vn4bFrrvG1dfhhmOCIu.jpg</thumbnail>

</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>

<title>O Vendedor de Linguiça (1962) </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/arkiWJjZMlLqtNqS7kljtaN7v9o.jpg</thumbnail>
<info> Historia de um vendedor de linguiças (Amacio Mazzaropi), um homem simples às voltas com problemas de ordem familiar, adaptaçao ao meio e outros “bichos”. Flora (Ilena de Castro) e empregada e rouba roupas de sua patroa para aparentar rica e conquistar um namorado da elite social. No entanto, ela e sua familia sao presos e vao parar na delegacia. O rapaz rico, Pierre (Amilton Fernandes), trama um passeio para Santos no intuito de encontra-la e sua mae tenta impedir o casamento, mas acaba aceitando. Por causa das diferenças de classe cada vez mais postas em evidência, a uniao e rompida. Todavia, arrependido, o jovem rico novamente desfaz a confusao e a harmonia volta a imperar.</info>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:848951afcd1556b38af5306640b275ab01ab60c5</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/kjTuURI5M9iwOoXsNcL5irtBGbw.jpg</thumbnail>

</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Jeca Tatu </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/zFd1IzwexpicNpfndRYBALcC6Qn.jpg</thumbnail>
<info>Jeca Tatu e um caipira preguiçoso e simplorio que tem sua propriedade ameaçada pela ganância de um latifundiario.</info>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7678164fe8b98b1ff26d973d4f28704d9661dcb9</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/kjTuURI5M9iwOoXsNcL5irtBGbw.jpg</thumbnail>
</item>



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Tapete Vermelho </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/zh8PPoN82hV73GOfwZ6LD14Q1zp.jpg</thumbnail>
<info>Quinzinho (Matheus Nachtergaele) mora em uma roça bem distante de qualquer cidade grande. Decidido a cumprir uma promessa, ele decide levar seu filho Neco (Vinicius Miranda), de 9 anos, para assistir a um filme estrelado por Mazzaropi em uma sala de cinema, assim como fez seu pai quando era garoto. Desejando cumprir a promessa a qualquer custo, Quinzinho, sua esposa Zulmira (Gorete Milagres), Neco e o burro Policarpo viajam pelas cidades em busca de um cinema que possa exibir o filme.</info>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0f57b11b34fc060d259ff8ad2e62e121594f0079$nome=[COLOR white]1080p[/COLOR]</link>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6673b4932b711ff51d9ba1064a7e993ff58d55dc$nome=[COLOR white]720p[/COLOR]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/zh8PPoN82hV73GOfwZ6LD14Q1zp.jpg</thumbnail>
</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>

<title>Nina </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/kfSM6j3WIABgG6hFoxLI1kM2fiI.jpg</thumbnail>
<info>Thriller psicologico cobriu com animaçoes de manga sobre a jovem e pobre ilustradora de quadrinhos Nina, vivendo com sua senhoria media. Ela afunda mais e mais em um mundo de fantasia violenta.</info>
<title>Dublado</title>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6e1b9b468bde9cdee9b61f6cf3e22636f580b64a</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/kfSM6j3WIABgG6hFoxLI1kM2fiI.jpg</thumbnail>
</item>

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>

<title>A Febre </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/uH5IvPWzzJ21rVRAW3WD5MFYTWT.jpg</thumbnail>
<info>Justino, um indigena Desana de 45 anos, e vigilante do porto de cargas de Manaus. Enquanto sua filha se prepara para estudar medicina em Brasilia, ele e tomado por uma febre misteriosa que o leva de volta a sua aldeia, de onde partiu vinte anos atras.</info>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:10cd49d6b297adad93ddbabac7da60e3317d181b</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/uH5IvPWzzJ21rVRAW3WD5MFYTWT.jpg</thumbnail>

</item>



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>

<title>O Cemiterio das Almas Perdidas </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/xCCu8NBDSeeOFRpIIcJckd3br9R.jpg</thumbnail>
<info>Corrompido pelo poder do livro negro de Cipriano, um jesuita e seus seguidores iniciam um reinado de terror no Brasil colonial, ate serem amaldiçoados a viver eternamente presos sob os tumulos de um cemiterio. Agora, seculos depois, eles estao prontos para se libertar e espalhar sua maldade em todo o mundo.</info>


--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5576d420a20b225b9d32018761cc832c250a6068</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/xCCu8NBDSeeOFRpIIcJckd3br9R.jpg</thumbnail>
</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>

<title>Guerra de Algodao  </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/hvbXJHfxXDdEHIXWebVOysqRJ7J.jpg</thumbnail>
<info>Dora e uma adolescente brasileira criada na Alemanha. Pela primeira vez, ela visita sua misteriosa avo em Salvador. Enquanto tenta voltar à Europa a todo custo, Dora começa a descobrir a incrivel historia por tras das mulheres de sua familia.</info>

--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bc8451c2ef97fdc7080dd01293c1c9c951694aa5</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/hvbXJHfxXDdEHIXWebVOysqRJ7J.jpg</thumbnail>
<info> 

</item>



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>

<title>O Auto da Compadecida </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/m8eFedsS7vQCZCS8WGp5n1bVD0q.jpg</thumbnail>
<info>O Auto da Compadecida: As aventuras dos nordestinos Joao Grilo (Matheus Natchergaele), um sertanejo pobre e mentiroso, e Chico (Selton Mello), o mais covarde dos homens. Ambos lutam pelo pao de cada dia e atravessam por varios episodios enganando a todos do pequeno vilarejo de Taperoa, no sertao da Paraiba. A salvaçao da dupla acontece com a apariçao da Nossa Senhora (Fernanda Montenegro). Adaptaçao da obra de Ariano Suassuna.</info>



--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d64dea631759215465368633b0e4a1c91c845530</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/m8eFedsS7vQCZCS8WGp5n1bVD0q.jpg</thumbnail>
<info> 
</info>

</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>

<title>Pacarrete </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/66hyRlRf4l2yzWQaLQqL5d7VlZA.jpg </thumbnail>
<info>Pacarrete e uma bailarina idosa, considerada louca, que vive em Russas, no Ceara, uma cidade do interior. Na vespera da festa de 200 anos da cidade, ela decide fazer uma apresentaçao de dança como presente para o povo. Mas parece que ninguem se importa.</info>



--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bc3d4f34f3396b0d5f3e3cdd073a85e66c2bcf8f</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/66hyRlRf4l2yzWQaLQqL5d7VlZA.jpg</thumbnail>
<info> 
</info>

</item>




------

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>

<title>Assalto ao Banco Central </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/sbUymWDX82csyNaTj3AmKGKqzrG.jpg</thumbnail>
<info>Em Agosto de 2005 164.7 milhoes de reais foram roubados do Banco Central em Fortaleza, Ceara. Sem dar um unico tiro, sem disparar um alarme, os bandidos entraram e sairam por um tunel de 84 metros cavado sob o cofre, carregando 3 toneladas de dinheiro. Foram mais de três meses de operaçao. Milhares de reais foram gastos no planejamento. Foi o segundo maior assalto a banco do mundo. Um dos crimes mais sofisticados e bem planejados de que ja se teve noticia no Brasil. Quem eram essas pessoas? E o que aconteceu com elas depois? Sao as perguntas que todo o Brasil se faz desde entao.</info>



--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4b4b5f35bc8b1f761bdbfe17b62a13fd99609a74$nome=[COLOR white]1080p[/COLOR]</link>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0b8ab05e343ab6d30b247e925124d2bc288c4c53$nome=[COLOR white]720p[/COLOR]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/sbUymWDX82csyNaTj3AmKGKqzrG.jpg</thumbnail>
<info> 
</info>

</item>



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>

<title>Cidade de Deus </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/pA70WUs7KHiHltfiBN4XEELOXcS.jpg</thumbnail>
<info>Buscape (Alexandre Rodrigues) e um jovem pobre, negro e muito sensivel, que cresce em um universo de muita violência. Buscape vive na Cidade de Deus, favela carioca conhecida por ser um dos locais mais violentos da cidade. Amedrontado com a possibilidade de se tornar um bandido, Buscape acaba sendo salvo de seu destino por causa de seu talento como fotografo, o qual permite que siga carreira na profissao. É atraves de seu olhar atras da câmera que Buscape analisa o dia-a-dia da favela onde vive, onde a violência aparenta ser infinita.</info>



--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:80275c5c97dbb22837dfd51098c56cc2aa11a30d$nome=[COLOR white]1080p[/COLOR]</link>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ed567d8c5aac0b417de9aeceedd3ad76c32f1c31$nome=[COLOR white]720p[/COLOR]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/pA70WUs7KHiHltfiBN4XEELOXcS.jpg</thumbnail>
<info> 
</info>

</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>

<title>Última Parada 174  </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/tHvsILY4t4nd9Lu3KXMOWB19l5A.jpg</thumbnail>
<info>Baseado em fatos reais. Em 2000, Sandro do Nascimento, sobrevivente da chacina da Candelaria, sequestra um ônibus no Rio de Janeiro, mantendo uma mulher sob a mira do seu revolver.</info>



--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:43459a39406f67f0255fc8f30a8432b24c065ed3$nome=[COLOR white]1080p[/COLOR]</link>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:374d9c9b86fcc1be3a6c429683118e53cfb650eb$nome=[COLOR white]720p[/COLOR]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/tHvsILY4t4nd9Lu3KXMOWB19l5A.jpg</thumbnail>
<info> 
</info>

</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>
<title>Tudo Bem no Natal Que Vem   </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/knGlL0UyUYxF9fY0rLJyUbiJkbs.jpg</thumbnail>
<info>Depois de levar um tombo na vespera de Natal, o rabugento Jorge desmaia e acorda um ano depois sem lembrar do que se passou. Ele logo percebe que esta condenado a continuar acordando na vespera de Natal, ano apos ano, tendo que lidar com as consequências do que seu outro “eu” fez nos demais 364 dias.</info>



--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e4eeaaf42bfca1e8784ec7b216cd31046b0ea70a</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/knGlL0UyUYxF9fY0rLJyUbiJkbs.jpg</thumbnail>
<info> 
Depois de levar um tombo na vespera de Natal, o rabugento Jorge desmaia e acorda um ano depois sem lembrar do que se passou. Ele logo percebe que esta condenado a continuar acordando na vespera de Natal, ano apos ano, tendo que lidar com as consequências do que seu outro “eu” fez nos demais 364 dias.</info>

</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>

<title>A Menininha  </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/oSmvE4dceUUo6hHC2v533M3k2Vs.jpg</thumbnail>
<info>Uma casa guarda mais que segredos. Guarda uma estranha Menininha, que consegue alterar para sempre a vida e a morte de quem chegar para ser o novo residente do local.</info>



--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:91934280995cfc4eef70595709f6482c1c3637c1</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/oSmvE4dceUUo6hHC2v533M3k2Vs.jpg</thumbnail>
<info> 
</info>

</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>

<title>O Cheiro do Ralo  </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/65FXXA2XhLDzWVqCOYVTzd0O23n.jpg</thumbnail>
<info>Lourenço (Selton Mello) e o dono de uma loja que compra objetos usados. Aos poucos ele desenvolve um jogo com seus clientes, trocando a frieza pelo prazer que sente ao explora-los, ja que sempre estao em serias dificuldades financeiras. Ao mesmo tempo Lourenço passa a ver as pessoas como se estivessem à venda, identificando-as atraves de uma caracteristica ou um objeto que lhe e oferecido. Incomodado com o permanente e fedorento cheiro do ralo que existe em sua loja, Lourenço vê seu mundo ruir quando e obrigado a se relacionar com uma das pessoas que julgava controlar.</info>



--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6bcb02a56757231fb47a8c51c4b876ec4c2e45c1</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/65FXXA2XhLDzWVqCOYVTzd0O23n.jpg</thumbnail>
<info> 
</info>

</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>

<title>Vestido Pra Casar  </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/drLwYgHobi90mI1IqmXNPHIHXqx.jpg</thumbnail>
<info>No dia de seu casamento, Fernando se envolve em uma confusao: ele rasga o vestido de alta costura de uma mulher. O problema e que a mulher esta com o amante e precisa voltar para casa com o vestido.</info>



--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:beda6c59e2ac89912bd34fe012f653708c93b558</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/drLwYgHobi90mI1IqmXNPHIHXqx.jpg</thumbnail>
<info> 
</info>
</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>

<title>Legalize Ja: Amizade Nunca Morre </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/s50tv6F3ZqvmMT9aQpaTbcyuI1Q.jpg</thumbnail>
<info>A historia gira em torno da amizade de Marcelo D2 e Skunk, que juntos montaram o Planet Hemp, em 1993. Skunk foi, junto com D2, o primeiro vocalista do grupo, e morreu em 1994, em decorrência de complicaçoes causadas pelo HIV. Um olhar sobre o ambiente musical, a diversidade e o exotismo do bairro carioca.</info>



--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:560ffb572bff4fb6b88e2e7ced890cce13cdb633$nome=[COLOR white]1080p[/COLOR]</link>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:61e79074798566da0c04e0455aa52d545c83b987$nome=[COLOR white]720p[/COLOR]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/s50tv6F3ZqvmMT9aQpaTbcyuI1Q.jpg</thumbnail>
<info> 
</info>
</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>

<title>Intimidade Entre Estranhos </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/3Mp4GzC6LlTySlwy7nC7A5QqjTc.jpg</thumbnail>
<info>Maria acaba de se mudar para o Rio de Janeiro, com o objetivo de acompanhar Pedro, seu namorado, que sera um dos protagonistas de uma minisserie biblica sobre Noe. Por mais que seja carioca, o retorno à cidade nao a agrada devido às lembranças que tem com o pai, ja falecido. O casal se muda para um predio cujo sindico e o jovem Horacio, que e bem rigoroso com as regras do local. No inicio Maria bate de frente com ele, mas aos poucos vai se aproximando do vizinho.</info>



--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:dd136677a912bf450ed443c041cbc60efb2f198c$nome=[COLOR white]1080p[/COLOR]</link>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4ca0f66cadd95f4f72e1934ea92c038baff03e95$nome=[COLOR white]720p[/COLOR]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/3Mp4GzC6LlTySlwy7nC7A5QqjTc.jpg</thumbnail>
<info> 
</info>

</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

<item>

<title>Ponte Aerea </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/yENjbwwk9T9cgrNiQt0d5VgcOhf.jpg</thumbnail>
<info>Um voo do Rio de Janeiro para Sao Paulo tem seu curso desviado para Belo Horizonte, devido à forte chuva que castiga a capital paulista. Diante do imprevisto, os passageiros sao hospedados em um hotel para que, na manha seguinte, sigam para Sao Paulo. Entre eles estao o carioca Bruno (Caio Blat) e a paulista Amanda (Leticia Colin), que se conhecem no hotel. Apos um rapido flerte, eles passam a noite juntos mas se desencontram no dia seguinte, ja que Bruno pega um voo logo cedo. Ja em Sao Paulo, ele a procura bem no dia em que e promovida na agência de publicidade em que trabalha. Aos poucos o sentimento entre eles se intensifica, mesmo que tenham que lidar com as dificuldades dos 432 quilômetros de distância entre as cidades que vivem.</info>



--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e5cad34e4a07e4de066ca9ebedb901a09e7531d2$nome=[COLOR white]1080p[/COLOR]</link>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ec34828c215044108755fedf8115758105008ddc$nome=[COLOR white]720p[/COLOR]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/yENjbwwk9T9cgrNiQt0d5VgcOhf.jpg</thumbnail>
<info></info>

</item>






---------------20


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Carlota Joaquina, Princesa do Brazil (1995) </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/bGyMvY3Vve1kQYenKgzAl3ZQ1Wl.jpg</thumbnail>
<info>A sangue quente parcelas princesa espanhola para conquistar seus inimigos e se tornar rainha.</info>

<item>
<title>Dublado[/COLOR]</title>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a90708f9fcf5886dc0e0f0eb4cd8050b25dbb6be</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/bGyMvY3Vve1kQYenKgzAl3ZQ1Wl.jpg</thumbnail>
<info> A sangue quente parcelas princesa espanhola para conquistar seus inimigos e se tornar rainha.</info>

</item>




>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Os Homens Sao de Marte… E É Pra La Que Eu Vou </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/iaHTuuJmFoSaeDnrhVQqvt7SGMm.jpg</thumbnail>
<info>Ironia. Essa e a definiçao ideal para a situaçao de Fernanda (Mônica Martelli), de 39 anos, que trabalha organizando a cerimônia mais importante do imaginario feminino, o casamento, mas e solteira. Forte devota do amor, a produtora lida com os mais diversos tipos de homem e reserva grande parte do seu tempo à procura do par perfeito.</info>


--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5741250ab700a68d957510b8d59b4c7a12bc393b</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/iaHTuuJmFoSaeDnrhVQqvt7SGMm.jpg</thumbnail>
<info> 
</info>

</item>




>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Cine Holliudy </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/rvTLvv9hxJEcdLfbhOWtZP7swkh.jpg</thumbnail>
<info>Interior do Ceara, decada de 1970. A popularizaçao da TV permitiu que os habitantes da cidade desfrutassem de um bem ate entao desconhecido. Porem, o televisor afastou as pessoas dos cinemas. É ai que Francisgleydisson entra em açao. Ele e o proprietario do Cine Holiudy, um pequeno cinema da cidade que tera a dificil missao de se manter vivo como opçao de entretenimento.</info>


--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6659a81f25df21f4803b9cf1566f34155eb339a1$nome=[COLOR white]1080p[/COLOR]</link>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:847eb9eeef6326396f0d00516f4c9082f58e0e48$nome=[COLOR white]720p[/COLOR]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/rvTLvv9hxJEcdLfbhOWtZP7swkh.jpg</thumbnail>
<info> 
</info>

</item>






>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Lisbela e o Prisioneiro </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/cZoykE7XMqPBdZBfM6ncSVMT8Wh.jpg</thumbnail>
<info>A jovem Lisbela adora ir ao cinema e vive sonhando com os galas de Hollywood dos filmes que assiste. Leleu e um malandro conquistador, que em meio a uma de suas muitas aventuras chega à cidade da moça. Apos se conhecerem eles logo se apaixonam, mas Lisbela esta de casamento marcado. Em meio às duvidas e aos problemas familiares que a nova paixao desperta, ha ainda a presença de um matador que esta atras de Leleu, devido a ele ter se envolvido com sua esposa no passado</info>


--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9308d6f4b3932635787009ff1278eb6e0f33e982</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/cZoykE7XMqPBdZBfM6ncSVMT8Wh.jpg</thumbnail>
<info> 
</info>

</item>



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>O Banquete </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/zL6Jg1tqrNqid5KjogCzXBrIfoz.jpg</thumbnail>
<info>Na epoca do Impeachment de Fernando Collor de Mello, um grupo de intelectuais se encontra em um jantar: uma grande atriz, um jornalista famoso, um advogado e sua esposa, uma critica de teatro, um colunista e uma jovem atriz e modelo. O jornalista Mauro escreveu um artigo contra Collor e corre o risco de ser preso naquela noite. No jantar regado a muito vinho, conforme a tensao aumenta com a iminência da prisao, varios segredos publicos e privados vêm a tona.</info>


--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cd159db2eff08d3605ba51f2dcf432e46c99ccd3</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/zL6Jg1tqrNqid5KjogCzXBrIfoz.jpg</thumbnail>
<info> 
</info>

</item>




>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Talvez uma Historia de Amor </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/bflYSyIxPCL1DJJ4bp3t6VBJ1Dj.jpg</thumbnail>
<info>Esta comedia romântica conta a historia de Virgilio, um anti-heroi distraido, contraditorio e solitario. Depois de um dia comum de trabalho na agência de publicidade, Virgilio chega em casa e fica surpreso ao ouvir um recado perturbador na secretaria eletrônica. Clara esta terminando com ele. A surpresa nao era pelo termino: solteiro, Virgilio nao tinha ideia de quem fosse Clara. Virgilio, entao, e tomado pelo pânico diante de evidências que o aproximam de uma suposta ex-namorada. Quem, afinal, era Clara? Com a ajuda de seus colegas de trabalho, de uma nova vizinha e das antigas mulheres que passaram por sua vida, Virgilio tentara descobrir.</info>


--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b0253b07c580f4320cd1e3c91df2f69a2eb0806b</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/bflYSyIxPCL1DJJ4bp3t6VBJ1Dj.jpg</thumbnail>
<info> 
</info>

</item>




>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>O Candidato Honesto 2 </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/1bbM1DuAlaoxWxhDGiVnfH2ubMc.jpg</thumbnail>
<info>Depois de ter confessado todos os crimes, Joao foi condenado a 400 anos de cadeia, mas cumpriu apenas quatro. Apesar de nao querer mais saber de politica, ele e convencido a se candidatar mais uma vez à presidência da Republica. O povo o adora! Afinal, e um politico que nao mente. Um ano se passa, o Brasil esta em meio a uma grande crise, o governo de Joao Ernesto e uma lastima e o pais esta quebrado. Sob influência do vice, Joao vai se meter em confusoes que podem lhe custar um impeachment. Ou seria um golpe? So o futuro dira.</info>


--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f571c1468c321100f9e0b5466d1cca2d16cd99be$nome=[COLOR white]1080p[/COLOR]</link>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d71ec8f7d9bbc9b3294f4f8e62bf85cc454fc86a$nome=[COLOR white]720p[/COLOR]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/1bbM1DuAlaoxWxhDGiVnfH2ubMc.jpg</thumbnail>
<info> 
</info>

</item>




>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Crô em Familia </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/i3hfC09ov7ozxAwbof8IwcahYUi.jpg</thumbnail>
<info>Ja famoso, bombado e dono da propria escola de etiqueta e finesse, Crô se vê, no entanto, sozinho e sem familia. Carente e vulneravel, acaba ficando à mercê de supostos parentes, cujas intençoes nao parecem ser das melhores. Ao lado das inseparaveis Geni, Magda e Jurema, mas sempre desviando do veneno da perfida colunista Carlota Valdez, Crô embarca em uma aventura repleta de pinta para descobrir a sua verdadeira familia.</info>


--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c396dd82632bb3f409e049dad8c8f7e0a4d35be0$nome=[COLOR white]1080p[/COLOR]</link>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:060cf35528312d0480a26ab810b957e0fb998bb2$nome=[COLOR white]720p[/COLOR]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/i3hfC09ov7ozxAwbof8IwcahYUi.jpg</thumbnail>
<info> 
</info>

</item>




>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Especial de Natal: Se Beber, Nao Ceie </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/bIHfllTfcwi2luTIWjQEv92bn1B.jpg</thumbnail>
<info>É a manha depois da Última Ceia e os discipulos estao acordando de ressaca e imaginando onde esta o Messias.</info>


--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:27f2b09f74d8f3d0da25239ae6edc4e2475b14d5$nome=[COLOR white]1080p[/COLOR]</link>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2c23fd8958299380e68b9e7723ce1ed73ca42b14$nome=[COLOR white]720p[/COLOR]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/bIHfllTfcwi2luTIWjQEv92bn1B.jpg</thumbnail>
<info> 
</info>

</item>









--------30





>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>O Nome da Morte </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/6DFSDkkN31rNIch3OVEpDF5BrsF.jpg</thumbnail>
<info>Julio(Marco Pigossi) e um jovem que vive com a familia no interior do Brasil. Por lealdade ao tio Cicero(Andre Mattos) Julio mata pela primeira vez. Descobre entao uma perturbadora vocaçao que ira se transformar em oficio. Homem carinhoso, Julio se casa com Maria (Fabiula Nascimento). Religioso e atormentado a cada disparo, mas segue adiante enquanto vive um mergulho num pais sem lei, onde cada vida tem seu preço, mas nenhum valor. `O Nome da Morte´ e baseado em fatos reais.</info>


--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fb35fae48f14b20ff946fc5c8f0ccb1b9e35ec5b</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/6DFSDkkN31rNIch3OVEpDF5BrsF.jpg</thumbnail>
<info> 
</info>

</item>



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Hoje Eu Quero Voltar Sozinho </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/iYPVXlTUyHT52iqSMGoR2goKrwo.jpg</thumbnail>
<info>Leonardo (Ghilherme Lobo), um adolescente cego, tenta lidar com a mae superprotetora ao mesmo tempo em que busca sua independência. Quando Gabriel (Fabio Audi) chega na cidade, novos sentimentos começam a surgir em Leonardo, fazendo com que ele descubra mais sobre si mesmo e sua sexualidade.</info>


--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d4a5fcca3ef471722d8450f552f99b850614c153$nome=[COLOR white]1080p[/COLOR]</link>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a969aed2e320587cec988765b8ac1219dac1c7d4$nome=[COLOR white]720p[/COLOR]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/iYPVXlTUyHT52iqSMGoR2goKrwo.jpg</thumbnail>
<info> 
</info>

</item>




>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Tropa de Elite </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/eYTZoNEWbHPD2ujjdhdlpvbSYdr.jpg</thumbnail>
<info>O dia-a-dia do grupo de policiais e de um capitao do BOPE (Wagner Moura), que quer deixar a corporaçao e tenta encontrar um substituto para seu posto. Paralelamente dois amigos de infância se tornam policiais e se destacam pela honestidade e honra ao realizar suas funçoes, se indignando com a corrupçao existente no batalhao em que atuam.</info>


--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:174e148c270f92d9439c67960111891b1eaa3418</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/eYTZoNEWbHPD2ujjdhdlpvbSYdr.jpg</thumbnail>
<info> 
</info>

</item>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Bingo – O Rei das Manhas </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/6tFYnSI4a5r9RVig0cOXba67v9T.jpg</thumbnail>
<info>Na trama, Augusto (Vladimir Brichta), um artista que sempre sonhou com seu lugar sob os holofotes, finalmente tem sua grande chance ao se tornar Bingo, um palhaço apresentador de um programa infantil de televisao que e sucesso absoluto. Uma clausula no contrato nao permite revelar quem e o homem por tras da mascara, produzindo em Augusto a frustraçao de ser o homem anônimo mais famoso do Brasil. Uma surreal historia sobre a busca de um homem pelo reconhecimento de sua arte.</info>



--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cca4fce468ba2ca83480cc130f50fae9b97d1d2d$nome=[COLOR white]1080p[/COLOR]</link>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:17e3a9f59d8b0063d4b177b8ca628f7b2d877aee$nome=[COLOR white]720p[/COLOR]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/6tFYnSI4a5r9RVig0cOXba67v9T.jpg</thumbnail>
<info> 

</item>



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Carandiru </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/bEzEA94NiG8xcx14229TjKFhlEk.jpg</thumbnail>
<info>Um medico (Luiz Carlos Vasconcelos) se oferece para realizar um trabalho de prevençao a AIDS no maior presidio da America Latina, o Carandiru. La ele convive com a realidade dos carceres, que inclui violência, superlotaçao das celas e instalaçoes precarias. Porem, apesar de todos os problemas, o medico logo percebe que os prisioneiros nao sao figuras demoniacas, existindo dentro da prisao solidariedade, organizaçao e uma grande vontade de viver.</info>



--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3533cb098c8ad36c4a343b2d68855766d0b288e5$nome=[COLOR white]1080p[/COLOR]</link>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:40a3bd5172533f949bf7bf9e91b92f8322171602$nome=[COLOR white]720p[/COLOR]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/bEzEA94NiG8xcx14229TjKFhlEk.jpg</thumbnail>
<info> 

</item>



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Tropa de Elite 2: O Inimigo Agora e Outro </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/8G7F938AHqBBLc5yJXPUJhSJzN5.jpg</thumbnail>
<info>Nascimento enfrenta um novo inimigo: as milicias. Ao bater de frente com o sistema que domina o Rio de Janeiro, ele descobre que o problema e muito maior do que imaginava.</info>


--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6cc85ce40796aae8b61ae9f7c62a52e9a823f69b</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/8G7F938AHqBBLc5yJXPUJhSJzN5.jpg</thumbnail>
<info> 
 </info>

</item>



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>A Coleçao Invisivel </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/4jhCzniGZKfC35TXHvS3dU8yDwJ.jpg</thumbnail>
<info>Um acontecimento inesperado deprime Beto, que abandona o seu trabalho e viaja para Itajuipe, na Bahia, em busca de valiosas obras de arte, que estao com um colecionador, Samir. Descobre que ele foi uma grande produtor de cacau, que vive com a mulher Clara e a filha Saada em sua fazenda, cego e praticamente falido, depois do ataque da praga vassoura-de-bruxa, que destruiu sua plantaçao</info>



--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8a81d4c62e0987ea751c95260e16d839c7bdda17</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/4jhCzniGZKfC35TXHvS3dU8yDwJ.jpg</thumbnail>
<info> 

</item>



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>O Homem Que Copiava </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/1wLs0uKBrJEfex534aX2dat7D5U.jpg</thumbnail>
<info>Andre (Lazaro Ramos) e um jovem de 20 anos que trabalha na fotocopiadora da papelaria Gomide, localizada em Porto Alegre. Andre mora com a mae e tem uma vida comum, basicamente vivendo de casa para o trabalho e realizando sempre as mesmas atividades. Num dia Andre se apaixona por Silvia (Leandra Leal), uma vizinha, a qual passa a observar com os binoculos em seu quarto. Decidido a conhecê-la melhor, Andre descobre que ela trabalha em uma loja de roupas e, para conseguir uma aproximaçao, tenta de todas as formas conseguir 38 reais para comprar um suposto presente para sua mae.</info>



--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a85ae0a06849c7883b55af867ad122bb01da69e9$nome=[COLOR white]1080p[/COLOR]</link>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e68839c50f6e2208b63f1144191e934242686d81$nome=[COLOR white]720p[/COLOR]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/1wLs0uKBrJEfex534aX2dat7D5U.jpg</thumbnail>
<info> 

</item>



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>O Menino e o Mundo </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/pNdqVuROes4tdWSbHPu4sKnmlaJ.jpg</thumbnail>
<info>Cuca e um menino que vive em um mundo distante, numa pequena aldeia no interior de seu mitico pais. Certo dia, ele vê seu pai partir em busca de trabalho, embarcando em um trem rumo à desconhecida capital. As semanas que se seguem sao de angustia e lembranças confusas. Ate que, numa determinada noite, uma lufada de vento arromba a janela do quarto e carrega o menino para um lugar distante e magico.</info>



--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:434fc017b143b0399a0b49db86946c8ed0d01953</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/pNdqVuROes4tdWSbHPu4sKnmlaJ.jpg</thumbnail>
<info> 

</item>



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Como Se Tornar o Pior Aluno da Escola </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/olRSTQXTNRPwIUIjbeVs5LGrYGC.jpg</thumbnail>
<info>Bernado (Bruno Munhoz) e Pedro (Daniel Pimentel) sao estudantes e enfrentam as classicas tarefas de cumprir as obrigaçoes escolares, tirar boas notas, ter bom comportamento e cumprir as regras da escola, cada vez mais elaboradas graças ao diretor Ademar (Carlos Villagran). Frustrados, Pedro acaba encontrando um diario de como provocar o caos na escola sem ser pego, o que leva os dois amigos a seguirem as dicas do caderno.</info>



--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2b03a3541c55c2173536c58c99805f3b27cfe4aa$nome=[COLOR white]1080p[/COLOR]</link>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2aedc35675cb2a72b16f3648940ab94d9a00ba70$nome=[COLOR white]720p[/COLOR]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/olRSTQXTNRPwIUIjbeVs5LGrYGC.jpg</thumbnail>
<info> 

</item>






-------40


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>O Rastro </title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/gAkpDXhLRHfF8K4o6VZH0tQj3Uc.jpg</thumbnail>
<info> Joao Rocha (Rafael Cardoso), um jovem e talentoso medico em ascensao, acaba encarregado de uma tarefa ingrata: supervisionar a transferência de pacientes quando um hospital publico da cidade do Rio de Janeiro e fechado por falta de verba. Quando tudo parece correr dentro da normalidade, uma das pacientes, criança, desaparece no meio da noite, levando Joao para uma jornada num mundo obscuro e perigoso.</info>



--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7e9f00abb6e733b5d916cd8a30573eb5b91691e1$nome=[COLOR white]1080p[/COLOR]</link>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:93e961b36c0e1887308468fdcfa3e590f9e03b92$nome=[COLOR white]720p[/COLOR]</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/gAkpDXhLRHfF8K4o6VZH0tQj3Uc.jpg</thumbnail>
<info> 
 Joao Rocha (Rafael Cardoso), um jovem e talentoso medico em ascensao, acaba encarregado de uma tarefa ingrata: supervisionar a transferência de pacientes quando um hospital publico da cidade do Rio de Janeiro e fechado por falta de verba. Quando tudo parece correr dentro da normalidade, uma das pacientes, criança, desaparece no meio da noite, levando Joao para uma jornada num mundo obscuro e perigoso.</info>

</item>



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Nao Devore Meu Coraçao</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/dj1zIDKCnA8Os3fsfvYSIf86xCW.jpg</thumbnail>
<info>Joca (Eduardo Macedo), um jovem de treze anos, descobre o amor quando conhece Basano (Adeli Benitez), uma menina paraguaia. No entanto, para conquista-la, Joca passara por grandes dificuldades relativos a problemas de fronteira entre o Brasil e o Paraguai e a relaçao seu irmao Fernando (Caua Reymond), um homem que pertence a uma perigosa gangue de motociclistas.</info>

<item>

--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:334aa540831811d4db53b7757283585038477fd8</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/dj1zIDKCnA8Os3fsfvYSIf86xCW.jpg</thumbnail>
</item> 

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Querência</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/qEPbFEj9woqpXdkEqk8hGsRYsZp.jpg</thumbnail>
<info>No interior do Brasil, Marcelo, um vaqueiro em uma fazenda de gado, vive por uma paixao: rodeios.</info>

<item>

--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d183022c7d41f42a9bc3a46b80a76a4c42d07393</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/qEPbFEj9woqpXdkEqk8hGsRYsZp.jpg</thumbnail>
</item> 

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>A Garota Invisivel</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/msJs7UwmWUd7iql36JoN4Rp0hoK.jpg</thumbnail>
<info>Ariana sempre passou despercebida ate que, sem querer, posta um video em que se declara para o garoto mais popular da escola. Agora a ex-namorada dele fara de tudo para estragar o romance e fazê-la desejar voltar a ser invisivel.</info>

<item>

--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2b2f11343c74e3d8a95cdfb6954f2985d69bb7d6</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/msJs7UwmWUd7iql36JoN4Rp0hoK.jpg</thumbnail>
</item> 

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>A Cabeça de Gumercindo Saraiva</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/2nrfMcUHswJN6kRdXBulQI8FDZx.jpg</thumbnail>
<info>No fim do seculo XIX, a Revoluçao Federalista marcou o sul do Brasil. Na epoca, o caudilho revolucionario Gumercindo Saraiva foi assassinado pelos legalistas. O filho dele, Francisco Saraiva, parte com cinco cavaleiros para resgatar a cabeça do pai, cortada pelo Major Ramiro de Oliveira.</info>

<item>

--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:929bd5618aa90c76e00c87b82881015d1800bf55</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/2nrfMcUHswJN6kRdXBulQI8FDZx.jpg</thumbnail>
</item> 

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Cilada.com</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/jCTh6jL9fd39Zu65Af5lnlHg0uw.jpg</thumbnail>
<info>Exposto pela namorada atraves de um video na internet, Bruno tenta refazer sua reputaçao, mas tudo o que consegue e se meter em uma serie de ciladas. “Cilada.com” e uma comedia sobre amor e traiçao que mostra o poder da internet em transformar pequenas intimidades e deslizes em fama e constrangimentos globalizados.</info>

<item>

--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f6013577bd7716244b6956a1e1b8e17628946901</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/jCTh6jL9fd39Zu65Af5lnlHg0uw.jpg</thumbnail>
</item> 

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Órfaos do Eldorado</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/3J3NNkWnvgfaDkqT9h3AgJs14dj.jpg</thumbnail>
<info>Apos um periodo longe, Arminto Cordovil retorna para a casa do pai. Quando o patriarca morre, cabe a ele assumir os negocios da familia. Certo dia, em um bar, ele se encanta por uma cantora. Na busca por esse amor inalcançavel, ele se</info>

<item>

--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a8939463f0f09a612485381fe521efba177b2950</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/3J3NNkWnvgfaDkqT9h3AgJs14dj.jpg</thumbnail>
</item> 

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Todos os Mortos</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/t84JN0QfTxnYqyaYzgkYDbXSie8.jpg</thumbnail>
<info>Em uma Sao Paulo de 1899, onze anos apos a aboliçao da escravidao, fantasmas ainda caminham entre os vivos. As mulheres da familia Soares, antigas proprietarias de terra, nao abrem mao do que resta de seus privilegios. Ja Ina Nascimento, mulher que viveu por muito tempo a escravidao, batalha para reunir seus familiares em um mundo ainda muito hostil. Cada uma dessas mulheres tentam construir um futuro proprio à sua maneira.</info>

<item>

--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:318d0cc89835fb16883dfc4e5ec8bb19883cc871$nome=1080p</link>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3b82f9959471dd839fbb7a4bcb2bad4ceb6635c3$nome=720p</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/t84JN0QfTxnYqyaYzgkYDbXSie8.jpg</thumbnail>
</item> 

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Patati Patata – A Vida e Bela</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/waWRzLqfRfVoVjSiXHJMjXllZJz.jpg</thumbnail>
<info>Com carisma e alegria contagiantes, a dupla de palhaços mais amada do pais acaba de lançar seu novo trabalho A vida e Bela. O projeto leva ate as crianças musicas com mensagens divertidas que celebram a vida. O DVD reune 14 faixas e extras que passeiam entre cançoes ineditas e releituras. A Vida e Bela ja e considerado o mais belo CD e DVD da carreira da dupla e vai encantar a criançada.</info>

<item>

--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f751fca491e238ba2517b89c3ef5d63d3cff2473</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/waWRzLqfRfVoVjSiXHJMjXllZJz.jpg</thumbnail>
</item> 

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>O Menino Do Espelho</title>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/1c/0d/0b/1c0d0b4fbaeffb0877e75ea001a738b5.jpg</thumbnail>
<info></info>

<item>

--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9efeeeb2f45046c478d6d9a2e431a0fcd6b81548</link>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/1c/0d/0b/1c0d0b4fbaeffb0877e75ea001a738b5.jpg</thumbnail>
</item> 

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Piadeiros</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/5wD7j7CMFm8aGuBItAqrYJK6fLt.jpg</thumbnail>
<info>Um grupo de amigos atravessa todas as Regioes do Brasil à procura de contadores de piada.</info>

<item>

--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2015d8ed0d46dc97109ae377f9bf2e2f2376c829</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/5wD7j7CMFm8aGuBItAqrYJK6fLt.jpg</thumbnail>
</item> 

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Fim de Festa</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/eSGIE8iWDfsjJU1JJ0SlNvA02pG.jpg</thumbnail>
<info>Voltando antecipadamente de suas ferias depois do periodo carnavalesco para investigar o assassinato de uma jovem turista francesa, Breno Wanderley se depara com possiveis espelhamentos de sua propria historia, da qual nao consegue se desvencilhar. Entre a quarta-feira de cinzas e o domingo pos-carnaval, buscando desvendar o crime, vê em seu filho, tambem chamado Breno, uma chance de se reinventar numa cidade partida e melancolica.​</info>

<item>

--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:31dad3bdaedd8d55b9c9ed72aaff88e903233f19</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/eSGIE8iWDfsjJU1JJ0SlNvA02pG.jpg</thumbnail>
</item> 

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>O Melhor Verao das Nossas Vidas</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/pHUxVCnB3DPu9afBnl01MtlH7q6.jpg</thumbnail>
<info>Três melhores amigas sao aprovadas para participar da final de um famoso festival de musica. Porem, elas descobrem que estao de recuperaçao na escola e precisam arranjar uma maneira de comparecer ao festival em Guaruja sem que seus pais descubram.</info>

<item>

--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:65d54fe7cd10d02bf3afb71efca26d0c106f316e</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/pHUxVCnB3DPu9afBnl01MtlH7q6.jpg</thumbnail>
</item> 

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Cano Serrado</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/fNPFGg3S1Nirx1Nq4NfGjchNyzt.jpg</thumbnail>
<info>Sargento Sebastiao busca vingar a morte do seu irmao, caminhoneiro, com sua arma, uma 12 cano serrado. Violência e redençao em plena Regiao Centro-Oeste, nos confins do cerrado brasileiro.</info>

<item>

--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8c7fe8a081d5dd2974e311b587d6e121fbbe0b94</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/fNPFGg3S1Nirx1Nq4NfGjchNyzt.jpg</thumbnail>
</item> 

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Atraçao de Risco</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/eJdAfGYCPLhxYRLWHmG51uV9aYR.jpg</thumbnail>
<info>Carlos Miranda e executivo de uma empresa de marketing que, com envolvimento e dedicaçao ao trabalho, alcançou o sucesso pretendido. Apaixonado por sua esposa Fabiana, eles realizaram um grande sonho: a gravidez do primeiro filho. Durante um evento da empresa, ele conhece Jessica, uma mulher misteriosa e encantadora. Nas armadilhas da seduçao, ela o envolve em um jogo psicologico, colocando em risco sua familia, seu trabalho e sua propria vida.</info>

<item>

--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1732907148b2e3396a9c62c4c5834a22a98c14a2</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/eJdAfGYCPLhxYRLWHmG51uV9aYR.jpg</thumbnail>
</item> 

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>#NUDES</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/m3zGn5EOqvb1CxSnkprn6K0SiV3.jpg</thumbnail>
<info>Leo (Guily Machovec) e Maysa (Yolanda de Paulo) sao um casal enfrentando problemas no seu relacionamento. Eles entao começam a sair com Adelia (Gabriela Pimenta) e Heitor (Vini Hideki), um casal que acabaram de conhecer, e essa uniao muda completamente suas vidas e a dinâmica que eles têm como casal.</info>

<item>

--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4cb200ffecee4c41669b2e3d765fe38be90fdd32</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/m3zGn5EOqvb1CxSnkprn6K0SiV3.jpg</thumbnail>
</item> 

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Vai que Cola 2 O Começo</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/ekJG2dZMOzEbKGI4PW45vc52Go8.jpg</thumbnail>
<info>Muito antes de socializarem quase todos os dias na pensao da Dona Jô (Catarina Abdala), Jessica (Samantha Schmütz), Ferdinando (Marcus Majella), Maicol (Emiliano D’Ávila) sequer se conheciam. Mas Terezinha (Cacau Protasio) decide organizar uma grande feijoada no Morro do Cerol, todos eles se encontram pela primeira vez, da maneira mais inusitada possivel.</info>

<item>

--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:36e9389cb343c9411828e9b36fd0992214dee431$nome=1080p</link>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b1f27b98cc88a4968ad477160277f3f628c0dbc6$nome=720p</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/ekJG2dZMOzEbKGI4PW45vc52Go8.jpg</thumbnail>
</item> 

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>A Divisao</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/5vNeo1twNHKv4ZEDqN4SmDKTGKQ.jpg</thumbnail>
<info>No Rio de Janeiro da decada de 1990, uma onda de sequestros assola a cidade maravilhosa. Quando o secretario de segurança e o chefe da policia encarregam três policiais corruptos de tirar a cidade dessa situaçao, a Delegacia Anti-sequestro precisa entrar em açao para enfrentar o repetitivo numero de casos envolvendo sequestros e mudar o cenario carioca.</info>

<item>

--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3a3c90cbf42a30f3e866e4860b841ff04f479e33$nome=1080p</link>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d58fabd6aed4705d7d92fc3f400c40fed8b08159$nome=720p</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/5vNeo1twNHKv4ZEDqN4SmDKTGKQ.jpg</thumbnail>
</item> 

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Carcereiros – O Filme</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/mBY8sQjkc8qDYcUtS8GhlediHHz.jpg</thumbnail>
<info>Adriano e um carcereiro integro e avesso à violência, ele tenta garantir a tranquilidade no presidio, mesmo sofrendo com grandes dilemas familiares. A chegada de Abdel, um perigoso terrorista internacional, aumenta ainda mais a tensao no presidio, que ja vive dias de terror por conta da luta entre duas facçoes criminosas. Agora, Adriano tera que enfrentar uma rebeliao alem de controlar todos os passos de Abdel.</info>

<item>

--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:083158af78027834ca060417db12dfc3e7a22afe</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/mBY8sQjkc8qDYcUtS8GhlediHHz.jpg</thumbnail>
</item> 

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Deslembro</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/cqujj3CAh1b2gOTrow8jwz0IsV2.jpg</thumbnail>
<info>O filme conta a historia de Joana, uma adolescente que se alimenta de literatura e rock. Ela mora em Paris com a familia, quando a anistia e decretada no Brasil, final de 79. De um dia para o outro, organiza-se a volta para o pais do qual mal se lembra. No Rio de Janeiro, cidade onde nasceu e onde seu pai desapareceu nos poroes do DOPS, seu passado ressurge. Nem tudo e real, nem tudo e imaginaçao, mas ao “lembrar”, Joana escreve sua propria historia no presente, na primeira pessoa.</info>

<item>

--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d9070568694f97b8da3043916b4fe3756332d56b</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/cqujj3CAh1b2gOTrow8jwz0IsV2.jpg</thumbnail>
</item> 

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Simonal</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/u9vlhHRr8M6w6qVuWUYy6gtoQPY.jpg</thumbnail>
<info>Baseado na vida do cantor e compositor Wilson Simonal de Castro, o Simonal (Fabricio Boliveira). O carioca fez sucesso durante as decadas de 1960 e 1970 com uma carreira repleta de altos e baixos que transitaram para alem dos palcos. Problemas financeiros e polêmicos posicionamentos durante a ditadura marcam a historia do astro.</info>

<item>

--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a005404250cf0475ee7906561297dffe97ee1b39</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/u9vlhHRr8M6w6qVuWUYy6gtoQPY.jpg</thumbnail>
</item> 





>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Tito e os Passaros</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/3ymTnRmZ9F7WICOAmYNMECF7bgQ.jpg</thumbnail>
<info> Tito e um menino timido de 10 anos que vive com sua mae. De repente, uma estranha epidemia começa a se espalhar, fazendo com que pessoas fiquem doentes quando se assustam. Tito rapidamente descobre que a cura esta relacionada à pesquisa feita por seu pai ausente sobre o canto dos passaros. Ele embarca numa jornada com seus amigos para salvar o mundo da epidemia. A busca de Tito pelo antidoto se torna uma jornada para encontrar seu pai ausente e sua propria identidade.</info>

<item>

--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d847bc07f7c8a2f8926dafdbeacaa3e478343634</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/3ymTnRmZ9F7WICOAmYNMECF7bgQ.jpg</thumbnail>
</item> 



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>1964 O Brasil Entre Armas e Livros</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/mUcLVYkvUxmNsd8ZcOvAs1c7ZLc.jpg</thumbnail>
<info>Produzido pelo Brasil Paralelo, este filme apresenta uma visao distorcida e sem embasamento sobre a ditadura militar brasileira.</info>

<item>

--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f80a4cafa03a119ebbd6b39b6b7ea289b40e9fd7$nome=1080p</link>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b44e35636f190d8a10597c5331ba09e801263f21$nome=720p</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/mUcLVYkvUxmNsd8ZcOvAs1c7ZLc.jpg</thumbnail>
</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Getulio</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/aISy7Ai4SsogAMZCvClPtzsByEi.jpg</thumbnail>
<info>A intimidade de Getulio Vargas (Tony Ramos), entao presidente do Brasil, em seus 16 ultimos dias de vida. Pressionado por uma crise politica sem precedentes, em decorrência das acusaçoes de que teria ordenado o atentado contra o jornalista Carlos Lacerda (Alexandre Borges), ele avalia os riscos existentes ate tomar a decisao de se suicidar.</info>

<item>

--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fa4ec5deda62c12a25072c90ecd7ae14277d7811$nome=1080p</link>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5d46152764c4ebe2d7fe11b4c1915f06019d0357$nome=720p</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/aISy7Ai4SsogAMZCvClPtzsByEi.jpg</thumbnail>
</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Minha Vida em Marte</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/5jFmp5RmaBAY0LoEYZb4KDp0GZc.jpg</thumbnail>
<info>Fernanda esta casada com Tom, com quem tem uma filha de cinco anos, Joana. O casal esta em meio ao desgaste causado pelo convivio por muitos anos, o que gera atritos constantes. Quem a ajuda a superar a crise e seu socio Anibal, parceiro inseparavel durante a ardua jornada entre salvar o casamento ou pôr fim a ele.</info>

<item>

--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c636b28e0c1538835cfd2aa479ea4d50c463705f$nome=1080p</link>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b43fbf1ff122e7ff1e8a17226b98fad7009e3438$nome=720p</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/5jFmp5RmaBAY0LoEYZb4KDp0GZc.jpg</thumbnail>
</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>O Clube dos Canibais</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/4yTeBlAjG7qAQqEzQIO9b1k62b.jpg</thumbnail>
<info>Otavio e Gilda sao da elite brasileira e membros do The Cannibal Club. Os dois têm como habito, comer seus funcionarios. Quando Gilda acidentalmente descobre um segredo de Borges, um poderoso congressista e lider do clube, ela acaba colocando sua vida e a de seu marido em perigo.</info>

<item>

--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:037641d2e65e3da88b7b4d4b35f46381e2de3c02</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/4yTeBlAjG7qAQqEzQIO9b1k62b.jpg</thumbnail>
</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Rasga Coraçao</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/21TGdSdl4zPtggfmhNyNgPpFzfN.jpg</thumbnail>
<info> Manguari Pistolao (Marco Ricca) e ao mesmo tempo um heroi e um homem comum. Atuante na militância em boa parte da vida, agora ele tera que enfrentar o mesmo que seu pai enfrentou: o seu filho Luca (Chay Suede) pretende deixar a faculdade de Medicina e ingressar de vez no movimento hippie. Em um crescente conflito com as escolhas do filho, ele vera seu passado sendo reiventado na figura dele.</info>

<item>

--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e982bfc140e78c91179f1dcde0f0c9f433db4265$nome=1080p</link>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c8ad4a45b4f49cec66102077810b48426711ac5e$nome=720p</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/21TGdSdl4zPtggfmhNyNgPpFzfN.jpg</thumbnail>
</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Deus e Brasileiro</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/xBZ3zMmMEWyvOw1Dh97FRF0Pk1p.jpg</thumbnail>
<info>Cansado de tantos erros cometidos pela humanidade, Deus (Antônio Fagundes) resolve tirar umas ferias dela, decidindo ir descansar em alguma estrela distante. Para tanto precisa encontrar um substituto para ficar em seu lugar enquanto estiver fora. Deus resolve entao procura-lo no Brasil, pais tao religioso que ainda nao tem um santo seu reconhecido oficialmente. Seu guia em sua busca e Taoca (Wagner Moura), um esperto pescador que vê em seu encontro com Deus sua grande chance de se livrar dos problemas pessoais. Juntos eles rodarao o Brasil em busca do substituto ideal.</info>

<item>

--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:889a5af59646d80d437872d62e3fa7372701ff46$nome=1080p</link>
--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:dbc8a4039fb411cde8229d9dfd4d2b6f58657f4f$nome=720p</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/xBZ3zMmMEWyvOw1Dh97FRF0Pk1p.jpg</thumbnail>
</item> 


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
<item>

<title>Deslembro</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/cqujj3CAh1b2gOTrow8jwz0IsV2.jpg</thumbnail>
<info> O filme conta a historia de Joana, uma adolescente que se alimenta de literatura e rock. Ela mora em Paris com a familia, quando a anistia e decretada no Brasil, final de 79. De um dia para o outro, organiza-se a volta para o pais do qual mal se lembra. No Rio de Janeiro, cidade onde nasceu e onde seu pai desapareceu nos poroes do DOPS, seu passado ressurge. Nem tudo e real, nem tudo e imaginaçao, mas ao “lembrar”, Joana escreve sua propria historia no presente, na primeira pessoa.</info>

<item>

--<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d9070568694f97b8da3043916b4fe3756332d56b</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/cqujj3CAh1b2gOTrow8jwz0IsV2.jpg</thumbnail>
</item> 


<item>
<title>Marighella</title>
-----<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c57af4cac1fd7d7d21cb3a3038d4b2761f3535ba</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/oqHLyxKGhlGe1S2S9X8hragmNQl.jpg</thumbnail>
<genre>Crime, Drama, Historia</genre>
<info>Marighella e um filme brasileiro de 2019, dirigido por Wagner Moura, baseado na vida de Carlos Marighella. O filme, adaptado da biografia “Marighella – O Guerrilheiro que Incendiou o Mundo”, de Mario Magalhaes, e o primeiro de Moura como diretor e conta com Seu Jorge como protagonista, Adriana Esteves, Bruno Gagliasso e Humberto Carrao, entre outros.</info>
</item>
